[
    {
        "ID": "01002",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bonchamp-l\u00e8s-Laval, Mayenne, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Mayenne",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "53",
        "Ville": "Bonchamp-l\u00e8s-Laval",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Places des angenoises",
        "details": "Artisants, producteurs...",
        "lien": "https://albonchamp.fr/2023/12/03/marche-de-noel-3-decembre2023/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Places des angenoises",
        "D\u00e9tails OK": "Artisants, producteurs...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01003",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bourgon, Mayenne, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Mayenne",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "53",
        "Ville": "Bourgon",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "30 exposants, d\u00e9gustation d\u2019hu\u00eetres, vin chaud, cr\u00eapes, produits locaux, P\u00e8re-No\u00ebl",
        "lien": "https://www.infolocale.fr/associations/organisme-usclb-517589/evenement-bourgon-acheter-chiner-marche-de-noel-7732134",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "30 exposants, d\u00e9gustation d\u2019hu\u00eetres, vin chaud, cr\u00eapes, produits locaux, P\u00e8re-No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01004",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Craon, Mayenne, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Mayenne",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "53",
        "Ville": "Craon",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Avenue de l'hippodrome",
        "details": "Cracheur de feu, sculpteur sur ballons, mascottes, pr\u00e9sence du Saint Nicolas,\nproducteurs, cr\u00e9ateurs, artistes...",
        "lien": "https://www.mayenne-tourisme.com/offres/reunion-hippique-et-marche-de-la-saint-nicolas-craon-fr-4462445/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Avenue de l'hippodrome",
        "D\u00e9tails OK": "Cracheur de feu, sculpteur sur ballons, mascottes, pr\u00e9sence du Saint Nicolas,<br>producteurs, cr\u00e9ateurs, artistes...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01005",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ern\u00e9e, Mayenne, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Mayenne",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "53",
        "Ville": "Ern\u00e9e",
        "dates": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Rue des Mirettes, Le Petit Fay ",
        "details": "Stand en int\u00e9rieur, en ext\u00e9rieur sous barnum ou chalet en bois restauration sur\nplace, buvette",
        "lien": "https://noel.org/Pays-de-la-Loire/Ernee-53/marche-noel_962071137",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Rue des Mirettes, Le Petit Fay ",
        "D\u00e9tails OK": "Stand en int\u00e9rieur, en ext\u00e9rieur sous barnum ou chalet en bois restauration sur<br>place, buvette",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01006",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Fougerolles-du-Plessis, Mayenne, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Mayenne",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "53",
        "Ville": "Fougerolles-du-Plessis",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": "25 exposants, balade en cal\u00e8che avec le P\u00e8re-No\u00ebl, tombola...",
        "lien": "http://www.fougerolles-du-plessis.fr/fr/actualite/225177/animation-noel-2023",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "25 exposants, balade en cal\u00e8che avec le P\u00e8re-No\u00ebl, tombola...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01007",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Baconni\u00e8re, Mayenne, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Mayenne",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "53",
        "Ville": "La Baconni\u00e8re",
        "dates": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle de loisirs",
        "details": "30 exposants, sculpture de ballon, maquillage, repas de No\u00ebl, photos...",
        "lien": "https://www.facebook.com/cdf53240labaconniere",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle de loisirs",
        "D\u00e9tails OK": "30 exposants, sculpture de ballon, maquillage, repas de No\u00ebl, photos...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01008",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Cropte, Mayenne, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Mayenne",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "53",
        "Ville": "La Cropte",
        "dates": "vendredi 8 d\u00e9cembre",
        "adressse": "La trotelli\u00e8re",
        "details": null,
        "lien": "https://noel.org/Pays-de-la-Loire/La-Cropte-53/marche-noel_2580552769",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "vendredi 8 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "La trotelli\u00e8re",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01009",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Louvern\u00e9, Mayenne, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Mayenne",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "53",
        "Ville": "Louvern\u00e9",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des pl\u00e9iades",
        "details": "Animation au profit du T\u00e9l\u00e9thon, 55 exposants, restauration sur place",
        "lien": "https://www.facebook.com/events/1058784188648009?locale=fr_FR",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des pl\u00e9iades",
        "D\u00e9tails OK": "Animation au profit du T\u00e9l\u00e9thon, 55 exposants, restauration sur place",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01010",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mayenne, Mayenne, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Mayenne",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "53",
        "Ville": "Mayenne",
        "dates": "du 1er au 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "La Cale",
        "details": "40 exposants, produits alimentaires, id\u00e9es cadeaux, concert, P\u00e8re-No\u00ebl",
        "lien": "https://www.ville-mayenne.fr/actualite/programme-des-animations-de-noel-2023/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du 1er au 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "La Cale",
        "D\u00e9tails OK": "40 exposants, produits alimentaires, id\u00e9es cadeaux, concert, P\u00e8re-No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01011",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montenay, Mayenne, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Mayenne",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "53",
        "Ville": "Montenay",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle de l'oscence",
        "details": "20 exposants, buvette et restauration, cal\u00e8che du P\u00e8re-No\u00ebl, sculpteur de ballon...",
        "lien": "https://noel.org/Pays-de-la-Loire/Montenay-53/montenay-fete-noel_8152736249",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle de l'oscence",
        "D\u00e9tails OK": "20 exposants, buvette et restauration, cal\u00e8che du P\u00e8re-No\u00ebl, sculpteur de ballon...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01012",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montign\u00e9-le-Brillant, Mayenne, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Mayenne",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "53",
        "Ville": "Montign\u00e9-le-Brillant",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Parking salle des Loisirs, rue du venage",
        "details": "Exposants, vente de sapins, maquillage, chants d'enfants, P\u00e8re-No\u00ebl...",
        "lien": "https://www.festinoel.com/agenda-5659-2023-11-21.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Parking salle des Loisirs, rue du venage",
        "D\u00e9tails OK": "Exposants, vente de sapins, maquillage, chants d'enfants, P\u00e8re-No\u00ebl...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01013",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Monts\u00fbrs, Mayenne, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Mayenne",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "53",
        "Ville": "Monts\u00fbrs",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des Or\u00e9ades",
        "details": "Plus de 80 exposants pr\u00e9sents ( produits du terroir, artisanat, d\u00e9corations de No\u00ebl...)\npr\u00e9sence du P\u00e8re-No\u00ebl toute la journ\u00e9e, grande tombola organis\u00e9e, animations\npour enfants, balades en cal\u00e8ches",
        "lien": "https://www.mayenne-tourisme.com/offres/marche-de-noel-de-montsurs-montsurs-fr-4424963/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des Or\u00e9ades",
        "D\u00e9tails OK": "Plus de 80 exposants pr\u00e9sents ( produits du terroir, artisanat, d\u00e9corations de No\u00ebl...)<br>pr\u00e9sence du P\u00e8re-No\u00ebl toute la journ\u00e9e, grande tombola organis\u00e9e, animations<br>pour enfants, balades en cal\u00e8ches",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01014",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Poix, Mayenne, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Mayenne",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "53",
        "Ville": "Saint-Poix",
        "dates": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Stand maquillage, tombola de Noel avec lots des exposants et lots surprises",
        "lien": "https://noel.org/Pays-de-la-Loire/Saint-Poix-53/marche-noel_1490338533",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Stand maquillage, tombola de Noel avec lots des exposants et lots surprises",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01015",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Villaines-la-Juhel, Mayenne, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Mayenne",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "53",
        "Ville": "Villaines-la-Juhel",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Mairie",
        "details": "maquillage, course de chevaux \u00e0 roulettes, spectacle de marionnettes, d\u00e9fil\u00e9 avec\nlampions, allumage du feu Saint Nicolas, promenade avec l'\u00e2ne, d\u00e9ambulation\nde Saint Nicolas et du p\u00e8re fouettard, de nombreux man\u00e8ges",
        "lien": "https://www.jds.fr/foires-salons-brocantes/foires-et-salons/foire-saint-nicolas-et-marche-de-noel-352433_A",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Mairie",
        "D\u00e9tails OK": "maquillage, course de chevaux \u00e0 roulettes, spectacle de marionnettes, d\u00e9fil\u00e9 avec<br>lampions, allumage du feu Saint Nicolas, promenade avec l'\u00e2ne, d\u00e9ambulation<br>de Saint Nicolas et du p\u00e8re fouettard, de nombreux man\u00e8ges",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01016",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Avril, Meurthe-et-Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Meurthe-et-Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "54",
        "Ville": "Avril",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023\nDe 11h \u00e0 17h",
        "adressse": "Place de la mairie ",
        "details": "March\u00e9 artisanal",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023<br>De 11h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Place de la mairie ",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 artisanal",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01017",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Badonviller, Meurthe-et-Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Meurthe-et-Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "54",
        "Ville": "Badonviller",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre \nDe 09h \u00e0 17h",
        "adressse": "Espace Mansuy",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre <br>De 09h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Espace Mansuy",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01018",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bl\u00e9nod-l\u00e8s-Pont-\u00e0-Mousson, Meurthe-et-Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Meurthe-et-Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "54",
        "Ville": "Bl\u00e9nod-l\u00e8s-Pont-\u00e0-Mousson",
        "dates": "Samedi 02 d\u00e9cembre et dimanche 03 d\u00e9cembre 2023\nDe 14h30 \u00e0 18h",
        "adressse": "Centre Michel Bertelle, rue du saule ",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de Wiezliczka\nNo\u00ebl Polonais",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 02 d\u00e9cembre et dimanche 03 d\u00e9cembre 2023<br>De 14h30 \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Centre Michel Bertelle, rue du saule ",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de Wiezliczka<br>No\u00ebl Polonais",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01019",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Briey, Meurthe-et-Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Meurthe-et-Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "54",
        "Ville": "Briey",
        "dates": "Samedi 09 et dimanche 10 d\u00e9cembre 2023\nDe 10h \u00e0 17h \nDimanche \u00e0 partir de 14h",
        "adressse": "Briey- bas",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 09 et dimanche 10 d\u00e9cembre 2023<br>De 10h \u00e0 17h <br>Dimanche \u00e0 partir de 14h",
        "Adresse OK": "Briey- bas",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01020",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Dombasle-sur-Meurthe, Meurthe-et-Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Meurthe-et-Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "54",
        "Ville": "Dombasle-sur-Meurthe",
        "dates": "25 et 26 novembre 2023\nDe 09h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle Marcel Jocquel",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl et brocante aux jeux et jouets",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "25 et 26 novembre 2023<br>De 09h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle Marcel Jocquel",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl et brocante aux jeux et jouets",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01021",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Jarny, Meurthe-et-Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Meurthe-et-Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "54",
        "Ville": "Jarny",
        "dates": "dimanche 03 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Place Leclerc",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl et bourse aux jouets ",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 03 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Place Leclerc",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl et bourse aux jouets ",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01022",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Liverdun, Meurthe-et-Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Meurthe-et-Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "54",
        "Ville": "Liverdun",
        "dates": "Samedi 25 novembre 2023\nDe 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle Didier Bianchi, rue de Quimper",
        "details": "March\u00e9 artisanal",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 novembre 2023<br>De 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle Didier Bianchi, rue de Quimper",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 artisanal",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01023",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lun\u00e9ville , Meurthe-et-Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Meurthe-et-Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "54",
        "Ville": "Lun\u00e9ville ",
        "dates": "Du 13 au 24 d\u00e9cembre 2023\nLes mercredis, samedis et dimanches : de 14h \u00e0 20h\r\nLes jeudis et vendredis : de 16h \u00e0 20h\r\nLe 24 d\u00e9cembre 2023 : de 14h \u00e0 17h\r\nFermeture les lundis et mardis",
        "adressse": "Place L\u00e9opold",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 13 au 24 d\u00e9cembre 2023<br>Les mercredis, samedis et dimanches : de 14h \u00e0 20h\r<br>Les jeudis et vendredis : de 16h \u00e0 20h\r<br>Le 24 d\u00e9cembre 2023 : de 14h \u00e0 17h\r<br>Fermeture les lundis et mardis",
        "Adresse OK": "Place L\u00e9opold",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01024",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mance, Meurthe-et-Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Meurthe-et-Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "54",
        "Ville": "Mance",
        "dates": "dimanche 03 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Pr\u00e9au et \u00e9cole",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 03 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Pr\u00e9au et \u00e9cole",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01025",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montauville, Meurthe-et-Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Meurthe-et-Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "54",
        "Ville": "Montauville",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023\nDe 10h \u00e0 17h30",
        "adressse": "Salle multi-activit\u00e9s, 150 rue du Bois le Pr\u00eatre",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl des cr\u00e9ateurs et des producteurs",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023<br>De 10h \u00e0 17h30",
        "Adresse OK": "Salle multi-activit\u00e9s, 150 rue du Bois le Pr\u00eatre",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl des cr\u00e9ateurs et des producteurs",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01026",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Nancy - Grand village de Saint-Nicolas, Meurthe-et-Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Meurthe-et-Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "54",
        "Ville": "Nancy - Grand village de Saint-Nicolas",
        "dates": "Du 24 novembre au 30 d\u00e9cembre 2023\nLundi : de 12h \u00e0 20h (21h pour la restauration)\r\nDu mardi au vendredi : de 11h \u00e0 20h (21h pour la restauration)\r\nSamedi et dimanche : de 10h \u00e0 20h (21h pour la restauration)",
        "adressse": "Place Charles III",
        "details": "Le Grand village de Saint-Nicolas",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 24 novembre au 30 d\u00e9cembre 2023<br>Lundi : de 12h \u00e0 20h (21h pour la restauration)\r<br>Du mardi au vendredi : de 11h \u00e0 20h (21h pour la restauration)\r<br>Samedi et dimanche : de 10h \u00e0 20h (21h pour la restauration)",
        "Adresse OK": "Place Charles III",
        "D\u00e9tails OK": "Le Grand village de Saint-Nicolas",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01027",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Nancy - Le bois des trois petits enfants, Meurthe-et-Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Meurthe-et-Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "54",
        "Ville": "Nancy - Le bois des trois petits enfants",
        "dates": "Du 24 novembre 2023 au 07 janvier 2024\nDu lundi au samedi de 11h \u00e0 20h.\r\nLe dimanche de 11h \u00e0 19h.\r\nLe week-end de Saint Nicolas : nocturne jusqu\u2019\u00e0 21h.",
        "adressse": "Place Simone Veil",
        "details": "Le bois des 3 petits enfants",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 24 novembre 2023 au 07 janvier 2024<br>Du lundi au samedi de 11h \u00e0 20h.\r<br>Le dimanche de 11h \u00e0 19h.\r<br>Le week-end de Saint Nicolas : nocturne jusqu\u2019\u00e0 21h.",
        "Adresse OK": "Place Simone Veil",
        "D\u00e9tails OK": "Le bois des 3 petits enfants",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01028",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Nancy - Village de la fille du P\u00e8re-No\u00ebl, du fils du P\u00e8re-Fouettard, Meurthe-et-Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Meurthe-et-Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "54",
        "Ville": "Nancy - Village de la fille du P\u00e8re-No\u00ebl, du fils du P\u00e8re-Fouettard",
        "dates": "Du 24 novembre 2023 au 07 janvier 2024\nLes mercredis et jeudis de 16h \u00e0 22h.\r\nLes vendredis et samedis de 11h \u00e0 23h.\r\nLes dimanches de 11h \u00e0 21h.\r\nPour les nocturnes jusqu\u2019\u00e0 23h.\r\nFerm\u00e9 lundi et mardi.",
        "adressse": "Place Saint-Epvre",
        "details": "La fille de p\u00e8re No\u00ebl, le fils de p\u00e8re fouettard",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 24 novembre 2023 au 07 janvier 2024<br>Les mercredis et jeudis de 16h \u00e0 22h.\r<br>Les vendredis et samedis de 11h \u00e0 23h.\r<br>Les dimanches de 11h \u00e0 21h.\r<br>Pour les nocturnes jusqu\u2019\u00e0 23h.\r<br>Ferm\u00e9 lundi et mardi.",
        "Adresse OK": "Place Saint-Epvre",
        "D\u00e9tails OK": "La fille de p\u00e8re No\u00ebl, le fils de p\u00e8re fouettard",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01029",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Nancy - Village de la grande roue, Meurthe-et-Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Meurthe-et-Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "54",
        "Ville": "Nancy - Village de la grande roue",
        "dates": "Du 24 novembre 2023 au 07 janvier 2024\nLes mardi, mercredi, dimanche de 11h \u00e0 22h\nDu jeudi au samedi de 11h \u00e0 23h\nFerm\u00e9 le lundi \u00e0 l\u2019exception de la Grande Roue\nLe village sera ouvert le 25 d\u00e9cembre et le 1er janvier.",
        "adressse": "Place de la Carri\u00e8re",
        "details": "Village de la grande roue",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 24 novembre 2023 au 07 janvier 2024<br>Les mardi, mercredi, dimanche de 11h \u00e0 22h<br>Du jeudi au samedi de 11h \u00e0 23h<br>Ferm\u00e9 le lundi \u00e0 l\u2019exception de la Grande Roue<br>Le village sera ouvert le 25 d\u00e9cembre et le 1er janvier.",
        "Adresse OK": "Place de la Carri\u00e8re",
        "D\u00e9tails OK": "Village de la grande roue",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01030",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Nancy - Village des trois barbus, Meurthe-et-Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Meurthe-et-Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "54",
        "Ville": "Nancy - Village des trois barbus",
        "dates": "Du 24 novembre 2023 au 07 janvier 2024\nlundi, mardi, mercredi et jeudi de 11h \u00e0 22h\r\nvendredi et samedi de 11h \u00e0 23h (horaires du bar)\r\nferm\u00e9 le dimanche, le 25 d\u00e9cembre et les 1er, 2 et 3 janvier",
        "adressse": "All\u00e9e Mercure",
        "details": "Village des trois barbus",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 24 novembre 2023 au 07 janvier 2024<br>lundi, mardi, mercredi et jeudi de 11h \u00e0 22h\r<br>vendredi et samedi de 11h \u00e0 23h (horaires du bar)\r<br>ferm\u00e9 le dimanche, le 25 d\u00e9cembre et les 1er, 2 et 3 janvier",
        "Adresse OK": "All\u00e9e Mercure",
        "D\u00e9tails OK": "Village des trois barbus",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01031",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Nancy - Village des Vosges, Meurthe-et-Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Meurthe-et-Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "54",
        "Ville": "Nancy - Village des Vosges",
        "dates": "Du 24 novembre 2023 au 07 janvier 2024\ndu mardi au vendredi de 16h \u00e0 22h\r\nsamedi de 16h \u00e0 23h\r\nferm\u00e9 dimanche et lundi",
        "adressse": "Porte Saint-Nicolas",
        "details": "Village des Vosges",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 24 novembre 2023 au 07 janvier 2024<br>du mardi au vendredi de 16h \u00e0 22h\r<br>samedi de 16h \u00e0 23h\r<br>ferm\u00e9 dimanche et lundi",
        "Adresse OK": "Porte Saint-Nicolas",
        "D\u00e9tails OK": "Village des Vosges",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01032",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Nancy - Village gourmand, Meurthe-et-Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Meurthe-et-Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "54",
        "Ville": "Nancy - Village gourmand",
        "dates": "Du 24 novembre 2023 au 07 janvier 2024\nLes mercredis et jeudis de 16h \u00e0 22h.\r\nLes vendredis et samedis de 11h \u00e0 23h\r\nLes dimanches de 11h \u00e0 21 h\r\nFermeture les lundis et mardis.",
        "adressse": "Place Vaud\u00e9mont",
        "details": "Village gourmand",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 24 novembre 2023 au 07 janvier 2024<br>Les mercredis et jeudis de 16h \u00e0 22h.\r<br>Les vendredis et samedis de 11h \u00e0 23h\r<br>Les dimanches de 11h \u00e0 21 h\r<br>Fermeture les lundis et mardis.",
        "Adresse OK": "Place Vaud\u00e9mont",
        "D\u00e9tails OK": "Village gourmand",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01033",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Nancy - Village Porte de la Craffe, Meurthe-et-Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Meurthe-et-Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "54",
        "Ville": "Nancy - Village Porte de la Craffe",
        "dates": "Du 24 novembre au 30 d\u00e9cembre 2023\nDu mercredi au samedi de 16h \u00e0 22h ou 23h selon les jours.",
        "adressse": "Porte de la Craffe",
        "details": "Le village sous la porte de la Craffe",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 24 novembre au 30 d\u00e9cembre 2023<br>Du mercredi au samedi de 16h \u00e0 22h ou 23h selon les jours.",
        "Adresse OK": "Porte de la Craffe",
        "D\u00e9tails OK": "Le village sous la porte de la Craffe",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01034",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pagny-sur-Moselle, Meurthe-et-Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Meurthe-et-Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "54",
        "Ville": "Pagny-sur-Moselle",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023\nDe 09h \u00e0 18h",
        "adressse": "Centre socio culturel",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023<br>De 09h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Centre socio culturel",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01035",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pont-\u00e0-Mousson, Meurthe-et-Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Meurthe-et-Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "54",
        "Ville": "Pont-\u00e0-Mousson",
        "dates": "Du 02 au 23 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Place Duroc",
        "details": "Artisans\nCr\u00e9ateurs\nProducteurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 02 au 23 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Place Duroc",
        "D\u00e9tails OK": "Artisans<br>Cr\u00e9ateurs<br>Producteurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01036",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pont-\u00e0-Mousson , Meurthe-et-Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Meurthe-et-Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "54",
        "Ville": "Pont-\u00e0-Mousson ",
        "dates": "Samedi 02 d\u00e9cembre 2023\nDe 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "Agora de PAMbio, 7-9 rue du 26\u00e8me BCP",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl des cr\u00e9ateurs ",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 02 d\u00e9cembre 2023<br>De 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Agora de PAMbio, 7-9 rue du 26\u00e8me BCP",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl des cr\u00e9ateurs ",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01037",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-NicolaS-de-Port, Meurthe-et-Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Meurthe-et-Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "54",
        "Ville": "Saint-NicolaS-de-Port",
        "dates": "Samedi 09 d\u00e9cembre 2023\nDe 14h \u00e0 19h",
        "adressse": "Place des droits de l'Homme ",
        "details": "Village de la Saint-Nicolas\nPr\u00e8s de 30 stands\nProduits locaux et artisanaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 09 d\u00e9cembre 2023<br>De 14h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Place des droits de l'Homme ",
        "D\u00e9tails OK": "Village de la Saint-Nicolas<br>Pr\u00e8s de 30 stands<br>Produits locaux et artisanaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01038",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Toul, Meurthe-et-Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Meurthe-et-Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "54",
        "Ville": "Toul",
        "dates": "Du 08 au 23 d\u00e9cembre 2023 \nMardi, mercredi, jeudi, dimanche de 10h \u00e0 19h\nVendredi et samediu de 10h \u00e0 20h\nFerm\u00e9 le lundi",
        "adressse": "Place du couarail\nParvis Saint-Gengoult\nPlace Schmidt",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 08 au 23 d\u00e9cembre 2023 <br>Mardi, mercredi, jeudi, dimanche de 10h \u00e0 19h<br>Vendredi et samediu de 10h \u00e0 20h<br>Ferm\u00e9 le lundi",
        "Adresse OK": "Place du couarail<br>Parvis Saint-Gengoult<br>Place Schmidt",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01039",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Toul, Meurthe-et-Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Meurthe-et-Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "54",
        "Ville": "Toul",
        "dates": "Du 08 d\u00e9cembre 2023 au 07 janvier 2024\n\nFerm\u00e9 le lundi \nMardi - jeudi de 14h \u00e0 19h\nMercredi de 10h \u00e0 19h\nVendredi de 14h \u00e0 20h \nSamedi - dimanche de 10h \u00e0 20h\n\nOuvert tous les jours \nde 10h \u00e0 19h du 22 d\u00e9cembre au 07 janvier 2024",
        "adressse": "Place Schmidt",
        "details": "Village de No\u00ebl",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 08 d\u00e9cembre 2023 au 07 janvier 2024<br><br>Ferm\u00e9 le lundi <br>Mardi - jeudi de 14h \u00e0 19h<br>Mercredi de 10h \u00e0 19h<br>Vendredi de 14h \u00e0 20h <br>Samedi - dimanche de 10h \u00e0 20h<br><br>Ouvert tous les jours <br>de 10h \u00e0 19h du 22 d\u00e9cembre au 07 janvier 2024",
        "Adresse OK": "Place Schmidt",
        "D\u00e9tails OK": "Village de No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01040",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Toul - March\u00e9 local et artisanal, Meurthe-et-Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Meurthe-et-Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "54",
        "Ville": "Toul - March\u00e9 local et artisanal",
        "dates": "Du 02 au 03 d\u00e9cembre 2023\nDe 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "L'atelier, 146 rue Pierre Aim\u00e9 Bouge",
        "details": "March\u00e9 local et artisanal",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 02 au 03 d\u00e9cembre 2023<br>De 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "L'atelier, 146 rue Pierre Aim\u00e9 Bouge",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 local et artisanal",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01041",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Mihiel, Meuse, Grand Est, France",
        "departement": "Meuse",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "55",
        "Ville": "Saint-Mihiel",
        "dates": "Du 16 au 17 d\u00e9cembre 2023\nDe 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Parking Mercure",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl gourmand",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 16 au 17 d\u00e9cembre 2023<br>De 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Parking Mercure",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl gourmand",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01042",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Verdun, Meuse, Grand Est, France",
        "departement": "Meuse",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "55",
        "Ville": "Verdun",
        "dates": "Du 1er au 24 d\u00e9cembre 2023\nDu lundi au jeudi : de 13h \u00e0 20h\r\nDu vendredi au dimanche : de 10h \u00e0 20h\r\nDimanche 24 d\u00e9cembre : de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Avenue de la victoire ",
        "details": "Village de No\u00ebl",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 1er au 24 d\u00e9cembre 2023<br>Du lundi au jeudi : de 13h \u00e0 20h\r<br>Du vendredi au dimanche : de 10h \u00e0 20h\r<br>Dimanche 24 d\u00e9cembre : de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Avenue de la victoire ",
        "D\u00e9tails OK": "Village de No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01043",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bitche, Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "57",
        "Ville": "Bitche",
        "dates": "16 et 17 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Parc du Stadtweiher",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 et 17 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Parc du Stadtweiher",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01044",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Courcelles-sur-Nied, Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "57",
        "Ville": "Courcelles-sur-Nied",
        "dates": "Samedi 09 et dimanche 10 d\u00e9cembre \nDe 14h \u00e0 21h ",
        "adressse": "Centre du village",
        "details": "Courcelles \u00e9tincelle - March\u00e9 de No\u00ebl",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 09 et dimanche 10 d\u00e9cembre <br>De 14h \u00e0 21h ",
        "Adresse OK": "Centre du village",
        "D\u00e9tails OK": "Courcelles \u00e9tincelle - March\u00e9 de No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01045",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Creutzwald, Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "57",
        "Ville": "Creutzwald",
        "dates": "Samedi 09 et dimanche 10 d\u00e9cembre \nMercredi 13 d\u00e9cembre \nSamedi 16 et dimanche 17 d\u00e9cembre\nMercredi 20 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Square de la Bisten",
        "details": "Village du P\u00e8re No\u00ebl",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 09 et dimanche 10 d\u00e9cembre <br>Mercredi 13 d\u00e9cembre <br>Samedi 16 et dimanche 17 d\u00e9cembre<br>Mercredi 20 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Square de la Bisten",
        "D\u00e9tails OK": "Village du P\u00e8re No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01046",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Forbach, Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "57",
        "Ville": "Forbach",
        "dates": "Du 1er au 23 d\u00e9cembre 2023\n\nLes lundis, mardis, jeudis et vendredis de 16h00 \u00e0 21h00\r\nLes mercredis et dimanches de 14h00 \u00e0 21h00\r\nLes samedis de 14h00 \u00e0 22h00",
        "adressse": "Rue nationale et parc du Schlossberg",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 1er au 23 d\u00e9cembre 2023<br><br>Les lundis, mardis, jeudis et vendredis de 16h00 \u00e0 21h00\r<br>Les mercredis et dimanches de 14h00 \u00e0 21h00\r<br>Les samedis de 14h00 \u00e0 22h00",
        "Adresse OK": "Rue nationale et parc du Schlossberg",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01047",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Hombourg-Haut, Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "57",
        "Ville": "Hombourg-Haut",
        "dates": "Du 24 novembre au 30 d\u00e9cembre 2023 \nVendredi de 17h \u00e0 22h \nSamedi et dimanche de 11h \u00e0 22h",
        "adressse": "rue de Metz",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 24 novembre au 30 d\u00e9cembre 2023 <br>Vendredi de 17h \u00e0 22h <br>Samedi et dimanche de 11h \u00e0 22h",
        "Adresse OK": "rue de Metz",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01048",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Imling, Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "57",
        "Ville": "Imling",
        "dates": "Le 26 novembre 2023 de 09h00 \u00e0 18h00",
        "adressse": "salle des f\u00eates - 2 place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 57400 IMLING",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 26 novembre 2023 de 09h00 \u00e0 18h00",
        "Adresse OK": "salle des f\u00eates - 2 place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 57400 IMLING",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01049",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Malancourt-la-Montagne, Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "57",
        "Ville": "Malancourt-la-Montagne",
        "dates": "Samedi 09 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 21h\nDimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 14h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle orchid\u00e9es",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 09 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 21h<br>Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 14h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle orchid\u00e9es",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01050",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Metz, Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "57",
        "Ville": "Metz",
        "dates": "Samedi 09 d\u00e9cemmbre 2023 de 09h30 \u00e0 16h30",
        "adressse": "2, rue Georges Ducrocq ",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl \u00e9thique, local et solidaire",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 09 d\u00e9cemmbre 2023 de 09h30 \u00e0 16h30",
        "Adresse OK": "2, rue Georges Ducrocq ",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl \u00e9thique, local et solidaire",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01051",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Metz - Autour du sapin, Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "57",
        "Ville": "Metz - Autour du sapin",
        "dates": "Du 24 novembre au 30 d\u00e9cembre 2023\nDu dimanche au jeudi : 11h - 21h\nVendredi et samedi : 11h - 22h\nDimanche 24 d\u00e9cembre : 11h - 18h\nFerm\u00e9 le lundi 25 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de la R\u00e9publique ",
        "details": "Th\u00e8me : Autour du sapin",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 24 novembre au 30 d\u00e9cembre 2023<br>Du dimanche au jeudi : 11h - 21h<br>Vendredi et samedi : 11h - 22h<br>Dimanche 24 d\u00e9cembre : 11h - 18h<br>Ferm\u00e9 le lundi 25 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de la R\u00e9publique ",
        "D\u00e9tails OK": "Th\u00e8me : Autour du sapin",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01052",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Metz - Le train des gourmets, Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "57",
        "Ville": "Metz - Le train des gourmets",
        "dates": "Du 24 novembre au 30 d\u00e9cembre 2023\nDu lundi au vendredi : 17h - 23h\nSamedi et dimanche : 11h - 23h\nDimanche 24 d\u00e9cembre : 11h - 18h\nFerm\u00e9 le lundi 25 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de la Com\u00e9die",
        "details": "Th\u00e8me : Le train des gourmets",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 24 novembre au 30 d\u00e9cembre 2023<br>Du lundi au vendredi : 17h - 23h<br>Samedi et dimanche : 11h - 23h<br>Dimanche 24 d\u00e9cembre : 11h - 18h<br>Ferm\u00e9 le lundi 25 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de la Com\u00e9die",
        "D\u00e9tails OK": "Th\u00e8me : Le train des gourmets",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01053",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Metz - Lumi\u00e8res vues du ciel, Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "57",
        "Ville": "Metz - Lumi\u00e8res vues du ciel",
        "dates": "Du 24 novembre au 30 d\u00e9cembre 2023\nDu dimanche au jeudi : 11h - 21h\nVendredi et samedi : 11h - 22h\nDimanche 24 d\u00e9cembre : 11h - 18h\nFerm\u00e9 le lundi 25 d\u00e9cembre",
        "adressse": "place dArmes",
        "details": "Th\u00e8me : Lumi\u00e8res vues du ciel",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 24 novembre au 30 d\u00e9cembre 2023<br>Du dimanche au jeudi : 11h - 21h<br>Vendredi et samedi : 11h - 22h<br>Dimanche 24 d\u00e9cembre : 11h - 18h<br>Ferm\u00e9 le lundi 25 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "place dArmes",
        "D\u00e9tails OK": "Th\u00e8me : Lumi\u00e8res vues du ciel",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01054",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Metz - Village des d\u00e9lices, Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "57",
        "Ville": "Metz - Village des d\u00e9lices",
        "dates": "Du 24 novembre au 30 d\u00e9cembre 2023\nDu dimanche au jeudi : 11h - 21h\nVendredi et samedi : 11h - 22h\nDimanche 24 d\u00e9cembre : 11h - 18h\nFerm\u00e9 le lundi 25 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place Saint-Jacques",
        "details": "Th\u00e8me : Village des d\u00e9lices",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 24 novembre au 30 d\u00e9cembre 2023<br>Du dimanche au jeudi : 11h - 21h<br>Vendredi et samedi : 11h - 22h<br>Dimanche 24 d\u00e9cembre : 11h - 18h<br>Ferm\u00e9 le lundi 25 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place Saint-Jacques",
        "D\u00e9tails OK": "Th\u00e8me : Village des d\u00e9lices",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01055",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Metz - Village des traditions, Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "57",
        "Ville": "Metz - Village des traditions",
        "dates": "Du 24 novembre au 30 d\u00e9cembre 2023\nDu dimanche au jeudi : 11h - 21h\nVendredi et samedi : 11h - 22h\nDimanche 24 d\u00e9cembre : 11h - 18h\nFerm\u00e9 le lundi 25 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place Saint-Louis",
        "details": "Th\u00e8me : Village des traditions",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 24 novembre au 30 d\u00e9cembre 2023<br>Du dimanche au jeudi : 11h - 21h<br>Vendredi et samedi : 11h - 22h<br>Dimanche 24 d\u00e9cembre : 11h - 18h<br>Ferm\u00e9 le lundi 25 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place Saint-Louis",
        "D\u00e9tails OK": "Th\u00e8me : Village des traditions",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01056",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montigny-l\u00e8s-Metz, Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "57",
        "Ville": "Montigny-l\u00e8s-Metz",
        "dates": "Du 24 au 26 novembre 2023\nDe 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Espace Europa-Courcelles",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 24 au 26 novembre 2023<br>De 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Espace Europa-Courcelles",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01057",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Avold, Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "57",
        "Ville": "Saint-Avold",
        "dates": "Du 08 au 23 d\u00e9cembre 2023\nLe samedi 23 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 18h\nmardi 09h - 19h \nmercredi et jeudi 11h-19h \nvendredi 9h - 22h\nsamedi 11h-22h\ndimanche 11h-18h",
        "adressse": "place de la Victoire",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 08 au 23 d\u00e9cembre 2023<br>Le samedi 23 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 18h<br>mardi 09h - 19h <br>mercredi et jeudi 11h-19h <br>vendredi 9h - 22h<br>samedi 11h-22h<br>dimanche 11h-18h",
        "Adresse OK": "place de la Victoire",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01058",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Quirin , Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "57",
        "Ville": "Saint-Quirin ",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre 14-22h\nDimanche 3 d\u00e9cembre 11h-18h",
        "adressse": "Rue de l'\u00e9glise ",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre 14-22h<br>Dimanche 3 d\u00e9cembre 11h-18h",
        "Adresse OK": "Rue de l'\u00e9glise ",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01059",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sarrebourg, Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "57",
        "Ville": "Sarrebourg",
        "dates": "Du 02 c\u00e9cembre au 27 d\u00e9cembre\nTous les jours de 14h \u00e0 20h",
        "adressse": "Place des cordeliers",
        "details": "For\u00eat magique et march\u00e9 de no\u00ebl",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 02 c\u00e9cembre au 27 d\u00e9cembre<br>Tous les jours de 14h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Place des cordeliers",
        "D\u00e9tails OK": "For\u00eat magique et march\u00e9 de no\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01060",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sarreguemines, Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "57",
        "Ville": "Sarreguemines",
        "dates": "Du 02 d\u00e9cembre au 24 d\u00e9cembre 2023\nlundi, mardi, mercredi et jeudi de 11h00 \u00e0 19h00, \nvendredi, samedi et dimanche de 11h00 \u00e0 20h00\r\nLe dimanche 24 d\u00e9cembre 2023 de 11h00 \u00e0 17h00",
        "adressse": "Centre Ville ",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 02 d\u00e9cembre au 24 d\u00e9cembre 2023<br>lundi, mardi, mercredi et jeudi de 11h00 \u00e0 19h00, <br>vendredi, samedi et dimanche de 11h00 \u00e0 20h00\r<br>Le dimanche 24 d\u00e9cembre 2023 de 11h00 \u00e0 17h00",
        "Adresse OK": "Centre Ville ",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01061",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sierck-les-Bains, Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "57",
        "Ville": "Sierck-les-Bains",
        "dates": "Tous les week-end du 25 novembre au 17 d\u00e9cembre 2023\nSamedi \u00e0 partir de 15h\nDimanche \u00e0 partir de 14h",
        "adressse": "Place du march\u00e9 et place Morbach",
        "details": "Le village du P\u00e8re No\u00ebl",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Tous les week-end du 25 novembre au 17 d\u00e9cembre 2023<br>Samedi \u00e0 partir de 15h<br>Dimanche \u00e0 partir de 14h",
        "Adresse OK": "Place du march\u00e9 et place Morbach",
        "D\u00e9tails OK": "Le village du P\u00e8re No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01062",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Thionville, Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "57",
        "Ville": "Thionville",
        "dates": "Du 25 novembre au 31 d\u00e9cembre\nLundi au jeudi de 12h \u00e0 20h\nVendredi de 12h \u00e0 22h\nSamedi de 10h \u00e0 22h\nDimanche de 12h \u00e0 20h\n\nHoraires d'ouverture de la patinoire synth\u00e9tique :\r\n\r\nP\u00e9riode scolaire :\r\n\r\nLundi, mardi, jeudi, vendredi : de 16h \u00e0 20h\r\nMercredi et week-end :   de 14h \u00e0 20h\r\nP\u00e9riode de vacances scolaires :\r\n\r\nTous les jours : de 14h \u00e0 20h\r\nPour les journ\u00e9es des 24/12 et 31/12 : de 14h \u00e0 18h\r\n2 nocturnes les vendredis 15 et 22 d\u00e9cembre jusqu\u2019\u00e0 21h30",
        "adressse": "Place Anne Grommerch",
        "details": "Chalets gourmands\nPatinoire synth\u00e9tique (23m x 13m)\nBrasero",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 25 novembre au 31 d\u00e9cembre<br>Lundi au jeudi de 12h \u00e0 20h<br>Vendredi de 12h \u00e0 22h<br>Samedi de 10h \u00e0 22h<br>Dimanche de 12h \u00e0 20h<br><br>Horaires d'ouverture de la patinoire synth\u00e9tique :\r<br>\r<br>P\u00e9riode scolaire :\r<br>\r<br>Lundi, mardi, jeudi, vendredi : de 16h \u00e0 20h\r<br>Mercredi et week-end :   de 14h \u00e0 20h\r<br>P\u00e9riode de vacances scolaires :\r<br>\r<br>Tous les jours : de 14h \u00e0 20h\r<br>Pour les journ\u00e9es des 24/12 et 31/12 : de 14h \u00e0 18h\r<br>2 nocturnes les vendredis 15 et 22 d\u00e9cembre jusqu\u2019\u00e0 21h30",
        "Adresse OK": "Place Anne Grommerch",
        "D\u00e9tails OK": "Chalets gourmands<br>Patinoire synth\u00e9tique (23m x 13m)<br>Brasero",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01063",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Thionville - Le village des enfants, Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "57",
        "Ville": "Thionville - Le village des enfants",
        "dates": "Du 25 novembre au 31 d\u00e9cembre\n\nHoraires d'ouverture du petit train :\r\n\r\nP\u00e9riode scolaire :\r\n\r\nLundi, mardi, jeudi, vendredi : de 16h \u00e0 20h\r\nMercredi et week-end :   de 14h \u00e0 20h\r\nP\u00e9riode de vacances scolaires :\r\n\r\nTous les jours : de 14h \u00e0 20h\r\nPour les journ\u00e9es des 24/12 et 31/12 : de 14h \u00e0 18h\r\n2 nocturnes les vendredis 15 et 22 d\u00e9cembre jusqu\u2019\u00e0 21h30",
        "adressse": "Place au bois ",
        "details": "Le village des enfants",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 25 novembre au 31 d\u00e9cembre<br><br>Horaires d'ouverture du petit train :\r<br>\r<br>P\u00e9riode scolaire :\r<br>\r<br>Lundi, mardi, jeudi, vendredi : de 16h \u00e0 20h\r<br>Mercredi et week-end :   de 14h \u00e0 20h\r<br>P\u00e9riode de vacances scolaires :\r<br>\r<br>Tous les jours : de 14h \u00e0 20h\r<br>Pour les journ\u00e9es des 24/12 et 31/12 : de 14h \u00e0 18h\r<br>2 nocturnes les vendredis 15 et 22 d\u00e9cembre jusqu\u2019\u00e0 21h30",
        "Adresse OK": "Place au bois ",
        "D\u00e9tails OK": "Le village des enfants",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01064",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Thionville - Le village gourmand, Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "57",
        "Ville": "Thionville - Le village gourmand",
        "dates": "Du 25 novembre au 31 d\u00e9cembre\nLundi au jeudi de 12h \u00e0 20h\r\nVendredi de 12h \u00e0 22h\r\nSamedi de 10h \u00e0 22h\r\nDimanche de 12h \u00e0 20h",
        "adressse": " Place Claude Arnould",
        "details": "Le village gourmand",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 25 novembre au 31 d\u00e9cembre<br>Lundi au jeudi de 12h \u00e0 20h\r<br>Vendredi de 12h \u00e0 22h\r<br>Samedi de 10h \u00e0 22h\r<br>Dimanche de 12h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": " Place Claude Arnould",
        "D\u00e9tails OK": "Le village gourmand",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01065",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Verny, Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "57",
        "Ville": "Verny",
        "dates": "Vendredi 1er d\u00e9cembre 2023\nDe 17h \u00e0 21h\nSamedi 02 d\u00e9cembre 2023\nDe 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Centre Fabert",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 1er d\u00e9cembre 2023<br>De 17h \u00e0 21h<br>Samedi 02 d\u00e9cembre 2023<br>De 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Centre Fabert",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01066",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Yutz, Moselle, Grand Est, France",
        "departement": "Moselle",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "57",
        "Ville": "Yutz",
        "dates": "Du 02 au 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Esplanade de la brasserie",
        "details": "March\u00e9 de Saint-Nicolas",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 02 au 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Esplanade de la brasserie",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de Saint-Nicolas",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01067",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Arleuf, Ni\u00e8vre, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Ni\u00e8vre",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "58",
        "Ville": "Arleuf",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre, de 10h30 \u00e0 19h00",
        "adressse": "La Cornemuse, 93 route du Haut Morvan",
        "details": "L\u2019association Tortuga organise un march\u00e9 de No\u00ebl ! Inscription exposants : 03.86.78.84.66",
        "lien": "https://www.koikispass.com/lagenda/11867/marche-de-noel-marche-de-noel-arleuf/?thematique=marche-de-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre, de 10h30 \u00e0 19h00",
        "Adresse OK": "La Cornemuse, 93 route du Haut Morvan",
        "D\u00e9tails OK": "L\u2019association Tortuga organise un march\u00e9 de No\u00ebl ! Inscription exposants : 03.86.78.84.66",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01068",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Beaumont-la-Ferri\u00e8re, Ni\u00e8vre, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Ni\u00e8vre",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "58",
        "Ville": "Beaumont-la-Ferri\u00e8re",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023, de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Sont attendus plus d'une vingtaine d'artisans et producteurs locaux (miel, biscuits, savons, compositions florales, bijoux...) avec de nombreuses id\u00e9es de cadeaux et de d\u00e9corations pour les f\u00eates. \nDeux artisans du village, un tapissier et une personne sp\u00e9cialis\u00e9e dans la r\u00e9fection de chaises en tissu, effectueront des d\u00e9monstrations de leurs m\u00e9tiers tout au long de la journ\u00e9e. Les enfants auront le plaisir de se balader \u00e0 dos d'\u00e2nes et pourront profiter d'activit\u00e9s en int\u00e9rieur avec des contes de No\u00ebl et un atelier collage/coloriage. \nVisiteurs et exposants auront la possibilit\u00e9 de se restaurer sur place puisque le comit\u00e9 des f\u00eates tiendra une buvette avec vin chaud, cr\u00eapes et tartiflette pour le repas du midi (r\u00e9servation conseill\u00e9e au 06.84.39.15.15).",
        "lien": "https://www.koikispass.com/lagenda/9609/marche-de-noel-beaumont-la-ferriere-marche-de-noel-beaumont-la-ferriere/?thematique=marche-de-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023, de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Sont attendus plus d'une vingtaine d'artisans et producteurs locaux (miel, biscuits, savons, compositions florales, bijoux...) avec de nombreuses id\u00e9es de cadeaux et de d\u00e9corations pour les f\u00eates. <br>Deux artisans du village, un tapissier et une personne sp\u00e9cialis\u00e9e dans la r\u00e9fection de chaises en tissu, effectueront des d\u00e9monstrations de leurs m\u00e9tiers tout au long de la journ\u00e9e. Les enfants auront le plaisir de se balader \u00e0 dos d'\u00e2nes et pourront profiter d'activit\u00e9s en int\u00e9rieur avec des contes de No\u00ebl et un atelier collage/coloriage. <br>Visiteurs et exposants auront la possibilit\u00e9 de se restaurer sur place puisque le comit\u00e9 des f\u00eates tiendra une buvette avec vin chaud, cr\u00eapes et tartiflette pour le repas du midi (r\u00e9servation conseill\u00e9e au 06.84.39.15.15).",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01069",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Champvoux, Ni\u00e8vre, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Ni\u00e8vre",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "58",
        "Ville": "Champvoux",
        "dates": "Le vendredi 1er D\u00e9cembre de 17H \u00e0 21H",
        "adressse": "Salle des f\u00eates de Champvoux au Grand Soury, route de La Charit\u00e9.",
        "details": "Une douzaine d'exposants de tous types seront pr\u00e9sents : La Confis\u00e9rie du Prieur\u00e9, Les g\u00e2teaux de C\u00e9lia, les bougies d'Ibizza, l'Unicef...",
        "lien": "https://www.koikispass.com/lagenda/12081/marche-de-noel-marche-de-noel-champvoux/?thematique=marche-de-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le vendredi 1er D\u00e9cembre de 17H \u00e0 21H",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates de Champvoux au Grand Soury, route de La Charit\u00e9.",
        "D\u00e9tails OK": "Une douzaine d'exposants de tous types seront pr\u00e9sents : La Confis\u00e9rie du Prieur\u00e9, Les g\u00e2teaux de C\u00e9lia, les bougies d'Ibizza, l'Unicef...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01070",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ch\u00e2teau-Chinon, Ni\u00e8vre, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Ni\u00e8vre",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "58",
        "Ville": "Ch\u00e2teau-Chinon",
        "dates": "dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle Louise Michel et Place Gudin",
        "details": "Stand de l'association \"Oh Morvan\" , animations pour les enfants et pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl",
        "lien": "https://ville-chateau-chinon.fr/marche-de-noel-2023",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle Louise Michel et Place Gudin",
        "D\u00e9tails OK": "Stand de l'association \"Oh Morvan\" , animations pour les enfants et pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01071",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chaulgnes, Ni\u00e8vre, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Ni\u00e8vre",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "58",
        "Ville": "Chaulgnes",
        "dates": "Vendredi 8 d\u00e9cembre, de 16 h \u00e0 21h",
        "adressse": "Salle Andr\u00e9-Godier ",
        "details": "En ext\u00e9rieur, Artisanat, soins et bien-\u00eatre, alimentation avec des produits locaux et de l\u2019\u00e9picerie fine, food-truck.",
        "lien": "https://www.lejdc.fr/nevers-58000/loisirs/retrouvez-la-liste-des-marches-de-noel-dans-la-nievre_14407760/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 8 d\u00e9cembre, de 16 h \u00e0 21h",
        "Adresse OK": "Salle Andr\u00e9-Godier ",
        "D\u00e9tails OK": "En ext\u00e9rieur, Artisanat, soins et bien-\u00eatre, alimentation avec des produits locaux et de l\u2019\u00e9picerie fine, food-truck.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01072",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cosne-sur-Loire, Ni\u00e8vre, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Ni\u00e8vre",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "58",
        "Ville": "Cosne-sur-Loire",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre 2023, de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "O'resto, rue Minotiers",
        "details": "Venez \u00e0 la rencontre des artisans et cr\u00e9ateurs. Le midi Menu Sp\u00e9cial O\u2019Resto; l\u2019apr\u00e8s midi Pascaline enchantera les enfants avec un spectacle et le P\u00e8re No\u00ebl descendra du ciel pour nous voir !\nVous pourrez \u00e9galement d\u00e9guster des cr\u00eapes, du vin chaud et autres boissons . Une maquilleuse pour enfants sera \u00e9galement pr\u00e9sente et le lyc\u00e9e des Cotteraux vous proposera une vente de sapins . Tout est au rendez vous pour passer un bon moment.",
        "lien": "https://www.koikispass.com/lagenda/515/marche-de-noel-cosnesurloire/?thematique=marche-de-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre 2023, de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "O'resto, rue Minotiers",
        "D\u00e9tails OK": "Venez \u00e0 la rencontre des artisans et cr\u00e9ateurs. Le midi Menu Sp\u00e9cial O\u2019Resto; l\u2019apr\u00e8s midi Pascaline enchantera les enfants avec un spectacle et le P\u00e8re No\u00ebl descendra du ciel pour nous voir !<br>Vous pourrez \u00e9galement d\u00e9guster des cr\u00eapes, du vin chaud et autres boissons . Une maquilleuse pour enfants sera \u00e9galement pr\u00e9sente et le lyc\u00e9e des Cotteraux vous proposera une vente de sapins . Tout est au rendez vous pour passer un bon moment.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01073",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Dampierre-sous-Bouhy, Ni\u00e8vre, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Ni\u00e8vre",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "58",
        "Ville": "Dampierre-sous-Bouhy",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre, \u00e0 partir de 10 h",
        "adressse": "Salle Polyvalente",
        "details": "Grand choix d'id\u00e9es cadeaux, de produits de bouche et d'artisanat. Buvette et restauration sur place",
        "lien": "https://www.lejdc.fr/nevers-58000/loisirs/retrouvez-la-liste-des-marches-de-noel-dans-la-nievre_14407760/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre, \u00e0 partir de 10 h",
        "Adresse OK": "Salle Polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "Grand choix d'id\u00e9es cadeaux, de produits de bouche et d'artisanat. Buvette et restauration sur place",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01074",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Decize, Ni\u00e8vre, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Ni\u00e8vre",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "58",
        "Ville": "Decize",
        "dates": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Centre ville",
        "details": "Retrouvez sous des chalets et barnums diff\u00e9rents exposants, proposant des produits de qualit\u00e9 pour pr\u00e9parer les f\u00eates. Plusieurs animations sont pr\u00e9vues : mini ferme avec d\u00e9ambulation d'oies, maison du p\u00e8re No\u00ebl avec possibilit\u00e9 de photos et activit\u00e9s manuelles pour les enfants.",
        "lien": "https://www.koikispass.com/lagenda/9593/marche-de-noel-marche-de-noel-decize/?thematique=marche-de-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Centre ville",
        "D\u00e9tails OK": "Retrouvez sous des chalets et barnums diff\u00e9rents exposants, proposant des produits de qualit\u00e9 pour pr\u00e9parer les f\u00eates. Plusieurs animations sont pr\u00e9vues : mini ferme avec d\u00e9ambulation d'oies, maison du p\u00e8re No\u00ebl avec possibilit\u00e9 de photos et activit\u00e9s manuelles pour les enfants.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01075",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Donzy, Ni\u00e8vre, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Ni\u00e8vre",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "58",
        "Ville": "Donzy",
        "dates": "samedi 9 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Rendez-vous toute la journ\u00e9e avec de nombreux exposants, pour ce march\u00e9 de No\u00ebl : d\u00e9corations, cadeaux, collections... Restauration sur place et vin chaud. Organis\u00e9 par le comit\u00e9 des foires.",
        "lien": "https://www.koikispass.com/lagenda/12078/marche-de-noel-a-donzy-marche-de-noel-donzy/?thematique=marche-de-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 9 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Rendez-vous toute la journ\u00e9e avec de nombreux exposants, pour ce march\u00e9 de No\u00ebl : d\u00e9corations, cadeaux, collections... Restauration sur place et vin chaud. Organis\u00e9 par le comit\u00e9 des foires.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01076",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Dornes, Ni\u00e8vre, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Ni\u00e8vre",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "58",
        "Ville": "Dornes",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre, de 10 h \u00e0 19 h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Restauration \u00e0 partir de midi.",
        "lien": "https://www.lejdc.fr/nevers-58000/loisirs/retrouvez-la-liste-des-marches-de-noel-dans-la-nievre_14407760/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre, de 10 h \u00e0 19 h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Restauration \u00e0 partir de midi.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01077",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Entrains-sur-Nohain, Ni\u00e8vre, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Ni\u00e8vre",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "58",
        "Ville": "Entrains-sur-Nohain",
        "dates": "Le 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h.",
        "adressse": "Salle des f\u00eates et place du march\u00e9",
        "details": "Sur place : artisanats, producteurs locaux et restauration avec tartiflette le midi, buvette et vin chaud \u00e0 toute heure. Diverses animations toute la journ\u00e9e et conte de No\u00ebl offert aux enfants en milieu d'apr\u00e8s midi \u00e0 la salle des f\u00eates d'Entrains.",
        "lien": "https://www.festinoel.com/agenda-3667-2022-09-10.html ",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h.",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates et place du march\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": "Sur place : artisanats, producteurs locaux et restauration avec tartiflette le midi, buvette et vin chaud \u00e0 toute heure. Diverses animations toute la journ\u00e9e et conte de No\u00ebl offert aux enfants en milieu d'apr\u00e8s midi \u00e0 la salle des f\u00eates d'Entrains.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01078",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Glux-en-Glenne, Ni\u00e8vre, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Ni\u00e8vre",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "58",
        "Ville": "Glux-en-Glenne",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Place de l'\u00e9glise",
        "details": "D\u00e8s 14h retrouvez des stands de Ville \u00e0 Joie:\r\n- France Services vous accompagnera dans toutes vos d\u00e9marches administratives\r\n- Le stand Premi\u00e8re Orientation D\u00e9marches pour r\u00e9pondre \u00e0 vos questions li\u00e9es au num\u00e9rique, \u00e0 la r\u00e9novation de l'habitat et \u00e0 la sant\u00e9.\r\n\r\nPlusieurs animations sont pr\u00e9vues sur place pour petit.e.s et grand.e.s!",
        "lien": "https://www.koikispass.com/lagenda/12110/place-aux-services-s-associe-au-marche-de-noel-de-glux-en-glenne-festival-feteautres-idees-de-sortiesbrocante-et-marchemarche-de-noel-glux-en-glenne/?thematique=marche-de-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Place de l'\u00e9glise",
        "D\u00e9tails OK": "D\u00e8s 14h retrouvez des stands de Ville \u00e0 Joie:\r<br>- France Services vous accompagnera dans toutes vos d\u00e9marches administratives\r<br>- Le stand Premi\u00e8re Orientation D\u00e9marches pour r\u00e9pondre \u00e0 vos questions li\u00e9es au num\u00e9rique, \u00e0 la r\u00e9novation de l'habitat et \u00e0 la sant\u00e9.\r<br>\r<br>Plusieurs animations sont pr\u00e9vues sur place pour petit.e.s et grand.e.s!",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01079",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Imphy, Ni\u00e8vre, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Ni\u00e8vre",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "58",
        "Ville": "Imphy",
        "dates": "Vendredi 8 d\u00e9cembre 2023, de 15h \u00e0 20h30",
        "adressse": "Mairie d'Imphy",
        "details": "Au programme : producteurs, artisans et associations seront pr\u00e9sents pour vos courses de No\u00ebl !",
        "lien": "https://www.koikispass.com/lagenda/9562/marche-de-noel-marche-de-noel-imphy/?thematique=marche-de-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 8 d\u00e9cembre 2023, de 15h \u00e0 20h30",
        "Adresse OK": "Mairie d'Imphy",
        "D\u00e9tails OK": "Au programme : producteurs, artisans et associations seront pr\u00e9sents pour vos courses de No\u00ebl !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01080",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Charit\u00e9-sur-Loire, Ni\u00e8vre, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Ni\u00e8vre",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "58",
        "Ville": "La Charit\u00e9-sur-Loire",
        "dates": "Samedi 16 et dimanche 17 d\u00e9cembre 2023\nSamedi : 9h-20h\nDimanche : 9h-17h",
        "adressse": "3 Place de Gaulle",
        "details": "Une centaine d\u2019exposants : artisans d\u2019art, cr\u00e9ateurs, restaurateurs, viticulteurs, brasseurs... ainsi que des commer\u00e7ants et des associations de La Charit\u00e9 et des environs !",
        "lien": "https://www.koikispass.com/lagenda/9661/marche-de-noel-de-la-charite-sur-loire-concert-musiqueautres-idees-de-sortiesspectaclemarche-de-noel-la-charite-sur-loire/?thematique=marche-de-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 et dimanche 17 d\u00e9cembre 2023<br>Samedi : 9h-20h<br>Dimanche : 9h-17h",
        "Adresse OK": "3 Place de Gaulle",
        "D\u00e9tails OK": "Une centaine d\u2019exposants : artisans d\u2019art, cr\u00e9ateurs, restaurateurs, viticulteurs, brasseurs... ainsi que des commer\u00e7ants et des associations de La Charit\u00e9 et des environs !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01081",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Machine, Ni\u00e8vre, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Ni\u00e8vre",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "58",
        "Ville": "La Machine",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cembre 2023, de 10h30 \u00e0 19h30",
        "adressse": "Place de la Mairie",
        "details": "Artisans locaux et producteurs vous attendent nombreux au March\u00e9 de No\u00ebl de La Machine. Venez vous faire plaisir et faire plaisir \u00e0 votre entourage et d\u00e9nicher le cadeau id\u00e9al !",
        "lien": "https://www.koikispass.com/lagenda/9611/marche-de-noel-la-machine-marche-de-noel-la-machine/?thematique=marche-de-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cembre 2023, de 10h30 \u00e0 19h30",
        "Adresse OK": "Place de la Mairie",
        "D\u00e9tails OK": "Artisans locaux et producteurs vous attendent nombreux au March\u00e9 de No\u00ebl de La Machine. Venez vous faire plaisir et faire plaisir \u00e0 votre entourage et d\u00e9nicher le cadeau id\u00e9al !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01082",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lucenay-l\u00e8s-Aix, Ni\u00e8vre, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Ni\u00e8vre",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "58",
        "Ville": "Lucenay-l\u00e8s-Aix",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023, \u00e0 partir de 10h",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": "Retrouvez toute la journ\u00e9e producteurs, artisans \u00e0 la salle polyvalente de la commune.",
        "lien": "https://www.koikispass.com/lagenda/9600/marche-de-noel-lucenay-les-aix-marche-de-noel-lucenay-les-aix/?thematique=marche-de-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023, \u00e0 partir de 10h",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "Retrouvez toute la journ\u00e9e producteurs, artisans \u00e0 la salle polyvalente de la commune.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01083",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Luzy, Ni\u00e8vre, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Ni\u00e8vre",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "58",
        "Ville": "Luzy",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023, de 9h \u00e0 18h",
        "adressse": "Grande Halle",
        "details": "De nombreux stands avec artisanat, cr\u00e9ations, produits locaux, sapins,...\nD\u00e9gustation d'huitres et promenade en cal\u00e8che. Pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl !",
        "lien": "https://www.koikispass.com/lagenda/11988/marche-de-noel-luzy-marche-de-noel-luzy/?thematique=marche-de-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023, de 9h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Grande Halle",
        "D\u00e9tails OK": "De nombreux stands avec artisanat, cr\u00e9ations, produits locaux, sapins,...<br>D\u00e9gustation d'huitres et promenade en cal\u00e8che. Pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01084",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Magny-cours, Ni\u00e8vre, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Ni\u00e8vre",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "58",
        "Ville": "Magny-cours",
        "dates": "Le 9 d\u00e9cembre, de 10h30 \u00e0 19h.",
        "adressse": "Place de la forge",
        "details": "Horaires des animations :\r\n- Lecture de contes 11h, 14h et 15h\r\n- Venue du p\u00e8re no\u00ebl : 16h\r\n- Tirage de la tombola et concours de dessin : 18h\r\n- Restauration sur place : chocolat chaud / vin chaud, jambonneau a la broche, cr\u00eapes / gaufres...",
        "lien": "https://www.koikispass.com/lagenda/12114/marche-de-noel-samedi-9-decembre-a-magny-cours-marche-de-noel-magny-cours/?thematique=marche-de-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 9 d\u00e9cembre, de 10h30 \u00e0 19h.",
        "Adresse OK": "Place de la forge",
        "D\u00e9tails OK": "Horaires des animations :\r<br>- Lecture de contes 11h, 14h et 15h\r<br>- Venue du p\u00e8re no\u00ebl : 16h\r<br>- Tirage de la tombola et concours de dessin : 18h\r<br>- Restauration sur place : chocolat chaud / vin chaud, jambonneau a la broche, cr\u00eapes / gaufres...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01085",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Marzy, Ni\u00e8vre, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Ni\u00e8vre",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "58",
        "Ville": "Marzy",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 13 h \u00e0 16 h 30.",
        "adressse": "IME de Marzy",
        "details": null,
        "lien": "https://www.lejdc.fr/nevers-58000/loisirs/retrouvez-la-liste-des-marches-de-noel-dans-la-nievre_14407760/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 13 h \u00e0 16 h 30.",
        "Adresse OK": "IME de Marzy",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01086",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Moulins-Engilbert, Ni\u00e8vre, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Ni\u00e8vre",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "58",
        "Ville": "Moulins-Engilbert",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre, de 10 h \u00e0 18 h",
        "adressse": "Salle polyvente",
        "details": "Nombreux stands, ateliers pour enfants et tours de cal\u00e8che gratuits, tartiflette le midi.",
        "lien": "https://www.lejdc.fr/nevers-58000/loisirs/retrouvez-la-liste-des-marches-de-noel-dans-la-nievre_14407760/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre, de 10 h \u00e0 18 h",
        "Adresse OK": "Salle polyvente",
        "D\u00e9tails OK": "Nombreux stands, ateliers pour enfants et tours de cal\u00e8che gratuits, tartiflette le midi.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01087",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Moux-en-Morvan, Ni\u00e8vre, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Ni\u00e8vre",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "58",
        "Ville": "Moux-en-Morvan",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre, de 9 h \u00e0 19 h",
        "adressse": "Au bourg",
        "details": "Artisans d'art, m\u00e9tiers de bouche, \u00e9crivains r\u00e9gionaux, restauration.",
        "lien": "https://www.lejdc.fr/nevers-58000/loisirs/retrouvez-la-liste-des-marches-de-noel-dans-la-nievre_14407760/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre, de 9 h \u00e0 19 h",
        "Adresse OK": "Au bourg",
        "D\u00e9tails OK": "Artisans d'art, m\u00e9tiers de bouche, \u00e9crivains r\u00e9gionaux, restauration.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01088",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Nevers, Ni\u00e8vre, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Ni\u00e8vre",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "58",
        "Ville": "Nevers",
        "dates": "Du 8 au 10 d\u00e9cembre 2023.\nVendredi : de 14h \u00e0 21h \nSamedi : de 10h \u00e0 21h\nDimanche : 10h 19h",
        "adressse": "Place Carnot et Parc Roger Salengro",
        "details": "Rendez-vous vendredi \u00e0 14h pour l'inauguration du march\u00e9 par le maire place Carnot. Une marche est ensuite effectu\u00e9e jusqu'au parc Roger Salengro pour le lancement des illuminations.\r\nTout au long du march\u00e9, pour vos courses de No\u00ebl, 79 exposants seront pr\u00e9sents. Parmi eux, des associations, des commercants, etc\u2026",
        "lien": "https://www.koikispass.com/lagenda/9568/marche-de-noel-de-nevers-marche-de-noel-nevers/?thematique=marche-de-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 8 au 10 d\u00e9cembre 2023.<br>Vendredi : de 14h \u00e0 21h <br>Samedi : de 10h \u00e0 21h<br>Dimanche : 10h 19h",
        "Adresse OK": "Place Carnot et Parc Roger Salengro",
        "D\u00e9tails OK": "Rendez-vous vendredi \u00e0 14h pour l'inauguration du march\u00e9 par le maire place Carnot. Une marche est ensuite effectu\u00e9e jusqu'au parc Roger Salengro pour le lancement des illuminations.\r<br>Tout au long du march\u00e9, pour vos courses de No\u00ebl, 79 exposants seront pr\u00e9sents. Parmi eux, des associations, des commercants, etc\u2026",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01089",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Poil, Ni\u00e8vre, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Ni\u00e8vre",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "58",
        "Ville": "Poil",
        "dates": "Du 02 d\u00e9cembre au 03 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Annexes de la galerie Soleil",
        "details": "Buvette sur place.",
        "lien": "https://www.alentoor.fr/poil/agenda/4621410-marche-de-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 02 d\u00e9cembre au 03 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Annexes de la galerie Soleil",
        "D\u00e9tails OK": "Buvette sur place.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01090",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pouilly-sur-Loire, Ni\u00e8vre, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Ni\u00e8vre",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "58",
        "Ville": "Pouilly-sur-Loire",
        "dates": "vendredi 8 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place du March\u00e9",
        "details": null,
        "lien": "https://www.lejdc.fr/nevers-58000/loisirs/retrouvez-la-liste-des-marches-de-noel-dans-la-nievre_14407760/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "vendredi 8 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place du March\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01091",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Amand-en-Puisaye, Ni\u00e8vre, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Ni\u00e8vre",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "58",
        "Ville": "Saint-Amand-en-Puisaye",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h30",
        "adressse": "Ch\u00e2teau de Saint-Amand-en-Puisaye, Grande Rue",
        "details": "Ch\u00e2teau et galerie\nAccueil par le p\u00e8re No\u00ebl\nHarmonie musicale \u00e0 11h au ch\u00e2teau\nBuvette et restauration sur place",
        "lien": "https://noel.org/Bourgogne/Saint-Amand-en-Puisaye-58/marche-noel_6175801373",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h30",
        "Adresse OK": "Ch\u00e2teau de Saint-Amand-en-Puisaye, Grande Rue",
        "D\u00e9tails OK": "Ch\u00e2teau et galerie<br>Accueil par le p\u00e8re No\u00ebl<br>Harmonie musicale \u00e0 11h au ch\u00e2teau<br>Buvette et restauration sur place",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01092",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Benin-d'Azy, Ni\u00e8vre, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Ni\u00e8vre",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "58",
        "Ville": "Saint-Benin-d'Azy",
        "dates": "Lundi 11 d\u00e9cembre 2023, de 16h \u00e0 19h",
        "adressse": "Place de la R\u00e9publique",
        "details": "Comme chaque ann\u00e9e, le p\u00e8re no\u00ebl sera pr\u00e9sent et le comit\u00e9 des f\u00eates offrira une photo aux enfants qui le souhaitent.",
        "lien": "https://www.koikispass.com/lagenda/9649/marche-de-noel-saint-benin-d-azy-marche-de-noel-saint-benin-d-azy/?thematique=marche-de-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Lundi 11 d\u00e9cembre 2023, de 16h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Place de la R\u00e9publique",
        "D\u00e9tails OK": "Comme chaque ann\u00e9e, le p\u00e8re no\u00ebl sera pr\u00e9sent et le comit\u00e9 des f\u00eates offrira une photo aux enfants qui le souhaitent.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01093",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-L\u00e9ger-des-Vignes, Ni\u00e8vre, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Ni\u00e8vre",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "58",
        "Ville": "Saint-L\u00e9ger-des-Vignes",
        "dates": "Vendredi 15 d\u00e9cembre 2023, \u00e0 partir de 16h ",
        "adressse": "Cour de l'\u00e9cole primaire",
        "details": "Une vingtaine de stands avec producteurs et artisans seront pr\u00e9sents pour vous aider \u00e0 f\u00eater No\u00ebl.",
        "lien": "https://www.koikispass.com/lagenda/9598/marche-de-noel-saint-leger-des-vignes-marche-de-noel-saint-leger-des-vignes/?thematique=marche-de-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 15 d\u00e9cembre 2023, \u00e0 partir de 16h ",
        "Adresse OK": "Cour de l'\u00e9cole primaire",
        "D\u00e9tails OK": "Une vingtaine de stands avec producteurs et artisans seront pr\u00e9sents pour vous aider \u00e0 f\u00eater No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01094",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Savigny-Poil-Fol, Ni\u00e8vre, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Ni\u00e8vre",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "58",
        "Ville": "Savigny-Poil-Fol",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre, de 10 h \u00e0 18 h",
        "adressse": "Salle Communale",
        "details": "Buvette et restauration sur place.",
        "lien": "https://www.lejdc.fr/nevers-58000/loisirs/retrouvez-la-liste-des-marches-de-noel-dans-la-nievre_14407760/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre, de 10 h \u00e0 18 h",
        "Adresse OK": "Salle Communale",
        "D\u00e9tails OK": "Buvette et restauration sur place.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01095",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Suilly-la-Tour, Ni\u00e8vre, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Ni\u00e8vre",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "58",
        "Ville": "Suilly-la-Tour",
        "dates": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre 2023, Samedi \u00e0 partir de 17 h 30 et Dimanche \u00e0 partir de 15 h 00",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Vin chaud, chocolats chauds et p\u00e2tisseries seront disponibles.",
        "lien": "https://www.koikispass.com/lagenda/9656/noel-suilly-la-tour/?thematique=marche-de-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre 2023, Samedi \u00e0 partir de 17 h 30 et Dimanche \u00e0 partir de 15 h 00",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Vin chaud, chocolats chauds et p\u00e2tisseries seront disponibles.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01096",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Varennes-Vauzelles, Ni\u00e8vre, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Ni\u00e8vre",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "58",
        "Ville": "Varennes-Vauzelles",
        "dates": "Du vendredi 1er au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023. \nVendredi : 17h-21h30\nSamedi : 11h-21h30\nDimanche : 11h-19h",
        "adressse": "Place de la R\u00e9publique et Chemin des Meuniers",
        "details": "Le Village enfants, anim\u00e9 par le Centre Social, vous propose un large choix d'activit\u00e9s autour de No\u00ebl : atelier maquillage, fabrication d\u2019une fresque du Grand Nord avec des animaux polaires, atelier tous au long de la journ\u00e9e avec un marionnettistes ...\nBoisson offerte par la municipalit\u00e9, parmi chocolat chaud, vin chaud et soupe chaude.\nFlash mob, atelier chocolat, chorale...\nDes commer\u00e7ants locaux et des produits de qualit\u00e9 seront sur place. Vous pourrez ainsi retrouver de quoi vous r\u00e9galer : fruits de mer, escargots, produits r\u00e9gionaux, nougats, bi\u00e8res et vins, \u00e9picerie sal\u00e9e et sucr\u00e9e, etc., mais \u00e9galement des produits id\u00e9aux \u00e0 offrir gr\u00e2ce aux artisans pr\u00e9sents sur le march\u00e9, notamment des bijoux, de la maroquinerie et de la d\u00e9coration d\u2019int\u00e9rieur...",
        "lien": "https://www.nievre-tourisme.com/agenda/marche-de-noel-a-varennes-vauzelles",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 1er au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023. <br>Vendredi : 17h-21h30<br>Samedi : 11h-21h30<br>Dimanche : 11h-19h",
        "Adresse OK": "Place de la R\u00e9publique et Chemin des Meuniers",
        "D\u00e9tails OK": "Le Village enfants, anim\u00e9 par le Centre Social, vous propose un large choix d'activit\u00e9s autour de No\u00ebl : atelier maquillage, fabrication d\u2019une fresque du Grand Nord avec des animaux polaires, atelier tous au long de la journ\u00e9e avec un marionnettistes ...<br>Boisson offerte par la municipalit\u00e9, parmi chocolat chaud, vin chaud et soupe chaude.<br>Flash mob, atelier chocolat, chorale...<br>Des commer\u00e7ants locaux et des produits de qualit\u00e9 seront sur place. Vous pourrez ainsi retrouver de quoi vous r\u00e9galer : fruits de mer, escargots, produits r\u00e9gionaux, nougats, bi\u00e8res et vins, \u00e9picerie sal\u00e9e et sucr\u00e9e, etc., mais \u00e9galement des produits id\u00e9aux \u00e0 offrir gr\u00e2ce aux artisans pr\u00e9sents sur le march\u00e9, notamment des bijoux, de la maroquinerie et de la d\u00e9coration d\u2019int\u00e9rieur...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01097",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Villapour\u00e7on, Ni\u00e8vre, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Ni\u00e8vre",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "58",
        "Ville": "Villapour\u00e7on",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre, de 10 h \u00e0 18 h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": "https://www.lejdc.fr/nevers-58000/loisirs/retrouvez-la-liste-des-marches-de-noel-dans-la-nievre_14407760/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre, de 10 h \u00e0 18 h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01098",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Achicourt, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Achicourt",
        "dates": "10/12/2023. De 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "36 Rue Ernest-Renan, cour de la savonnerie F\u00e9m\u00e9a",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "10/12/2023. De 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "36 Rue Ernest-Renan, cour de la savonnerie F\u00e9m\u00e9a",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01099",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ardres, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Ardres",
        "dates": "2/12/2023 au 3/12/2023. Le 2 d\u00e9cembre de 16h00 \u00e0 21h00. Le 3 d\u00e9cembre de 10h00 19h00.",
        "adressse": "Place d Armes",
        "details": "Egalement , Ferme du Bastion et Rue du Mar\u00e9chal-Leclerc,",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2/12/2023 au 3/12/2023. Le 2 d\u00e9cembre de 16h00 \u00e0 21h00. Le 3 d\u00e9cembre de 10h00 19h00.",
        "Adresse OK": "Place d Armes",
        "D\u00e9tails OK": "Egalement , Ferme du Bastion et Rue du Mar\u00e9chal-Leclerc,",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01100",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Arn\u00e8ke, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Arn\u00e8ke",
        "dates": "Du 25/11/2023. De 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "r\u00e9sidence Van Kempen",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 25/11/2023. De 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "r\u00e9sidence Van Kempen",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01101",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Arras, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Arras",
        "dates": "Du 24/11/23 au 30/12/23. Lundi, mardi, mercredi, jeudi de 12h \u00e0 20h30. Vendredi de 12h \u00e0 22h. Samedi de 10h \u00e0 22h. Dimanche de 10h \u00e0 20h30.",
        "adressse": "Grand\u2019place, place des H\u00e9ros",
        "details": "Egalement place d\u2019Ipswich, place du Th\u00e9\u00e2tre, place Foch,",
        "lien": "https://www.noelarras.com/fr/actualites/arras-ville-de-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 24/11/23 au 30/12/23. Lundi, mardi, mercredi, jeudi de 12h \u00e0 20h30. Vendredi de 12h \u00e0 22h. Samedi de 10h \u00e0 22h. Dimanche de 10h \u00e0 20h30.",
        "Adresse OK": "Grand\u2019place, place des H\u00e9ros",
        "D\u00e9tails OK": "Egalement place d\u2019Ipswich, place du Th\u00e9\u00e2tre, place Foch,",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01102",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Auchel, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Auchel",
        "dates": "01/12/2023 au 03/12/2023. Vendredi de 17h \u00e0 21h, samedi et dimanche de 10h \u00e0 20h.",
        "adressse": "Place Jules-Guesde",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "01/12/2023 au 03/12/2023. Vendredi de 17h \u00e0 21h, samedi et dimanche de 10h \u00e0 20h.",
        "Adresse OK": "Place Jules-Guesde",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01103",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Auxi-le-Ch\u00e2teau, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Auxi-le-Ch\u00e2teau",
        "dates": "Le 26/11/2023 de 10h30-18h30",
        "adressse": "Salle des sports",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 26/11/2023 de 10h30-18h30",
        "Adresse OK": "Salle des sports",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01104",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Barlin, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Barlin",
        "dates": "Du 15/12/2023 au 17/12/2023. Vendredi 15 d\u00e9cembre : 17 h / 21 h 30. Samedi 16 d\u00e9cembre : 15 h / 21 h 30. Dimanche 17 d\u00e9cembre : 15 h / 20 h.",
        "adressse": "Jardin public",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 15/12/2023 au 17/12/2023. Vendredi 15 d\u00e9cembre : 17 h / 21 h 30. Samedi 16 d\u00e9cembre : 15 h / 21 h 30. Dimanche 17 d\u00e9cembre : 15 h / 20 h.",
        "Adresse OK": "Jardin public",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01105",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bergues, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Bergues",
        "dates": "8/12/2023 au 10/12/2023.",
        "adressse": "rue du Mont-de-pi\u00e9t\u00e9, contour de l\u2019\u00e9glise et square Sapelier",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "8/12/2023 au 10/12/2023.",
        "Adresse OK": "rue du Mont-de-pi\u00e9t\u00e9, contour de l\u2019\u00e9glise et square Sapelier",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01106",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Biache-Saint-Vaast, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Biache-Saint-Vaast",
        "dates": "2/12/2023 et 3/12/2023. Samedi \u00e0 partir de 14h. Dimanche d\u00e8s 10h.",
        "adressse": "Place de l\u2019\u00c9glise \u2013 Mairie",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2/12/2023 et 3/12/2023. Samedi \u00e0 partir de 14h. Dimanche d\u00e8s 10h.",
        "Adresse OK": "Place de l\u2019\u00c9glise \u2013 Mairie",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01107",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bierne, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Bierne",
        "dates": "9/12/2023. De 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "salle polyvalente",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9/12/2023. De 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01108",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bollezeele, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Bollezeele",
        "dates": "Du 16/12/2023 au 17/12/2023. Samedi 16 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 20h et le dimanche 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h.",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 16/12/2023 au 17/12/2023. Samedi 16 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 20h et le dimanche 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h.",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01109",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bourbourg, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Bourbourg",
        "dates": "Du 24/11/2023 au 26/11/2023. Vendredi de 16h \u00e0 21h, feu d\u2019artifice \u00e0 19h. Samedi 25 novembre de 10h \u00e0 21h. Dimanche 26 novembre de 13h \u00e0 18h, feu d\u2019artifice de cl\u00f4ture \u00e0 18h.",
        "adressse": "Espace Jean-Monnet",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 24/11/2023 au 26/11/2023. Vendredi de 16h \u00e0 21h, feu d\u2019artifice \u00e0 19h. Samedi 25 novembre de 10h \u00e0 21h. Dimanche 26 novembre de 13h \u00e0 18h, feu d\u2019artifice de cl\u00f4ture \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Espace Jean-Monnet",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01110",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Brouckerque, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Brouckerque",
        "dates": "14/12/2023. \u00e0 partir de 16h30",
        "adressse": "salle polyvalente",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "14/12/2023. \u00e0 partir de 16h30",
        "Adresse OK": "salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01111",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Broxeele, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Broxeele",
        "dates": "2/12/2023 au 3/12/2023. Samedi de 14h \u00e0 20h30 et dimanche de 10h30 \u00e0 17h30.",
        "adressse": "salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2/12/2023 au 3/12/2023. Samedi de 14h \u00e0 20h30 et dimanche de 10h30 \u00e0 17h30.",
        "Adresse OK": "salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01112",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bruay-la-Buissi\u00e8re, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Bruay-la-Buissi\u00e8re",
        "dates": "Du 9/12/2023 au 20/12/2023, de 16h \u00e0 20h du lundi au vendredi et de 15h \u00e0 20h le week-end",
        "adressse": "place de l\u2019h\u00f4tel de ville",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 9/12/2023 au 20/12/2023, de 16h \u00e0 20h du lundi au vendredi et de 15h \u00e0 20h le week-end",
        "Adresse OK": "place de l\u2019h\u00f4tel de ville",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01113",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Calais, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Calais",
        "dates": "03/12/2023. De 14h \u00e0 20h.",
        "adressse": "23 Rue de la Pomme-d\u2019Or",
        "details": "La microbrasserie Bon Vent organise son premier march\u00e9 de No\u00ebl. Vous retrouverez directement dans la microbrasserie une quinzaine d\u2019artistes et d\u2019artisans locaux.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "03/12/2023. De 14h \u00e0 20h.",
        "Adresse OK": "23 Rue de la Pomme-d\u2019Or",
        "D\u00e9tails OK": "La microbrasserie Bon Vent organise son premier march\u00e9 de No\u00ebl. Vous retrouverez directement dans la microbrasserie une quinzaine d\u2019artistes et d\u2019artisans locaux.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01114",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cappelle-Brouck, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Cappelle-Brouck",
        "dates": "2/12/2023 au 3/12/2023. De 10h30 \u00e0 18h.",
        "adressse": "Caf\u00e9 la Renaissance",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2/12/2023 au 3/12/2023. De 10h30 \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Caf\u00e9 la Renaissance",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01115",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cassel, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Cassel",
        "dates": "Du 24/11/2023 au 26/11/2023. Le vendredi 24 de 18h30 \u00e0 20h30. Le samedi 25 de 10h00 \u00e0 22h00. Le dimanche 26 de 10h00 \u00e0 20h30.",
        "adressse": "Grand Place",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 24/11/2023 au 26/11/2023. Le vendredi 24 de 18h30 \u00e0 20h30. Le samedi 25 de 10h00 \u00e0 22h00. Le dimanche 26 de 10h00 \u00e0 20h30.",
        "Adresse OK": "Grand Place",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01116",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ch\u00e9reng, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Ch\u00e9reng",
        "dates": "02/12/2023 au 03/12/2023.10h30 \u00e0 18h30.",
        "adressse": "Salle du complexe sportif \u2013 rue Jean-Ochin",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "02/12/2023 au 03/12/2023.10h30 \u00e0 18h30.",
        "Adresse OK": "Salle du complexe sportif \u2013 rue Jean-Ochin",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01117",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Conteville-l\u00e8s-Boulogne, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Conteville-l\u00e8s-Boulogne",
        "dates": "Du 25/11/2023 au 26/11/2023. Samedi 14h \u00e0 19h dimanche 10h \u00e0 18h30",
        "adressse": "Salle La Paturelle, rue du Croquet",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 25/11/2023 au 26/11/2023. Samedi 14h \u00e0 19h dimanche 10h \u00e0 18h30",
        "Adresse OK": "Salle La Paturelle, rue du Croquet",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01118",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Crochte, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Crochte",
        "dates": "9/12/2023 au 10/12/2023. Samedi de 14h \u00e0 20h et dimanche de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "9/12/2023 au 10/12/2023. Samedi de 14h \u00e0 20h et dimanche de 10h \u00e0 18h.",
        "details": "Tartiflette g\u00e9ante le dimanche midi, r\u00e9servation souhait\u00e9e au 0643815710.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9/12/2023 au 10/12/2023. Samedi de 14h \u00e0 20h et dimanche de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "9/12/2023 au 10/12/2023. Samedi de 14h \u00e0 20h et dimanche de 10h \u00e0 18h.",
        "D\u00e9tails OK": "Tartiflette g\u00e9ante le dimanche midi, r\u00e9servation souhait\u00e9e au 0643815710.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01119",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Desvres, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Desvres",
        "dates": "Le 26/11/2023 de 9h 19h",
        "adressse": "Salle Raymond Dufour",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 26/11/2023 de 9h 19h",
        "Adresse OK": "Salle Raymond Dufour",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01120",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Drincham, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Drincham",
        "dates": "10/12/2023. de 9h30 \u00e0 17h30.",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "10/12/2023. de 9h30 \u00e0 17h30.",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01121",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Dunkerque, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Dunkerque",
        "dates": "Du 02/12/2023 au 07/01/2024 de12h \u00e0 20h",
        "adressse": "Place Jean-Bart",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 02/12/2023 au 07/01/2024 de12h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Place Jean-Bart",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01122",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Eringhem, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Eringhem",
        "dates": "17/12/2023. 10h \u00e0 17h.",
        "adressse": "Salle Marcel Wallaert",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "17/12/2023. 10h \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": "Salle Marcel Wallaert",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01123",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "\u00c9taples, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "\u00c9taples",
        "dates": "22/12/2023. de 14 h \u00e0 18 h.",
        "adressse": "salle du Pax rue Robert-Wyart",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "22/12/2023. de 14 h \u00e0 18 h.",
        "Adresse OK": "salle du Pax rue Robert-Wyart",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01124",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "\u00c9taples, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "\u00c9taples",
        "dates": "Du 16/12/2023 au 17/12/2023. 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 16/12/2023 au 17/12/2023. 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01125",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Godewaersvelde, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Godewaersvelde",
        "dates": "2/12/2023 et 3/12/2023.",
        "adressse": "chez les commer\u00e7ants du village",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2/12/2023 et 3/12/2023.",
        "Adresse OK": "chez les commer\u00e7ants du village",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01126",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Gravelines, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Gravelines",
        "dates": "Du 09/12/2023 au 30/12/2023, l\u2019apr\u00e8s-midi",
        "adressse": "Place Albert-Denvers",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 09/12/2023 au 30/12/2023, l\u2019apr\u00e8s-midi",
        "Adresse OK": "Place Albert-Denvers",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01127",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Groffliers, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Groffliers",
        "dates": "03/12/2023. 10-18h.",
        "adressse": "salle polyvalente",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "03/12/2023. 10-18h.",
        "Adresse OK": "salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01128",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Heuchin, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Heuchin",
        "dates": "Le 26/11/2023 de 11h30 \u00e0 17h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates, place de la mairie",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 26/11/2023 de 11h30 \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates, place de la mairie",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01129",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Holque, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Holque",
        "dates": "10/12/2023. Rassemblement \u00e0 9h15.",
        "adressse": "stade de foot",
        "details": "Au profit du T\u00e9l\u00e9thon.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "10/12/2023. Rassemblement \u00e0 9h15.",
        "Adresse OK": "stade de foot",
        "D\u00e9tails OK": "Au profit du T\u00e9l\u00e9thon.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01130",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Houtkerque, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Houtkerque",
        "dates": "02/12/2023 au 03/12/2023. Samedi 12h30-20h. Dimanche 10h-18h.",
        "adressse": "Chalets sur la Place et stands salle Vandaele",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "02/12/2023 au 03/12/2023. Samedi 12h30-20h. Dimanche 10h-18h.",
        "Adresse OK": "Chalets sur la Place et stands salle Vandaele",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01131",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Illie, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Illie",
        "dates": "02/12/2023 au 03/12/2023. 10h \u00e0 19h.",
        "adressse": "Salle des sports rue du Hus",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "02/12/2023 au 03/12/2023. 10h \u00e0 19h.",
        "Adresse OK": "Salle des sports rue du Hus",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01132",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Isbergues, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Isbergues",
        "dates": "09/12/2023 au 10/12/2023. Samedi de 11h00 \u00e0 20h00 / Dimanche de 11h00 \u00e0 18h00.",
        "adressse": "Complexe Edmond Mille",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "09/12/2023 au 10/12/2023. Samedi de 11h00 \u00e0 20h00 / Dimanche de 11h00 \u00e0 18h00.",
        "Adresse OK": "Complexe Edmond Mille",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01133",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Killem, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Killem",
        "dates": "Du 16/12/2023 au 17/12/2023. Samedi de 14h \u00e0 22h et dimanche de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "salle Marcel-Schipman",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 16/12/2023 au 17/12/2023. Samedi de 14h \u00e0 22h et dimanche de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "salle Marcel-Schipman",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01134",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Touquet, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Le Touquet",
        "dates": "9/12/2023 et 10/12/2023",
        "adressse": "March\u00e9 couvert",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9/12/2023 et 10/12/2023",
        "Adresse OK": "March\u00e9 couvert",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01135",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Touquet, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Le Touquet",
        "dates": "Du 01/12/2023 au 07/01/2024",
        "adressse": "Place Quentovic",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 01/12/2023 au 07/01/2024",
        "Adresse OK": "Place Quentovic",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01136",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lezennes, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Lezennes",
        "dates": "8/12/2023 au 10/12/2023. 11h \u00e0 19h30.",
        "adressse": "Place de la R\u00e9publique et placette des rouges barres",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "8/12/2023 au 10/12/2023. 11h \u00e0 19h30.",
        "Adresse OK": "Place de la R\u00e9publique et placette des rouges barres",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01137",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Licques, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Licques",
        "dates": "02/12/2023 au 03/12/2023. De 14h \u00e0 21h30 le samedi et de 10h \u00e0 17h le dimanche.",
        "adressse": "Salle des sports \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l\u2019\u00e9cole",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "02/12/2023 au 03/12/2023. De 14h \u00e0 21h30 le samedi et de 10h \u00e0 17h le dimanche.",
        "Adresse OK": "Salle des sports \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l\u2019\u00e9cole",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01138",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lille, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Lille",
        "dates": "Du mercredi 22 novembre au dimanche 31 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Place Rihour",
        "details": "Il accueillera 89 exposants : des commer\u00e7ants, artisans et cr\u00e9ateurs de multiples r\u00e9gions de France et de pays voisins.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du mercredi 22 novembre au dimanche 31 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Place Rihour",
        "D\u00e9tails OK": "Il accueillera 89 exposants : des commer\u00e7ants, artisans et cr\u00e9ateurs de multiples r\u00e9gions de France et de pays voisins.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01139",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Maisnil-l\u00e8s-Ruitz, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Maisnil-l\u00e8s-Ruitz",
        "dates": "Du 16/12/2023 au 17/12/2023. 10h \u00e0 19h30.",
        "adressse": "Grand place",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 16/12/2023 au 17/12/2023. 10h \u00e0 19h30.",
        "Adresse OK": "Grand place",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01140",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Merckeghem, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Merckeghem",
        "dates": "15/12/2023. De 17h30 \u00e0 22h.",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "15/12/2023. De 17h30 \u00e0 22h.",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01141",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Merlimont, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Merlimont",
        "dates": "8/12/2023. 16h30 \u00e0 19h.",
        "adressse": "place de la Haye",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "8/12/2023. 16h30 \u00e0 19h.",
        "Adresse OK": "place de la Haye",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01142",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Merville/Vieux-Berquin, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Merville/Vieux-Berquin",
        "dates": "Du 16/12/2023 au 17/12/2023. 10h \u00e0 19h.",
        "adressse": "Au clocher de la Caudescure route de Caudescure",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 16/12/2023 au 17/12/2023. 10h \u00e0 19h.",
        "Adresse OK": "Au clocher de la Caudescure route de Caudescure",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01143",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "M\u00e9teren, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "M\u00e9teren",
        "dates": "Du 25/11/2023 au 26/11/2023 de 11h00 a 21h00.",
        "adressse": "Place C\u00e9sar-Herreman",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 25/11/2023 au 26/11/2023 de 11h00 a 21h00.",
        "Adresse OK": "Place C\u00e9sar-Herreman",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01144",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Millam, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Millam",
        "dates": "9/12/2023. De 15h \u00e0 19h.",
        "adressse": "place de l\u2019\u00c9glise et parking de la mairie",
        "details": "Feu d\u2019artifice.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9/12/2023. De 15h \u00e0 19h.",
        "Adresse OK": "place de l\u2019\u00c9glise et parking de la mairie",
        "D\u00e9tails OK": "Feu d\u2019artifice.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01145",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mont-Saint-\u00c9loi, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Mont-Saint-\u00c9loi",
        "dates": "10/12/23. De 9h30 \u00e0 17h.",
        "adressse": "Stade d\u2019\u00c9coivres",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "10/12/23. De 9h30 \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": "Stade d\u2019\u00c9coivres",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01146",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montreuil-sur-Mer, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Montreuil-sur-Mer",
        "dates": "Du 09/12/2023 au 23/12/2023",
        "adressse": "rue du Clape en Bas",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 09/12/2023 au 23/12/2023",
        "Adresse OK": "rue du Clape en Bas",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01147",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Morbecque, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Morbecque",
        "dates": "2/12/2023 au 3/12/2023. Samedi 14h \u00e0 21h. Dimanche 10h \u00e0 20h.",
        "adressse": "Place de l\u2019h\u00f4tel de ville",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2/12/2023 au 3/12/2023. Samedi 14h \u00e0 21h. Dimanche 10h \u00e0 20h.",
        "Adresse OK": "Place de l\u2019h\u00f4tel de ville",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01148",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Nieurlet, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Nieurlet",
        "dates": "Le 25/11/2023 de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 25/11/2023 de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01149",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Noyelles-sur-Escaut, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Noyelles-sur-Escaut",
        "dates": "Du 24/11/2023 au 26/11/2023",
        "adressse": "Place de l\u2019\u00e9glise",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 24/11/2023 au 26/11/2023",
        "Adresse OK": "Place de l\u2019\u00e9glise",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01150",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ochtezeele, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Ochtezeele",
        "dates": "10/12/2023. 10h-18h.",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "10/12/2023. 10h-18h.",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01151",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pernes-en-Artois, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Pernes-en-Artois",
        "dates": "16/12/2023. 10h-14h.",
        "adressse": "\u00c9cole Notre Dame, 52 rue du Bart",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16/12/2023. 10h-14h.",
        "Adresse OK": "\u00c9cole Notre Dame, 52 rue du Bart",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01152",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pitgam, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Pitgam",
        "dates": "2/12/2023. De 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "la place",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2/12/2023. De 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "la place",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01153",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Polincove, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Polincove",
        "dates": "Le 25/11/2023. \u00c0 partir de 10h30",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 25/11/2023. \u00c0 partir de 10h30",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01154",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pradelles, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Pradelles",
        "dates": "01/12/2023. 18h00 \u00e0 21h00.",
        "adressse": "Route Nationale",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "01/12/2023. 18h00 \u00e0 21h00.",
        "Adresse OK": "Route Nationale",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01155",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rang-du-Fliers, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Rang-du-Fliers",
        "dates": "10/12/2023. 09h \u00e0 17h.",
        "adressse": "Complexe sportif rue de l\u2019\u00c9glise",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "10/12/2023. 09h \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": "Complexe sportif rue de l\u2019\u00c9glise",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01156",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rang-du-Fliers, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Rang-du-Fliers",
        "dates": "13/12/2023. 14h-19h.",
        "adressse": "\u00c9tablissement Trajectoires, 3128 route de Berck",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "13/12/2023. 14h-19h.",
        "Adresse OK": "\u00c9tablissement Trajectoires, 3128 route de Berck",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01157",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rexpo\u00ebde, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Rexpo\u00ebde",
        "dates": "Du 16/12/2023 au 17/12/2023. Samedi de 14h \u00e0 19h et dimanche de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "salle Meulenhof",
        "details": "Repas du dimanche midi : 20 euros/adulte, 6 euros/enfant. Inscr. Au 0744554566.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 16/12/2023 au 17/12/2023. Samedi de 14h \u00e0 19h et dimanche de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "salle Meulenhof",
        "D\u00e9tails OK": "Repas du dimanche midi : 20 euros/adulte, 6 euros/enfant. Inscr. Au 0744554566.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01158",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Pol-sur-Mer, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Saint-Pol-sur-Mer",
        "dates": "02/12/2023 au 03/12/2023. De 10 \u00e0 19h.",
        "adressse": "Centre Jean Cocteau",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "02/12/2023 au 03/12/2023. De 10 \u00e0 19h.",
        "Adresse OK": "Centre Jean Cocteau",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01159",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Sylvestre-Cappel, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Saint-Sylvestre-Cappel",
        "dates": "25/11/2023 et 26/11/2023. 10h-19h le samedi 25 et 10h-18h le dimanche 26",
        "adressse": "Rue Jacques-Pr\u00e9vert",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "25/11/2023 et 26/11/2023. 10h-19h le samedi 25 et 10h-18h le dimanche 26",
        "Adresse OK": "Rue Jacques-Pr\u00e9vert",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01160",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Tricat, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Saint-Tricat",
        "dates": "02/12/2023. 10h-19h.",
        "adressse": "salle polyvalente, rue de l\u2019\u00e9glise",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "02/12/2023. 10h-19h.",
        "Adresse OK": "salle polyvalente, rue de l\u2019\u00e9glise",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01161",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Socx, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Socx",
        "dates": "9/12/2023. L\u2019apr\u00e8s-midi.",
        "adressse": "salle polyvalente",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9/12/2023. L\u2019apr\u00e8s-midi.",
        "Adresse OK": "salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01162",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Steene, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Steene",
        "dates": "2/12/2023. De 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "espace Raymond-Devos",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2/12/2023. De 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "espace Raymond-Devos",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01163",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Steenvoorde, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Steenvoorde",
        "dates": "Du 16/12/2023 au 17/12/2023. 13h00 a 21h00 le samedi, 10h00 \u00e0 19h00 le dimanche.",
        "adressse": "Salle C\u00e9dric Vasseur",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 16/12/2023 au 17/12/2023. 13h00 a 21h00 le samedi, 10h00 \u00e0 19h00 le dimanche.",
        "Adresse OK": "Salle C\u00e9dric Vasseur",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01164",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Troisvaux, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Troisvaux",
        "dates": "25/11/2023 et 26/11/2023. Samedi 11h/20h et dimanche 11h/18h.",
        "adressse": "Abbaye de Belval",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "25/11/2023 et 26/11/2023. Samedi 11h/20h et dimanche 11h/18h.",
        "Adresse OK": "Abbaye de Belval",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01165",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Uxem, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Uxem",
        "dates": "9/12/2023 au 10/12/2023. Samedi \u00e0 partir de 15h, dimanche \u00e0 partir de 10h.",
        "adressse": "Place de la Mairie",
        "details": "Tartiflette \u00e0 9 euros. R\u00e9servation en mairie.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9/12/2023 au 10/12/2023. Samedi \u00e0 partir de 15h, dimanche \u00e0 partir de 10h.",
        "Adresse OK": "Place de la Mairie",
        "D\u00e9tails OK": "Tartiflette \u00e0 9 euros. R\u00e9servation en mairie.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01166",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Verton, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Verton",
        "dates": "26/11/2023. 10h00 \u00e0 18h00.",
        "adressse": "salle des sports",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "26/11/2023. 10h00 \u00e0 18h00.",
        "Adresse OK": "salle des sports",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01167",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vieil-Moutier, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Vieil-Moutier",
        "dates": "15/12/2023. 16h-22h.",
        "adressse": "13 rue de l\u2019\u00e9glise, Salle communale",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "15/12/2023. 16h-22h.",
        "Adresse OK": "13 rue de l\u2019\u00e9glise, Salle communale",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01168",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vieux-Berquin, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Vieux-Berquin",
        "dates": "Du 15/12/2023 au 17/12/2023. Vendredi 18h-21h, samedi 14h-22h, dimanche 10h-20h.",
        "adressse": "Grand\u2019Place et salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 15/12/2023 au 17/12/2023. Vendredi 18h-21h, samedi 14h-22h, dimanche 10h-20h.",
        "Adresse OK": "Grand\u2019Place et salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01169",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Watten, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Watten",
        "dates": "2/12/2023 au 3/12/2023. Samedi de 15h \u00e0 19h et le dimanche de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "salle Jean-Marie-Harlay",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2/12/2023 au 3/12/2023. Samedi de 15h \u00e0 19h et le dimanche de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "salle Jean-Marie-Harlay",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01170",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Zegerscappel, Nord, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Nord",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "59",
        "Ville": "Zegerscappel",
        "dates": "03/12/2023. De 10h00 \u00e0 18h00.",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "03/12/2023. De 10h00 \u00e0 18h00.",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01171",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Avilly-Saint-L\u00e9onard, Oise, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Oise",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "60",
        "Ville": "Avilly-Saint-L\u00e9onard",
        "dates": "26 novembre",
        "adressse": "Maison des associations",
        "details": null,
        "lien": "https://www.chantilly-senlis-tourisme.com/fetes-et-manifestations/les-temps-forts/festivites-de-noel-sur-la-destination/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "26 novembre",
        "Adresse OK": "Maison des associations",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01172",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Barbery, Oise, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Oise",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "60",
        "Ville": "Barbery",
        "dates": "9 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Clos Saint-R\u00e9mi",
        "details": null,
        "lien": "https://www.chantilly-senlis-tourisme.com/fetes-et-manifestations/les-temps-forts/festivites-de-noel-sur-la-destination/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Clos Saint-R\u00e9mi",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01173",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Beauvais, Oise, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Oise",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "60",
        "Ville": "Beauvais",
        "dates": "25 et 26 novembre",
        "adressse": "Hotel du d\u00e9partement",
        "details": "1er march\u00e9 de No\u00ebl du conseil d\u00e9partemental de l'Oise : spectacles, parades, \nproduits artisanaux, d\u00e9corations de No\u00ebl....",
        "lien": "https://www.oise.fr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "25 et 26 novembre",
        "Adresse OK": "Hotel du d\u00e9partement",
        "D\u00e9tails OK": "1er march\u00e9 de No\u00ebl du conseil d\u00e9partemental de l'Oise : spectacles, parades, <br>produits artisanaux, d\u00e9corations de No\u00ebl....",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01174",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Beauvais, Oise, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Oise",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "60",
        "Ville": "Beauvais",
        "dates": "Du 8 au 31 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Centre ville",
        "details": null,
        "lien": "https://www.mairie-margnylescompiegne.fr/actualite/village-de-noel-margny-les-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 8 au 31 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Centre ville",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01175",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Boissy-Fresnoy, Oise, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Oise",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "60",
        "Ville": "Boissy-Fresnoy",
        "dates": "2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle multifonction",
        "details": null,
        "lien": "https://agenda.oise.fr/agenda/marche-de-noel-boissy-fresnoy-63214",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle multifonction",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01176",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Borest, Oise, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Oise",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "60",
        "Ville": "Borest",
        "dates": "10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de l'Eglise",
        "details": null,
        "lien": "https://www.chantilly-senlis-tourisme.com/fetes-et-manifestations/les-temps-forts/festivites-de-noel-sur-la-destination/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de l'Eglise",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01177",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Brenouille, Oise, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Oise",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "60",
        "Ville": "Brenouille",
        "dates": "25 et 26 novembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=2273537832835266",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "25 et 26 novembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01178",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chamant, Oise, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Oise",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "60",
        "Ville": "Chamant",
        "dates": "25 et 26 novembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.oisetourisme.com/agenda/marche-de-noel-de-chamant/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "25 et 26 novembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01179",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chantilly, Oise, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Oise",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "60",
        "Ville": "Chantilly",
        "dates": "Du 8 au 10 d\u00e9cembre ",
        "adressse": "Petite pelouse de Chantilly",
        "details": null,
        "lien": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0yZiLnZNjEcuCeorjeXbWGeuG3nRa9y2hVBRpvCbpHoEJFeDhxQfabji2VeJsY6LTl&id=100078610947743",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 8 au 10 d\u00e9cembre ",
        "Adresse OK": "Petite pelouse de Chantilly",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01180",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Clermont, Oise, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Oise",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "60",
        "Ville": "Clermont",
        "dates": "15 au 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": "Village de No\u00ebl avec parade de No\u00ebl les 16 et 17 \u00e0 19h",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "15 au 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "Village de No\u00ebl avec parade de No\u00ebl les 16 et 17 \u00e0 19h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "01181",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Compi\u00e8gne, Oise, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Oise",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "60",
        "Ville": "Compi\u00e8gne",
        "dates": "Du 25 novembre 2023 au 7 janvier 2024",
        "adressse": "Centre ville",
        "details": null,
        "lien": "https://www.agglo-compiegne.fr/la-feerie-de-noel-compiegne",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 25 novembre 2023 au 7 janvier 2024",
        "Adresse OK": "Centre ville",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01182",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Coye-la-For\u00eat, Oise, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Oise",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "60",
        "Ville": "Coye-la-For\u00eat",
        "dates": "3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Halle du march\u00e9",
        "details": null,
        "lien": "https://coyelaforet.com/evenements/marche-de-noel-2/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Halle du march\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01183",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Creil, Oise, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Oise",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "60",
        "Ville": "Creil",
        "dates": "Du 1er au 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Centre ville",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 1er au 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Centre ville",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01184",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Fleurines, Oise, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Oise",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "60",
        "Ville": "Fleurines",
        "dates": "3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de l'Eglise",
        "details": null,
        "lien": "https://www.chantilly-senlis-tourisme.com/fetes-et-manifestations/les-temps-forts/festivites-de-noel-sur-la-destination/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de l'Eglise",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01185",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Fresnoy-la-Rivi\u00e8re, Oise, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Oise",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "60",
        "Ville": "Fresnoy-la-Rivi\u00e8re",
        "dates": "26 novembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://agenda.oise.fr/agenda/marche-de-noel-fresnoy-la-riviere-63345",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "26 novembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01186",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Gouvieux, Oise, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Oise",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "60",
        "Ville": "Gouvieux",
        "dates": "Du 8 au 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.chantilly-senlis-tourisme.com/wp-content/uploads/2023/11/Feerie-de-Noel-2023.pdf",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 8 au 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01187",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "H\u00e9nonville, Oise, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Oise",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "60",
        "Ville": "H\u00e9nonville",
        "dates": "2 et 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.oisetourisme.com/agenda/marche-de-noel-dhenonville/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 et 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01188",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Marest-sur-Matz, Oise, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Oise",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "60",
        "Ville": "Marest-sur-Matz",
        "dates": "25 et 26 novembre",
        "adressse": "Chemin des Etangs",
        "details": null,
        "lien": "https://mairie-de-marest.e-monsite.com/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "25 et 26 novembre",
        "Adresse OK": "Chemin des Etangs",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01189",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Margny-les-Compi\u00e8gne, Oise, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Oise",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "60",
        "Ville": "Margny-les-Compi\u00e8gne",
        "dates": "16 et 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Parc de la mairie",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 et 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Parc de la mairie",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01190",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mortefontaine, Oise, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Oise",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "60",
        "Ville": "Mortefontaine",
        "dates": "9 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": "https://www.chantilly-senlis-tourisme.com/fetes-et-manifestations/les-temps-forts/festivites-de-noel-sur-la-destination/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01191",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ormoy-Villers, Oise, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Oise",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "60",
        "Ville": "Ormoy-Villers",
        "dates": "26 novembre",
        "adressse": "Devant la mairie",
        "details": null,
        "lien": "https://agenda.oise.fr/agenda/marche-de-noel-ormoy-villers-63830",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "26 novembre",
        "Adresse OK": "Devant la mairie",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01192",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Orry-la-Ville, Oise, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Oise",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "60",
        "Ville": "Orry-la-Ville",
        "dates": "3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": null,
        "lien": "https://www.orrylaville.fr/evenements/marche-de-noel-3/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01193",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pont-Sainte-Maxence, Oise, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Oise",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "60",
        "Ville": "Pont-Sainte-Maxence",
        "dates": "16 et17 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 et17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01194",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ressons-sur-Matz, Oise, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Oise",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "60",
        "Ville": "Ressons-sur-Matz",
        "dates": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "01195",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Cr\u00e9pin-Ibouvillers, Oise, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Oise",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "60",
        "Ville": "Saint-Cr\u00e9pin-Ibouvillers",
        "dates": "2 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.tourisme-en-hautsdefrance.com/offres/marche-de-noel-a-saint-crepin-ibouvillers-saint-crepin-ibouvillers-fr-4561885/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01196",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Leu-d'Esserent, Oise, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Oise",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "60",
        "Ville": "Saint-Leu-d'Esserent",
        "dates": "2 et 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.saintleudesserent.fr/programmation_fr.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 et 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01197",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Martin-Le-Noeud, Oise, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Oise",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "60",
        "Ville": "Saint-Martin-Le-Noeud",
        "dates": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": "36e \u00e9dition le march\u00e9 le plus ancien de Picardie uniquement des artisans",
        "lien": "https://www.saint-martin-le-noeud.fr/a-la-une/36eme-marche-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "36e \u00e9dition le march\u00e9 le plus ancien de Picardie uniquement des artisans",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01198",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Pierre-Es-Champs, Oise, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Oise",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "60",
        "Ville": "Saint-Pierre-Es-Champs",
        "dates": "3 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.mairie-saint-pierre-es-champs.com/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01199",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Vaast-l\u00e8s-Mello, Oise, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Oise",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "60",
        "Ville": "Saint-Vaast-l\u00e8s-Mello",
        "dates": "26 novembre",
        "adressse": "P\u00f4le Louise Michel",
        "details": null,
        "lien": "https://agenda.oise.fr/agenda/marche-de-noel-saint-vaast-les-mello-63468",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "26 novembre",
        "Adresse OK": "P\u00f4le Louise Michel",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01200",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Senlis, Oise, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Oise",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "60",
        "Ville": "Senlis",
        "dates": "Du 1er au 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.ville-senlis.fr/Culture-Sport-Loisirs/Loisirs/Senlis-en-Fete/Senlis-en-Fete-2023",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 1er au 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01201",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Suzoy, Oise, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Oise",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "60",
        "Ville": "Suzoy",
        "dates": "2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle Louis M\u00e9lique",
        "details": null,
        "lien": "https://agenda.oise.fr/agenda/marche-de-noel-a-suzoy-63805",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle Louis M\u00e9lique",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01202",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Trie-Ch\u00e2teau, Oise, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Oise",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "60",
        "Ville": "Trie-Ch\u00e2teau",
        "dates": "2 et 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Parc Maurice Froment",
        "details": null,
        "lien": "https://agenda.oise.fr/agenda/marche-de-noel-de-trie-chateau-63792",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 et 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Parc Maurice Froment",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01203",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vineuil-Saint-Firmin, Oise, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Oise",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "60",
        "Ville": "Vineuil-Saint-Firmin",
        "dates": "26 novembre",
        "adressse": "Place d'Aumale",
        "details": null,
        "lien": "https://agenda.oise.fr/agenda/marche-de-noel-de-vineuil-saint-firmin-63442",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "26 novembre",
        "Adresse OK": "Place d'Aumale",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01204",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Alen\u00e7on, Orne, Normandie, France",
        "departement": "Orne",
        "region": "Normandie",
        "DEP": "61",
        "Ville": "Alen\u00e7on",
        "dates": "Du 8 au 10 d\u00e9cembre et du 15 au 17 d\u00e9cembre 2023.",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 8 au 10 d\u00e9cembre et du 15 au 17 d\u00e9cembre 2023.",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01205",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bagnoles de l\u2019Orne, Orne, Normandie, France",
        "departement": "Orne",
        "region": "Normandie",
        "DEP": "61",
        "Ville": "Bagnoles de l\u2019Orne",
        "dates": "Du 16 d\u00e9cembre (15h00 \u00e0 21h00) au 17 d\u00e9cembre (10h00 \u00e0 17h00).",
        "adressse": "Salle des communs du ch\u00e2teau, all\u00e9e Alo\u00efs Monnet",
        "details": "Que vous soyez en qu\u00eate d\u2019id\u00e9es de cadeaux, ou juste pour le plaisir, prenez le temps de venir \u00e0 la rencontre des exposants qui enchanteront votre fin d\u2019ann\u00e9e (gourmandises, d\u00e9corations, produits locaux\u2026).\r\nDiverses animations : du maquillage pour les enfants (samedi), un espace jeu avec Payaso Loco (samedi et dimanche) et venue du p\u00e8re No\u00ebl.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 16 d\u00e9cembre (15h00 \u00e0 21h00) au 17 d\u00e9cembre (10h00 \u00e0 17h00).",
        "Adresse OK": "Salle des communs du ch\u00e2teau, all\u00e9e Alo\u00efs Monnet",
        "D\u00e9tails OK": "Que vous soyez en qu\u00eate d\u2019id\u00e9es de cadeaux, ou juste pour le plaisir, prenez le temps de venir \u00e0 la rencontre des exposants qui enchanteront votre fin d\u2019ann\u00e9e (gourmandises, d\u00e9corations, produits locaux\u2026).\r<br>Diverses animations : du maquillage pour les enfants (samedi), un espace jeu avec Payaso Loco (samedi et dimanche) et venue du p\u00e8re No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01206",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Briouze, Orne, Normandie, France",
        "departement": "Orne",
        "region": "Normandie",
        "DEP": "61",
        "Ville": "Briouze",
        "dates": "Le 20 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 20h.",
        "adressse": "Salle du Rex",
        "details": "De nombreuses id\u00e9es cadeaux d\u00e9co, terroir \u00e0 d\u00e9couvrir lors de ce march\u00e9 de No\u00ebl",
        "lien": "https://www.normandie-tourisme.fr/agenda/marche-de-noel-42/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 20 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 20h.",
        "Adresse OK": "Salle du Rex",
        "D\u00e9tails OK": "De nombreuses id\u00e9es cadeaux d\u00e9co, terroir \u00e0 d\u00e9couvrir lors de ce march\u00e9 de No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01207",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Domfront, Orne, Normandie, France",
        "departement": "Orne",
        "region": "Normandie",
        "DEP": "61",
        "Ville": "Domfront",
        "dates": "Vendredi 15 de 16h \u00e0 22h.\nSamedi 16 de 10h \u00e0 20h.\nDimanche de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Cit\u00e9 m\u00e9di\u00e9val, place et rue Saint-Julien",
        "details": "Animations (d\u00e9ambulation \u00e9chassiers, sculpteurs de ballons) et restauration.",
        "lien": "https://domfrontmedievales.wixsite.com/domfront-medievales",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 15 de 16h \u00e0 22h.<br>Samedi 16 de 10h \u00e0 20h.<br>Dimanche de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Cit\u00e9 m\u00e9di\u00e9val, place et rue Saint-Julien",
        "D\u00e9tails OK": "Animations (d\u00e9ambulation \u00e9chassiers, sculpteurs de ballons) et restauration.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01208",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Fert\u00e9 Mac\u00e9, Orne, Normandie, France",
        "departement": "Orne",
        "region": "Normandie",
        "DEP": "61",
        "Ville": "La Fert\u00e9 Mac\u00e9",
        "dates": "Le 13 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 20h.",
        "adressse": "Place Leclerc et rue d'Hautvie",
        "details": "Environ 70 exposants (produits du terroir, articles, cadeaux...).",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 13 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 20h.",
        "Adresse OK": "Place Leclerc et rue d'Hautvie",
        "D\u00e9tails OK": "Environ 70 exposants (produits du terroir, articles, cadeaux...).",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01209",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Pin au Haras, Orne, Normandie, France",
        "departement": "Orne",
        "region": "Normandie",
        "DEP": "61",
        "Ville": "Le Pin au Haras",
        "dates": "Du vendredi 8 au soir au dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Haras National du Pin",
        "details": "Arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl en Attelage, samedi et dimanche \u00e0 14h\r\nAtelier photos avec le P\u00e8re No\u00ebl, vendredi \u00e0 18h et samedi - dimanche \u00e0 partir de 14h\r\nIlluminations de No\u00ebl dans la Cour d'Honneur \u00e0 partir de 18h\r\nConcert de l'Alliance Musicale de S\u00e9es - samedi en apr\u00e8s-midi\r\nTrompes de Chasse du Haras du Pin - dimanche en apr\u00e8s-midi",
        "lien": "https://www.haras-national-du-pin.com/fr/calendrier/activites-touristiques/,400.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 8 au soir au dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Haras National du Pin",
        "D\u00e9tails OK": "Arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl en Attelage, samedi et dimanche \u00e0 14h\r<br>Atelier photos avec le P\u00e8re No\u00ebl, vendredi \u00e0 18h et samedi - dimanche \u00e0 partir de 14h\r<br>Illuminations de No\u00ebl dans la Cour d'Honneur \u00e0 partir de 18h\r<br>Concert de l'Alliance Musicale de S\u00e9es - samedi en apr\u00e8s-midi\r<br>Trompes de Chasse du Haras du Pin - dimanche en apr\u00e8s-midi",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01210",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ambert, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Ambert",
        "dates": "Du samedi 16 au dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 19h.",
        "adressse": "Sous les arcades",
        "details": "L'association de producteurs et d'artisans ARNICA d'Ambert vous propose son traditionnel march\u00e9 de noel sous les arcades de la mairie d'Ambert le samedi 16 d\u00e9cembre 2023 et le dimanche 17 d\u00e9cembre 2023.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 16 au dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 19h.",
        "Adresse OK": "Sous les arcades",
        "D\u00e9tails OK": "L'association de producteurs et d'artisans ARNICA d'Ambert vous propose son traditionnel march\u00e9 de noel sous les arcades de la mairie d'Ambert le samedi 16 d\u00e9cembre 2023 et le dimanche 17 d\u00e9cembre 2023.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01211",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ambert, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Ambert",
        "dates": "Du vendredi 15 au dimanche 17 d\u00e9cembre 2023.",
        "adressse": "Place Charles de Gaulle",
        "details": "\u00c0 l\u2019occasion des f\u00eates de fin d\u2019ann\u00e9e, Ambert s\u2019anime pour vous permettre de profiter de gourmandises, de d\u00e9couvertes, de spectacles et de multiples animations.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 15 au dimanche 17 d\u00e9cembre 2023.",
        "Adresse OK": "Place Charles de Gaulle",
        "D\u00e9tails OK": "\u00c0 l\u2019occasion des f\u00eates de fin d\u2019ann\u00e9e, Ambert s\u2019anime pour vous permettre de profiter de gourmandises, de d\u00e9couvertes, de spectacles et de multiples animations.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01212",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Anzat-le-Luguet, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Anzat-le-Luguet",
        "dates": "Mercredi 27 d\u00e9cembre 2023 de 14h \u00e0 17h.",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": "Une quinzaine de producteurs locaux seront l\u00e0 pour pr\u00e9senter leurs produits.",
        "lien": "https://www.anzat-le-luguet.fr",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Mercredi 27 d\u00e9cembre 2023 de 14h \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "Une quinzaine de producteurs locaux seront l\u00e0 pour pr\u00e9senter leurs produits.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01213",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ardes, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Ardes",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Gymnase du village vacances",
        "details": "A l'approche des f\u00eates, venez passer un moment festif en famille au march\u00e9 de No\u00ebl d'Ardes. Au programme : de nombreux artisans et exposants, vente de sapin, tombola, buvette, snack et visite du P\u00e8re et de la M\u00e8re No\u00ebl.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Gymnase du village vacances",
        "D\u00e9tails OK": "A l'approche des f\u00eates, venez passer un moment festif en famille au march\u00e9 de No\u00ebl d'Ardes. Au programme : de nombreux artisans et exposants, vente de sapin, tombola, buvette, snack et visite du P\u00e8re et de la M\u00e8re No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01214",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Aulhat-Flat, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Aulhat-Flat",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 16h30.\n P\u00e8re No\u00ebl 09h30-12h et 14h-15h30.",
        "adressse": "Salle communale et place de la Tour",
        "details": "Vente d'objets faits mains : d\u00e9coration, id\u00e9es cadeaux, gourmandises, r\u00e9alis\u00e9s par l'atelier des \"Petites Mains\". Photos avec le P\u00e8re No\u00ebl. Vente de sapins de No\u00ebl Epicea ou Nordman de 100 \u00e0 300 cm. Au profit des \u00e9coles du RPI Aulhat-Flat et Brenat.",
        "lien": "https://www.facebook.com/amicale3villages",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 16h30.<br> P\u00e8re No\u00ebl 09h30-12h et 14h-15h30.",
        "Adresse OK": "Salle communale et place de la Tour",
        "D\u00e9tails OK": "Vente d'objets faits mains : d\u00e9coration, id\u00e9es cadeaux, gourmandises, r\u00e9alis\u00e9s par l'atelier des \"Petites Mains\". Photos avec le P\u00e8re No\u00ebl. Vente de sapins de No\u00ebl Epicea ou Nordman de 100 \u00e0 300 cm. Au profit des \u00e9coles du RPI Aulhat-Flat et Brenat.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01215",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Aulnat, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Aulnat",
        "dates": "Du vendredi 8 d\u00e9cembre au dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Espace Raymond Amelbonne",
        "details": null,
        "lien": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0fQ41kH8ixsyp4p4tBEqCx8SiSGqP6HoCpLqRL14kuhT1P6w7u6cfZR2HUKCeKge1l&id=100064552099682",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 8 d\u00e9cembre au dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Espace Raymond Amelbonne",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01216",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Auzat-la-Combelle, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Auzat-la-Combelle",
        "dates": "Du samedi 25 au dimanche 26 novembre 2023 \n Ouverture le samedi de 16h \u00e0 19h. Le dimanche de 8h \u00e0 18h.\n Samedi 16h spectacle de majorettes et ventes produits au feu de bois, dimanche 8h repas, 11h ap\u00e9ro concert fanfare, 12h repas, 14h30 arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl et concert de la fanfare.",
        "adressse": "Place de l'\u00e9glise d'Auzat-sur-Allier",
        "details": "Ventes produits cuit au feu de bois, animations, march\u00e9 artisanal, bourse aux jouets. Toutes les animations sont gratuites pour les enfants : man\u00e8ge, ch\u00e2teau gonflable, promenade avec le P\u00e8re No\u00ebl. Repas au fournil tripes, fromage, dessert, vin.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 25 au dimanche 26 novembre 2023 <br> Ouverture le samedi de 16h \u00e0 19h. Le dimanche de 8h \u00e0 18h.<br> Samedi 16h spectacle de majorettes et ventes produits au feu de bois, dimanche 8h repas, 11h ap\u00e9ro concert fanfare, 12h repas, 14h30 arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl et concert de la fanfare.",
        "Adresse OK": "Place de l'\u00e9glise d'Auzat-sur-Allier",
        "D\u00e9tails OK": "Ventes produits cuit au feu de bois, animations, march\u00e9 artisanal, bourse aux jouets. Toutes les animations sont gratuites pour les enfants : man\u00e8ge, ch\u00e2teau gonflable, promenade avec le P\u00e8re No\u00ebl. Repas au fournil tripes, fromage, dessert, vin.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01217",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Auzat-la-Combelle, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Auzat-la-Combelle",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 20h.\n Arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl 15h, animation musicale 18h.",
        "adressse": "Centre culturel et associatif L'infirmerie La Combelle",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de l'Amicale de la chapelle des mineurs avec de nombreux artisans. Photos du P\u00e8re No\u00ebl. Buvette et restauration sur place. Animation musicale avec le groupe Jovanies. Atelier d\u00e9co et jeux pour enfants. Tombola.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 20h.<br> Arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl 15h, animation musicale 18h.",
        "Adresse OK": "Centre culturel et associatif L'infirmerie La Combelle",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de l'Amicale de la chapelle des mineurs avec de nombreux artisans. Photos du P\u00e8re No\u00ebl. Buvette et restauration sur place. Animation musicale avec le groupe Jovanies. Atelier d\u00e9co et jeux pour enfants. Tombola.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01218",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Aydat, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Aydat",
        "dates": "Samedi 25 novembre 2023 de 9h \u00e0 17h.",
        "adressse": "Espace Loisirs",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par l'APE d'Aydat et Aydat Animation.\n March\u00e9 d'artisans, petite restauration, vin chand et buvette. Entr\u00e9e libre.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 novembre 2023 de 9h \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": "Espace Loisirs",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par l'APE d'Aydat et Aydat Animation.<br> March\u00e9 d'artisans, petite restauration, vin chand et buvette. Entr\u00e9e libre.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01219",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bansat, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Bansat",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "L'association \"Les Enfants Rois de la Vall\u00e9e\" organise son march\u00e9 de No\u00ebl annuel au profit des \u00e9coles. Photos avec le P\u00e8re No\u00ebl, maquillages.... Vin chaud, soft, cr\u00eapes et g\u00e2teaux accompagneront \u00e9galement cette journ\u00e9e.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "L'association \"Les Enfants Rois de la Vall\u00e9e\" organise son march\u00e9 de No\u00ebl annuel au profit des \u00e9coles. Photos avec le P\u00e8re No\u00ebl, maquillages.... Vin chaud, soft, cr\u00eapes et g\u00e2teaux accompagneront \u00e9galement cette journ\u00e9e.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01220",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Billom, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Billom",
        "dates": "Du samedi 9 au dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 19h.\n 10 h \u00e0 17 h le dimanche.",
        "adressse": "Quartier m\u00e9di\u00e9val",
        "details": "1er march\u00e9 de No\u00ebl dans le quartier m\u00e9di\u00e9val.\n Une quarantaine d\u2019artisans et artistes pr\u00e9senteront leurs cr\u00e9ations.\n Trois caves m\u00e9di\u00e9vales accueilleront des animations culturelles.",
        "lien": "http://www.billom.fr",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 9 au dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 19h.<br> 10 h \u00e0 17 h le dimanche.",
        "Adresse OK": "Quartier m\u00e9di\u00e9val",
        "D\u00e9tails OK": "1er march\u00e9 de No\u00ebl dans le quartier m\u00e9di\u00e9val.<br> Une quarantaine d\u2019artisans et artistes pr\u00e9senteront leurs cr\u00e9ations.<br> Trois caves m\u00e9di\u00e9vales accueilleront des animations culturelles.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01221",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bort-l'\u00c9tang, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Bort-l'\u00c9tang",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Un march\u00e9 de No\u00ebl convivial o\u00f9 vous retrouverez de l'artisanat et autres produits locaux. \n Pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl pour quelques clich\u00e9s souvenirs et go\u00fbter pour les enfants.\n Diverses animations.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Un march\u00e9 de No\u00ebl convivial o\u00f9 vous retrouverez de l'artisanat et autres produits locaux. <br> Pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl pour quelques clich\u00e9s souvenirs et go\u00fbter pour les enfants.<br> Diverses animations.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01222",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Boudes, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Boudes",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 16h.",
        "adressse": "Salle communale",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec des cr\u00e9ations des enfants et des parents de l'\u00e9cole. Vente de biscuits. Cr\u00eapes, boissons, bonbons. Vente de sapins Nordmann, de pr\u00e9f\u00e9rence sur r\u00e9servation. B\u00e9n\u00e9fices au profit des projets de sorties scolaires des enfants de l'\u00e9cole.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 16h.",
        "Adresse OK": "Salle communale",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec des cr\u00e9ations des enfants et des parents de l'\u00e9cole. Vente de biscuits. Cr\u00eapes, boissons, bonbons. Vente de sapins Nordmann, de pr\u00e9f\u00e9rence sur r\u00e9servation. B\u00e9n\u00e9fices au profit des projets de sorties scolaires des enfants de l'\u00e9cole.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01223",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Brassac-les-Mines, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Brassac-les-Mines",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "La Lampisterie",
        "details": "La Lampisterie accueille un petit march\u00e9 de No\u00ebl dans lequel artistes et artisans de la r\u00e9gion exposeront : produits locaux, s\u00e9rigraphies, coutures, tricots, vanneries, objets r\u00e9cup', illustrations...",
        "lien": "https://lalampisterie.blogspot.com",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "La Lampisterie",
        "D\u00e9tails OK": "La Lampisterie accueille un petit march\u00e9 de No\u00ebl dans lequel artistes et artisans de la r\u00e9gion exposeront : produits locaux, s\u00e9rigraphies, coutures, tricots, vanneries, objets r\u00e9cup', illustrations...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01224",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Brassac-les-Mines, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Brassac-les-Mines",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 21h.",
        "adressse": "Square le Royal",
        "details": "30 exposants, photo gratuite avec le P\u00e8re No\u00ebl, chasse au tr\u00e9sor des lutins, illumination du sapin, l\u00e2cher de ballons, feu d\u2019artifice. Ap\u00e9ro concert avec le groupe Micropolice. Repas de midi : aligot saucisse et cornet de Murat.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 21h.",
        "Adresse OK": "Square le Royal",
        "D\u00e9tails OK": "30 exposants, photo gratuite avec le P\u00e8re No\u00ebl, chasse au tr\u00e9sor des lutins, illumination du sapin, l\u00e2cher de ballons, feu d\u2019artifice. Ap\u00e9ro concert avec le groupe Micropolice. Repas de midi : aligot saucisse et cornet de Murat.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01225",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bussi\u00e8res et Pruns, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Bussi\u00e8res et Pruns",
        "dates": "Vendredi 24 novembre 2023 de 17h \u00e0 21h",
        "adressse": "Place des Tilleuls",
        "details": null,
        "lien": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid025vjUyfhtgEcS16YZPPNtzL1DBoMi3WfmyXGs4KJRfbBV4bXPG4XSUxTbdLoQjaail&id=100075931494961",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 24 novembre 2023 de 17h \u00e0 21h",
        "Adresse OK": "Place des Tilleuls",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01226",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "C\u00e9bazat, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "C\u00e9bazat",
        "dates": "Lundi 4 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 19h.",
        "adressse": "Si\u00e8ge social",
        "details": "Picture organise son March\u00e9 de No\u00ebl le 4 d\u00e9cembre, au si\u00e8ge social de C\u00e9bazat de 10h-19h non-stop !",
        "lien": "https://www.picture-organic-clothing.com/en?fbclid=IwAR38b_0AvsLLDlLC_fT9-CdW7UM1kQ5oMtGgC-0aLluuEedGfwVUBn_1fzU",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Lundi 4 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 19h.",
        "Adresse OK": "Si\u00e8ge social",
        "D\u00e9tails OK": "Picture organise son March\u00e9 de No\u00ebl le 4 d\u00e9cembre, au si\u00e8ge social de C\u00e9bazat de 10h-19h non-stop !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01227",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "C\u00e9bazat, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "C\u00e9bazat",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 19h.\n \n Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "S\u00e9maphore",
        "details": "Le traditionnel et d\u00e9sormais incontournable march\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par le Comit\u00e9 de jumelage de C\u00e9bazat, s\u2019installera, samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre, \u00e0 S\u00e9maphore.",
        "lien": "http://www.cebazat.fr/Marche-de-Noel,982.html?retour=-Agenda-.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 19h.<br> <br> Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "S\u00e9maphore",
        "D\u00e9tails OK": "Le traditionnel et d\u00e9sormais incontournable march\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par le Comit\u00e9 de jumelage de C\u00e9bazat, s\u2019installera, samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre, \u00e0 S\u00e9maphore.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01228",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "C\u00e9bazat, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "C\u00e9bazat",
        "dates": "Samedi 25 novembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "CHU Louise-Michel",
        "details": "Les b\u00e9n\u00e9fices r\u00e9alis\u00e9s lors de ce march\u00e9 de No\u00ebl permettront de financer des animations ou activit\u00e9s en faveur des r\u00e9sidents.",
        "lien": "https://www.cebazat.fr/Marche-de-Noel-du-CHU-Louise,3060.html?retour=-Agenda-.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 novembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "CHU Louise-Michel",
        "D\u00e9tails OK": "Les b\u00e9n\u00e9fices r\u00e9alis\u00e9s lors de ce march\u00e9 de No\u00ebl permettront de financer des animations ou activit\u00e9s en faveur des r\u00e9sidents.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01229",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ceyrat, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Ceyrat",
        "dates": "Samedi 25 novembre 2023 de 10h \u00e0 19h.",
        "adressse": "La Griffe",
        "details": "La ville de Ceyrat organise son March\u00e9 de l\u2019Avent samedi 25 novembre 2023.",
        "lien": "http://www.ceyrat.fr",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 novembre 2023 de 10h \u00e0 19h.",
        "Adresse OK": "La Griffe",
        "D\u00e9tails OK": "La ville de Ceyrat organise son March\u00e9 de l\u2019Avent samedi 25 novembre 2023.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01230",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chambaron-sur-Morge, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Chambaron-sur-Morge",
        "dates": "Dimanche 26 novembre 2023 \n Ouverture le dimanche de 10h \u00e0 19h.",
        "adressse": "AGD du Viaduc",
        "details": "10e \u00e9dition du march\u00e9 de No\u00ebl artisanal avec 40 exposants",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre 2023 <br> Ouverture le dimanche de 10h \u00e0 19h.",
        "Adresse OK": "AGD du Viaduc",
        "D\u00e9tails OK": "10e \u00e9dition du march\u00e9 de No\u00ebl artisanal avec 40 exposants",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01231",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Champeix, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Champeix",
        "dates": "Mercredi 20 d\u00e9cembre 2023 de 14h \u00e0 19h.",
        "adressse": "Place du Pr\u00e9",
        "details": "La magie de No\u00ebl s'installe \u00e0 Champeix ! Venez nous rejoindre pour un March\u00e9 de No\u00ebl exceptionnel. D\u00e9couvrez des cr\u00e9ations uniques. Savourez des gourmandises de No\u00ebl.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Mercredi 20 d\u00e9cembre 2023 de 14h \u00e0 19h.",
        "Adresse OK": "Place du Pr\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": "La magie de No\u00ebl s'installe \u00e0 Champeix ! Venez nous rejoindre pour un March\u00e9 de No\u00ebl exceptionnel. D\u00e9couvrez des cr\u00e9ations uniques. Savourez des gourmandises de No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01232",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chanonat, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Chanonat",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 9h30 \u00e0 17h30.",
        "adressse": "Salle des loisirs",
        "details": "L'Association des parents d'\u00e9l\u00e8ves CVJ vous accueillera une fois de plus avec enthousiasme pour cette 5\u00e8me \u00e9dition de notre march\u00e9 de No\u00ebl !",
        "lien": "https://www.facebook.com/events/6595276807254333/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 9h30 \u00e0 17h30.",
        "Adresse OK": "Salle des loisirs",
        "D\u00e9tails OK": "L'Association des parents d'\u00e9l\u00e8ves CVJ vous accueillera une fois de plus avec enthousiasme pour cette 5\u00e8me \u00e9dition de notre march\u00e9 de No\u00ebl !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01233",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chapdes-Beaufort, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Chapdes-Beaufort",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 17h.",
        "adressse": "salle Saint-Joseph",
        "details": "Nombreux exposants, photos avec le P\u00e8re No\u00ebl, hu\u00eetres, vente de sapins... Vitrine de No\u00ebl: Tentez d'estimer la valeur de la vitrine pour la remporter!",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": "salle Saint-Joseph",
        "D\u00e9tails OK": "Nombreux exposants, photos avec le P\u00e8re No\u00ebl, hu\u00eetres, vente de sapins... Vitrine de No\u00ebl: Tentez d'estimer la valeur de la vitrine pour la remporter!",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01234",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ch\u00e2tel-Guyon, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Ch\u00e2tel-Guyon",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre 2023 \n Ouverture le samedi de 10h \u00e0 17h.",
        "adressse": "18 Rue de l'H\u00f4tel de Ville",
        "details": "March\u00e9 de l'avent\n Au programme:\n - Th\u00e9atre int\u00e9ractif et jonglerie \"Cimes et Ab\u00eemes\" \u00e0 14h30\n - Tatouages \u00e9ph\u00e9m\u00e8res - maquillage enfants - clown Flachydance - P\u00e8re No\u00ebl - atelier scrapbooking...\n - Tartiflette, cr\u00eapes, kebab, vin chaud et chocolat chaud",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre 2023 <br> Ouverture le samedi de 10h \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": "18 Rue de l'H\u00f4tel de Ville",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de l'avent<br> Au programme:<br> - Th\u00e9atre int\u00e9ractif et jonglerie \"Cimes et Ab\u00eemes\" \u00e0 14h30<br> - Tatouages \u00e9ph\u00e9m\u00e8res - maquillage enfants - clown Flachydance - P\u00e8re No\u00ebl - atelier scrapbooking...<br> - Tartiflette, cr\u00eapes, kebab, vin chaud et chocolat chaud",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01235",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Clermont-Ferrand, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Clermont-Ferrand",
        "dates": "Du 24/11 au 24/12/2023, tous les jours de 10h30 \u00e0 20h.",
        "adressse": "Place de Jaude",
        "details": "Rendez-vous incontournable des f\u00eates de fin d\u2019ann\u00e9e \u00e0 Clermont-Ferrand, le March\u00e9 de No\u00ebl investit pour la premi\u00e8re fois la Place de Jaude.",
        "lien": "https://www.marche-noel-clermont.com/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 24/11 au 24/12/2023, tous les jours de 10h30 \u00e0 20h.",
        "Adresse OK": "Place de Jaude",
        "D\u00e9tails OK": "Rendez-vous incontournable des f\u00eates de fin d\u2019ann\u00e9e \u00e0 Clermont-Ferrand, le March\u00e9 de No\u00ebl investit pour la premi\u00e8re fois la Place de Jaude.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01236",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Combronde, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Combronde",
        "dates": "Samedi 25 novembre 2023 de 13h \u00e0 22h.",
        "adressse": "Halle du March\u00e9",
        "details": "Visite du p\u00e8re No\u00ebl, buvette et restauration, banda de Combronde.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 novembre 2023 de 13h \u00e0 22h.",
        "Adresse OK": "Halle du March\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": "Visite du p\u00e8re No\u00ebl, buvette et restauration, banda de Combronde.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01237",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cournon-d'Auvergne, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Cournon-d'Auvergne",
        "dates": "Du vendredi 8 au dimanche 10 d\u00e9cembre 2023.\n Vendredi : 14h \u00e0 20h\n Samedi : 10h \u00e0 20h\n Dimanche : 10h \u00e0 19h.",
        "adressse": "Esplanade de la salle Polyvalente",
        "details": "Durant 3 jours, 40 artisans et commer\u00e7ants, s\u00e9lectionn\u00e9s avec soin pour la qualit\u00e9 de leurs produits, vous attendent au c\u0153ur du village de No\u00ebl.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 8 au dimanche 10 d\u00e9cembre 2023.<br> Vendredi : 14h \u00e0 20h<br> Samedi : 10h \u00e0 20h<br> Dimanche : 10h \u00e0 19h.",
        "Adresse OK": "Esplanade de la salle Polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "Durant 3 jours, 40 artisans et commer\u00e7ants, s\u00e9lectionn\u00e9s avec soin pour la qualit\u00e9 de leurs produits, vous attendent au c\u0153ur du village de No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01238",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cunlhat, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Cunlhat",
        "dates": "mercredi 13 d\u00e9cembre 2023.",
        "adressse": "Place du march\u00e9",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl anim\u00e9",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "mercredi 13 d\u00e9cembre 2023.",
        "Adresse OK": "Place du march\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl anim\u00e9",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01239",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Effiat, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Effiat",
        "dates": "Samedi 25 novembre 2023 \n Ouverture le samedi de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl regroupant 50 exposants (artisans d'art, cr\u00e9ateurs, gourmandises sal\u00e9es et sucr\u00e9es...) avec animations pour les enfants et pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl d\u00e9s 15h30. Bar \u00e0 hu\u00eetres, vin chaud, cr\u00eapes.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 novembre 2023 <br> Ouverture le samedi de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl regroupant 50 exposants (artisans d'art, cr\u00e9ateurs, gourmandises sal\u00e9es et sucr\u00e9es...) avec animations pour les enfants et pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl d\u00e9s 15h30. Bar \u00e0 hu\u00eetres, vin chaud, cr\u00eapes.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01240",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Gerzat, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Gerzat",
        "dates": "Du samedi 2 au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Le Galion",
        "details": "Le Comit\u00e9 des F\u00eates Gerzatois organise son grand march\u00e9 de no\u00ebl annuel.",
        "lien": "http://www.ville-gerzat.fr",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 2 au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Le Galion",
        "D\u00e9tails OK": "Le Comit\u00e9 des F\u00eates Gerzatois organise son grand march\u00e9 de no\u00ebl annuel.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01241",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Issoire, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Issoire",
        "dates": "Du 16/12 au 24/12/2023 \n Ouverture le lundi, mardi, mercredi, jeudi et vendredi de 10h \u00e0 19h. Le samedi de 9h \u00e0 19h. Le dimanche de 11h \u00e0 19h.\n Nocturne jusqu'\u00e0 21h le 22 d\u00e9cembre, fermeture anticip\u00e9e \u00e0 16h le 24 d\u00e9cembre.",
        "adressse": "Halle aux grains",
        "details": "Traditionnel rendez-vous pour de nombreux visiteurs d'Issoire et des alentours pour d\u00e9nicher leurs derniers pr\u00e9sents. De nombreux artistes et artisans r\u00e9unis : textile, d\u00e9coration, art, produits locaux, etc.",
        "lien": "https://www.facebook.com/VilleIssoire",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 16/12 au 24/12/2023 <br> Ouverture le lundi, mardi, mercredi, jeudi et vendredi de 10h \u00e0 19h. Le samedi de 9h \u00e0 19h. Le dimanche de 11h \u00e0 19h.<br> Nocturne jusqu'\u00e0 21h le 22 d\u00e9cembre, fermeture anticip\u00e9e \u00e0 16h le 24 d\u00e9cembre.",
        "Adresse OK": "Halle aux grains",
        "D\u00e9tails OK": "Traditionnel rendez-vous pour de nombreux visiteurs d'Issoire et des alentours pour d\u00e9nicher leurs derniers pr\u00e9sents. De nombreux artistes et artisans r\u00e9unis : textile, d\u00e9coration, art, produits locaux, etc.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01242",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Issoire, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Issoire",
        "dates": "Du mercredi 6 au dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Halle aux grains",
        "details": "Par la Croix Rouge d'Issoire. L'occasion de trouver \u00e0 petits prix solidaires, d\u00e9corations, bijoux, jouets et autre objets pour faire plaisir et se faire plaisir.",
        "lien": "https://www.croix-rouge.fr/unite-locale-d-issoire",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du mercredi 6 au dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Halle aux grains",
        "D\u00e9tails OK": "Par la Croix Rouge d'Issoire. L'occasion de trouver \u00e0 petits prix solidaires, d\u00e9corations, bijoux, jouets et autre objets pour faire plaisir et se faire plaisir.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01243",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Joze, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Joze",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 20h.",
        "adressse": "Place Marignier",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl gourmand et cr\u00e9atif avec de nombreux exposants et des animations tout au long de la journ\u00e9e.",
        "lien": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100075094717618",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 20h.",
        "Adresse OK": "Place Marignier",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl gourmand et cr\u00e9atif avec de nombreux exposants et des animations tout au long de la journ\u00e9e.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01244",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Jumeaux, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Jumeaux",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 10h30 \u00e0 18h.\n Photos avec le P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 partir de 14h, animation DJ et canon \u00e0 neige 12h30.",
        "adressse": "Place de la Virade",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl int\u00e9rieur et ext\u00e9rieur et repas avec l\u2019alambic jumeaudoise sur place ou \u00e0 emporter. Th\u00e8me les bronz\u00e9s font du ski, animation musicale. Pr\u00e9voyez vos tenues de ski ou accessoires des ann\u00e9es 80, un vin chaud offert pour une tenue port\u00e9e.",
        "lien": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100007155285410",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 10h30 \u00e0 18h.<br> Photos avec le P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 partir de 14h, animation DJ et canon \u00e0 neige 12h30.",
        "Adresse OK": "Place de la Virade",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl int\u00e9rieur et ext\u00e9rieur et repas avec l\u2019alambic jumeaudoise sur place ou \u00e0 emporter. Th\u00e8me les bronz\u00e9s font du ski, animation musicale. Pr\u00e9voyez vos tenues de ski ou accessoires des ann\u00e9es 80, un vin chaud offert pour une tenue port\u00e9e.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01245",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Forie, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "La Forie",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 19h.",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Retrouvez vos cr\u00e9ateurs et vos producteurs.\n Nous attendons \u00e9galement la visite du P\u00e8re No\u00ebl, chaleureusement autour d'un vin chaud*, de gaufres sucettes et autres cr\u00eapes.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 19h.",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Retrouvez vos cr\u00e9ateurs et vos producteurs.<br> Nous attendons \u00e9galement la visite du P\u00e8re No\u00ebl, chaleureusement autour d'un vin chaud*, de gaufres sucettes et autres cr\u00eapes.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01246",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Monnerie-le-Montel, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "La Monnerie-le-Montel",
        "dates": "Dimanche 26 novembre 2023 \u00e0 8h.",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Artisans et cr\u00e9ateurs vous donnent rendez-vous lors de cette journ\u00e9e conviviale. \n Retrouvez des ateliers pour les enfants et tentez votre chance \u00e0 la loterie.\n Buvette et petite restauration.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre 2023 \u00e0 8h.",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Artisans et cr\u00e9ateurs vous donnent rendez-vous lors de cette journ\u00e9e conviviale. <br> Retrouvez des ateliers pour les enfants et tentez votre chance \u00e0 la loterie.<br> Buvette et petite restauration.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01247",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Roche-Blanche, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "La Roche-Blanche",
        "dates": "Du samedi 25 au dimanche 26 novembre 2023 \n Ouverture le samedi de 14h \u00e0 19h. Le dimanche de 10h \u00e0 19h.",
        "adressse": "Espace L\u00e9o Lagrange - Maison des Loisirs et du Tourisme",
        "details": "Le march\u00e9 de No\u00ebl proposera une grande vari\u00e9t\u00e9 de produits artisanaux.\n Vous pourrez trouver des id\u00e9es originales pour vos cadeaux et vos tables de f\u00eates.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 25 au dimanche 26 novembre 2023 <br> Ouverture le samedi de 14h \u00e0 19h. Le dimanche de 10h \u00e0 19h.",
        "Adresse OK": "Espace L\u00e9o Lagrange - Maison des Loisirs et du Tourisme",
        "D\u00e9tails OK": "Le march\u00e9 de No\u00ebl proposera une grande vari\u00e9t\u00e9 de produits artisanaux.<br> Vous pourrez trouver des id\u00e9es originales pour vos cadeaux et vos tables de f\u00eates.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01248",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Sauvetat, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "La Sauvetat",
        "dates": "Du vendredi 1er au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023.\n De 10h \u00e0 21h vendredi et samedi \n de 10h \u00e0 18h le dimanche.",
        "adressse": "Les forts de la Sauvetat",
        "details": "16\u00e8me March\u00e9 de No\u00ebl dans les Forts de La Sauvetat, durant 3 jours de 10h \u00e0 21h vendredi et samedi, de 10h \u00e0 18h dimanche. 95 exposants, artisans et producteurs, seront install\u00e9s dans les cuvages ouverts pour l'occasion.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 1er au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023.<br> De 10h \u00e0 21h vendredi et samedi <br> de 10h \u00e0 18h le dimanche.",
        "Adresse OK": "Les forts de la Sauvetat",
        "D\u00e9tails OK": "16\u00e8me March\u00e9 de No\u00ebl dans les Forts de La Sauvetat, durant 3 jours de 10h \u00e0 21h vendredi et samedi, de 10h \u00e0 18h dimanche. 95 exposants, artisans et producteurs, seront install\u00e9s dans les cuvages ouverts pour l'occasion.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01249",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lamontgie, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Lamontgie",
        "dates": "Dimanche 26 novembre 2023 de 9h30 \u00e0 18h.",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": "March\u00e9 artisanal : bois, d\u00e9co, bijoux, laines, accessoires. Petite restauration.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre 2023 de 9h30 \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 artisanal : bois, d\u00e9co, bijoux, laines, accessoires. Petite restauration.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01250",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Breuil-sur-Couze, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Le Breuil-sur-Couze",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Quai de la gare",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl couvert. Venez d\u00e9couvrir les gourmandises et petits tr\u00e9sors r\u00e9alis\u00e9s par nos exposants lors de notre 7\u00e8me march\u00e9 de No\u00ebl. Visite du P\u00e8re No\u00ebl, venez faire votre photo avec lui ! Impression sur place des photos. Buvette, vin chaud, snack.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Quai de la gare",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl couvert. Venez d\u00e9couvrir les gourmandises et petits tr\u00e9sors r\u00e9alis\u00e9s par nos exposants lors de notre 7\u00e8me march\u00e9 de No\u00ebl. Visite du P\u00e8re No\u00ebl, venez faire votre photo avec lui ! Impression sur place des photos. Buvette, vin chaud, snack.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01251",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Breuil-sur-Couze, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Le Breuil-sur-Couze",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 17h.",
        "adressse": "Lyc\u00e9e agro-environnemental",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl en collaboration avec les majorettes de Saint-Germain-Lembron.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": "Lyc\u00e9e agro-environnemental",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl en collaboration avec les majorettes de Saint-Germain-Lembron.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01252",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Cendre, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Le Cendre",
        "dates": "Du samedi 9 au dimanche 10 d\u00e9cembre 2023.\n Le samedi de 15h \u00e0 20h et le dimanche de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Salle Grassion",
        "details": "Venez faire le plein d'id\u00e9e cadeaux lors du march\u00e9 de No\u00ebl des commer\u00e7ants de la commune !",
        "lien": "http://www.lecendre.fr",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 9 au dimanche 10 d\u00e9cembre 2023.<br> Le samedi de 15h \u00e0 20h et le dimanche de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Salle Grassion",
        "D\u00e9tails OK": "Venez faire le plein d'id\u00e9e cadeaux lors du march\u00e9 de No\u00ebl des commer\u00e7ants de la commune !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01253",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Crest, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Le Crest",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 17h.",
        "adressse": "Salle des loisirs",
        "details": "Le march\u00e9 artisanal de No\u00ebl aura lieu le samedi 16 d\u00e9cembre de 10h \u00e017h. Il accueille des artisans et particuliers locaux. D\u00e9co, bijoux, vins, miel...\n Pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl, cr\u00eapes, vin chaud, tombola, hu\u00eetres...",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": "Salle des loisirs",
        "D\u00e9tails OK": "Le march\u00e9 artisanal de No\u00ebl aura lieu le samedi 16 d\u00e9cembre de 10h \u00e017h. Il accueille des artisans et particuliers locaux. D\u00e9co, bijoux, vins, miel...<br> Pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl, cr\u00eapes, vin chaud, tombola, hu\u00eetres...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01254",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Les Ancizes-Comps, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Les Ancizes-Comps",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cembre 2023 de 15h \u00e0 21h.\n \n Dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 17h.",
        "adressse": "Foyer Rural",
        "details": "Gastronomie, produits locaux, d\u00e9corations, jouets...Stand du P\u00e8re No\u00ebl avec photo pour les enfants. Buvette, Cr\u00eapes, g\u00e2teaux...Concours pull de No\u00ebl, ventes d\u2019hu\u00eetres.",
        "lien": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100094742673400",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cembre 2023 de 15h \u00e0 21h.<br> <br> Dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": "Foyer Rural",
        "D\u00e9tails OK": "Gastronomie, produits locaux, d\u00e9corations, jouets...Stand du P\u00e8re No\u00ebl avec photo pour les enfants. Buvette, Cr\u00eapes, g\u00e2teaux...Concours pull de No\u00ebl, ventes d\u2019hu\u00eetres.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01255",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Limons, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Limons",
        "dates": "Vendredi 1er d\u00e9cembre 2023 \n Ouverture le vendredi de 17h \u00e0 22h.",
        "adressse": "Place de la Mairie",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "lien": "https://www.limons.fr",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 1er d\u00e9cembre 2023 <br> Ouverture le vendredi de 17h \u00e0 22h.",
        "Adresse OK": "Place de la Mairie",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01256",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Loubeyrat, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Loubeyrat",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 14h.",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl d\u00e9s 14h. Pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl d\u00e8s 17h. Le groupe Bloody Mary Duo sera pr\u00e9sent d\u00e8s 20h pour une animation gratuite, autour de notre traditionnelle \u00abbuvette\u00bb o\u00f9 convivialit\u00e9 et vin chaud seront l\u00e0 pour vous r\u00e9chauffer.",
        "lien": "https://www.facebook.com/festy.loub.9",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 14h.",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl d\u00e9s 14h. Pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl d\u00e8s 17h. Le groupe Bloody Mary Duo sera pr\u00e9sent d\u00e8s 20h pour une animation gratuite, autour de notre traditionnelle \u00abbuvette\u00bb o\u00f9 convivialit\u00e9 et vin chaud seront l\u00e0 pour vous r\u00e9chauffer.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01257",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Manglieu, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Manglieu",
        "dates": "Du samedi 25 au dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Salle des F\u00eates",
        "details": "Traditionnel March\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9s par les Amis de l'Abbatiale en collaboration avec les autres associations de Manglieu",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 25 au dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Salle des F\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Traditionnel March\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9s par les Amis de l'Abbatiale en collaboration avec les autres associations de Manglieu",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01258",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Marat, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Marat",
        "dates": "Vendredi 1er d\u00e9cembre 2023 de 16h \u00e0 22h.",
        "adressse": "Salle des F\u00eates",
        "details": "Le march\u00e9 de No\u00ebl de Marat revient pour une nouvelle \u00e9dition. Des exposants (artisanat, gastronomie, etc.) seront pr\u00e9sents pour vos cadeaux de No\u00ebl. \n Buvette et alimentation sur place\n Organis\u00e9 par l'Association de Parents d\u2019\u00c9l\u00e8ves de l'\u00e9cole de Marat.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 1er d\u00e9cembre 2023 de 16h \u00e0 22h.",
        "Adresse OK": "Salle des F\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Le march\u00e9 de No\u00ebl de Marat revient pour une nouvelle \u00e9dition. Des exposants (artisanat, gastronomie, etc.) seront pr\u00e9sents pour vos cadeaux de No\u00ebl. <br> Buvette et alimentation sur place<br> Organis\u00e9 par l'Association de Parents d\u2019\u00c9l\u00e8ves de l'\u00e9cole de Marat.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01259",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mareugheol, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Mareugheol",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 20h.",
        "adressse": "Salle, grange et cour communale",
        "details": "Pr\u00e9sence d'artisans et producteurs locaux qui vont proposer des produits sp\u00e9cifiques \u00e0 la p\u00e9riode de No\u00ebl. Id\u00e9al pour venir faire ses achats de No\u00ebl, trouver des id\u00e9es cadeaux. March\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par le comit\u00e9 des f\u00eates de Mareugheol.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 20h.",
        "Adresse OK": "Salle, grange et cour communale",
        "D\u00e9tails OK": "Pr\u00e9sence d'artisans et producteurs locaux qui vont proposer des produits sp\u00e9cifiques \u00e0 la p\u00e9riode de No\u00ebl. Id\u00e9al pour venir faire ses achats de No\u00ebl, trouver des id\u00e9es cadeaux. March\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par le comit\u00e9 des f\u00eates de Mareugheol.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01260",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Moissat, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Moissat",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre 2023 de 15h \u00e0 20h.",
        "adressse": "Place de l'\u00e9glise de Moissat Bas",
        "details": "Autour d'artisans et de producteurs locaux, retrouvez l'ambiance festive d'un march\u00e9 de No\u00ebl, des animations pour les enfants, une retraite aux flambeaux en pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl.\n Mais aussi des cr\u00eapes, des hu\u00eetres et autres marrons chauds et vin chaud.",
        "lien": "https://www.facebook.com/comitedanimationdemoissat",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre 2023 de 15h \u00e0 20h.",
        "Adresse OK": "Place de l'\u00e9glise de Moissat Bas",
        "D\u00e9tails OK": "Autour d'artisans et de producteurs locaux, retrouvez l'ambiance festive d'un march\u00e9 de No\u00ebl, des animations pour les enfants, une retraite aux flambeaux en pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl.<br> Mais aussi des cr\u00eapes, des hu\u00eetres et autres marrons chauds et vin chaud.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01261",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mont-Dore, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Mont-Dore",
        "dates": "Jeudi 7 d\u00e9cembre 2023 de 14h \u00e0 17h30.\n \n Vendredi 8 d\u00e9cembre 2023 de 14h \u00e0 17h30.",
        "adressse": "Place Charles de Gaulle",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Jeudi 7 d\u00e9cembre 2023 de 14h \u00e0 17h30.<br> <br> Vendredi 8 d\u00e9cembre 2023 de 14h \u00e0 17h30.",
        "Adresse OK": "Place Charles de Gaulle",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01262",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montaigut-en-Combraille, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Montaigut-en-Combraille",
        "dates": "Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 19h.",
        "adressse": "Place des Ecoles",
        "details": "Pr\u00e9sence d'une mini-ferme, du p\u00e8re No\u00ebl, maquillage, cal\u00e8che, stand photos ... et bien s\u00fbr les exposants.",
        "lien": "https://www.facebook.com/lamontacutaine/?ref=page_internal",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 19h.",
        "Adresse OK": "Place des Ecoles",
        "D\u00e9tails OK": "Pr\u00e9sence d'une mini-ferme, du p\u00e8re No\u00ebl, maquillage, cal\u00e8che, stand photos ... et bien s\u00fbr les exposants.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01263",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Murat-le-Quaire, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Murat-le-Quaire",
        "dates": "samedi 23 d\u00e9cembre 2023.",
        "adressse": "Le chalet de la Banne",
        "details": "Le village rev\u00eatant son plus beau manteau blanc, le P\u00e8re No\u00ebl profitera de la neige pour assurer son arriv\u00e9e en chien de traineau au Chalet de la Banne\n \u00e0 la tomb\u00e9e de la nuit.",
        "lien": "https://www.facebook.com/associationmuratenfete/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 23 d\u00e9cembre 2023.",
        "Adresse OK": "Le chalet de la Banne",
        "D\u00e9tails OK": "Le village rev\u00eatant son plus beau manteau blanc, le P\u00e8re No\u00ebl profitera de la neige pour assurer son arriv\u00e9e en chien de traineau au Chalet de la Banne<br> \u00e0 la tomb\u00e9e de la nuit.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01264",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Orcet, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Orcet",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 20h.",
        "adressse": "11 place Henry Romeuf",
        "details": "De nouveau cette ann\u00e9e \u00e0 Orcet, le sapin se pare de ses plus beaux atours. D\u00e8s 10h00, sur la place du village scintillante et majestueuse, les yeux vont s'\u00e9merveiller de d\u00e9couvrir nos commer\u00e7ants, artisanats et sp\u00e9cialistes de no\u00ebl.",
        "lien": "https://orcet.com",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 20h.",
        "Adresse OK": "11 place Henry Romeuf",
        "D\u00e9tails OK": "De nouveau cette ann\u00e9e \u00e0 Orcet, le sapin se pare de ses plus beaux atours. D\u00e8s 10h00, sur la place du village scintillante et majestueuse, les yeux vont s'\u00e9merveiller de d\u00e9couvrir nos commer\u00e7ants, artisanats et sp\u00e9cialistes de no\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01265",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Otrvault, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Otrvault",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 19h.\n \n Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Centre bourg",
        "details": "Retrouvez l'ambiance chaleureuse de No\u00ebl et le doux parfum de guimauve aupr\u00e8s d'artisans et producteurs. \n Profitez des illuminations de No\u00ebl, de balades en cal\u00e8che et du man\u00e8ge pour enfants.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 19h.<br> <br> Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Centre bourg",
        "D\u00e9tails OK": "Retrouvez l'ambiance chaleureuse de No\u00ebl et le doux parfum de guimauve aupr\u00e8s d'artisans et producteurs. <br> Profitez des illuminations de No\u00ebl, de balades en cal\u00e8che et du man\u00e8ge pour enfants.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01266",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Parent, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Parent",
        "dates": "Dimanche 26 novembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Gymnase",
        "details": "Parent fait son march\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreux exposants. Restauration sur place: huitres et vin blanc, marrons, vin chaud. Photos avec le P\u00e8re No\u00ebl. Tour du village en cal\u00e8che.",
        "lien": "https://amicalelaiquedeparent.org",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Gymnase",
        "D\u00e9tails OK": "Parent fait son march\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreux exposants. Restauration sur place: huitres et vin blanc, marrons, vin chaud. Photos avec le P\u00e8re No\u00ebl. Tour du village en cal\u00e8che.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01267",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pasli\u00e8res, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Pasli\u00e8res",
        "dates": "Vendredi 8 d\u00e9cembre 2023 de 16h \u00e0 21h.",
        "adressse": "Salle des f\u00eates et parking de la Mairie",
        "details": "Pasli\u00e8res organise son march\u00e9 de No\u00ebl artisanal & gourmand. \n Au programme : 24 exposants, nombreuses animations, mini-ferme, pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl, buvette et petite restauration...",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 8 d\u00e9cembre 2023 de 16h \u00e0 21h.",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates et parking de la Mairie",
        "D\u00e9tails OK": "Pasli\u00e8res organise son march\u00e9 de No\u00ebl artisanal & gourmand. <br> Au programme : 24 exposants, nombreuses animations, mini-ferme, pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl, buvette et petite restauration...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01268",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pignols, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Pignols",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "salle des f\u00eates de Pardines 63270",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl \n Artisanat et Saveur\n Buvette et Restauration sur place\n Man\u00e8ge et Animations enfants\n Rencontre du P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 11h et 16 h\n Panier Garni \u00e0 gagner",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "salle des f\u00eates de Pardines 63270",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl <br> Artisanat et Saveur<br> Buvette et Restauration sur place<br> Man\u00e8ge et Animations enfants<br> Rencontre du P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 11h et 16 h<br> Panier Garni \u00e0 gagner",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01269",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Riom, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Riom",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 \n Ouverture le dimanche de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Salle Dumoulin",
        "details": "Le march\u00e9 solidaire de No\u00ebl de Riom est port\u00e9 par un collectif d'associations ayant un objectif de solidarit\u00e9.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 <br> Ouverture le dimanche de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Salle Dumoulin",
        "D\u00e9tails OK": "Le march\u00e9 solidaire de No\u00ebl de Riom est port\u00e9 par un collectif d'associations ayant un objectif de solidarit\u00e9.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01270",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Amant-Tallende, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Saint-Amant-Tallende",
        "dates": "Vendredi 15 d\u00e9cembre 2023 de 16h \u00e0 20h.",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 la Salle Polyvalente de Saint-Amant-Tallende.\n Artisans, cr\u00e9ateurs, magie de No\u00ebl...\n Vendredi 15 d\u00e9cembre de 16:00 \u00e0 20:00",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 15 d\u00e9cembre 2023 de 16h \u00e0 20h.",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 la Salle Polyvalente de Saint-Amant-Tallende.<br> Artisans, cr\u00e9ateurs, magie de No\u00ebl...<br> Vendredi 15 d\u00e9cembre de 16:00 \u00e0 20:00",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01271",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Anth\u00e8me, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Saint-Anth\u00e8me",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 19h30.",
        "adressse": "Ferme Aux 5 gnomes",
        "details": "Venez d\u00e9couvrir de nombreux artisans et producteurs du secteur pour finaliser vos f\u00eates de No\u00ebl ! \n Vous profiterez de plusieurs animations pour les petits et les grands, de la rencontre avec le P\u00e8re No\u00ebl : photo et remise des lettres.",
        "lien": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100093478531740",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 19h30.",
        "Adresse OK": "Ferme Aux 5 gnomes",
        "D\u00e9tails OK": "Venez d\u00e9couvrir de nombreux artisans et producteurs du secteur pour finaliser vos f\u00eates de No\u00ebl ! <br> Vous profiterez de plusieurs animations pour les petits et les grands, de la rencontre avec le P\u00e8re No\u00ebl : photo et remise des lettres.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01272",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Di\u00e9ry, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Saint-Di\u00e9ry",
        "dates": "Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 21h.",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "De nombreux exposants.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 21h.",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "De nombreux exposants.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01273",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-\u00c9tienne-sur-Usson, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Saint-\u00c9tienne-sur-Usson",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 19h.",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "L'amicale la\u00efque de Saint-\u00c9tienne-sur-Usson organise son march\u00e9 de No\u00ebl. Au programme : exposants, d\u00e9gustation d'hu\u00eetres, vin chaud, restauration sur place, illumination du sapin de No\u00ebl et lettres pour le P\u00e8re No\u00ebl.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 19h.",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "L'amicale la\u00efque de Saint-\u00c9tienne-sur-Usson organise son march\u00e9 de No\u00ebl. Au programme : exposants, d\u00e9gustation d'hu\u00eetres, vin chaud, restauration sur place, illumination du sapin de No\u00ebl et lettres pour le P\u00e8re No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01274",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Gen\u00e8s-la-Tourette, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Saint-Gen\u00e8s-la-Tourette",
        "dates": "Dimanche 26 novembre 2023 de 9h \u00e0 19h.",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec des th\u00e9rapeutes holistiques et des artisans d'arts. Pour No\u00ebl offrez du bien-\u00eatre comme des massages et soins \u00e9nerg\u00e9tiques en tous genres, de la r\u00e9flexologie plantaire, de la sono-th\u00e9rapie\u2026mais aussi plein d'artisans.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre 2023 de 9h \u00e0 19h.",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec des th\u00e9rapeutes holistiques et des artisans d'arts. Pour No\u00ebl offrez du bien-\u00eatre comme des massages et soins \u00e9nerg\u00e9tiques en tous genres, de la r\u00e9flexologie plantaire, de la sono-th\u00e9rapie\u2026mais aussi plein d'artisans.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01275",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Georges-de-Mons, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Saint-Georges-de-Mons",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Au complexe sportif Jean Duval",
        "details": "Nombreux exposants. Buvette et restauration sur place. Photos avec le p\u00e8re No\u00ebl par une photographe entre 9h et 10h puis entre, 16h et 17h.",
        "lien": "https://www.facebook.com/groups/1514128692235106",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Au complexe sportif Jean Duval",
        "D\u00e9tails OK": "Nombreux exposants. Buvette et restauration sur place. Photos avec le p\u00e8re No\u00ebl par une photographe entre 9h et 10h puis entre, 16h et 17h.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01276",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Gervais-d'Auvergne, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Saint-Gervais-d'Auvergne",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Espace de vie rurale",
        "details": "Producteurs et artisanat d'art local, buvette, vin chaud, restauration, d\u00e9gustation d\u2019hu\u00eetres, visite du p\u00e8re No\u00ebl, animations enfants, maquillages...",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Espace de vie rurale",
        "D\u00e9tails OK": "Producteurs et artisanat d'art local, buvette, vin chaud, restauration, d\u00e9gustation d\u2019hu\u00eetres, visite du p\u00e8re No\u00ebl, animations enfants, maquillages...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01277",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Gervazy, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Saint-Gervazy",
        "dates": "Du samedi 25 au dimanche 26 novembre 2023 \n Ouverture le samedi de 10h \u00e0 19h. Le dimanche de 10h \u00e0 18h.\n Bapt\u00eames \u00e0 poneys 14h-17h les 2 jours.",
        "adressse": "Ch\u00e2teau de Saint-Gervazy",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl dans un ch\u00e2teau m\u00e9di\u00e9val. 36 exposants de No\u00ebl vous pr\u00e9sentent leurs produits pour vos id\u00e9es cadeaux. Animation musicale, man\u00e8ge pour enfants, bapt\u00eames \u00e0 poneys, s\u00e9ances photos avec le P\u00e8re No\u00ebl.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 25 au dimanche 26 novembre 2023 <br> Ouverture le samedi de 10h \u00e0 19h. Le dimanche de 10h \u00e0 18h.<br> Bapt\u00eames \u00e0 poneys 14h-17h les 2 jours.",
        "Adresse OK": "Ch\u00e2teau de Saint-Gervazy",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl dans un ch\u00e2teau m\u00e9di\u00e9val. 36 exposants de No\u00ebl vous pr\u00e9sentent leurs produits pour vos id\u00e9es cadeaux. Animation musicale, man\u00e8ge pour enfants, bapt\u00eames \u00e0 poneys, s\u00e9ances photos avec le P\u00e8re No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01278",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Maurice, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Saint-Maurice",
        "dates": "Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 17h30.",
        "adressse": "Espace des Chanvres",
        "details": "Venez vivre la magie de No\u00ebl avec de nombreux exposants, des animations et le traditionnel vin chaud \u2603\ufe0f\u2744\ufe0f\n Rendez-vous \u00e0 l'espace des Chanvres \u00e0 (parking chemin du port 63270 Saint Maurice Es Allier)",
        "lien": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100068156915384",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 17h30.",
        "Adresse OK": "Espace des Chanvres",
        "D\u00e9tails OK": "Venez vivre la magie de No\u00ebl avec de nombreux exposants, des animations et le traditionnel vin chaud \u2603\ufe0f\u2744\ufe0f<br> Rendez-vous \u00e0 l'espace des Chanvres \u00e0 (parking chemin du port 63270 Saint Maurice Es Allier)",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01279",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Nectaire, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Saint-Nectaire",
        "dates": "Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "30 avenue Jean Parrat",
        "details": "Venez voir c'qu'on fabrique !",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "30 avenue Jean Parrat",
        "D\u00e9tails OK": "Venez voir c'qu'on fabrique !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01280",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-R\u00e9my-de-Chargnat, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Saint-R\u00e9my-de-Chargnat",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h.\n Photo avec le P\u00e8re No\u00ebl 16h-17h30, maquillage 14h-16h30.",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl artisanal de l'association des Amis de l'\u00e9cole du RPI Saint-R\u00e9my-de-Chargnat / Saint-Jean-en-Val. Photo avec le P\u00e8re No\u00ebl, maquillage enfant. Restauration sur place, buvette, g\u00e2teaux, vin chaud.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h.<br> Photo avec le P\u00e8re No\u00ebl 16h-17h30, maquillage 14h-16h30.",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl artisanal de l'association des Amis de l'\u00e9cole du RPI Saint-R\u00e9my-de-Chargnat / Saint-Jean-en-Val. Photo avec le P\u00e8re No\u00ebl, maquillage enfant. Restauration sur place, buvette, g\u00e2teaux, vin chaud.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01281",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-R\u00e9my-sur-Durolle, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Saint-R\u00e9my-sur-Durolle",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Salle des F\u00eates",
        "details": "Venez pr\u00e9parer en famille vos f\u00eates de fin d'ann\u00e9e \u00e0 Saint-R\u00e9my sur Durolle et rencontrer les artisans, cr\u00e9ateurs et commer\u00e7ants sur le th\u00e8me de No\u00ebl. \n Nous vous promettons une journ\u00e9e chaleureuse et pleine de d\u00e9couvertes dans un espace couvert.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Salle des F\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Venez pr\u00e9parer en famille vos f\u00eates de fin d'ann\u00e9e \u00e0 Saint-R\u00e9my sur Durolle et rencontrer les artisans, cr\u00e9ateurs et commer\u00e7ants sur le th\u00e8me de No\u00ebl. <br> Nous vous promettons une journ\u00e9e chaleureuse et pleine de d\u00e9couvertes dans un espace couvert.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01282",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sauret-Besserve, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Sauret-Besserve",
        "dates": "Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 17h.",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Exposants, buvette et animations.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Exposants, buvette et animations.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01283",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sauvagnat, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Sauvagnat",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 17h.",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "\u00a8Nombreux exposants, vin chaud, cr\u00eapes, gaufres.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "\u00a8Nombreux exposants, vin chaud, cr\u00eapes, gaufres.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01284",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sauvagnat-Sainte-Marthe, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Sauvagnat-Sainte-Marthe",
        "dates": "Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 17h.",
        "adressse": "Rue du donjon",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl artisanal. Exposants divers, gourmandises, bijoux, bien-\u00eatre. Vin chaud, huitres sur commande. Photos avec le P\u00e8re No\u00ebl.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": "Rue du donjon",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl artisanal. Exposants divers, gourmandises, bijoux, bien-\u00eatre. Vin chaud, huitres sur commande. Photos avec le P\u00e8re No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01285",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Servant, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Servant",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "March\u00e9 de no\u00ebl d'artisans locaux, bourse aux jouets, v\u00eatements et mat\u00e9riel de pu\u00e9riculture, tombola, maquillage pour enfants, visite du p\u00e8re No\u00ebl (11h \u00e0 16h), mais aussi retrait des commandes de sapins, buvette et restauration.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de no\u00ebl d'artisans locaux, bourse aux jouets, v\u00eatements et mat\u00e9riel de pu\u00e9riculture, tombola, maquillage pour enfants, visite du p\u00e8re No\u00ebl (11h \u00e0 16h), mais aussi retrait des commandes de sapins, buvette et restauration.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01286",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Solignat, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Solignat",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.\n Photo avec le P\u00e8re No\u00ebl 16h-17h.",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": "Marche de No\u00ebl artisanal. Vente de produits locaux d\u2019artisans, commer\u00e7ants et associations. Buvette et restauration sur place : bar \u00e0 huitres, vin chaud, chocolat chaud, cr\u00eapes. Photo avec le P\u00e8re Noel.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.<br> Photo avec le P\u00e8re No\u00ebl 16h-17h.",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "Marche de No\u00ebl artisanal. Vente de produits locaux d\u2019artisans, commer\u00e7ants et associations. Buvette et restauration sur place : bar \u00e0 huitres, vin chaud, chocolat chaud, cr\u00eapes. Photo avec le P\u00e8re Noel.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01287",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Thiers, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Thiers",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 11h \u00e0 18h30.",
        "adressse": "Eau fil de l'\u00d4 - Restaurant",
        "details": "Venez d\u00e9couvrir nos stands et animations autour de grignoteries sucr\u00e9es ou sal\u00e9es et autres vin chaud traditionnel *, afin de profiter du site en famille.\n Le P\u00e8re No\u00ebl vous donne rendez-vous d\u00e8s 15h30 pour des pauses photos !",
        "lien": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100082468760647",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 11h \u00e0 18h30.",
        "Adresse OK": "Eau fil de l'\u00d4 - Restaurant",
        "D\u00e9tails OK": "Venez d\u00e9couvrir nos stands et animations autour de grignoteries sucr\u00e9es ou sal\u00e9es et autres vin chaud traditionnel *, afin de profiter du site en famille.<br> Le P\u00e8re No\u00ebl vous donne rendez-vous d\u00e8s 15h30 pour des pauses photos !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01288",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vitrac, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Vitrac",
        "dates": "Vendredi 22 d\u00e9cembre 2023 de 15h \u00e0 20h.",
        "adressse": "1 Voie Communal - N27",
        "details": "March\u00e9 de producteurs et artisans, restauration sur place, chocolat et vin chaud.",
        "lien": "http://www.fermebatisse.fr",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 22 d\u00e9cembre 2023 de 15h \u00e0 20h.",
        "Adresse OK": "1 Voie Communal - N27",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de producteurs et artisans, restauration sur place, chocolat et vin chaud.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01289",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Viverols, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Viverols",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 17h.",
        "adressse": "Place de l'\u00e9glise",
        "details": "L'association des Jeunes de Viverols organise son march\u00e9 de No\u00ebl.\n Retrouvez diverses cr\u00e9ations et productions autour de notre buvette avec de quoi grignoter ainsi que quelques boissons chaudes pour se r\u00e9chauffer.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": "Place de l'\u00e9glise",
        "D\u00e9tails OK": "L'association des Jeunes de Viverols organise son march\u00e9 de No\u00ebl.<br> Retrouvez diverses cr\u00e9ations et productions autour de notre buvette avec de quoi grignoter ainsi que quelques boissons chaudes pour se r\u00e9chauffer.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01290",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vollore-Ville, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Vollore-Ville",
        "dates": "Dimanche 26 novembre 2023 de 9h \u00e0 15h.",
        "adressse": "Espace Chignore",
        "details": "Participez \u00e0 cette traditionnelle foire de la Saint Andr\u00e9 et march\u00e9 de l'avent pour venir d\u00e9couvrir vos producteurs et artisans locaux. \n \u00c9changez, d\u00e9gustez et profitez de notre journ\u00e9e.",
        "lien": "https://vollore-ville.fr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre 2023 de 9h \u00e0 15h.",
        "Adresse OK": "Espace Chignore",
        "D\u00e9tails OK": "Participez \u00e0 cette traditionnelle foire de la Saint Andr\u00e9 et march\u00e9 de l'avent pour venir d\u00e9couvrir vos producteurs et artisans locaux. <br> \u00c9changez, d\u00e9gustez et profitez de notre journ\u00e9e.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01291",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Volvic, Puy-de-D\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Puy-de-D\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "63",
        "Ville": "Volvic",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "place de l'\u00e9glise ",
        "details": null,
        "lien": "https://www.facebook.com/villedevolvic/posts/pfbid02v2HbxQuC22v8jjVtxrVo3yNMsWh1qYfBoiN3CyHsLLNYavP7pV4ZqNu4RWsbQ1JHl",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "place de l'\u00e9glise ",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01292",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Anglet, Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "64",
        "Ville": "Anglet",
        "dates": "Du 8 au 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc, 64600 Anglet",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl franco-allemand. Gastronomie, animations, concerts...",
        "lien": "Programme complet ici",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 8 au 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc, 64600 Anglet",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl franco-allemand. Gastronomie, animations, concerts...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01293",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bayonne, Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "64",
        "Ville": "Bayonne",
        "dates": "Du 1er d\u00e9cembre au 7 janvier",
        "adressse": "Quai Dominique Roquebert, 64100 Bayonne",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl, march\u00e9 de crateurs, animations, spectacles... dans le centre ville de bayonne",
        "lien": "Programme complet ici",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 1er d\u00e9cembre au 7 janvier",
        "Adresse OK": "Quai Dominique Roquebert, 64100 Bayonne",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl, march\u00e9 de crateurs, animations, spectacles... dans le centre ville de bayonne",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01294",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Biarritz, Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "64",
        "Ville": "Biarritz",
        "dates": " Le 8 d\u00e9cembre \u00e0 18h00",
        "adressse": "Domaine de Migron Bat.E Avenue de migron, 64200 biarritz",
        "details": "La ruche de Biarritz, espace artistique, propose un march\u00e9 de No\u00ebl f\u00e9erique. \nD\u00e9corations de No\u00ebl uniques, cadeaux artisanaux faits \u00e0 la main, d\u00e9licieuses gourmandises festives...",
        "lien": "Programme complet ici",
        "D\u00e9veloppement durable ": "TRUE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": " Le 8 d\u00e9cembre \u00e0 18h00",
        "Adresse OK": "Domaine de Migron Bat.E Avenue de migron, 64200 biarritz",
        "D\u00e9tails OK": "La ruche de Biarritz, espace artistique, propose un march\u00e9 de No\u00ebl f\u00e9erique. <br>D\u00e9corations de No\u00ebl uniques, cadeaux artisanaux faits \u00e0 la main, d\u00e9licieuses gourmandises festives...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "TRUE"
    },
    {
        "ID": "01295",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Gelos, Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "64",
        "Ville": "Gelos",
        "dates": "les 3 et 4 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Square \u00c9douard Herriot, 64110 GELOS",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl artisanal et gastronomie. Animations, concert,,, ",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "les 3 et 4 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Square \u00c9douard Herriot, 64110 GELOS",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl artisanal et gastronomie. Animations, concert,,, ",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01296",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Monein, Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "64",
        "Ville": "Monein",
        "dates": "Le  9 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle Maurice Bahurlet 18 Chemin de la Lannes, 64360 Monein",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl des Bikers au profit du T\u00e9l\u00e9thon et de la Croix Rouge. Artisans, artistes et cr\u00e9ateurs, gourmandises, animations... ",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le  9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle Maurice Bahurlet 18 Chemin de la Lannes, 64360 Monein",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl des Bikers au profit du T\u00e9l\u00e9thon et de la Croix Rouge. Artisans, artistes et cr\u00e9ateurs, gourmandises, animations... ",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01297",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Orthez, Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "64",
        "Ville": "Orthez",
        "dates": "Le 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle polyvalente sainte suzanne route de baure, 64300 Sainte-Suzanne",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de cr\u00e9ateurs, artisans, gastronomie, animations... ",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente sainte suzanne route de baure, 64300 Sainte-Suzanne",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de cr\u00e9ateurs, artisans, gastronomie, animations... ",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01298",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bord\u00e8res sur l'Echez, Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es, Occitanie, France",
        "departement": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "65",
        "Ville": "Bord\u00e8res sur l'Echez",
        "dates": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "01299",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lannemezan, Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es, Occitanie, France",
        "departement": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "65",
        "Ville": "Lannemezan",
        "dates": "9 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "01300",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Tarbes, Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es, Occitanie, France",
        "departement": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "65",
        "Ville": "Tarbes",
        "dates": "16 au 31 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 au 31 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "01301",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Barcar\u00e8s, Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales, Occitanie, France",
        "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "66",
        "Ville": "Le Barcar\u00e8s",
        "dates": "Du18 novembre 2023 au 7 janvier 2024 ",
        "adressse": "Jardins du Lydia",
        "details": "Village de No\u00ebl : Patinoire, parades, animations, stand",
        "lien": "https://www.noelbarcares.com/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du18 novembre 2023 au 7 janvier 2024 ",
        "Adresse OK": "Jardins du Lydia",
        "D\u00e9tails OK": "Village de No\u00ebl : Patinoire, parades, animations, stand",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01302",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Perpignan, Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales, Occitanie, France",
        "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "66",
        "Ville": "Perpignan",
        "dates": "Du 25 novembre 2023 au 7 Janvier 2024",
        "adressse": "All\u00e9es Maillol",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl : March\u00e9 Gourmand des All\u00e9es Maillol, le Pessebre \u00e0 l'H\u00f4tel de Ville et, pour la 1\u00e8re fois, sur la Basse, ainsi que les man\u00e8ges pour les tout petits sur les Places de la Victoire, de la R\u00e9sistance, Arago et Catalogne.",
        "lien": "https://www.mairie-perpignan.fr/programme-noel-perpignan",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 25 novembre 2023 au 7 Janvier 2024",
        "Adresse OK": "All\u00e9es Maillol",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl : March\u00e9 Gourmand des All\u00e9es Maillol, le Pessebre \u00e0 l'H\u00f4tel de Ville et, pour la 1\u00e8re fois, sur la Basse, ainsi que les man\u00e8ges pour les tout petits sur les Places de la Victoire, de la R\u00e9sistance, Arago et Catalogne.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01303",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Altorf, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Altorf",
        "dates": "Dimanche 26 nvembre de 13h \u00e0 19h",
        "adressse": "Maison du temps libre",
        "details": "Tout l'apr\u00e8s-midi des stands vari\u00e9s, une petite restauration avec vin chaud et manneles, accompagn\u00e9s de chants des noel par les enfants du village.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 nvembre de 13h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Maison du temps libre",
        "D\u00e9tails OK": "Tout l'apr\u00e8s-midi des stands vari\u00e9s, une petite restauration avec vin chaud et manneles, accompagn\u00e9s de chants des noel par les enfants du village.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01304",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Avolsheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Avolsheim",
        "dates": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01305",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bernardswiller, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Bernardswiller",
        "dates": "Le 25 novembre de 11h \u00e0 22h",
        "adressse": "Rue du Stade , Bernardswiller",
        "details": "Animations pour petits et grands ; maquillage pour les enfants, chasse au tr\u00e9sor, retraite aux flambeaux... Pour les gourmands, restauration sal\u00e9e et sucr\u00e9e \u00e0 partir de 11h. Et bien s\u00fbr la visite d'un vieux monsieur v\u00eatu de rouge... qui sera au rendez-vous vers 16h !",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 25 novembre de 11h \u00e0 22h",
        "Adresse OK": "Rue du Stade , Bernardswiller",
        "D\u00e9tails OK": "Animations pour petits et grands ; maquillage pour les enfants, chasse au tr\u00e9sor, retraite aux flambeaux... Pour les gourmands, restauration sal\u00e9e et sucr\u00e9e \u00e0 partir de 11h. Et bien s\u00fbr la visite d'un vieux monsieur v\u00eatu de rouge... qui sera au rendez-vous vers 16h !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01306",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bernardvill\u00e9, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Bernardvill\u00e9",
        "dates": "Le 9 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "18 rue des chariots Bernardvill\u00e9",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 9 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "18 rue des chariots Bernardvill\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01307",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Betschdorf, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Betschdorf",
        "dates": "Les 9 et 10 d\u00e9cembre 2023 Samedi 16h \u00e0 19h Dimanche 15h \u00e0 19h",
        "adressse": "Rue du Bannholz, 67660 Betschdorf",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 9 et 10 d\u00e9cembre 2023 Samedi 16h \u00e0 19h Dimanche 15h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Rue du Bannholz, 67660 Betschdorf",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01308",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bietlenheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Bietlenheim",
        "dates": null,
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": null,
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01309",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bindernheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Bindernheim",
        "dates": "Le 1er d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "rue de Witternheim 67600 Bindernheim",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 1er d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "rue de Witternheim 67600 Bindernheim",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01310",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bischoffsheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Bischoffsheim",
        "dates": "Le 8 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "7 rue du Castel Bischoffsheim",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 8 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "7 rue du Castel Bischoffsheim",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01311",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bischwiller, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Bischwiller",
        "dates": "Les 8, 9, 10 et 16, 17 d\u00e9cembre\nVendredi 8 d\u00e9cembre : de 17h \u00e0 21h \r\nSamedi 9 d\u00e9cembre : de 15h \u00e0 19h\r\nDimanche 10 d\u00e9cembre : de 14h \u00e0 18h\r\nSamedi 16 d\u00e9cembre : de 15h \u00e0 19h\r\nDimanche 17 d\u00e9cembre : de 14h \u00e0 18h",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.ville-bischwiller.fr/agenda/village-de-noel-et-animations/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 8, 9, 10 et 16, 17 d\u00e9cembre<br>Vendredi 8 d\u00e9cembre : de 17h \u00e0 21h \r<br>Samedi 9 d\u00e9cembre : de 15h \u00e0 19h\r<br>Dimanche 10 d\u00e9cembre : de 14h \u00e0 18h\r<br>Samedi 16 d\u00e9cembre : de 15h \u00e0 19h\r<br>Dimanche 17 d\u00e9cembre : de 14h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01312",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "B\u0153rsch, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "B\u0153rsch",
        "dates": " le samedi 18 novembre 2023 de 15h \u00e0 21h. le dimanche 19 novembre 2023 de 11h \u00e0 19h",
        "adressse": "salle des f\u00eates de B\u0153rsch",
        "details": null,
        "lien": "https://www.boersch.net/evenements/marche-de-noel-des-createurs-artisans-et-produits-locaux-2023/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": " le samedi 18 novembre 2023 de 15h \u00e0 21h. le dimanche 19 novembre 2023 de 11h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "salle des f\u00eates de B\u0153rsch",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01313",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bouxwiller, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Bouxwiller",
        "dates": "Les 8, 9 et 10 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://bouxwiller.eu/marchedenoel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 8, 9 et 10 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01314",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Brumath, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Brumath",
        "dates": "Les 2 et 3 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Cour du Ch\u00e2teau",
        "details": null,
        "lien": "https://www.brumath.fr/agenda/marche-de-noel-spectacles-et-animations/#:~:text=Le%20March%C3%A9%20de%20No%C3%ABl%20de,temps%20fort%20du%20week%2Dend%20!",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 2 et 3 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Cour du Ch\u00e2teau",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01315",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Busswiller, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Busswiller",
        "dates": "Le 3 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 3 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01316",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ch\u00e2tenois, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Ch\u00e2tenois",
        "dates": "Le 16 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 21h30",
        "adressse": "Parking de l'\u00e9cole maternelle",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 16 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 21h30",
        "Adresse OK": "Parking de l'\u00e9cole maternelle",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01317",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Dahlenheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Dahlenheim",
        "dates": "Les 15 et 16 d\u00e9cembre 2023 de 15h \u00e0 22h",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 15 et 16 d\u00e9cembre 2023 de 15h \u00e0 22h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01318",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Dalhunden, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Dalhunden",
        "dates": "Le 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01319",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Dambach-la-ville, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Dambach-la-ville",
        "dates": "Les 9 et 10 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "int\u00e9rieur (Salle de la Laube, caveau de la Mairie) et en ext\u00e9rieur (Place du march\u00e9)",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 9 et 10 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "int\u00e9rieur (Salle de la Laube, caveau de la Mairie) et en ext\u00e9rieur (Place du march\u00e9)",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01320",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Dehlingen, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Dehlingen",
        "dates": "Le 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Place de l'\u00e9cole",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Place de l'\u00e9cole",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01321",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Drusenheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Drusenheim",
        "dates": "Le 25 novembre de 14h \u00e0 20h",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 25 novembre de 14h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01322",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Duppigheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Duppigheim",
        "dates": "Samedi 9 D\u00e9cembre 2023 de 16h \u00e0 21h. Dimanche 10 D\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 D\u00e9cembre 2023 de 16h \u00e0 21h. Dimanche 10 D\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01323",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Eckbolsheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Eckbolsheim",
        "dates": "Le samedi 9 d\u00e9cembre de 15h \u00e0 20h et le dimanche 10 d\u00e9cembre de14h \u00e0 19h 2023",
        "adressse": "rue de l'\u00e9glise - Hansel Platzel",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le samedi 9 d\u00e9cembre de 15h \u00e0 20h et le dimanche 10 d\u00e9cembre de14h \u00e0 19h 2023",
        "Adresse OK": "rue de l'\u00e9glise - Hansel Platzel",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01324",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Eckwersheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Eckwersheim",
        "dates": "du 01/12/2023 au 03/12/2023",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du 01/12/2023 au 03/12/2023",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01325",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ergersheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Ergersheim",
        "dates": " le 09/12/2023",
        "adressse": "44 rue Principale Ergersheim",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": " le 09/12/2023",
        "Adresse OK": "44 rue Principale Ergersheim",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01326",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Erstein, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Erstein",
        "dates": "les 9, 10, 16 et 17 d\u00e9cembre 2023 de 15h \u00e0 20h",
        "adressse": "au centre-ville sur la Place de l'H\u00f4tel de Ville",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "les 9, 10, 16 et 17 d\u00e9cembre 2023 de 15h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "au centre-ville sur la Place de l'H\u00f4tel de Ville",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01327",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Fegersheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Fegersheim",
        "dates": "le 2 d\u00e9cembre 2023 de 15h00 \u00e0 19h30",
        "adressse": "Place de l\u2019Eglise Rue de Lyon Fegersheim",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "le 2 d\u00e9cembre 2023 de 15h00 \u00e0 19h30",
        "Adresse OK": "Place de l\u2019Eglise Rue de Lyon Fegersheim",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01328",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Flexbourg, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Flexbourg",
        "dates": "le 25/11/2023 de 17h00 \u00e0 21h00",
        "adressse": "pr\u00e8s de l'\u00e9glise place des p\u00e8lerins Flexbourg",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "le 25/11/2023 de 17h00 \u00e0 21h00",
        "Adresse OK": "pr\u00e8s de l'\u00e9glise place des p\u00e8lerins Flexbourg",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01329",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Fouday, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Fouday",
        "dates": "du 9 au 10 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h",
        "adressse": "750 route de Strasbourg , Fouday",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du 9 au 10 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "750 route de Strasbourg , Fouday",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01330",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Froeschwiller, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Froeschwiller",
        "dates": null,
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": null,
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01331",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Gerstheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Gerstheim",
        "dates": "Le 25/11/2023 \u00e0 16:00",
        "adressse": "Place de la Fontaine",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 25/11/2023 \u00e0 16:00",
        "Adresse OK": "Place de la Fontaine",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01332",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Grendelbruch, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Grendelbruch",
        "dates": "Les 9, 10, 16 et 17 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": null,
        "details": "La Commune de Grendelbruch organise son march\u00e9 de No\u00ebl \"Au pays des B\u00fbcherons\" ",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 9, 10, 16 et 17 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "La Commune de Grendelbruch organise son march\u00e9 de No\u00ebl \"Au pays des B\u00fbcherons\" ",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01333",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Haguenau, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Haguenau",
        "dates": "Du 24 novembre au 30 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place d'Armes",
        "details": null,
        "lien": "https://www.noelahaguenau.fr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 24 novembre au 30 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place d'Armes",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01334",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Hengwiller, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Hengwiller",
        "dates": "Du 3 au 17 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 3 au 17 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01335",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Herbsheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Herbsheim",
        "dates": "Le 8 d\u00e9cembre \u00e0 partir de 18h",
        "adressse": null,
        "details": "March\u00e9 nocturne",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 8 d\u00e9cembre \u00e0 partir de 18h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 nocturne",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01336",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Herrlisheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Herrlisheim",
        "dates": "Du vendredi 1er d\u00e9cembre 18h au samedi 9 d\u00e9cembre",
        "adressse": "du CSC jusqu\u2019au parvis de l\u2019\u00e9glise ",
        "details": null,
        "lien": "https://www.herrlisheim.fr/Agenda/Herrli-Noel-2023-Acte-I-01456.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "TRUE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": "Illuminations sous forme de LED",
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 1er d\u00e9cembre 18h au samedi 9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "du CSC jusqu\u2019au parvis de l\u2019\u00e9glise ",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": "Illuminations sous forme de LED",
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "TRUE"
    },
    {
        "ID": "01337",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Hilsenheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Hilsenheim",
        "dates": "Le samedi 2 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 partir de 15h",
        "adressse": "salle polyvalente de Hilsenheim",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le samedi 2 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 partir de 15h",
        "Adresse OK": "salle polyvalente de Hilsenheim",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01338",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Hipsheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Hipsheim",
        "dates": "Du 2 d\u00e9cembre au 17 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "12 rue St Ludan Hipsheim",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 2 d\u00e9cembre au 17 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "12 rue St Ludan Hipsheim",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01339",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "H\u0153nheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "H\u0153nheim",
        "dates": "Du 25 au 26 novembre 2023",
        "adressse": "Salle des f\u00eates d'Hoenheim",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 25 au 26 novembre 2023",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates d'Hoenheim",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01340",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "H\u0153rdt, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "H\u0153rdt",
        "dates": "Les 18 et 19 novembre \nHoraires : le samedi de 10h \u00e0 20h et le dimanche de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 18 et 19 novembre <br>Horaires : le samedi de 10h \u00e0 20h et le dimanche de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01341",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Holtzheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Holtzheim",
        "dates": "Du 25 au 26 novembre 2023",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 25 au 26 novembre 2023",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01342",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Hunspach, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Hunspach",
        "dates": "Les 9 et 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de la mairie",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 9 et 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de la mairie",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01343",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Illkirch-Graffenstaden, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Illkirch-Graffenstaden",
        "dates": "Du 24 novembre au 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "All\u00e9e Fran\u00e7ois Mitterrand",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 24 novembre au 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "All\u00e9e Fran\u00e7ois Mitterrand",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01344",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Kaltenhouse, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Kaltenhouse",
        "dates": "Le 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "1 Place de la Basilique Kaltenhouse",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "1 Place de la Basilique Kaltenhouse",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01345",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Kertzfeld, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Kertzfeld",
        "dates": "2 et 3 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.kertzfeld.fr/marche-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 et 3 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01346",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Kienheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Kienheim",
        "dates": "Samedi 25 Novembre 2023 de 16h \u00e0 21h",
        "adressse": "Rue de l'\u00e9glise, en face de la mairie Kienheim",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 Novembre 2023 de 16h \u00e0 21h",
        "Adresse OK": "Rue de l'\u00e9glise, en face de la mairie Kienheim",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01347",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Kilstett, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Kilstett",
        "dates": "Le 10 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Place de la mairie Kilstett",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 10 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Place de la mairie Kilstett",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01348",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Kolbsheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Kolbsheim",
        "dates": "Le 3 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Davy Crockett Camp \u00e0 Kolbsheim",
        "details": null,
        "lien": "https://www.facebook.com/events/s/marche-de-noel-kolbsheim-davy-/200499099754740/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 3 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Davy Crockett Camp \u00e0 Kolbsheim",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01349",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Krautergersheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Krautergersheim",
        "dates": "Le 3 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Espace Loisirs 1, Rue de l'Amiti\u00e9",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 3 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Espace Loisirs 1, Rue de l'Amiti\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01350",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Petite-Pierre, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "La Petite-Pierre",
        "dates": "Les 26 et 27 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 26 et 27 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01351",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lembach, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Lembach",
        "dates": "Les 9 et 10 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 9 et 10 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01352",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lingolsheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Lingolsheim",
        "dates": "Vendredis 1 et 8 d\u00e9cembre de 18h \u00e0 21h\r\nSamedis 2 et 9 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 20h\r\nDimanches 3 et 10 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 19h",
        "adressse": "Place de la libert\u00e9",
        "details": null,
        "lien": "https://www.lingolsheim.fr/festivites-de-noel-2023#:~:text=Le%20lancement%20des%20festivit%C3%A9s%20aura,18h%2C%20Place%20de%20la%20Libert%C3%A9.&text=Les%20associations%20et%20les%20commer%C3%A7ants,et%20visites%20du%20P%C3%A8re%20No%C3%ABl.",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredis 1 et 8 d\u00e9cembre de 18h \u00e0 21h\r<br>Samedis 2 et 9 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 20h\r<br>Dimanches 3 et 10 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Place de la libert\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01353",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lipsheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Lipsheim",
        "dates": "Le 1er d\u00e9cembre 2023 \u00e0 LIPSHEIM \u00e0 partir de 18h30",
        "adressse": "Place du Tilleul et cour de l'\u00e9cole primaire\r\n67640 Lipsheim",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 1er d\u00e9cembre 2023 \u00e0 LIPSHEIM \u00e0 partir de 18h30",
        "Adresse OK": "Place du Tilleul et cour de l'\u00e9cole primaire\r<br>67640 Lipsheim",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01354",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Marckolsheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Marckolsheim",
        "dates": "Le 25 novembre 2023",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 25 novembre 2023",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01355",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Marlenheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Marlenheim",
        "dates": "Samedi 25 Novembre 2023 de 15h \u00e0 21h30\nDimanche 26 Novembre 2023 de 11h \u00e0 17h30",
        "adressse": "Salle des Roseaux",
        "details": null,
        "lien": "https://www.marlenheim-mag.com/agenda/evenement/le-marche-de-noel-de-marlenheim-2023.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 Novembre 2023 de 15h \u00e0 21h30<br>Dimanche 26 Novembre 2023 de 11h \u00e0 17h30",
        "Adresse OK": "Salle des Roseaux",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01356",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Marmoutier, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Marmoutier",
        "dates": "Samedi 25 Novembre 2023 de 13h \u00e0 19h\r\nDimanche 26 Novembre 2023 de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle multifonctions du Schlossgarten",
        "details": null,
        "lien": "https://www.marmoutier.fr/agenda/15/496-Marche-de-No%C3%ABl-de-Communes-sans-Frontieres.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 Novembre 2023 de 13h \u00e0 19h\r<br>Dimanche 26 Novembre 2023 de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle multifonctions du Schlossgarten",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01357",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Matzenheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Matzenheim",
        "dates": "Du samedi 09 d\u00e9cembre 2023audimanche 10 d\u00e9cembre 2023\r\nde 15h00 \u00e0 19h00",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.sortir-grand-est.fr/2889/matzenheim/marche-de-noel-solidaire.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 09 d\u00e9cembre 2023audimanche 10 d\u00e9cembre 2023\r<br>de 15h00 \u00e0 19h00",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01358",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Melsheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Melsheim",
        "dates": "Samedi 25 novembre de 15h \u00e0 22h",
        "adressse": "Place de l'\u00e9glise",
        "details": null,
        "lien": "https://melsheim.payszorn.com/evenements/marche-de-noel-2/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 novembre de 15h \u00e0 22h",
        "Adresse OK": "Place de l'\u00e9glise",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01359",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mittelhausbergen, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Mittelhausbergen",
        "dates": "Du 1er d\u00e9cembre au 3 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Au centre du village",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 1er d\u00e9cembre au 3 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Au centre du village",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01360",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Molsheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Molsheim",
        "dates": "Les samedis et dimanches du mois de d\u00e9cembre, soit les 2-3 ; 9-10 et 16-17 d\u00e9cembre 2023\nLes horaires d'ouverture du march\u00e9 de No\u00ebl de Molsheim sont les suivants : \r\nSamedi : de 14h \u00e0 19h\r\nDimanche : de 14h \u00e0 19h",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.jds.fr/manifestations-et-animations/noel/noel-a-molsheim-animations-et-marche-de-noel-128589_A#:~:text=Le%20march%C3%A9%20de%20No%C3%ABl%20de%20Molsheim%20ouvre%20ses%20portes%20les,et%2016%2D17%20d%C3%A9cembre%202023.",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les samedis et dimanches du mois de d\u00e9cembre, soit les 2-3 ; 9-10 et 16-17 d\u00e9cembre 2023<br>Les horaires d'ouverture du march\u00e9 de No\u00ebl de Molsheim sont les suivants : \r<br>Samedi : de 14h \u00e0 19h\r<br>Dimanche : de 14h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01361",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Monswiller, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Monswiller",
        "dates": "Le mercredi 29 novembre 2032",
        "adressse": "24 rue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc Monswiller ",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le mercredi 29 novembre 2032",
        "Adresse OK": "24 rue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc Monswiller ",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01362",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Munchhausen, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Munchhausen",
        "dates": "Les 9 et 10 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": "Un No\u00ebl au profit de l\u2019association \u00ab Les enfants de Marthe \u00bb",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 9 et 10 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "Un No\u00ebl au profit de l\u2019association \u00ab Les enfants de Marthe \u00bb",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01363",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mundolsheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Mundolsheim",
        "dates": "Les 9 et 10 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Rue du Fort Ducrot 67450 Mundolsheim",
        "details": "Quoi de plus original qu'un march\u00e9 de No\u00ebl sur le site d'un ancien fort militaire ? Install\u00e9s \u00e0 l'int\u00e9rieur et aux abords du Fort militaire Ducrot, une quarantaine de stands proposent des d\u00e9corations artisanales qui feront de tr\u00e8s beaux cadeaux pour les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e. Et pour parfaire l'ambiance, d\u00e9lices \u00e0 d\u00e9guster, promenades \u00e0 poney, rencontre avec le P\u00e8re No\u00ebl, chorale, marche aux lampions... Un programme f\u00e9\u00e9rique !",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 9 et 10 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Rue du Fort Ducrot 67450 Mundolsheim",
        "D\u00e9tails OK": "Quoi de plus original qu'un march\u00e9 de No\u00ebl sur le site d'un ancien fort militaire ? Install\u00e9s \u00e0 l'int\u00e9rieur et aux abords du Fort militaire Ducrot, une quarantaine de stands proposent des d\u00e9corations artisanales qui feront de tr\u00e8s beaux cadeaux pour les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e. Et pour parfaire l'ambiance, d\u00e9lices \u00e0 d\u00e9guster, promenades \u00e0 poney, rencontre avec le P\u00e8re No\u00ebl, chorale, marche aux lampions... Un programme f\u00e9\u00e9rique !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01364",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Muttersholtz, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Muttersholtz",
        "dates": "Dimanche 26 Novembre 2023 de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Maison des loisirs - Muttersholtz 67600 Muttersholtz",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 Novembre 2023 de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Maison des loisirs - Muttersholtz 67600 Muttersholtz",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01365",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mutzig, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Mutzig",
        "dates": "Samedi 2 D\u00e9cembre 2023 de 15h \u00e0 22h\nDimanche 3 D\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Place de la Fontaine, 4 place de la Fontaine 67190 Mutzig",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 D\u00e9cembre 2023 de 15h \u00e0 22h<br>Dimanche 3 D\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Place de la Fontaine, 4 place de la Fontaine 67190 Mutzig",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01366",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Neuwiller-l\u00e8s-Saverne, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Neuwiller-l\u00e8s-Saverne",
        "dates": "Le 26 novembre 2023 de 14h \u00e0 20h",
        "adressse": "Salle omninsport",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 26 novembre 2023 de 14h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Salle omninsport",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01367",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Niederbronn-les-Bains, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Niederbronn-les-Bains",
        "dates": "24 novembre de 18H00 \u00e0 21H00 ",
        "adressse": "Place de la Mairie",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "24 novembre de 18H00 \u00e0 21H00 ",
        "Adresse OK": "Place de la Mairie",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01368",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Niederschaeffolsheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Niederschaeffolsheim",
        "dates": "Le 26 novembre 2023 ",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 26 novembre 2023 ",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01369",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Nordheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Nordheim",
        "dates": "Dimanche 3 D\u00e9cembre 2023 de 14h \u00e0 19h",
        "adressse": "1 Place des Pelerins - 67520 Nordheim",
        "details": null,
        "lien": "https://www.nordheim.fr/activite/marche-de-noel-artisanal/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 D\u00e9cembre 2023 de 14h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "1 Place des Pelerins - 67520 Nordheim",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01370",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Oberhausbergen, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Oberhausbergen",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre, de 16h \u00e0 21h\r\nDimanche 3 d\u00e9cembre, de 11h \u00e0 16h",
        "adressse": "Pr\u00e9O CentrArtistique",
        "details": null,
        "lien": "https://www.oberhausbergen.com/agenda/8724/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre, de 16h \u00e0 21h\r<br>Dimanche 3 d\u00e9cembre, de 11h \u00e0 16h",
        "Adresse OK": "Pr\u00e9O CentrArtistique",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01371",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Obernai, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Obernai",
        "dates": "Du 24 novembre au 31 d\u00e9cembre. Ouvert tous les jours de 10H00 \u00e0 19H00, les vendredis, samedis et dimanches jusqu'\u00e0 20H00. Fermeture \u00e0 16H00 les 24 et 31 d\u00e9cembre. Ferm\u00e9 le 25 d\u00e9cembre.",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.tourisme-obernai.fr/Fr/Voir-faire/Agenda-evenements/Revez-Noel-Obernai.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 24 novembre au 31 d\u00e9cembre. Ouvert tous les jours de 10H00 \u00e0 19H00, les vendredis, samedis et dimanches jusqu'\u00e0 20H00. Fermeture \u00e0 16H00 les 24 et 31 d\u00e9cembre. Ferm\u00e9 le 25 d\u00e9cembre.",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01372",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Obersteinbach, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Obersteinbach",
        "dates": "Le 17 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "6 rue de la Rohrmatt Obersteinbach",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 17 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "6 rue de la Rohrmatt Obersteinbach",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01373",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Offendorf, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Offendorf",
        "dates": "Le 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "A l'ESCO",
        "details": null,
        "lien": "https://www.offendorf.fr/fr/Actus/Marche_de_Noel_des_bateliers-00024",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "A l'ESCO",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01374",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ohlungen, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Ohlungen",
        "dates": "Samedi 25 Novembre 2023 de 16h \u00e0 22h\nDimanche 26 Novembre 2023 de 10h \u00e0 22h",
        "adressse": " En lisi\u00e8re de For\u00eat \u00e0 Ohlungen",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 Novembre 2023 de 16h \u00e0 22h<br>Dimanche 26 Novembre 2023 de 10h \u00e0 22h",
        "Adresse OK": " En lisi\u00e8re de For\u00eat \u00e0 Ohlungen",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01375",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ostwald, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Ostwald",
        "dates": "Les 1er, 2 et 3 d\u00e9cembre 2023\nVendredi 1er d\u00e9cembre : de 17h \u00e0 20h\nSamedi 2 d\u00e9cembre : de 15h \u00e0 20h\nDimanche 3 d\u00e9cembre : de 15h \u00e0 19h",
        "adressse": "Sur le parvis de l'\u00e9glise Saint-Oswald et \nPlace du G\u00e9n\u00e9ral De Gaulle\n67540 Ostwald",
        "details": null,
        "lien": "https://www.jds.fr/manifestations-et-animations/noel/ostwald-marche-de-noel-88124_A#:~:text=Rendez%2Dvous%20les%201er%2C%202,des%20id%C3%A9es%20de%20cadeaux%20originales%20!",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 1er, 2 et 3 d\u00e9cembre 2023<br>Vendredi 1er d\u00e9cembre : de 17h \u00e0 20h<br>Samedi 2 d\u00e9cembre : de 15h \u00e0 20h<br>Dimanche 3 d\u00e9cembre : de 15h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Sur le parvis de l'\u00e9glise Saint-Oswald et <br>Place du G\u00e9n\u00e9ral De Gaulle<br>67540 Ostwald",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01376",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ottrott, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Ottrott",
        "dates": "Samedi 25 Novembre 2023 de 14h \u00e0 19h\nDimanche 26 Novembre 2023 de 14h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 Novembre 2023 de 14h \u00e0 19h<br>Dimanche 26 Novembre 2023 de 14h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01377",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Reichsfeld, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Reichsfeld",
        "dates": "Samedi 25 Novembre 2023 de 15h \u00e0 21h",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 Novembre 2023 de 15h \u00e0 21h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01378",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Reichshoffen, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Reichshoffen",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cembre 2023 de 14h \u00e0 20h",
        "adressse": "Dans la Cour des Tanneurs et sur l'\u00eele Luxembourg",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cembre 2023 de 14h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Dans la Cour des Tanneurs et sur l'\u00eele Luxembourg",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01379",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Reichstett, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Reichstett",
        "dates": "Samedi 2 D\u00e9cembre 2023 de 15h \u00e0 20h\nDimanche 3 D\u00e9cembre 2023 de 14h \u00e0 18h",
        "adressse": "Place de la Maison Alsacienne - Reichstett",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 D\u00e9cembre 2023 de 15h \u00e0 20h<br>Dimanche 3 D\u00e9cembre 2023 de 14h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Place de la Maison Alsacienne - Reichstett",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01380",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rhinau, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Rhinau",
        "dates": "Le dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 20h",
        "adressse": "Salle polyvalente 67920 Sundhouse",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente 67920 Sundhouse",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01381",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Roeschwoog, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Roeschwoog",
        "dates": "Le 25 novembre de  de 14h \u00e0 19h",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 25 novembre de  de 14h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01382",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Roppenheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Roppenheim",
        "dates": "Le 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates, place de la Mairie Roppenheim",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates, place de la Mairie Roppenheim",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01383",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rosheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Rosheim",
        "dates": "Les samedis 2, 9 et 16 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 20h\nLes dimanches 3, 10 et 17 de 15h \u00e0 19h",
        "adressse": "Centre ville",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les samedis 2, 9 et 16 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 20h<br>Les dimanches 3, 10 et 17 de 15h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Centre ville",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01384",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rossfeld, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Rossfeld",
        "dates": "Le 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates, rue du Stade 67230 Rossfeld",
        "details": null,
        "lien": "https://www.grandried.fr/1/1321/33/261006538/marche-de-noel-rossfeld.htm#:~:text=Date(s)%20%3A,10%3A00%20%C3%A0%2020%3A00",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates, rue du Stade 67230 Rossfeld",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01385",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saales, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Saales",
        "dates": "Le 8 d\u00e9ce\u00f9nre de de 15h \u00e0 18h",
        "adressse": "28-30 Grand Rue - 67420 Saales ",
        "details": null,
        "lien": "https://www.valleedelabruche.fr/fr/decouvrir/sortir/agenda/F215000449_marche-de-noel-des-produits-de-montagne-a-saales-saales.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 8 d\u00e9ce\u00f9nre de de 15h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "28-30 Grand Rue - 67420 Saales ",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01386",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saasenheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Saasenheim",
        "dates": "Le 1er d\u00e9cembre 2023 ",
        "adressse": "24 rue principale Saasenheim",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 1er d\u00e9cembre 2023 ",
        "Adresse OK": "24 rue principale Saasenheim",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01387",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saulxures, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Saulxures",
        "dates": "Le 25/11/2023 de 16h00 \u00e0 21h00\nLe 26/11/2023 de 11h00 \u00e0 18h00",
        "adressse": "Maison des loisirs\r\n32 rue principale Saulxures",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 25/11/2023 de 16h00 \u00e0 21h00<br>Le 26/11/2023 de 11h00 \u00e0 18h00",
        "Adresse OK": "Maison des loisirs\r<br>32 rue principale Saulxures",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01388",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saverne, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Saverne",
        "dates": "Les 25 et 26 novembre 2023 de 13h \u00e0 19h",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.tourisme-saverne.fr/a-voir-a-faire/visites/noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 25 et 26 novembre 2023 de 13h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01389",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Schillersdorf, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Schillersdorf",
        "dates": "Le 2 d\u00e9cembre 2023 de 15h \u00e0 20h",
        "adressse": "Place de la Mairie, rue du Pasteur Schroeder 67340 Schillersdorf",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 2 d\u00e9cembre 2023 de 15h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Place de la Mairie, rue du Pasteur Schroeder 67340 Schillersdorf",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01390",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Schiltigheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Schiltigheim",
        "dates": "Du 9 d\u00e9cembre au 23 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Les Halles gourmandes et culturelles",
        "details": null,
        "lien": "https://www.visitstrasbourg.fr/fiche-sit/F223013646_noel-aux-halles-du-scilt-a-schiltigheim-schiltigheim/#:~:text=Scilt%20%C3%A0%20Schiltigheim-,du%2009%2F12%2F2023%20au%2023%2F12%2F2023,les%20durant%20les%20week%2Dends.",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 9 d\u00e9cembre au 23 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Les Halles gourmandes et culturelles",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01391",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Schirmeck, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Schirmeck",
        "dates": "Le 2 d\u00e9cembre 2023 ",
        "adressse": "145 rue du Parc Schirmeck",
        "details": "Petit march\u00e9 de No\u00ebl dans et autour de la maison de retraite avec des exposants et producteurs de la vall\u00e9e. L'occasion de renforcer le lien avec nos a\u00een\u00e9s en profitant de l'ambiance chaleureuse et festive de No\u00ebl..",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 2 d\u00e9cembre 2023 ",
        "Adresse OK": "145 rue du Parc Schirmeck",
        "D\u00e9tails OK": "Petit march\u00e9 de No\u00ebl dans et autour de la maison de retraite avec des exposants et producteurs de la vall\u00e9e. L'occasion de renforcer le lien avec nos a\u00een\u00e9s en profitant de l'ambiance chaleureuse et festive de No\u00ebl..",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01392",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Schwenheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Schwenheim",
        "dates": "Le 2 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Place de la Mairie Schwenheim",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 2 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Place de la Mairie Schwenheim",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01393",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "S\u00e9lestat, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "S\u00e9lestat",
        "dates": "Du 25 novembre au 29 d\u00e9cembre. Du dimanche au jeudi de 11H00 \u00e0 19H00 - le vendredi et samedi de 11H00 \u00e0 20H00 - le 24/12 de 11H00 \u00e0 16H00 - ferm\u00e9 le 25/12 - le 26/12 de 14H00 \u00e0 19H00",
        "adressse": " Le petit march\u00e9 de No\u00ebl en lui-m\u00eame accueille les visiteurs sur 3 places du centre historique : place de la Victoire, place d'Armes et place du Dr Kubler, au pied de la Biblioth\u00e8que Humaniste",
        "details": null,
        "lien": "https://www.selestat.fr/se-divertir-a-selestat/noel-a-selestat.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 25 novembre au 29 d\u00e9cembre. Du dimanche au jeudi de 11H00 \u00e0 19H00 - le vendredi et samedi de 11H00 \u00e0 20H00 - le 24/12 de 11H00 \u00e0 16H00 - ferm\u00e9 le 25/12 - le 26/12 de 14H00 \u00e0 19H00",
        "Adresse OK": " Le petit march\u00e9 de No\u00ebl en lui-m\u00eame accueille les visiteurs sur 3 places du centre historique : place de la Victoire, place d'Armes et place du Dr Kubler, au pied de la Biblioth\u00e8que Humaniste",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01394",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Seltz, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Seltz",
        "dates": "Du 25 novembre au 26 novembre",
        "adressse": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral Schneider et Place de la Mairie",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 25 novembre au 26 novembre",
        "Adresse OK": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral Schneider et Place de la Mairie",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01395",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Souffelweyersheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Souffelweyersheim",
        "dates": "Le samedi 25 novembre de 14 h \u00e0 18h \nLe dimanche 26 novembre de 10 h \u00e0 18 h",
        "adressse": "Espace Culturel des Sept Arpents",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le samedi 25 novembre de 14 h \u00e0 18h <br>Le dimanche 26 novembre de 10 h \u00e0 18 h",
        "Adresse OK": "Espace Culturel des Sept Arpents",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01396",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Soufflenheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Soufflenheim",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 : de 14h \u00e0 20h\nDimanche 3 d\u00e9cembre 2023 : de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Halle du March\u00e9 & Place de la mairie - Soufflenheim",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 : de 14h \u00e0 20h<br>Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 : de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Halle du March\u00e9 & Place de la mairie - Soufflenheim",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01397",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Soultz-sous-For\u00eats, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Soultz-sous-For\u00eats",
        "dates": "Le 25 novembre de  de 14h \u00e0 19h",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 25 novembre de  de 14h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01398",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Stattmatten, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Stattmatten",
        "dates": "Le dimanche 3 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 18h",
        "adressse": "Hall des P\u00eacheurs",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le dimanche 3 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Hall des P\u00eacheurs",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01399",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Steinbourg, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Steinbourg",
        "dates": "Samedi 2 D\u00e9cembre 2023 de 16h \u00e0 21h\nDimanche 3 D\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "Place de la Mairie\r\nPlace du G\u00e9n\u00e9ral De Gaulle 67790 STEINBOURG",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 D\u00e9cembre 2023 de 16h \u00e0 21h<br>Dimanche 3 D\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Place de la Mairie\r<br>Place du G\u00e9n\u00e9ral De Gaulle 67790 STEINBOURG",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01400",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Strasbourg, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Strasbourg",
        "dates": "Du 24 novembre 2023 au 24 d\u00e9cembre 2023* : de 11h30 \u00e0 21h tous les jours",
        "adressse": "Place Kleber : D\u00e9couvrez les illuminations de la plus grande place de Strasbourg et son c\u00e9l\u00e8bre sapin de No\u00ebl.\r\nPlace de la Cath\u00e9drale : C\u2019est le lieu incontournable \u00e0 voir ! Vous allez \u00eatre \u00e9merveill\u00e9s par les nombreux chalets au pied de la Cath\u00e9drale Notre-Dame.\r\nLe Carr\u00e9 d\u2019or : levez les yeux et observez les illuminations et les d\u00e9corations des devantures des magasins.\r\nPlace Broglie : Baladez-vous dans les all\u00e9es du plus vieux march\u00e9 de Strasbourg le \u00ab Christkindelsm\u00e4rik \u00bb\r\nPetite France/place Grimmeissen : Un march\u00e9 moins connu mais qui vaut le d\u00e9tour c\u2019est le march\u00e9 OFF avec des producteurs de l\u2019\u00e9conomie sociale, solidaire et respectueuse de l\u2019environnement.",
        "details": null,
        "lien": "https://noel.strasbourg.eu/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 24 novembre 2023 au 24 d\u00e9cembre 2023* : de 11h30 \u00e0 21h tous les jours",
        "Adresse OK": "Place Kleber : D\u00e9couvrez les illuminations de la plus grande place de Strasbourg et son c\u00e9l\u00e8bre sapin de No\u00ebl.\r<br>Place de la Cath\u00e9drale : C\u2019est le lieu incontournable \u00e0 voir ! Vous allez \u00eatre \u00e9merveill\u00e9s par les nombreux chalets au pied de la Cath\u00e9drale Notre-Dame.\r<br>Le Carr\u00e9 d\u2019or : levez les yeux et observez les illuminations et les d\u00e9corations des devantures des magasins.\r<br>Place Broglie : Baladez-vous dans les all\u00e9es du plus vieux march\u00e9 de Strasbourg le \u00ab Christkindelsm\u00e4rik \u00bb\r<br>Petite France/place Grimmeissen : Un march\u00e9 moins connu mais qui vaut le d\u00e9tour c\u2019est le march\u00e9 OFF avec des producteurs de l\u2019\u00e9conomie sociale, solidaire et respectueuse de l\u2019environnement.",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01401",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sundhouse, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Sundhouse",
        "dates": "Le 26 novembre de 10h \u00e0 20h",
        "adressse": "Salle polyvalente de Sundhouse.",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 26 novembre de 10h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente de Sundhouse.",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01402",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Surbourg, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Surbourg",
        "dates": "Les 2, 3, 9, 16 et 17 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Place de l'Eglise",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 2, 3, 9, 16 et 17 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Place de l'Eglise",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01403",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Val-de-Moder, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Val-de-Moder",
        "dates": "Samedi 2 D\u00e9cembre 2023 de 15h \u00e0 21h\nDimanche 3 D\u00e9cembre 2023 de 11h \u00e0 19h",
        "adressse": "Centre-ville de Pfaffenhoffen\r\n",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 D\u00e9cembre 2023 de 15h \u00e0 21h<br>Dimanche 3 D\u00e9cembre 2023 de 11h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Centre-ville de Pfaffenhoffen\r<br>",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01404",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Valff, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Valff",
        "dates": "Samedi 25 novembre de 16h \u00e0 22h",
        "adressse": "Espace associatif",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 novembre de 16h \u00e0 22h",
        "Adresse OK": "Espace associatif",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01405",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Wangen, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Wangen",
        "dates": "Vendredi 24 novembre 2023 de 19h \u00e0 23h\r\nSamedi 25 novembre 2023 de 15h \u00e0 23h\r\nDimanche 26 novembre 2023 de 15h \u00e0 20h",
        "adressse": "Rue du ch\u00e2teau",
        "details": null,
        "lien": "https://www.wangen-village.alsace/2021/12/11/march%C3%A9-de-no%C3%ABl-%C3%A0-wangen/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 24 novembre 2023 de 19h \u00e0 23h\r<br>Samedi 25 novembre 2023 de 15h \u00e0 23h\r<br>Dimanche 26 novembre 2023 de 15h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Rue du ch\u00e2teau",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01406",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Wangenbourg-Engenthal, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Wangenbourg-Engenthal",
        "dates": "Le 25 novembre de 11h \u00e0 20h",
        "adressse": "Salle Polyvalente lieu-dit \u00ab Langacker \u00bb Wangenbourg-Engenthal",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 25 novembre de 11h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Salle Polyvalente lieu-dit \u00ab Langacker \u00bb Wangenbourg-Engenthal",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01407",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Weiterswiller, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Weiterswiller",
        "dates": "Le 3 d\u00e9cembre 2023 ",
        "adressse": "21 Rue Principale, 67340 Weiterswiller",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 3 d\u00e9cembre 2023 ",
        "Adresse OK": "21 Rue Principale, 67340 Weiterswiller",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01408",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Weyersheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Weyersheim",
        "dates": "Le samedi 2 d\u00e9cembre de 15 h \u00e0 21 h \nLe dimanche 3 d\u00e9cembre de 14 h \u00e0 19 h",
        "adressse": "Place de la Mairie ",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le samedi 2 d\u00e9cembre de 15 h \u00e0 21 h <br>Le dimanche 3 d\u00e9cembre de 14 h \u00e0 19 h",
        "Adresse OK": "Place de la Mairie ",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01409",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Willgottheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Willgottheim",
        "dates": "Le samedi 2 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 21h",
        "adressse": "Place du Cur\u00e9 Bertom\u00e9 \u00e0 Willgottheim",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le samedi 2 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 21h",
        "Adresse OK": "Place du Cur\u00e9 Bertom\u00e9 \u00e0 Willgottheim",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01410",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Wimmenau, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Wimmenau",
        "dates": "Le vendredi 1er d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Salle polyvalente\r\n",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le vendredi 1er d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente\r<br>",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01411",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Wingersheim-les-Quatre-Bans, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Wingersheim-les-Quatre-Bans",
        "dates": "Le 2 d\u00e9cembre 2023 de 14h30 \u00e0 22h",
        "adressse": "1 place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 67170 Wingersheim",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 2 d\u00e9cembre 2023 de 14h30 \u00e0 22h",
        "Adresse OK": "1 place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 67170 Wingersheim",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01412",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Wintzenbach, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Wintzenbach",
        "dates": "Le 16 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "48 Rue du Ch\u00e2teau de Bagnac, 67470 Wintzenbach",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 16 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "48 Rue du Ch\u00e2teau de Bagnac, 67470 Wintzenbach",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01413",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Wissembourg, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Wissembourg",
        "dates": "24 novembre de 17h \u00e0 21h",
        "adressse": "autour de l\u2019Abbatiale",
        "details": null,
        "lien": "https://www.noel.alsace/219005601-marche-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "24 novembre de 17h \u00e0 21h",
        "Adresse OK": "autour de l\u2019Abbatiale",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01414",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Wiwersheim, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "Wiwersheim",
        "dates": "Le samedi 2 d\u00e9cembre de 15 h \u00e0 21 h \nLe dimanche 3 d\u00e9cembre de 14 h \u00e0 19 h",
        "adressse": "Place de la Mairie",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le samedi 2 d\u00e9cembre de 15 h \u00e0 21 h <br>Le dimanche 3 d\u00e9cembre de 14 h \u00e0 19 h",
        "Adresse OK": "Place de la Mairie",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01415",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "W\u0153rth, Bas-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Bas-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "67",
        "Ville": "W\u0153rth",
        "dates": "Samedi 02 d\u00e9cembre 2023 au dimanche 03 d\u00e9cembre 2023\nde 16h00 \u00e0 18h30",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 02 d\u00e9cembre 2023 au dimanche 03 d\u00e9cembre 2023<br>de 16h00 \u00e0 18h30",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01416",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Aspach-Michelbach, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Aspach-Michelbach",
        "dates": "Le 3 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 3 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01417",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Baldersheim, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Baldersheim",
        "dates": "Samedi 02 d\u00e9cembre 2023 de 14h00 \u00e0 20h00\nDimanche 03 d\u00e9cembre 2023 de 10h00 \u00e0 18h00",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 02 d\u00e9cembre 2023 de 14h00 \u00e0 20h00<br>Dimanche 03 d\u00e9cembre 2023 de 10h00 \u00e0 18h00",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01418",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bennwihr, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Bennwihr",
        "dates": "Du 2 au 3 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.noel-colmar.com/fr/ribeauville-riquewihr#noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 2 au 3 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01419",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bergheim, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Bergheim",
        "dates": "Le 1er d\u00e9cembre de 16h \u00e0 21h",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.noel-colmar.com/fr/ribeauville-riquewihr#noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 1er d\u00e9cembre de 16h \u00e0 21h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01420",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Biesheim, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Biesheim",
        "dates": "Du 1er au 3 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 1er au 3 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01421",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bitschwiller-l\u00e8s-Thann, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Bitschwiller-l\u00e8s-Thann",
        "dates": "Samedi 25 novembre 2023 de 14h00 \u00e0 16h00\r\nDimanche 26 novembre 2023 de 10h00 \u00e0 18h00",
        "adressse": "Maison des associations 4 rue du Pont",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 novembre 2023 de 14h00 \u00e0 16h00\r<br>Dimanche 26 novembre 2023 de 10h00 \u00e0 18h00",
        "Adresse OK": "Maison des associations 4 rue du Pont",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01422",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Blodelsheim, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Blodelsheim",
        "dates": "Samedi 16 D\u00e9cembre 2023 de 16h30 \u00e0 21h30",
        "adressse": "Dans la cour de l\u2019\u00e9cole Les Tilleuls ainsi qu\u2019\u00e0 l\u2019\u00e9glise",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 D\u00e9cembre 2023 de 16h30 \u00e0 21h30",
        "Adresse OK": "Dans la cour de l\u2019\u00e9cole Les Tilleuls ainsi qu\u2019\u00e0 l\u2019\u00e9glise",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01423",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bollwiller, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Bollwiller",
        "dates": "Vendredi 08 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 17h30\nSamedi 09 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 14h00\nDimanche 10 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 10h00",
        "adressse": "Place de l'\u00e9glise 6854 Bollwiller",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 08 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 17h30<br>Samedi 09 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 14h00<br>Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 10h00",
        "Adresse OK": "Place de l'\u00e9glise 6854 Bollwiller",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01424",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bourbach-le-Haut, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Bourbach-le-Haut",
        "dates": "Samedi 25 Novembre 2023 de 14h \u00e0 19h\r\nDimanche 26 Novembre 2023 de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "Foyer rural de Bourbach-le-Haut\r\n68290 Bourbach-le-Haut",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 Novembre 2023 de 14h \u00e0 19h\r<br>Dimanche 26 Novembre 2023 de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Foyer rural de Bourbach-le-Haut\r<br>68290 Bourbach-le-Haut",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01425",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Brunstatt-Didenheim, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Brunstatt-Didenheim",
        "dates": "Du vendredi 24 novembre au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Cour des Arts",
        "details": null,
        "lien": "https://mag.mulhouse-alsace.fr/evenement/marche-de-noel-a-brunstatt-didenheim-2023/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 24 novembre au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Cour des Arts",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01426",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Burnhaupt-le-Haut\r, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Burnhaupt-le-Haut\r",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Foyer Martin Studer",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Foyer Martin Studer",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01427",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cernay, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Cernay",
        "dates": "Samedi 2 D\u00e9cembre 2023 de 14h \u00e0 17h30\nDimanche 3 D\u00e9cembre 2023 de 14h \u00e0 17h30",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 D\u00e9cembre 2023 de 14h \u00e0 17h30<br>Dimanche 3 D\u00e9cembre 2023 de 14h \u00e0 17h30",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01428",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Colmar, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Colmar",
        "dates": "Du 23 novembre au 29 d\u00e9cembre 2023\r\n\r\nLundi au jeudi: 11h \u00e0 19h\r\nVendredi, samedi et dimanche: 10h \u00e0 20h\r\n24/12: ouverture de 10h \u00e0 17h\r\n25/12: ouverture de 11h \u00e0 20h\r\n26/12 : ouverture de 11h \u00e0 19h",
        "adressse": "Place des Dominicains : Un march\u00e9 de No\u00ebl plein de charme et de bonne humeur.\r\nPlace Jeanne d\u2019Arc : D\u00e9ambulez dans les ruelles avec ces maisons \u00e0 colombages et dans ce march\u00e9 qui propose essentiellement des produits locaux.\r\nPlace de l\u2019ancienne Douane : D\u00e9couvrez plus de 50 chalets au plein coeur de la ville ! Faites un d\u00e9tour dans la Ko\u00effhus (b\u00e2timent m\u00e9di\u00e9val) pour voir des artisans locaux.\r\nLa petite Venise : Endroit pris\u00e9 par les photographes et les enfants \u00e9merveill\u00e9s par toutes ses ruelles d\u00e9cor\u00e9es pour l\u2019occasion.",
        "details": null,
        "lien": "https://www.noel-colmar.com/fr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 23 novembre au 29 d\u00e9cembre 2023\r<br>\r<br>Lundi au jeudi: 11h \u00e0 19h\r<br>Vendredi, samedi et dimanche: 10h \u00e0 20h\r<br>24/12: ouverture de 10h \u00e0 17h\r<br>25/12: ouverture de 11h \u00e0 20h\r<br>26/12 : ouverture de 11h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Place des Dominicains : Un march\u00e9 de No\u00ebl plein de charme et de bonne humeur.\r<br>Place Jeanne d\u2019Arc : D\u00e9ambulez dans les ruelles avec ces maisons \u00e0 colombages et dans ce march\u00e9 qui propose essentiellement des produits locaux.\r<br>Place de l\u2019ancienne Douane : D\u00e9couvrez plus de 50 chalets au plein coeur de la ville ! Faites un d\u00e9tour dans la Ko\u00effhus (b\u00e2timent m\u00e9di\u00e9val) pour voir des artisans locaux.\r<br>La petite Venise : Endroit pris\u00e9 par les photographes et les enfants \u00e9merveill\u00e9s par toutes ses ruelles d\u00e9cor\u00e9es pour l\u2019occasion.",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01429",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Dannemarie, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Dannemarie",
        "dates": "Du 9 au 23 d\u00e9cembre 2023 (uniquement les week-ends)",
        "adressse": "Place de l'H\u00f4tel-de-Ville - DANNEMARIE\r",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 9 au 23 d\u00e9cembre 2023 (uniquement les week-ends)",
        "Adresse OK": "Place de l'H\u00f4tel-de-Ville - DANNEMARIE\r",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01430",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Eguisheim, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Eguisheim",
        "dates": "Du 24 novembre au 30 d\u00e9cembre. Ouvert tous les jours de 9h00 \u00e0 19h00. Ferm\u00e9 les 24, 25 et 26 d\u00e9cembre.",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.tourisme-eguisheim-rouffach.com/Fr/Noel-en-Alsace.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 24 novembre au 30 d\u00e9cembre. Ouvert tous les jours de 9h00 \u00e0 19h00. Ferm\u00e9 les 24, 25 et 26 d\u00e9cembre.",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01431",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Fellering, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Fellering",
        "dates": "Le 9 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Rue du Parc, 68470 Husseren-Wesserling",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 9 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Rue du Parc, 68470 Husseren-Wesserling",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01432",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ferrette, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Ferrette",
        "dates": "Samedi 2 D\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h\nDimanche 3 D\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 D\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h<br>Dimanche 3 D\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01433",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Guebwiller, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Guebwiller",
        "dates": "Le 25 novembre de 15h \u00e0 20h",
        "adressse": "Place Saint-L\u00e9ger ",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 25 novembre de 15h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Place Saint-L\u00e9ger ",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01434",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Gu\u00e9mar, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Gu\u00e9mar",
        "dates": "Les 16 et 17 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 20h",
        "adressse": "Place de la Mairie\r",
        "details": null,
        "lien": "https://www.noel-colmar.com/fr/ribeauville-riquewihr#noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 16 et 17 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Place de la Mairie\r",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01435",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Guewenheim, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Guewenheim",
        "dates": "Le jeudi 7 d\u00e9cembre de 17h \u00e0 20h",
        "adressse": "Derri\u00e8re la salle polyvalente",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le jeudi 7 d\u00e9cembre de 17h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Derri\u00e8re la salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01436",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Hattstatt, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Hattstatt",
        "dates": "Le 25 novembre de 14h \u00e0 20h",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 25 novembre de 14h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01437",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Hausgauen, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Hausgauen",
        "dates": "Samedi 2 D\u00e9cembre 2023 de 15h \u00e0 20h\r\nDimanche 3 D\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "\u00e9tang de p\u00eache du vignoble 68130 Hausgauen",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 D\u00e9cembre 2023 de 15h \u00e0 20h\r<br>Dimanche 3 D\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "\u00e9tang de p\u00eache du vignoble 68130 Hausgauen",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01438",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Heimsbrunn, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Heimsbrunn",
        "dates": "Samedi 2 D\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 20h\nDimanche 3 D\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 D\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 20h<br>Dimanche 3 D\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01439",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Herrlisheim pr\u00e8s Colmar, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Herrlisheim pr\u00e8s Colmar",
        "dates": "Le 1er d\u00e9cembre de  de 17h \u00e0 22h",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.visit.alsace/235016457-marche-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 1er d\u00e9cembre de  de 17h \u00e0 22h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01440",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Huningue, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Huningue",
        "dates": "Du 1er au 10 d\u00e9cembre 2023, uniquement les vendredis, \nsamedis et dimanches de 15h \u00e0 20h30.",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 1er au 10 d\u00e9cembre 2023, uniquement les vendredis, <br>samedis et dimanches de 15h \u00e0 20h30.",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01441",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Illfurth, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Illfurth",
        "dates": "Le samedi 25 novembre de 14h \u00e0 21h \nLe dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le samedi 25 novembre de 14h \u00e0 21h <br>Le dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01442",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Illzach, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Illzach",
        "dates": " les 8, 9 et 10 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "place de l'H\u00f4tel de Ville",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": " les 8, 9 et 10 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "place de l'H\u00f4tel de Ville",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01443",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ingersheim, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Ingersheim",
        "dates": "les samedi 25 et dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "les samedi 25 et dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01444",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Issenheim, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Issenheim",
        "dates": "25 et 26 novembre 2023",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "25 et 26 novembre 2023",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01445",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Kaysersberg, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Kaysersberg",
        "dates": "Du 24 novembre 2023 au 19 d\u00e9cembre 2023\r\nVendredi, Samedi, Dimanche : 10h \u00e0 20h",
        "adressse": "39 Rue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle, Cour de l'Arsenal et passage derri\u00e8re l'\u00e9glise\r\n68240 Kaysersberg Vignoble",
        "details": null,
        "lien": "https://www.noel-colmar.com/fr/marches-de-noel-de-colmar/a-voir-et-a-faire/rechercher-dans-notre-agenda/F230102000_marche-de-noel-kaysersberg-vignoble",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 24 novembre 2023 au 19 d\u00e9cembre 2023\r<br>Vendredi, Samedi, Dimanche : 10h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "39 Rue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle, Cour de l'Arsenal et passage derri\u00e8re l'\u00e9glise\r<br>68240 Kaysersberg Vignoble",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01446",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Kingersheim, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Kingersheim",
        "dates": "Vendredi 1er d\u00e9cembre : de 17h \u00e0 20h\r\nSamedi 2 d\u00e9cembre : de 11h \u00e0 19h \r\nDimanche 3 d\u00e9cembre : de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Le Hangar - Kingersheim\r\n68260 Kingersheim",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 1er d\u00e9cembre : de 17h \u00e0 20h\r<br>Samedi 2 d\u00e9cembre : de 11h \u00e0 19h \r<br>Dimanche 3 d\u00e9cembre : de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Le Hangar - Kingersheim\r<br>68260 Kingersheim",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01447",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Kunheim, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Kunheim",
        "dates": "Le 25 novembre de 10h \u00e0 20h",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 25 novembre de 10h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01448",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lautenbach, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Lautenbach",
        "dates": "Samedi 9 D\u00e9cembre 2023 de 14h \u00e0 20h30\r\nDimanche 10 D\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle de l'Ancienne Gare, 69 rue Principale\r\n68610 Lautenbach",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 D\u00e9cembre 2023 de 14h \u00e0 20h30\r<br>Dimanche 10 D\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle de l'Ancienne Gare, 69 rue Principale\r<br>68610 Lautenbach",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01449",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lautenbach-Zell, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Lautenbach-Zell",
        "dates": "Vendredi 22 D\u00e9cembre 2023 de 17h \u00e0 21h\r\nSamedi 23 D\u00e9cembre 2023 de 17h \u00e0 21h",
        "adressse": "Restaurant a la truite , 47 Grand rue 68610 lautenbach zell",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 22 D\u00e9cembre 2023 de 17h \u00e0 21h\r<br>Samedi 23 D\u00e9cembre 2023 de 17h \u00e0 21h",
        "Adresse OK": "Restaurant a la truite , 47 Grand rue 68610 lautenbach zell",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01450",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Logelbach, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Logelbach",
        "dates": "Du 8 au 10 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Parvis des Eglises \u00e0 Logelbach",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 8 au 10 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Parvis des Eglises \u00e0 Logelbach",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01451",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Masevaux-Niederbruck, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Masevaux-Niederbruck",
        "dates": "Les 8, 9, 10, 13, 15, 16 et 17 d\u00e9cembre 2023 \nMercredi - Dimanche de 15h \u00e0 20h\r\nVendredi - Samedi de 16h \u00e0 21h\r",
        "adressse": "Place Clemenceau vers le grand sapin",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 8, 9, 10, 13, 15, 16 et 17 d\u00e9cembre 2023 <br>Mercredi - Dimanche de 15h \u00e0 20h\r<br>Vendredi - Samedi de 16h \u00e0 21h\r",
        "Adresse OK": "Place Clemenceau vers le grand sapin",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01452",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mittelwihr, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Mittelwihr",
        "dates": "Samedi 9 D\u00e9cembre 2023 de 11h \u00e0 21h\nDimanche 10 D\u00e9cembre 2023 de 11h \u00e0 17h",
        "adressse": "Mairie de Mittelwihr\r\n68630 Mittelwihr",
        "details": null,
        "lien": "https://www.noel-colmar.com/fr/ribeauville-riquewihr#noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 D\u00e9cembre 2023 de 11h \u00e0 21h<br>Dimanche 10 D\u00e9cembre 2023 de 11h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Mairie de Mittelwihr\r<br>68630 Mittelwihr",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01453",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mulhouse, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Mulhouse",
        "dates": "Du 24 novembre au 27 d\u00e9cembre. Horaire : le lundi, mardi, mercredi, jeudi et dimanche de 10H00 \u00e0 20H00 - le vendredi et samedi de 10H00 \u00e0 21H00 le 24 d\u00e9cembre de 10H00 \u00e0 18H00 - ferm\u00e9 le 25 d\u00e9cembre - le 26 d\u00e9cembre de 12H00 \u00e0 20H00 - le 27 d\u00e9cembre de 10H00 \u00e0 18H00.",
        "adressse": "Place de la R\u00e9union",
        "details": null,
        "lien": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/grand-est/haut-rhin/mulhouse/marche-de-noel-de-mulhouse-2023-dates-lieu-et-horaires-2870750.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 24 novembre au 27 d\u00e9cembre. Horaire : le lundi, mardi, mercredi, jeudi et dimanche de 10H00 \u00e0 20H00 - le vendredi et samedi de 10H00 \u00e0 21H00 le 24 d\u00e9cembre de 10H00 \u00e0 18H00 - ferm\u00e9 le 25 d\u00e9cembre - le 26 d\u00e9cembre de 12H00 \u00e0 20H00 - le 27 d\u00e9cembre de 10H00 \u00e0 18H00.",
        "Adresse OK": "Place de la R\u00e9union",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01454",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Munster, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Munster",
        "dates": " du vendredi 24 novembre au dimanche 31 d\u00e9cembre 2023 \n(ouverture uniquement les vendredis, samedis et dimanches \n- sauf du 26 au 31 d\u00e9cembre)",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.noel-colmar.com/fr/munster",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": " du vendredi 24 novembre au dimanche 31 d\u00e9cembre 2023 <br>(ouverture uniquement les vendredis, samedis et dimanches <br>- sauf du 26 au 31 d\u00e9cembre)",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01455",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Neuf-Brisach, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Neuf-Brisach",
        "dates": "Vendredi 8 d\u00e9cembre 2023 : de 14h \u00e0 20h\r\nSamedi 9 d\u00e9cembre 2023 : de 10h \u00e0 21h\r\nDimanche 10 d\u00e9cembre 2023 : de 10h \u00e0 18h30",
        "adressse": "De la Place de la Mairie \u00e0 la Salle des f\u00eates\r\n68600 Neuf-Brisach",
        "details": null,
        "lien": "https://www.noel-colmar.com/fr/marches-de-noel-de-colmar/a-voir-et-a-faire/rechercher-dans-notre-agenda/F246000958_marche-de-noel-d-antan-village-1700-neuf-brisach",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 8 d\u00e9cembre 2023 : de 14h \u00e0 20h\r<br>Samedi 9 d\u00e9cembre 2023 : de 10h \u00e0 21h\r<br>Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 : de 10h \u00e0 18h30",
        "Adresse OK": "De la Place de la Mairie \u00e0 la Salle des f\u00eates\r<br>68600 Neuf-Brisach",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01456",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Oberbruck, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Oberbruck",
        "dates": "Le dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17",
        "adressse": "Foyer Club ",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17",
        "Adresse OK": "Foyer Club ",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01457",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Oltingue, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Oltingue",
        "dates": "Le 9 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 9 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01458",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Orbey, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Orbey",
        "dates": "16 d\u00e9cembre",
        "adressse": "52 Rue Charles De Gaulle Orbey",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "52 Rue Charles De Gaulle Orbey",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01459",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ostheim, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Ostheim",
        "dates": "2 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.noel-colmar.com/fr/ribeauville-riquewihr#noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01460",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pfaffenheim, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Pfaffenheim",
        "dates": "Du 25 au 26 novembre 2023",
        "adressse": "salle multifonction",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 25 au 26 novembre 2023",
        "Adresse OK": "salle multifonction",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01461",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pfastatt, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Pfastatt",
        "dates": "24 novembre de  16H00 \u00e0 20H00",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "24 novembre de  16H00 \u00e0 20H00",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01462",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ribeauvill\u00e9, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Ribeauvill\u00e9",
        "dates": "Du 2-3 d\u00e9cembre et 9-10 d\u00e9cembre 2023\r\n\r\nSamedi : 10h \u00e0 19h\r\nDimanche: 10h \u00e0 18h",
        "adressse": null,
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl m\u00e9di\u00e9val",
        "lien": "https://www.ribeauville.fr/fr/blog/agenda/marche-de-noel-medieval-2023.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 2-3 d\u00e9cembre et 9-10 d\u00e9cembre 2023\r<br>\r<br>Samedi : 10h \u00e0 19h\r<br>Dimanche: 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl m\u00e9di\u00e9val",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01463",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Riedisheim, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Riedisheim",
        "dates": "le vendredi 24 novembre de 16h \u00e0 20h\r\nle samedi 25 novembre de 10h30 \u00e0 20h\r\nle dimanche 26 novembre de 10h30 \u00e0 19h",
        "adressse": "Le Cit\u00e9 Hof - Riedisheim\r\n68400 Riedisheim",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "le vendredi 24 novembre de 16h \u00e0 20h\r<br>le samedi 25 novembre de 10h30 \u00e0 20h\r<br>le dimanche 26 novembre de 10h30 \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Le Cit\u00e9 Hof - Riedisheim\r<br>68400 Riedisheim",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01464",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rimbachzell, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Rimbachzell",
        "dates": "9 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01465",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Riquewihr, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Riquewihr",
        "dates": "Du 26 novembre au 21 d\u00e9cembre Du lundi au vendredi de 10h \u00e0 18h30\r\nLes samedi et dimanche de 10h \u00e0 19h30",
        "adressse": "rue des Remparts",
        "details": null,
        "lien": "https://www.ville-kaysersberg.fr/marche-de-noel/le-marche-de-noel-de-riquewihr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 26 novembre au 21 d\u00e9cembre Du lundi au vendredi de 10h \u00e0 18h30\r<br>Les samedi et dimanche de 10h \u00e0 19h30",
        "Adresse OK": "rue des Remparts",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01466",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rixheim, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Rixheim",
        "dates": "Dimanche 10 D\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 D\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01467",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rombach-le-Franc, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Rombach-le-Franc",
        "dates": "2\u00e8me \u00e9dition du March\u00e9 de No\u00ebl de Rombach-le-Franc \nqui sera organis\u00e9 le week-end du 2 et 3 D\u00e9cembre 2023. \nLa Ferme d'Argentin organisera les 9 et 10 D\u00e9cembre 2023 \nson 1er march\u00e9 de No\u00ebl.",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2\u00e8me \u00e9dition du March\u00e9 de No\u00ebl de Rombach-le-Franc <br>qui sera organis\u00e9 le week-end du 2 et 3 D\u00e9cembre 2023. <br>La Ferme d'Argentin organisera les 9 et 10 D\u00e9cembre 2023 <br>son 1er march\u00e9 de No\u00ebl.",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01468",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rouffach, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Rouffach",
        "dates": "Samedi 9 D\u00e9cembre 2023 de 11h \u00e0 19h\r\nDimanche 10 D\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 19h\r\nSamedi 16 D\u00e9cembre 2023 de 11h \u00e0 19h\r\nDimanche 17 D\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "Place de la R\u00e9publique\r\n68250 Rouffach",
        "details": null,
        "lien": "https://www.noel-colmar.com/fr/eguisheim/decouvrir/le-marche-de-noel-de-rouffach",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 D\u00e9cembre 2023 de 11h \u00e0 19h\r<br>Dimanche 10 D\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 19h\r<br>Samedi 16 D\u00e9cembre 2023 de 11h \u00e0 19h\r<br>Dimanche 17 D\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Place de la R\u00e9publique\r<br>68250 Rouffach",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01469",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rumersheim-le-Haut, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Rumersheim-le-Haut",
        "dates": "Vendredi 1er d\u00e9cembre 2023 \u00e0 partir de 16h00 ",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 1er d\u00e9cembre 2023 \u00e0 partir de 16h00 ",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01470",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Amarin, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Saint-Amarin",
        "dates": "Du 8 au 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle du CAP et place de la mairie",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 8 au 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle du CAP et place de la mairie",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01471",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sainte-Croix-en-Plaine, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Sainte-Croix-en-Plaine",
        "dates": "Du 8 au 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "place de la mairie \u00e0 Sainte-Croix-en- Plaine",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 8 au 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "place de la mairie \u00e0 Sainte-Croix-en- Plaine",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01472",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sentheim, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Sentheim",
        "dates": "Les 9 et 10 d\u00e9cembre \nSamedi : de 14h \u00e0 21h\r\nDimanche : de 10h \u00e0 20h",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 9 et 10 d\u00e9cembre <br>Samedi : de 14h \u00e0 21h\r<br>Dimanche : de 10h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01473",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Seppois-le-Bas, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Seppois-le-Bas",
        "dates": "du 24 au 26 novembre et du 1er au 3 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du 24 au 26 novembre et du 1er au 3 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01474",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Soultz-Haut-Rhin, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Soultz-Haut-Rhin",
        "dates": "les 2, 3, 9 et 10 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Halle aux Bl\u00e9s et au Parc du Bucheneck",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "les 2, 3, 9 et 10 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Halle aux Bl\u00e9s et au Parc du Bucheneck",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01475",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Soultzbach-les-Bains, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Soultzbach-les-Bains",
        "dates": "Les 2 et 3 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.noel-colmar.com/fr/munster",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 2 et 3 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01476",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Soultzmatt, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Soultzmatt",
        "dates": "du vendredi 15 d\u00e9cembre 2023 au dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 \nde 16h \u00e0 20h",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du vendredi 15 d\u00e9cembre 2023 au dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 <br>de 16h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01477",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Steinbach, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Steinbach",
        "dates": "le dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": " foyer de Steinbach",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "le dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": " foyer de Steinbach",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01478",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Steinbrunn-le-Bas, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Steinbrunn-le-Bas",
        "dates": " le week-end du 25 et 26 novembre 2023",
        "adressse": "salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": " le week-end du 25 et 26 novembre 2023",
        "Adresse OK": "salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01479",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Thann, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Thann",
        "dates": "Du 24 novembre au 24 d\u00e9cembre. Du mardi au vendredi de 14H00 \u00e0 19H00 - le samedi et dimanche de 10H00 \u00e0 19H00 - Ferm\u00e9 le lundi.",
        "adressse": " install\u00e9 sur plusieurs places du centre ville et au pied de la Coll\u00e9giale Saint-Thi\u00e9baut",
        "details": null,
        "lien": "https://ville-thann.fr/decouvrir/la-ville/ville-festive/marche-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 24 novembre au 24 d\u00e9cembre. Du mardi au vendredi de 14H00 \u00e0 19H00 - le samedi et dimanche de 10H00 \u00e0 19H00 - Ferm\u00e9 le lundi.",
        "Adresse OK": " install\u00e9 sur plusieurs places du centre ville et au pied de la Coll\u00e9giale Saint-Thi\u00e9baut",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01480",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Thannenkirch, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Thannenkirch",
        "dates": "Les 16 et 17 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": " Place Francis Gassmann (devant l'\u00e9glise)",
        "details": null,
        "lien": "https://www.noel-colmar.com/fr/ribeauville-riquewihr#noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 16 et 17 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": " Place Francis Gassmann (devant l'\u00e9glise)",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01481",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Turckheim, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Turckheim",
        "dates": "Du 24 novembre au 30 d\u00e9cembre ",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.noel-colmar.com/fr/marches-de-noel-de-colmar/a-voir-et-a-faire/rechercher-dans-notre-agenda/F235015768_le-marche-de-noel-des-lutins-turckheim",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 24 novembre au 30 d\u00e9cembre ",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01482",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Wattwiller, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Wattwiller",
        "dates": "Le 8 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Centre du village Wattwiller",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 8 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Centre du village Wattwiller",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01483",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Widensolen, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Widensolen",
        "dates": " les 2 et 3 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": " les 2 et 3 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01484",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Wintzenheim, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Wintzenheim",
        "dates": "le 1er d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h, les 2 et 3 d\u00e9cembre 2023 \nde 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "Halle des F\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "le 1er d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h, les 2 et 3 d\u00e9cembre 2023 <br>de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Halle des F\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01485",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Wittenheim, Haut-Rhin, Grand Est, France",
        "departement": "Haut-Rhin",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "68",
        "Ville": "Wittenheim",
        "dates": "Samedi 25 Novembre 2023 de 14h \u00e0 19h\nDimanche 26 Novembre 2023 de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 Novembre 2023 de 14h \u00e0 19h<br>Dimanche 26 Novembre 2023 de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01486",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": null,
        "departement": null,
        "region": null,
        "DEP": "69",
        "Ville": "Lauw",
        "dates": "Le 25 novembre de 9h \u00e0 15h",
        "adressse": "Rue prinicpale sur l'ancien parking des Ets Adam",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 25 novembre de 9h \u00e0 15h",
        "Adresse OK": "Rue prinicpale sur l'ancien parking des Ets Adam",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01487",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": null,
        "departement": null,
        "region": null,
        "DEP": "69",
        "Ville": "Sickert",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01488",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Amplepuis, Rh\u00f4ne, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Rh\u00f4ne",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "69",
        "Ville": "Amplepuis",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle Georges Bourbon, Chemin de Bagatelle, Mortier",
        "details": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle Georges Bourbon, Chemin de Bagatelle, Mortier",
        "D\u00e9tails OK": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01489",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Charly, Rh\u00f4ne, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Rh\u00f4ne",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "69",
        "Ville": "Charly",
        "dates": "Samedi 25 novembre de 9h30 \u00e0 17h30",
        "adressse": "Place de la mairie",
        "details": "60 exposants cr\u00e9ateurs",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 novembre de 9h30 \u00e0 17h30",
        "Adresse OK": "Place de la mairie",
        "D\u00e9tails OK": "60 exposants cr\u00e9ateurs",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01490",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chazay d'Azergue, Rh\u00f4ne, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Rh\u00f4ne",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "69",
        "Ville": "Chazay d'Azergue",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle Maurice Baquet, Rue Antoine de Saint-Exup\u00e9ry",
        "details": "Buvette, petite restauration. Passage du p\u00e8re No\u00ebl. Panier garni, Nombreux lots \u00e0 gagner. Ateliers propos\u00e9s aux enfants.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle Maurice Baquet, Rue Antoine de Saint-Exup\u00e9ry",
        "D\u00e9tails OK": "Buvette, petite restauration. Passage du p\u00e8re No\u00ebl. Panier garni, Nombreux lots \u00e0 gagner. Ateliers propos\u00e9s aux enfants.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01491",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Condrieu, Rh\u00f4ne, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Rh\u00f4ne",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "69",
        "Ville": "Condrieu",
        "dates": "Du 8 au 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de la passerelle",
        "details": "Au programme, de talentueux cr\u00e9ateurs pour nous faire r\u00eaver, des professionnels de la restauration pour nous r\u00e9galer, des s\u00e9ances photos avec le P\u00e8re No\u00ebl, des tours de cal\u00e8ches, des jeux pour amuser les enfants, les ouvertures exceptionnelles des commerces \u2026 et le lancement du march\u00e9 avec l\u2019illumination du sapin \u00e0 18h le 8 d\u00e9cembre.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 8 au 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de la passerelle",
        "D\u00e9tails OK": "Au programme, de talentueux cr\u00e9ateurs pour nous faire r\u00eaver, des professionnels de la restauration pour nous r\u00e9galer, des s\u00e9ances photos avec le P\u00e8re No\u00ebl, des tours de cal\u00e8ches, des jeux pour amuser les enfants, les ouvertures exceptionnelles des commerces \u2026 et le lancement du march\u00e9 avec l\u2019illumination du sapin \u00e0 18h le 8 d\u00e9cembre.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01492",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Curis au Mont d'or, Rh\u00f4ne, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Rh\u00f4ne",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "69",
        "Ville": "Curis au Mont d'or",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cmbre ",
        "adressse": "Salle du Vallon",
        "details": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cmbre ",
        "Adresse OK": "Salle du Vallon",
        "D\u00e9tails OK": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01493",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Limonest, Rh\u00f4ne, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Rh\u00f4ne",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "69",
        "Ville": "Limonest",
        "dates": "Samedi 25 novembre de 9h30 \u00e0 17h30",
        "adressse": "place D\u00e9curel",
        "details": "Plus de 30 exposants",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 novembre de 9h30 \u00e0 17h30",
        "Adresse OK": "place D\u00e9curel",
        "D\u00e9tails OK": "Plus de 30 exposants",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01494",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lyon, Rh\u00f4ne, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Rh\u00f4ne",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "69",
        "Ville": "Lyon",
        "dates": "16 et 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place Sathonay",
        "details": "les cr\u00e9ateurs et artisans d'art des pentes de la Croix-Rousse \u00e0 Lyon donnent rendez-vous aux familles les 16 et 17 d\u00e9cembre pour le March\u00e9 de No\u00ebl \"360\u00b0 sur l'Art\", Place Sathonay.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 et 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place Sathonay",
        "D\u00e9tails OK": "les cr\u00e9ateurs et artisans d'art des pentes de la Croix-Rousse \u00e0 Lyon donnent rendez-vous aux familles les 16 et 17 d\u00e9cembre pour le March\u00e9 de No\u00ebl \"360\u00b0 sur l'Art\", Place Sathonay.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01495",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lyon, Rh\u00f4ne, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Rh\u00f4ne",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "69",
        "Ville": "Lyon",
        "dates": "Du 2 au 16 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Grand H\u00f4tel-Dieu, Place de l'H\u00f4pital",
        "details": "Cr\u00e9ateurs lyonnais",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 2 au 16 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Grand H\u00f4tel-Dieu, Place de l'H\u00f4pital",
        "D\u00e9tails OK": "Cr\u00e9ateurs lyonnais",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01496",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Meyzieu, Rh\u00f4ne, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Rh\u00f4ne",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "69",
        "Ville": "Meyzieu",
        "dates": "samedi 25 novembre",
        "adressse": "Place Andr\u00e9-Marie Burignat",
        "details": "Cr\u00e9ateurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 25 novembre",
        "Adresse OK": "Place Andr\u00e9-Marie Burignat",
        "D\u00e9tails OK": "Cr\u00e9ateurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01497",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mornaut, Rh\u00f4ne, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Rh\u00f4ne",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "69",
        "Ville": "Mornaut",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle Delorme des F\u00eates , Rue Patrin",
        "details": "L'association Attrape reves collectif de 8 cr\u00e9atrices des Monts du Lyonnais ont cr\u00e9e cet \u00e9venement qui regroupera une vingtaine de cr\u00e9ateurs.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle Delorme des F\u00eates , Rue Patrin",
        "D\u00e9tails OK": "L'association Attrape reves collectif de 8 cr\u00e9atrices des Monts du Lyonnais ont cr\u00e9e cet \u00e9venement qui regroupera une vingtaine de cr\u00e9ateurs.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01498",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Oullins, Rh\u00f4ne, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Rh\u00f4ne",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "69",
        "Ville": "Oullins",
        "dates": "dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Boulevard de l'Europe",
        "details": "Des animations sont pr\u00e9vues tout au long de la journ\u00e9e avec entre autre un concours de pulls de No\u00ebl ouvert, le p\u00e8re No\u00ebl et ses photos gratuites....",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Boulevard de l'Europe",
        "D\u00e9tails OK": "Des animations sont pr\u00e9vues tout au long de la journ\u00e9e avec entre autre un concours de pulls de No\u00ebl ouvert, le p\u00e8re No\u00ebl et ses photos gratuites....",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01499",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rillieux -la-Pape, Rh\u00f4ne, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Rh\u00f4ne",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "69",
        "Ville": "Rillieux -la-Pape",
        "dates": "Du 9 au 15 d\u00e9cembre",
        "adressse": "parc Brosset",
        "details": "9 h-18 h : glissez sur la patinoire 14 h-18 h: op\u00e9ration \u00ab Tentaliste \u00bb. Un spectacle interactif et dr\u00f4le entre magie et humour / Sculptures sur ballons pour les enfants. 18 h-22 h : concert de Five seasons, quatuor festif et entra\u00eenant. \u00c0 20 h : feu d'artifice ",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 9 au 15 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "parc Brosset",
        "D\u00e9tails OK": "9 h-18 h : glissez sur la patinoire 14 h-18 h: op\u00e9ration \u00ab Tentaliste \u00bb. Un spectacle interactif et dr\u00f4le entre magie et humour / Sculptures sur ballons pour les enfants. 18 h-22 h : concert de Five seasons, quatuor festif et entra\u00eenant. \u00c0 20 h : feu d'artifice ",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01500",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint laurent de Mure, Rh\u00f4ne, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Rh\u00f4ne",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "69",
        "Ville": "Saint laurent de Mure",
        "dates": "16 et 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "1, Place Du 26 Aout 1944",
        "details": "plus de 20 exposants pour terminer vos cadeaux de No\u00ebl, de la musique, un man\u00e8ge, un buvette tenue par le Comit\u00e9 des f\u00eates",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 et 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "1, Place Du 26 Aout 1944",
        "D\u00e9tails OK": "plus de 20 exposants pour terminer vos cadeaux de No\u00ebl, de la musique, un man\u00e8ge, un buvette tenue par le Comit\u00e9 des f\u00eates",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01501",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Laurent de Chamousset, Rh\u00f4ne, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Rh\u00f4ne",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "69",
        "Ville": "Saint-Laurent de Chamousset",
        "dates": "8 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Maison Familiale Rurale, Avenue de la Croix Sopha",
        "details": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "8 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Maison Familiale Rurale, Avenue de la Croix Sopha",
        "D\u00e9tails OK": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    }
]