[
    {
        "ID": "00502",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Dammarie, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "28",
        "Ville": "Dammarie",
        "dates": "Vendredi 8 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 20h",
        "adressse": "Place de l'\u00e9glise",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 8 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Place de l'\u00e9glise",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00503",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Dreux, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "28",
        "Ville": "Dreux",
        "dates": "Samedi 25 novembre de 13h30 \u00e0 20h",
        "adressse": "Place du Champ de Foire, Sentier Rotrou",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 novembre de 13h30 \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Place du Champ de Foire, Sentier Rotrou",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00504",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "\u00c9crosnes, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "28",
        "Ville": "\u00c9crosnes",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "Salle polyvalente rue Vivier",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente rue Vivier",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00505",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "\u00c9ole-en-Beauce, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "28",
        "Ville": "\u00c9ole-en-Beauce",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Mairie de la Commune D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e de Fains-la-Folie, Rue du Moulinairie",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Mairie de la Commune D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e de Fains-la-Folie, Rue du Moulinairie",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00506",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "\u00c9pernon, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "28",
        "Ville": "\u00c9pernon",
        "dates": "Samedi 9 de 14h \u00e0 19h et dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Place Arsitide Briand",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 de 14h \u00e0 19h et dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Place Arsitide Briand",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00507",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Gallardon, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "28",
        "Ville": "Gallardon",
        "dates": "Dimanche 26 novembre de 16h \u00e0 20h",
        "adressse": "Salle polyvalente, rue Guy Pouille",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre de 16h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente, rue Guy Pouille",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00508",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Jouy, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "28",
        "Ville": "Jouy",
        "dates": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Moulin de Lambouray 24 rue de Bout d'Anguy",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Moulin de Lambouray 24 rue de Bout d'Anguy",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00509",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Jouy, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "28",
        "Ville": "Jouy",
        "dates": "Samedi 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Moulin de Lambouray 24 rue de Bout d'Anguy",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Moulin de Lambouray 24 rue de Bout d'Anguy",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00510",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Bazoche-Gouet, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "28",
        "Ville": "La Bazoche-Gouet",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembrede 9h30 \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembrede 9h30 \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00511",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Laons, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "28",
        "Ville": "Laons",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00512",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Gault-Saint-Denis, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "28",
        "Ville": "Le Gault-Saint-Denis",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00513",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Logron, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "28",
        "Ville": "Logron",
        "dates": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00514",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Migni\u00e8res, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "28",
        "Ville": "Migni\u00e8res",
        "dates": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Gymnase lyc\u00e9e Frants Stock rue aux juifs",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Gymnase lyc\u00e9e Frants Stock rue aux juifs",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00515",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Nogent-le-Phaye, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "28",
        "Ville": "Nogent-le-Phaye",
        "dates": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Rue de la Coquetterie Salle culturelle",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Rue de la Coquetterie Salle culturelle",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00516",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Nogent-le-Roi, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "28",
        "Ville": "Nogent-le-Roi",
        "dates": "Vendredi 8 au 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Toute la ville",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 8 au 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Toute la ville",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00517",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ouarville, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "28",
        "Ville": "Ouarville",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "9 rue du bois Villeneuve languedoc",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "9 rue du bois Villeneuve languedoc",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00518",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Oulins, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "28",
        "Ville": "Oulins",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00519",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pontgouin, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "28",
        "Ville": "Pontgouin",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 18h",
        "adressse": "Place eds Halles, rue Saint-Jean",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Place eds Halles, rue Saint-Jean",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00520",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Poupry, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "28",
        "Ville": "Poupry",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 22h",
        "adressse": "1 place de la mairie",
        "details": "March\u00e9 de producteurs, artisans et cr\u00e9ateurs de 10h00 \u00e0 18H00, des contes et des histoires de No\u00ebl avec la pr\u00e9sence de la caravane des contes de 14h00 \u00e0 17H00, de la f\u00e9erie avec la mise en lumi\u00e8re du jardin de l\u2019\u00e9cole et animation pour petits et grands et la pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl d\u00e8s 17h00, de la musique en soir\u00e9e \u00e0 partir de 20h30 avec des chants de No\u00ebl par la chorale Ch\u0153ur de lions au profit des P\u00e8res No\u00ebls verts.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 22h",
        "Adresse OK": "1 place de la mairie",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de producteurs, artisans et cr\u00e9ateurs de 10h00 \u00e0 18H00, des contes et des histoires de No\u00ebl avec la pr\u00e9sence de la caravane des contes de 14h00 \u00e0 17H00, de la f\u00e9erie avec la mise en lumi\u00e8re du jardin de l\u2019\u00e9cole et animation pour petits et grands et la pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl d\u00e8s 17h00, de la musique en soir\u00e9e \u00e0 partir de 20h30 avec des chants de No\u00ebl par la chorale Ch\u0153ur de lions au profit des P\u00e8res No\u00ebls verts.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00521",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Prunay-le-Gillon, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "28",
        "Ville": "Prunay-le-Gillon",
        "dates": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00522",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Piat, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "28",
        "Ville": "Saint-Piat",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Place Ren\u00e9 Quantin",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Place Ren\u00e9 Quantin",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00523",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Senonches, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "28",
        "Ville": "Senonches",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "Mas Notre dame de Senonches",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Mas Notre dame de Senonches",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00524",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vert-en-Drouais, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "28",
        "Ville": "Vert-en-Drouais",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Foyer rural",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Foyer rural",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00525",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ymonville, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "28",
        "Ville": "Ymonville",
        "dates": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates, rue du stade",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates, rue du stade",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00526",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Al\u00e8s, Gard, Occitanie, France",
        "departement": "Gard",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "30",
        "Ville": "Al\u00e8s",
        "dates": "Du 9 au 24 D\u00e9cembre",
        "adressse": "Al\u00e8s",
        "details": "March\u00e9s, concerts, animations \u00e0 Al\u00e8s et ses environs.",
        "lien": "https://www.ales.fr/?s=no%C3%ABl",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 9 au 24 D\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Al\u00e8s",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9s, concerts, animations \u00e0 Al\u00e8s et ses environs.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00527",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Nimes, Gard, Occitanie, France",
        "departement": "Gard",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "30",
        "Ville": "Nimes",
        "dates": "Du 9 au 31 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Parvis de la Maison Carr\u00e9e",
        "details": "Chalets du march\u00e9 de No\u00ebl avec des produits r\u00e9gionaux, cr\u00e9ations artisanales, concerts et animations.",
        "lien": "https://www.nimes.fr/viemunicipale/marche-de-noel.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 9 au 31 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Parvis de la Maison Carr\u00e9e",
        "D\u00e9tails OK": "Chalets du march\u00e9 de No\u00ebl avec des produits r\u00e9gionaux, cr\u00e9ations artisanales, concerts et animations.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00528",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bazi\u00e8ge, Haute-Garonne, Occitanie, France",
        "departement": "Haute-Garonne",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "31",
        "Ville": "Bazi\u00e8ge",
        "dates": "8 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "8 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "00529",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Castanet-Tolosan, Haute-Garonne, Occitanie, France",
        "departement": "Haute-Garonne",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "31",
        "Ville": "Castanet-Tolosan",
        "dates": "9 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "00530",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Castelginest, Haute-Garonne, Occitanie, France",
        "departement": "Haute-Garonne",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "31",
        "Ville": "Castelginest",
        "dates": "2 et 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 et 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "00531",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cintegabelle, Haute-Garonne, Occitanie, France",
        "departement": "Haute-Garonne",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "31",
        "Ville": "Cintegabelle",
        "dates": "2 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "00532",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Fronton, Haute-Garonne, Occitanie, France",
        "departement": "Haute-Garonne",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "31",
        "Ville": "Fronton",
        "dates": "2 et 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 et 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "00533",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Grenade, Haute-Garonne, Occitanie, France",
        "departement": "Haute-Garonne",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "31",
        "Ville": "Grenade",
        "dates": "10 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "00534",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Portet sur Garonne, Haute-Garonne, Occitanie, France",
        "departement": "Haute-Garonne",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "31",
        "Ville": "Portet sur Garonne",
        "dates": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "00535",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ramonville Saint-Agne, Haute-Garonne, Occitanie, France",
        "departement": "Haute-Garonne",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "31",
        "Ville": "Ramonville Saint-Agne",
        "dates": "1er au 3 d\u00e9cembre, 9 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "1er au 3 d\u00e9cembre, 9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "00536",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Gaudens, Haute-Garonne, Occitanie, France",
        "departement": "Haute-Garonne",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "31",
        "Ville": "Saint-Gaudens",
        "dates": "15 au 24 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "15 au 24 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "00537",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Toulouse, Capitole, Haute-Garonne, Occitanie, France",
        "departement": "Haute-Garonne",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "31",
        "Ville": "Toulouse, Capitole",
        "dates": "24 novembre au 26 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "24 novembre au 26 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "00538",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Toulouse, march\u00e9 de no\u00ebl de Borderouge, Haute-Garonne, Occitanie, France",
        "departement": "Haute-Garonne",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "31",
        "Ville": "Toulouse, march\u00e9 de no\u00ebl de Borderouge",
        "dates": "13 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "13 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "00539",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Toulouse, march\u00e9 de no\u00ebl des acolytes, Haute-Garonne, Occitanie, France",
        "departement": "Haute-Garonne",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "31",
        "Ville": "Toulouse, march\u00e9 de no\u00ebl des acolytes",
        "dates": "13 et 14 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "13 et 14 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "00540",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Auch, Gers, Occitanie, France",
        "departement": "Gers",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "32",
        "Ville": "Auch",
        "dates": "15 au 24 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "15 au 24 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "00541",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Condom, Gers, Occitanie, France",
        "departement": "Gers",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "32",
        "Ville": "Condom",
        "dates": "16 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "00542",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Eauze, Gers, Occitanie, France",
        "departement": "Gers",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "32",
        "Ville": "Eauze",
        "dates": "9 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "00543",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Fleurance, Gers, Occitanie, France",
        "departement": "Gers",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "32",
        "Ville": "Fleurance",
        "dates": "16 et 17, 23 et 24 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 et 17, 23 et 24 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "00544",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Gimont, Gers, Occitanie, France",
        "departement": "Gers",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "32",
        "Ville": "Gimont",
        "dates": "10 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "00545",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mauvezin, Gers, Occitanie, France",
        "departement": "Gers",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "32",
        "Ville": "Mauvezin",
        "dates": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "00546",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mirande, Gers, Occitanie, France",
        "departement": "Gers",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "32",
        "Ville": "Mirande",
        "dates": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "00547",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vic Fezensac, Gers, Occitanie, France",
        "departement": "Gers",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "32",
        "Ville": "Vic Fezensac",
        "dates": "2 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "00548",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Arcachon, Gironde, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Gironde",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "33",
        "Ville": "Arcachon",
        "dates": "Du 9 d\u00e9cembre au 7 janvier de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "Village de No\u00ebl, Place des Marquises et Place Thiers 33120 Arcachon",
        "details": "Place des Marquises : Le Village de No\u00ebl, Rencontre avec le P\u00e8re No\u00ebl, Balade aux Flambeaux : mercredi 27 d\u00e9cembre 18h au kiosque du Parc Mauresque.\r\nPlace Thiers : Piste de patins \u00e0 roulettes, Animation DJ \u00ab Disco Roller \u00bb les vendredis soir de 18h \u00e0 20h.\r\nEn Front de Mer, devant le Palais des Congr\u00e8s, samedi 9 d\u00e9cembre 14h30 : Bain de No\u00ebl et arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl en bateau.\r\nEn Front de Mer, \u00e0 la halle du Port, samedi 9 d\u00e9cembre : T\u00e9l\u00e9thon\r\nL\u2019Aiguillon : Rencontre avec le P\u00e8re No\u00ebl, dimanche 17 d\u00e9cembre \u00e0 10h30, Loto, chants de No\u00ebl, Nocturne des commer\u00e7ants.",
        "lien": "Programme complet ",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 9 d\u00e9cembre au 7 janvier de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Village de No\u00ebl, Place des Marquises et Place Thiers 33120 Arcachon",
        "D\u00e9tails OK": "Place des Marquises : Le Village de No\u00ebl, Rencontre avec le P\u00e8re No\u00ebl, Balade aux Flambeaux : mercredi 27 d\u00e9cembre 18h au kiosque du Parc Mauresque.\r<br>Place Thiers : Piste de patins \u00e0 roulettes, Animation DJ \u00ab Disco Roller \u00bb les vendredis soir de 18h \u00e0 20h.\r<br>En Front de Mer, devant le Palais des Congr\u00e8s, samedi 9 d\u00e9cembre 14h30 : Bain de No\u00ebl et arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl en bateau.\r<br>En Front de Mer, \u00e0 la halle du Port, samedi 9 d\u00e9cembre : T\u00e9l\u00e9thon\r<br>L\u2019Aiguillon : Rencontre avec le P\u00e8re No\u00ebl, dimanche 17 d\u00e9cembre \u00e0 10h30, Loto, chants de No\u00ebl, Nocturne des commer\u00e7ants.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00549",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bordeaux, Gironde, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Gironde",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "33",
        "Ville": "Bordeaux",
        "dates": "Du 8 au 10 d\u00e9cembre et du 15 au 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "87 Quai des Queyries, 33100 Bordeaux",
        "details": "March\u00e9 de cr\u00e9ateurs, cadeaux artisanaux et responsables, animations, gourmandises...",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "TRUE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": "Un march\u00e9 de No\u00ebl diff\u00e9rent, alternatif, responsable avec des artisans et des cr\u00e9ateurs r\u00e9gionaux",
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 8 au 10 d\u00e9cembre et du 15 au 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "87 Quai des Queyries, 33100 Bordeaux",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de cr\u00e9ateurs, cadeaux artisanaux et responsables, animations, gourmandises...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": "Un march\u00e9 de No\u00ebl diff\u00e9rent, alternatif, responsable avec des artisans et des cr\u00e9ateurs r\u00e9gionaux",
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "TRUE"
    },
    {
        "ID": "00550",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bordeaux, Gironde, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Gironde",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "33",
        "Ville": "Bordeaux",
        "dates": "Du vendredi 24 novembre au mercredi 27 d\u00e9cembre 2023 tous les jours de 11h00 \u00e0 21h00",
        "adressse": "All\u00e9es de Tourny \u00e0 Bordeaux",
        "details": "Sur le th\u00e8me du Qu\u00e9bec, Dans le cadre de leurs initiatives, \u201cBordeaux Mon Commerce\u201d a entrepris diverses actions visant \u00e0 ancrer durablement le march\u00e9 de No\u00ebl de Bordeaux dans une perspective responsable et \u00e9cologique.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "TRUE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 24 novembre au mercredi 27 d\u00e9cembre 2023 tous les jours de 11h00 \u00e0 21h00",
        "Adresse OK": "All\u00e9es de Tourny \u00e0 Bordeaux",
        "D\u00e9tails OK": "Sur le th\u00e8me du Qu\u00e9bec, Dans le cadre de leurs initiatives, \u201cBordeaux Mon Commerce\u201d a entrepris diverses actions visant \u00e0 ancrer durablement le march\u00e9 de No\u00ebl de Bordeaux dans une perspective responsable et \u00e9cologique.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "TRUE"
    },
    {
        "ID": "00551",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bordeaux, Gironde, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Gironde",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "33",
        "Ville": "Bordeaux",
        "dates": "Les 2 et 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Bassin \u00e0 flot n\u00b01 - Esplanade du Pertuis - 33300 Bordeaux",
        "details": "Le super march\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 bord de l\u2019I Boat avec de nombreux stands de cr\u00e9ateurs fran\u00e7ais \r\n(d\u00e9co, textile, bijoux, maroquinerie, cosm\u00e9tique,corners vintage/seconde main...)",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "TRUE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 2 et 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Bassin \u00e0 flot n\u00b01 - Esplanade du Pertuis - 33300 Bordeaux",
        "D\u00e9tails OK": "Le super march\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 bord de l\u2019I Boat avec de nombreux stands de cr\u00e9ateurs fran\u00e7ais \r<br>(d\u00e9co, textile, bijoux, maroquinerie, cosm\u00e9tique,corners vintage/seconde main...)",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "TRUE"
    },
    {
        "ID": "00552",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bordeaux, Gironde, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Gironde",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "33",
        "Ville": "Bordeaux",
        "dates": "Les 9 et 10 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 20h",
        "adressse": "10 Quai de Brazza, 33100 Bordeaux",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl et ateliers artistiques pour fabriquer ses propres cadeaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "TRUE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 9 et 10 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "10 Quai de Brazza, 33100 Bordeaux",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl et ateliers artistiques pour fabriquer ses propres cadeaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "TRUE"
    },
    {
        "ID": "00553",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Carcans, Gironde, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Gironde",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "33",
        "Ville": "Carcans",
        "dates": "Les 9 et 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle de la Bugade. Rue du Lavoir, 33121 Carcans",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec des artisans cr\u00e9ateurs, des stands gourmands et de nombreuses animations",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 9 et 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle de la Bugade. Rue du Lavoir, 33121 Carcans",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec des artisans cr\u00e9ateurs, des stands gourmands et de nombreuses animations",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00554",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Claouey, Gironde, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Gironde",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "33",
        "Ville": "Claouey",
        "dates": "Du 15 au 30 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "Place du march\u00e9, avenue des Halles- Claouey - 33950 LEGE-CAP FERRET",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl des artisans d'art et des producteurs. Mapping et feu d'artifice le samedi soir \u00e0 19h.",
        "lien": "Programme complet ici",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 15 au 30 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Place du march\u00e9, avenue des Halles- Claouey - 33950 LEGE-CAP FERRET",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl des artisans d'art et des producteurs. Mapping et feu d'artifice le samedi soir \u00e0 19h.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00555",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La R\u00e9ole, Gironde, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Gironde",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "33",
        "Ville": "La R\u00e9ole",
        "dates": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 21h",
        "adressse": "Esplanade Charles de Gaulle, 33190 La R\u00e9ole",
        "details": "Village de No\u00ebl et animations toute la journ\u00e9e. A 17h, un \u00ab mapping vid\u00e9o \u00bb sera ainsi projet\u00e9 place Albert Rigoulet",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 21h",
        "Adresse OK": "Esplanade Charles de Gaulle, 33190 La R\u00e9ole",
        "D\u00e9tails OK": "Village de No\u00ebl et animations toute la journ\u00e9e. A 17h, un \u00ab mapping vid\u00e9o \u00bb sera ainsi projet\u00e9 place Albert Rigoulet",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00556",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Libourne , Gironde, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Gironde",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "33",
        "Ville": "Libourne ",
        "dates": "Du 25 novembre au 31 d\u00e9cembre",
        "adressse": "42 place Abel Surchamp, 33500 Libourne",
        "details": "Village de No\u00ebl et animations toute la journ\u00e9e. A 17h, un \u00ab mapping vid\u00e9o \u00bb sera projet\u00e9 place Albert Rigoulet",
        "lien": "Programme complet ici",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 25 novembre au 31 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "42 place Abel Surchamp, 33500 Libourne",
        "D\u00e9tails OK": "Village de No\u00ebl et animations toute la journ\u00e9e. A 17h, un \u00ab mapping vid\u00e9o \u00bb sera projet\u00e9 place Albert Rigoulet",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00557",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "B\u00e9ziers, H\u00e9rault, Occitanie, France",
        "departement": "H\u00e9rault",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "34",
        "Ville": "B\u00e9ziers",
        "dates": "Du 25 novembre 2023 au 7 janvier 2024",
        "adressse": "All\u00e9es Paul Riquet",
        "details": "Pr\u00e8s d'une trentaine d'exposants et artisans vous attendent sur le march\u00e9 de No\u00ebl de B\u00e9ziers!\r\nRestauration possible sur place. Animation musicale tous les vendredis et samedis.",
        "lien": "https://www.ville-beziers.fr/a-la-une/une/marche-de-noel-de-beziers-2354",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 25 novembre 2023 au 7 janvier 2024",
        "Adresse OK": "All\u00e9es Paul Riquet",
        "D\u00e9tails OK": "Pr\u00e8s d'une trentaine d'exposants et artisans vous attendent sur le march\u00e9 de No\u00ebl de B\u00e9ziers!\r<br>Restauration possible sur place. Animation musicale tous les vendredis et samedis.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00558",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montpellier, H\u00e9rault, Occitanie, France",
        "departement": "H\u00e9rault",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "34",
        "Ville": "Montpellier",
        "dates": "d\u00e8s le 2 D\u00e9cembre",
        "adressse": "Jardins du Peyrou",
        "details": "Les Hivernales",
        "lien": "https://www.jds.fr/montpellier/manifestations-et-animations/noel/marche-de-noel-de-montpellier-262266_A",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "d\u00e8s le 2 D\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Jardins du Peyrou",
        "D\u00e9tails OK": "Les Hivernales",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00559",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ch\u00e2teauroux, Indre, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "36",
        "Ville": "Ch\u00e2teauroux",
        "dates": "Samedi 9 au samedi 24 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "H\u00f4tel de Ville, Place de la R\u00e9publique",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 au samedi 24 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "H\u00f4tel de Ville, Place de la R\u00e9publique",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00560",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chatillon-sur-Indre, Indre, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "36",
        "Ville": "Chatillon-sur-Indre",
        "dates": "Samedi 9 de 10h a 21h et dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "GYMNASE , Rue Joliot Curie",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 de 10h a 21h et dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "GYMNASE , Rue Joliot Curie",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00561",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Clion, Indre, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "36",
        "Ville": "Clion",
        "dates": "Vendredi 1er d\u00e9cembre de 16h \u00e0 20h30",
        "adressse": "salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 1er d\u00e9cembre de 16h \u00e0 20h30",
        "Adresse OK": "salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00562",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Vernelle, Indre, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "36",
        "Ville": "La Vernelle",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "adressse": "Maison des associations, Rue du Marchais, Les Turlus",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Maison des associations, Rue du Marchais, Les Turlus",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00563",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Les Bordes, Indre, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "36",
        "Ville": "Les Bordes",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre \u00e0 partir de 17h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates, Avenue de l'\u00c9cole",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre \u00e0 partir de 17h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates, Avenue de l'\u00c9cole",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00564",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Luant, Indre, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "36",
        "Ville": "Luant",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 17h",
        "adressse": "Place de l'\u00c9glise",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Place de l'\u00c9glise",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00565",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lye, Indre, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "36",
        "Ville": "Lye",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Chez L'ARTelier de C'line 6 route de selles",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Chez L'ARTelier de C'line 6 route de selles",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00566",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Martizay, Indre, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "36",
        "Ville": "Martizay",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "La salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "La salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00567",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montierchaume, Indre, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "36",
        "Ville": "Montierchaume",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "adressse": "foyer rural rue des carri\u00e8res, salle et parking",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "foyer rural rue des carri\u00e8res, salle et parking",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00568",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Parnac, Indre, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "36",
        "Ville": "Parnac",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates 'les 5 Routes'",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates 'les 5 Routes'",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00569",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Benoit-du-Sault, Indre, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "36",
        "Ville": "Saint-Benoit-du-Sault",
        "dates": "Samedi 9 de 10h a 20h et dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "\u00c9glise Saint-Jean-Baptiste, Place de l'\u00c9glise, La Roche",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 de 10h a 20h et dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "\u00c9glise Saint-Jean-Baptiste, Place de l'\u00c9glise, La Roche",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00570",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Tournon-Saint-Martin, Indre, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "36",
        "Ville": "Tournon-Saint-Martin",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "Champ de Foire",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Champ de Foire",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00571",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Valen\u00e7ay, Indre, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "36",
        "Ville": "Valen\u00e7ay",
        "dates": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 13h",
        "adressse": "Halle au Bl\u00e9, Rue du March\u00e9, La Croix des Sablonni\u00e8res",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 13h",
        "Adresse OK": "Halle au Bl\u00e9, Rue du March\u00e9, La Croix des Sablonni\u00e8res",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00572",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vatan, Indre, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "36",
        "Ville": "Vatan",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "adressse": "Place de la R\u00e9publique, Place de la R\u00e9publique",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Place de la R\u00e9publique, Place de la R\u00e9publique",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00573",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Amboise, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Amboise",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "Ecole Jules Ferry",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Ecole Jules Ferry",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00574",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Amboise, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Amboise",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 16h",
        "adressse": "Coll\u00e8ge Choiseul, Rue du 8 Mai 1945, Ville David-Est",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 16h",
        "Adresse OK": "Coll\u00e8ge Choiseul, Rue du 8 Mai 1945, Ville David-Est",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00575",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ath\u00e9e-sur-Cher, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Ath\u00e9e-sur-Cher",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates Ren\u00e9 Bess\u00e9, Square des Ch\u00eanes, Pi\u00e8ce de Ferri\u00e8re",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates Ren\u00e9 Bess\u00e9, Square des Ch\u00eanes, Pi\u00e8ce de Ferri\u00e8re",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00576",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Beaumont-en-V\u00e9ron, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Beaumont-en-V\u00e9ron",
        "dates": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle Polyvalente, Rue du Parc, Le Bourg",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle Polyvalente, Rue du Parc, Le Bourg",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00577",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bossay-sur-Claise, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Bossay-sur-Claise",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 22h",
        "adressse": "Toute la ville",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 22h",
        "Adresse OK": "Toute la ville",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00578",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bournan, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Bournan",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle Polyvalente La Bournanaise, Chemin des Jardins, Le Bourg",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle Polyvalente La Bournanaise, Chemin des Jardins, Le Bourg",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00579",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cerelles, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Cerelles",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 8h \u00e0 18h",
        "adressse": "Place Saint Pierre Salles communales et barnums",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 8h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Place Saint Pierre Salles communales et barnums",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00580",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chambourg-sur-Indre, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Chambourg-sur-Indre",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h",
        "adressse": "Toute la ville",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Toute la ville",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00581",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chambray-les-Tours, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Chambray-les-Tours",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 22h",
        "adressse": "Centre Commercial des perriers, Place Toulouse-Lautrec, Le T\u00e9l\u00e9graphe",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 22h",
        "Adresse OK": "Centre Commercial des perriers, Place Toulouse-Lautrec, Le T\u00e9l\u00e9graphe",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00582",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Champigny-sur-Veude, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Champigny-sur-Veude",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "9 Rue d'Enfer, La Chapelle des S\u0153urs",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "9 Rue d'Enfer, La Chapelle des S\u0153urs",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00583",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chanceaux-sur-Choisille, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Chanceaux-sur-Choisille",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h-21h30 et dimanche 10 d\u00e9cembre 10h-18h",
        "adressse": "Ancien Prieur\u00e9 B\u00e9n\u00e9dictin, Rue Charles Spiessert, Le Bourg",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h-21h30 et dimanche 10 d\u00e9cembre 10h-18h",
        "Adresse OK": "Ancien Prieur\u00e9 B\u00e9n\u00e9dictin, Rue Charles Spiessert, Le Bourg",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00584",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chanceaux-sur-Choisille, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Chanceaux-sur-Choisille",
        "dates": "Samedi 9 de 14h-21h30 et dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h-18h",
        "adressse": "Ancien Prieur\u00e9 B\u00e9n\u00e9dictin, Rue Charles Spiessert, Le Bourg",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 de 14h-21h30 et dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h-18h",
        "Adresse OK": "Ancien Prieur\u00e9 B\u00e9n\u00e9dictin, Rue Charles Spiessert, Le Bourg",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00585",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cheill\u00e9, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Cheill\u00e9",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "Cheill\u00e9 \u2212 Salle des F\u00eates Camille Claudel, Zone Artisanale de la Croix, La Croix",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Cheill\u00e9 \u2212 Salle des F\u00eates Camille Claudel, Zone Artisanale de la Croix, La Croix",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00586",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chisseaux, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Chisseaux",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Rue de l'\u00c9glise, Clos de la Cure",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Rue de l'\u00c9glise, Clos de la Cure",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00587",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cinq-Mars-la-Pile, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Cinq-Mars-la-Pile",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h",
        "adressse": "Mairie, Place de la Mairie, Le Bourg",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Mairie, Place de la Mairie, Le Bourg",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00588",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cormery, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Cormery",
        "dates": "Samedi 9 de 15h \u00e0 21h30 et dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h00 \u00e0 16h30",
        "adressse": "Rue Alexis Meunier, L'Abbaye",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 de 15h \u00e0 21h30 et dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h00 \u00e0 16h30",
        "Adresse OK": "Rue Alexis Meunier, L'Abbaye",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00589",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Couesmes, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Couesmes",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 17h \u00e0 22h",
        "adressse": "Place de l'Eglise - Mairie",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 17h \u00e0 22h",
        "Adresse OK": "Place de l'Eglise - Mairie",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00590",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Crotelle, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Crotelle",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h30",
        "adressse": "La salle des f\u00eates Ronsard rue du coteau",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h30",
        "Adresse OK": "La salle des f\u00eates Ronsard rue du coteau",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00591",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Fondettes, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Fondettes",
        "dates": "Samedi 16 de 14h \u00e0 21h et dimanche 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Place du 11 Novembre 1918 et Parvis de l'h\u00f4tel de ville",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 de 14h \u00e0 21h et dimanche 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Place du 11 Novembre 1918 et Parvis de l'h\u00f4tel de ville",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00592",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Huismes, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Huismes",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "P\u00f4le Associatif, Rue de la Fontaine, Le Bourg",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "P\u00f4le Associatif, Rue de la Fontaine, Le Bourg",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00593",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Chapelle-sur-Loire, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "La Chapelle-sur-Loire",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle Pierre Desproges, Rue des D\u00e9port\u00e9s, Les Quenettes",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle Pierre Desproges, Rue des D\u00e9port\u00e9s, Les Quenettes",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00594",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Ville-aux-Dames, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "La Ville-aux-Dames",
        "dates": "Samedi 2 de 16h \u00e0 21h et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "Salle Maria Callas, Rue Madeleine Renaud, Pi\u00e8ce du Patureau",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 de 16h \u00e0 21h et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Salle Maria Callas, Rue Madeleine Renaud, Pi\u00e8ce du Patureau",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00595",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La-Ville-aux-dames, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "La-Ville-aux-dames",
        "dates": "Samedi 2 de 16h \u00e0 21h et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "Salle Maria Callas, Rue Madeleine Renaud, Pi\u00e8ce du Patureau",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 de 16h \u00e0 21h et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Salle Maria Callas, Rue Madeleine Renaud, Pi\u00e8ce du Patureau",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00596",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Boulay, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Le Boulay",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 19h",
        "adressse": "All\u00e9e des tilleus",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "All\u00e9e des tilleus",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00597",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ligueil, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Ligueil",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Foyer rural / Forum, Place du G\u00e9n\u00e9ral LECLERC",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Foyer rural / Forum, Place du G\u00e9n\u00e9ral LECLERC",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00598",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Limeray, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Limeray",
        "dates": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 9h30 \u00e0 19h",
        "adressse": "La salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 9h30 \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "La salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00599",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mazi\u00e8res-de-Touraine, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Mazi\u00e8res-de-Touraine",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 16h",
        "adressse": "Cour de l'\u00e9cole",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 16h",
        "Adresse OK": "Cour de l'\u00e9cole",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00600",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Metray, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Metray",
        "dates": "Vendredi 1 d\u00e9cembre de 18h \u00e0 22h",
        "adressse": "Metray",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 1 d\u00e9cembre de 18h \u00e0 22h",
        "Adresse OK": "Metray",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00601",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Monnaie, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Monnaie",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Place de l'Europe, Rue Aristide Briand, Bourdigal",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Place de l'Europe, Rue Aristide Briand, Bourdigal",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00602",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Neuill\u00e9-le-Lierre, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Neuill\u00e9-le-Lierre",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Place de la mairie",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Place de la mairie",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00603",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Neuill\u00e9-Pont-Pierre, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Neuill\u00e9-Pont-Pierre",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "Place L\u00e9onard de Vinci",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Place L\u00e9onard de Vinci",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00604",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Noizay, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Noizay",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle des F\u00eates, Rue de la R\u00e9publique, Le Bourg",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle des F\u00eates, Rue de la R\u00e9publique, Le Bourg",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00605",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Notre-Dame-d'O\u00e9, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Notre-Dame-d'O\u00e9",
        "dates": "Mercredi 13 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 17h30",
        "adressse": "1 Bis rue Toussaint Louverture",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Mercredi 13 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 17h30",
        "Adresse OK": "1 Bis rue Toussaint Louverture",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00606",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Notre-Dame-d'O\u00e9, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Notre-Dame-d'O\u00e9",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "Salle O\u00e9sia, Rue Paul-\u00c9mile Victor, La Grande Noue",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Salle O\u00e9sia, Rue Paul-\u00c9mile Victor, La Grande Noue",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00607",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Nouzilly, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Nouzilly",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "Salle Nozilia int\u00e9rieure et ext\u00e9rieure",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Salle Nozilia int\u00e9rieure et ext\u00e9rieure",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00608",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Par\u00e7ay-Meslay, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Par\u00e7ay-Meslay",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "Place de l'\u00c9glise, Rue de Saint-Joseph, Logerie",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Place de l'\u00c9glise, Rue de Saint-Joseph, Logerie",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00609",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pouzay, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Pouzay",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Avenue de la Gare, La Gare, salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Avenue de la Gare, La Gare, salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00610",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Reugny, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Reugny",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Ecole de Reugny, Rue Bretonneau",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Ecole de Reugny, Rue Bretonneau",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00611",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Richelieu, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Richelieu",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h00 et jusqu'au dimanche 3 d\u00e9cembre 20h00",
        "adressse": "Place du march\u00e9 et sous les halles",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h00 et jusqu'au dimanche 3 d\u00e9cembre 20h00",
        "Adresse OK": "Place du march\u00e9 et sous les halles",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00612",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rochecorbon, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Rochecorbon",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "Toute la ville",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Toute la ville",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00613",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rouziers-de-Touraine, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Rouziers-de-Touraine",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "adressse": "centre bourg...place \u2026",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "centre bourg...place \u2026",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00614",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Branchs, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Saint-Branchs",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "Gymnase",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Gymnase",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00615",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Branchs, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Saint-Branchs",
        "dates": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "21 Lieu Dit R\u00e9, Lieu-Dit R\u00e9",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "21 Lieu Dit R\u00e9, Lieu-Dit R\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00616",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-\u00c9tienne-de-Chigny, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Saint-\u00c9tienne-de-Chigny",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "salle des f\u00eates salle RONSARD chemin de la Mauri\u00e8re",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "salle des f\u00eates salle RONSARD chemin de la Mauri\u00e8re",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00617",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Laurent-en-G\u00e2tines, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Saint-Laurent-en-G\u00e2tines",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Espace Laurentais",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Espace Laurentais",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00618",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Laurent-en-G\u00e2tines, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Saint-Laurent-en-G\u00e2tines",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "Ferme de 'La Corbini\u00e8re'",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Ferme de 'La Corbini\u00e8re'",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00619",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Martin-le-Beau, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Saint-Martin-le-Beau",
        "dates": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "adressse": "Manoir Thomas Bohier",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Manoir Thomas Bohier",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00620",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Ouen-les-Vignes, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Saint-Ouen-les-Vignes",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Saint-Ouen-les-Vignes \u2212 Centre, Place de l'\u00c9glise, Le Bourg",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Saint-Ouen-les-Vignes \u2212 Centre, Place de l'\u00c9glise, Le Bourg",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00621",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sainte-Maure-de-Touraine, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Sainte-Maure-de-Touraine",
        "dates": "10h-21h le samedi 2 d\u00e9cembre et 10h-18h le dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place du Mar\u00e9chal Leclerc",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "10h-21h le samedi 2 d\u00e9cembre et 10h-18h le dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place du Mar\u00e9chal Leclerc",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00622",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Savenni\u00e8res, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Savenni\u00e8res",
        "dates": "Samedi 16 de 10h \u00e0 20h et dimanche 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "La place des charmilles",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 de 10h \u00e0 20h et dimanche 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "La place des charmilles",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00623",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Savign\u00e9-sur-Lathan, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Savign\u00e9-sur-Lathan",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre \u00e0 partir de 15h",
        "adressse": "Mairie, Place Jacques du Bellay, Le Bourg",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre \u00e0 partir de 15h",
        "Adresse OK": "Mairie, Place Jacques du Bellay, Le Bourg",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00624",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Semblan\u00e7ay, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Semblan\u00e7ay",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 16h",
        "adressse": "Salle des F\u00eates, Rue Foulques Nerra, Roche Biette",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 16h",
        "Adresse OK": "Salle des F\u00eates, Rue Foulques Nerra, Roche Biette",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00625",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sennevi\u00e8res, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Sennevi\u00e8res",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Les nouers",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Les nouers",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00626",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Tours, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Tours",
        "dates": "Vendredi 24 novembre au mardi 26 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 20h du dimanche au jeudi et de 11h \u00e0 21h les vendredis et samedis",
        "adressse": "Boulevard Heurteloup Place de la R\u00e9sistance Place Anatole France Place de la Cath\u00e9drale",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 24 novembre au mardi 26 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 20h du dimanche au jeudi et de 11h \u00e0 21h les vendredis et samedis",
        "Adresse OK": "Boulevard Heurteloup Place de la R\u00e9sistance Place Anatole France Place de la Cath\u00e9drale",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00627",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Villaines-les-Rochers, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Villaines-les-Rochers",
        "dates": "Vendredi 1 d\u00e9cembre de 15h \u00e0 22h",
        "adressse": "Salle polyvalente et place de la mairie",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 1 d\u00e9cembre de 15h \u00e0 22h",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente et place de la mairie",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00628",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Villaines-les-Rochers, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Villaines-les-Rochers",
        "dates": "Vendredi 15 d\u00e9cembre 16h \u00e0 22h",
        "adressse": "Place de la mairie et salle polyvalente",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 15 d\u00e9cembre 16h \u00e0 22h",
        "Adresse OK": "Place de la mairie et salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00629",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vouvray, Indre-et-Loire, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Indre-et-Loire",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "37",
        "Ville": "Vouvray",
        "dates": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "Le chateau moncontour",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Le chateau moncontour",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00630",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Allevard-les-Bains, Is\u00e8re, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Is\u00e8re",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "38",
        "Ville": "Allevard-les-Bains",
        "dates": "Dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 22h",
        "adressse": "Centre Ville",
        "details": "Grand March\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par le Collectif des Ind\u00e9pendants du Pays d'Allevard, dans le centre ville, sur la place de la r\u00e9sistance et les rues pi\u00e9tonnes.\nNombreuses animations, restauration, Man\u00e8ge, concert, patinoire ext\u00e9rieure, jeux pour enfant,...",
        "lien": "https://www.allevard-les-bains.com/offres/marche-de-noel-a-allevard-allevard-fr-2975159/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 22h",
        "Adresse OK": "Centre Ville",
        "D\u00e9tails OK": "Grand March\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par le Collectif des Ind\u00e9pendants du Pays d'Allevard, dans le centre ville, sur la place de la r\u00e9sistance et les rues pi\u00e9tonnes.<br>Nombreuses animations, restauration, Man\u00e8ge, concert, patinoire ext\u00e9rieure, jeux pour enfant,...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00631",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Autrans-M\u00e9audre en Vercors, Is\u00e8re, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Is\u00e8re",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "38",
        "Ville": "Autrans-M\u00e9audre en Vercors",
        "dates": "Dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 13h30 \u00e0 18h",
        "adressse": "Place du village",
        "details": "Retrouvez artisans, cr\u00e9ateurs et producteurs locaux pour vos achats de No\u00ebl. Un espace alimentaire pour vos r\u00e9veillons.\r\nSur palce buvette avec boisson chaudes et cr\u00eapes.\r\nAu programme :\r\n15h : Chants de No\u00ebl avec la Chorale \u201cLa cl\u00e9 des chants\u201d\r\n16h : Arriv\u00e9e du P\u00e8re-No\u00ebl en cal\u00e8che + photo avec le P\u00e8re-No\u00ebl\r\n17h30 : Spectacle de feu",
        "lien": "https://www.meaudre-animations.fr/marche-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 13h30 \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Place du village",
        "D\u00e9tails OK": "Retrouvez artisans, cr\u00e9ateurs et producteurs locaux pour vos achats de No\u00ebl. Un espace alimentaire pour vos r\u00e9veillons.\r<br>Sur palce buvette avec boisson chaudes et cr\u00eapes.\r<br>Au programme :\r<br>15h : Chants de No\u00ebl avec la Chorale \u201cLa cl\u00e9 des chants\u201d\r<br>16h : Arriv\u00e9e du P\u00e8re-No\u00ebl en cal\u00e8che + photo avec le P\u00e8re-No\u00ebl\r<br>17h30 : Spectacle de feu",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00632",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chatte, Is\u00e8re, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Is\u00e8re",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "38",
        "Ville": "Chatte",
        "dates": "Dimanche 26 novembre 2023 de 9h \u00e0 18h",
        "adressse": "Place de la Mairie et Maison des associations",
        "details": "De nombreux exposants et animations : balade \u00e0 poney, man\u00e8ges, p\u00eache aux canards, tombola gratuite, snack et buvette sur place.\n11h : concert de l'Harmonie de Chatte\n17h : animation Entresol\nPr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl avec photos et d\u00e9ambulation toute la journ\u00e9e\n18h : spectacle son et lumi\u00e8re offert par la municipalit\u00e9 sur la fa\u00e7ade de l'\u00e9cole L\u00e9a Blain",
        "lien": "https://www.isere-tourisme.com/fetes-et-manifestations/marche-de-noel-3e-edition",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre 2023 de 9h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Place de la Mairie et Maison des associations",
        "D\u00e9tails OK": "De nombreux exposants et animations : balade \u00e0 poney, man\u00e8ges, p\u00eache aux canards, tombola gratuite, snack et buvette sur place.<br>11h : concert de l'Harmonie de Chatte<br>17h : animation Entresol<br>Pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl avec photos et d\u00e9ambulation toute la journ\u00e9e<br>18h : spectacle son et lumi\u00e8re offert par la municipalit\u00e9 sur la fa\u00e7ade de l'\u00e9cole L\u00e9a Blain",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00633",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cr\u00e9mieu, Is\u00e8re, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Is\u00e8re",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "38",
        "Ville": "Cr\u00e9mieu",
        "dates": "Vendredi 8 d\u00e9cembre 2023 de 16h \u00e0 23h",
        "adressse": "Centre ville",
        "details": "Le grand march\u00e9 de No\u00ebl de Cr\u00e9mieu, avec la participation de plus de 90 exposants (producteurs et artisans), stands associations cr\u00e9molanes, contes de No\u00ebl, fanfare, rencontre avec le P\u00e8re-No\u00ebl et spectacles de rue pour animer cette belle soir\u00e9e du 8 d\u00e9cembre. ",
        "lien": "https://www.ville-cremieu.fr/actualites/marche-de-noel-du-8-decembre-2/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 8 d\u00e9cembre 2023 de 16h \u00e0 23h",
        "Adresse OK": "Centre ville",
        "D\u00e9tails OK": "Le grand march\u00e9 de No\u00ebl de Cr\u00e9mieu, avec la participation de plus de 90 exposants (producteurs et artisans), stands associations cr\u00e9molanes, contes de No\u00ebl, fanfare, rencontre avec le P\u00e8re-No\u00ebl et spectacles de rue pour animer cette belle soir\u00e9e du 8 d\u00e9cembre. ",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00634",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Grenoble, Is\u00e8re, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Is\u00e8re",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "38",
        "Ville": "Grenoble",
        "dates": "Du 23 novembre au 24 d\u00e9cembre",
        "adressse": "place Victor Hugo",
        "details": "Plongez dans l'ambiance douce et magique de No\u00ebl et profitez d'un moment convivial et propice \u00e0 l'achat de cadeaux originaux pour toute la famille.\nOuverture le lundi, mardi, mercredi et dimanche de 10h \u00e0 20h. Le jeudi, vendredi et samedi de 10h \u00e0 21h.\nFermeture du March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 16h le 24 d\u00e9cembre.",
        "lien": "https://www.isere-tourisme.com/fetes-et-manifestations/marche-de-noel-de-grenoble",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 23 novembre au 24 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "place Victor Hugo",
        "D\u00e9tails OK": "Plongez dans l'ambiance douce et magique de No\u00ebl et profitez d'un moment convivial et propice \u00e0 l'achat de cadeaux originaux pour toute la famille.<br>Ouverture le lundi, mardi, mercredi et dimanche de 10h \u00e0 20h. Le jeudi, vendredi et samedi de 10h \u00e0 21h.<br>Fermeture du March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 16h le 24 d\u00e9cembre.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00635",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lans-en-Vercors, Is\u00e8re, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Is\u00e8re",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "38",
        "Ville": "Lans-en-Vercors",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 17h",
        "adressse": "Place de l'Eglise",
        "details": "Lans en F\u00eate organise son traditionnel march\u00e9 de No\u00ebl.",
        "lien": "https://www.isere-tourisme.com/fetes-et-manifestations/marche-de-noel-15",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Place de l'Eglise",
        "D\u00e9tails OK": "Lans en F\u00eate organise son traditionnel march\u00e9 de No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00636",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mens, Is\u00e8re, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Is\u00e8re",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "38",
        "Ville": "Mens",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Place de la Halle",
        "details": "March\u00e9 d'artisans et de producteurs locaux : jeux et jouets, maroquinerie, c\u00e9ramique, bijoux, coutellerie, confiseries, miel et confitures, plantes aromatiques, produits locaux, etc..\r\nDes animations musicales et un espace convivial pour une boisson, une collation.",
        "lien": "https://www.mairie-de-mens.fr/marche-noel-2023/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Place de la Halle",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 d'artisans et de producteurs locaux : jeux et jouets, maroquinerie, c\u00e9ramique, bijoux, coutellerie, confiseries, miel et confitures, plantes aromatiques, produits locaux, etc..\r<br>Des animations musicales et un espace convivial pour une boisson, une collation.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00637",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montalieu-Vercieu, Is\u00e8re, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Is\u00e8re",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "38",
        "Ville": "Montalieu-Vercieu",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 17h. Date \u00e0 confirmer.\r\nArriv\u00e9e du P\u00e8re-No\u00ebl \u00e0 13h30.",
        "adressse": "La Halle\r\nPlace de la mairie",
        "details": "Pr\u00e9sence de producteurs et de cr\u00e9ateurs locaux. Visite du p\u00e8re No\u00ebl \u00e0 13h30 avec distribution de papillotes et arbre \u00e0 souhaits.\r\nRepas sur place ou \u00e0 emporter. Buvette et petite restauration sur place (vin et chocolat chaud, cr\u00eapes, snack...).",
        "lien": "https://www.isere-tourisme.com/fetes-et-manifestations/marche-de-noel-de-montalieu-vercieu",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 17h. Date \u00e0 confirmer.\r<br>Arriv\u00e9e du P\u00e8re-No\u00ebl \u00e0 13h30.",
        "Adresse OK": "La Halle\r<br>Place de la mairie",
        "D\u00e9tails OK": "Pr\u00e9sence de producteurs et de cr\u00e9ateurs locaux. Visite du p\u00e8re No\u00ebl \u00e0 13h30 avec distribution de papillotes et arbre \u00e0 souhaits.\r<br>Repas sur place ou \u00e0 emporter. Buvette et petite restauration sur place (vin et chocolat chaud, cr\u00eapes, snack...).",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00638",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Morestel, Is\u00e8re, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Is\u00e8re",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "38",
        "Ville": "Morestel",
        "dates": "Du samedi 2 au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023\r\nOuverture le samedi de 14h \u00e0 20h. Le dimanche de 9h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Salle de l'Amiti\u00e9\r\n389 Rue Fran\u00e7ois Perrin",
        "details": "De nombreux artisans vous proposeront leurs produits : mets de No\u00ebl, bijoux, d\u00e9coration, v\u00eatements, produits du terroir, jouets. Impossible de ne pas trouver des id\u00e9es cadeaux. Photos avec le p\u00e8re no\u00ebl.",
        "lien": "https://www.isere-tourisme.com/fetes-et-manifestations/marche-de-noel-de-morestel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 2 au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023\r<br>Ouverture le samedi de 14h \u00e0 20h. Le dimanche de 9h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Salle de l'Amiti\u00e9\r<br>389 Rue Fran\u00e7ois Perrin",
        "D\u00e9tails OK": "De nombreux artisans vous proposeront leurs produits : mets de No\u00ebl, bijoux, d\u00e9coration, v\u00eatements, produits du terroir, jouets. Impossible de ne pas trouver des id\u00e9es cadeaux. Photos avec le p\u00e8re no\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00639",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Romagnieu, Is\u00e8re, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Is\u00e8re",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "38",
        "Ville": "Romagnieu",
        "dates": "Le 25 novembre",
        "adressse": "Salle de l'Abb\u00e9 Perrin - 9 place de la mairie",
        "details": "Plongez dans l'ambiance f\u00e9\u00e9rique de No\u00ebl lors du march\u00e9 artisanal de l'\u00e9cole de Romagnieu.\r\nLe samedi 25 novembre 2023 \u00e0 salle de l'Abb\u00e9 Perrin, explorez une vari\u00e9t\u00e9 de cr\u00e9ations et productions confectionn\u00e9es par des artisans et des producteurs locaux. L'occasion de trouver des d\u00e9corations originales et des cadeaux personnalis\u00e9s.",
        "lien": "https://www.isere-tourisme.com/fetes-et-manifestations/marche-de-noel-de-romagnieu",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 25 novembre",
        "Adresse OK": "Salle de l'Abb\u00e9 Perrin - 9 place de la mairie",
        "D\u00e9tails OK": "Plongez dans l'ambiance f\u00e9\u00e9rique de No\u00ebl lors du march\u00e9 artisanal de l'\u00e9cole de Romagnieu.\r<br>Le samedi 25 novembre 2023 \u00e0 salle de l'Abb\u00e9 Perrin, explorez une vari\u00e9t\u00e9 de cr\u00e9ations et productions confectionn\u00e9es par des artisans et des producteurs locaux. L'occasion de trouver des d\u00e9corations originales et des cadeaux personnalis\u00e9s.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00640",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Roussillon, Is\u00e8re, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Is\u00e8re",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "38",
        "Ville": "Roussillon",
        "dates": "Du mercredi 13 au dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 16h \u00e0 20h en semaine et de 10h \u00e0 20h le week-end",
        "adressse": "Cour d'honneur du Ch\u00e2teau, place de l'Edit",
        "details": "Situ\u00e9 dans le cadre enchanteur du Ch\u00e2teau, le march\u00e9 de No\u00ebl vous offre 5 jours de pur bonheur destin\u00e9s autant aux petits avec sa bo\u00eete aux lettres du p\u00e8re No\u00ebl, ses nombreuses animations qu\u2019au grand avec sa quinzaine de commer\u00e7ants pour que chacun y trouve toute la magie de No\u00ebl\u2026",
        "lien": "https://ville-roussillon-isere.fr/tourisme-loisirs/marche-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du mercredi 13 au dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 16h \u00e0 20h en semaine et de 10h \u00e0 20h le week-end",
        "Adresse OK": "Cour d'honneur du Ch\u00e2teau, place de l'Edit",
        "D\u00e9tails OK": "Situ\u00e9 dans le cadre enchanteur du Ch\u00e2teau, le march\u00e9 de No\u00ebl vous offre 5 jours de pur bonheur destin\u00e9s autant aux petits avec sa bo\u00eete aux lettres du p\u00e8re No\u00ebl, ses nombreuses animations qu\u2019au grand avec sa quinzaine de commer\u00e7ants pour que chacun y trouve toute la magie de No\u00ebl\u2026",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00641",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Barth\u00e9lemy, Is\u00e8re, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Is\u00e8re",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "38",
        "Ville": "Saint-Barth\u00e9lemy",
        "dates": "Vendredi 1er d\u00e9cembre 2023 de 17h \u00e0 22h",
        "adressse": "213 Rte de Beaurepaire",
        "details": "Une dizaine de stands d'artisans locaux seront pr\u00e9sents pour vos achats de No\u00ebl. Pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl pour r\u00e9aliser des photos avec les enfants.\r\nBuvette, gaufres, saucisses, frites et vin chaud en vente sur place.",
        "lien": "https://www.isere-tourisme.com/fetes-et-manifestations/marche-de-noel-de-saint-barthelemy",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 1er d\u00e9cembre 2023 de 17h \u00e0 22h",
        "Adresse OK": "213 Rte de Beaurepaire",
        "D\u00e9tails OK": "Une dizaine de stands d'artisans locaux seront pr\u00e9sents pour vos achats de No\u00ebl. Pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl pour r\u00e9aliser des photos avec les enfants.\r<br>Buvette, gaufres, saucisses, frites et vin chaud en vente sur place.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00642",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Clair-du-Rh\u00f4ne, Is\u00e8re, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Is\u00e8re",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "38",
        "Ville": "Saint-Clair-du-Rh\u00f4ne",
        "dates": "Vendredi 1er d\u00e9cembre 2023 de 17h \u00e0 23h\r\nSamedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "1 rue du Cdt L'Herminier",
        "details": "Ce march\u00e9 de No\u00ebl se veut g\u00e9n\u00e9raliste et accueille tous types d'exposants : cr\u00e9ateurs, revendeurs et particuliers. Vendredi soir en nocturne et samedi en journ\u00e9e\nLe vendredi soir l'association propose diverses assiettes festives de No\u00ebl \u00e0 manger sur place. Les menus et les horaires de pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl seront communiqu\u00e9s sur notre page Facebook environ 10 jours avant, avec possibilit\u00e9 de r\u00e9server.",
        "lien": "https://www.facebook.com/stclairdurhone",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 1er d\u00e9cembre 2023 de 17h \u00e0 23h\r<br>Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "1 rue du Cdt L'Herminier",
        "D\u00e9tails OK": "Ce march\u00e9 de No\u00ebl se veut g\u00e9n\u00e9raliste et accueille tous types d'exposants : cr\u00e9ateurs, revendeurs et particuliers. Vendredi soir en nocturne et samedi en journ\u00e9e<br>Le vendredi soir l'association propose diverses assiettes festives de No\u00ebl \u00e0 manger sur place. Les menus et les horaires de pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl seront communiqu\u00e9s sur notre page Facebook environ 10 jours avant, avec possibilit\u00e9 de r\u00e9server.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00643",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Hilaire du Touvet, Is\u00e8re, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Is\u00e8re",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "38",
        "Ville": "Saint-Hilaire du Touvet",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "Mairie Plateau des Petites Roches\r\nPlace de la Fontenette",
        "details": "Artisans et acteurs du Plateau des Petites Roches\r\nLe march\u00e9 de No\u00ebl est de retour pour le plus grand plaisir des petits et des grands !",
        "lien": "https://www.isere-tourisme.com/fetes-et-manifestations/marche-de-noel-23",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Mairie Plateau des Petites Roches\r<br>Place de la Fontenette",
        "D\u00e9tails OK": "Artisans et acteurs du Plateau des Petites Roches\r<br>Le march\u00e9 de No\u00ebl est de retour pour le plus grand plaisir des petits et des grands !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00644",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Laurent-du-Pont, Is\u00e8re, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Is\u00e8re",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "38",
        "Ville": "Saint-Laurent-du-Pont",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 17h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates du Revol\r\nplace du 10ieme regroupement",
        "details": "A l'occasion de sa plus grande manifestation, l'\u00e9quipe de l'\u00e9cole de Notre Dame en Chartreuse vous propose : une cinquantaine d'exposants, de la petite restauration, et bien s\u00fbr, la pr\u00e9sence du p\u00e8re no\u00ebl !! Les fonds recueillis iront pour l'\u00e9cole.\r\nBuvette et snack toute la journ\u00e9e",
        "lien": "https://www.isere-tourisme.com/fetes-et-manifestations/marche-de-noel-de-lecole-notre-dame-en-chartreuse",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates du Revol\r<br>place du 10ieme regroupement",
        "D\u00e9tails OK": "A l'occasion de sa plus grande manifestation, l'\u00e9quipe de l'\u00e9cole de Notre Dame en Chartreuse vous propose : une cinquantaine d'exposants, de la petite restauration, et bien s\u00fbr, la pr\u00e9sence du p\u00e8re no\u00ebl !! Les fonds recueillis iront pour l'\u00e9cole.\r<br>Buvette et snack toute la journ\u00e9e",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00645",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Martin-d'Uriage, Is\u00e8re, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Is\u00e8re",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "38",
        "Ville": "Saint-Martin-d'Uriage",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Place du village",
        "details": "De nombreuses id\u00e9es cadeaux seront propos\u00e9es parmi les stands \u00e0 caract\u00e8re artisanal : d\u00e9coration, objets en bois, artisanat de diff\u00e9rents pays, bijoux ou v\u00eatements, cartes postales, c\u00e9ramique, poterie, illustration\u2026ou produits locaux \u00e0 d\u00e9guster pour les f\u00eates.",
        "lien": "https://www.isere-tourisme.com/fetes-et-manifestations/marche-de-noel-de-saint-martin-duriage",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Place du village",
        "D\u00e9tails OK": "De nombreuses id\u00e9es cadeaux seront propos\u00e9es parmi les stands \u00e0 caract\u00e8re artisanal : d\u00e9coration, objets en bois, artisanat de diff\u00e9rents pays, bijoux ou v\u00eatements, cartes postales, c\u00e9ramique, poterie, illustration\u2026ou produits locaux \u00e0 d\u00e9guster pour les f\u00eates.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00646",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Pierre-d'Entremont, Is\u00e8re, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Is\u00e8re",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "38",
        "Ville": "Saint-Pierre-d'Entremont",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cembre 2023 de 11h \u00e0 17h",
        "adressse": "Devant l'Office de Tourisme, 15 place de l'\u00e9glise",
        "details": "Nous souhaitons faire de ce march\u00e9 un moment festif et convivial, m\u00ealant stands d\u2019artisans et producteurs, buvette et animations avec jeux g\u00e9ants en bois, maquillage, chorale, ... le tout dans un bel esprit de No\u00ebl ! A 16h, spectacle \"Le pinceau magique\".",
        "lien": "https://www.isere-tourisme.com/fetes-et-manifestations/marche-de-noel-21",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cembre 2023 de 11h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Devant l'Office de Tourisme, 15 place de l'\u00e9glise",
        "D\u00e9tails OK": "Nous souhaitons faire de ce march\u00e9 un moment festif et convivial, m\u00ealant stands d\u2019artisans et producteurs, buvette et animations avec jeux g\u00e9ants en bois, maquillage, chorale, ... le tout dans un bel esprit de No\u00ebl ! A 16h, spectacle \"Le pinceau magique\".",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00647",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Pierre-de-Bressieux, Is\u00e8re, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Is\u00e8re",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "38",
        "Ville": "Saint-Pierre-de-Bressieux",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 20h\nDimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "de la route de Bressieux au four \u00e0 pain",
        "details": "Grand march\u00e9 artisanal  avec des artisans, des cr\u00e9ateurs et des producteurs. Nombreuses animations : Village de No\u00ebl recr\u00e9\u00e9, \nMaison du P\u00e8re No\u00ebl...",
        "lien": "https://www.mairie-spb38.com/marche-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 20h<br>Dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "de la route de Bressieux au four \u00e0 pain",
        "D\u00e9tails OK": "Grand march\u00e9 artisanal  avec des artisans, des cr\u00e9ateurs et des producteurs. Nombreuses animations : Village de No\u00ebl recr\u00e9\u00e9, <br>Maison du P\u00e8re No\u00ebl...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00648",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Pierre-de-Chartreuse, Is\u00e8re, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Is\u00e8re",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "38",
        "Ville": "Saint-Pierre-de-Chartreuse",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Ecole de Saint Hugues",
        "details": "Venez profiter de la magie de No\u00ebl avec des animations (spectacle, maquillage pour enfant, contes de No\u00ebl, chants, tombola et bien \u00e9videmment la pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl...) ainsi que des artisans pour vos cadeaux ! Buvette et restauration rapide sur place.",
        "lien": "https://www.isere-tourisme.com/fetes-et-manifestations/marche-de-noel-19",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Ecole de Saint Hugues",
        "D\u00e9tails OK": "Venez profiter de la magie de No\u00ebl avec des animations (spectacle, maquillage pour enfant, contes de No\u00ebl, chants, tombola et bien \u00e9videmment la pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl...) ainsi que des artisans pour vos cadeaux ! Buvette et restauration rapide sur place.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00649",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Victor-de-Morestel, Is\u00e8re, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Is\u00e8re",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "38",
        "Ville": "Saint-Victor-de-Morestel",
        "dates": "Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Chemin de la Roche",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisans et cr\u00e9ateurs r\u00e9gionaux. Pr\u00e9sence de Lisa Raymond, illustratrice et auteur de livres jeunesse. En matin\u00e9e, randonn\u00e9e p\u00e9destre sur les traces du P\u00e8re No\u00ebl. A midi : repas sur place et \u00e0 emporter\r\nMais aussi visite du P\u00e8re No\u00ebl !",
        "lien": "https://www.isere-tourisme.com/fetes-et-manifestations/marche-de-noel-de-saint-victor-de-morestel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Chemin de la Roche",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisans et cr\u00e9ateurs r\u00e9gionaux. Pr\u00e9sence de Lisa Raymond, illustratrice et auteur de livres jeunesse. En matin\u00e9e, randonn\u00e9e p\u00e9destre sur les traces du P\u00e8re No\u00ebl. A midi : repas sur place et \u00e0 emporter\r<br>Mais aussi visite du P\u00e8re No\u00ebl !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00650",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "V\u00e9zeronce-Curtin, Is\u00e8re, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Is\u00e8re",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "38",
        "Ville": "V\u00e9zeronce-Curtin",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h",
        "adressse": "121 Rue des Diamantaires",
        "details": "Contes de No\u00ebl, atelier lettre au P\u00e8re No\u00ebl, promenade en cal\u00e8che. Produits r\u00e9gionaux, artisanat et gourmandises. Pr\u00e9sence du P\u00e8re-No\u00ebl avec s\u00e9ance photos. Buvette et restauration sur place. Stand de vin chaud, d\u00e9gustation d'hu\u00eetres et soupe de courges.",
        "lien": "https://www.isere-tourisme.com/fetes-et-manifestations/marche-de-noel-de-vezeronce-curtin",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "121 Rue des Diamantaires",
        "D\u00e9tails OK": "Contes de No\u00ebl, atelier lettre au P\u00e8re No\u00ebl, promenade en cal\u00e8che. Produits r\u00e9gionaux, artisanat et gourmandises. Pr\u00e9sence du P\u00e8re-No\u00ebl avec s\u00e9ance photos. Buvette et restauration sur place. Stand de vin chaud, d\u00e9gustation d'hu\u00eetres et soupe de courges.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00651",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vignieu, Is\u00e8re, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Is\u00e8re",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "38",
        "Ville": "Vignieu",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 14h \u00e0 19h",
        "adressse": "Place Fanny Genest",
        "details": "March\u00e9 avec de nombreux exposants attendus : vente d'articles de d\u00e9coration, artisanat, cr\u00e9ations, bien-\u00eatre... Les enfants pourront d\u00e9poser leur lettre au p\u00e8re No\u00ebl.\r\nSur place : petite restauration, vin chaud, tombola, buvette, musique de no\u00ebl.",
        "lien": "https://www.isere-tourisme.com/fetes-et-manifestations/marche-de-noel-de-vignieu",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 14h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Place Fanny Genest",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 avec de nombreux exposants attendus : vente d'articles de d\u00e9coration, artisanat, cr\u00e9ations, bien-\u00eatre... Les enfants pourront d\u00e9poser leur lettre au p\u00e8re No\u00ebl.\r<br>Sur place : petite restauration, vin chaud, tombola, buvette, musique de no\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00652",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Villages du lac de Paladru, Is\u00e8re, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Is\u00e8re",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "38",
        "Ville": "Villages du lac de Paladru",
        "dates": "Du 25 au 26 novembre",
        "adressse": "443 rue de la Morgerie Paladru",
        "details": "Rencontres et \u00e9changes avec plus de 21 exposants sur le th\u00e8me du bien-\u00eatre, d\u00e9couvrir des techniques actuelles qui aident \u00e0 se sentir mieux dans sa t\u00eate, dans son corps et dans sa vie.",
        "lien": "https://www.isere-tourisme.com/fetes-et-manifestations/marche-de-noel-du-bien-etre-paladru",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 25 au 26 novembre",
        "Adresse OK": "443 rue de la Morgerie Paladru",
        "D\u00e9tails OK": "Rencontres et \u00e9changes avec plus de 21 exposants sur le th\u00e8me du bien-\u00eatre, d\u00e9couvrir des techniques actuelles qui aident \u00e0 se sentir mieux dans sa t\u00eate, dans son corps et dans sa vie.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00653",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Villard-de-Lans, Is\u00e8re, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Is\u00e8re",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "38",
        "Ville": "Villard-de-Lans",
        "dates": "Du 23/12/2023 au 06/01/2024, tous les jours de 10h \u00e0 19h sauf les 1er janvier et 25 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de la Lib\u00e9ration",
        "details": "10 chalets au c\u0153ur du village en f\u00eate, produits r\u00e9gionaux, accessoires, artisanat, animations. Organis\u00e9 par l'association La Place vous anime.",
        "lien": "https://www.villarddelans-correnconenvercors.com/offres/marche-de-noel-villard-de-lans-fr-3400483/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 23/12/2023 au 06/01/2024, tous les jours de 10h \u00e0 19h sauf les 1er janvier et 25 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de la Lib\u00e9ration",
        "D\u00e9tails OK": "10 chalets au c\u0153ur du village en f\u00eate, produits r\u00e9gionaux, accessoires, artisanat, animations. Organis\u00e9 par l'association La Place vous anime.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00654",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vizille, Is\u00e8re, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Is\u00e8re",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "38",
        "Ville": "Vizille",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cembre 2023 de 11h \u00e0 21h",
        "adressse": "Place du Ch\u00e2teau",
        "details": "Vizille organise son traditionnel march\u00e9 de No\u00ebl sur la place du Ch\u00e2teau",
        "lien": "https://www.ville-vizille.fr/actualite/15518/12875-marche-de-noel-2023.htm",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cembre 2023 de 11h \u00e0 21h",
        "Adresse OK": "Place du Ch\u00e2teau",
        "D\u00e9tails OK": "Vizille organise son traditionnel march\u00e9 de No\u00ebl sur la place du Ch\u00e2teau",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00655",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Augisey, Jura, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Jura",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "39",
        "Ville": "Augisey",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Foyer rural",
        "details": "Rendez-vous de 10h \u00e0 17h pour le march\u00e9 de No\u00ebl, la vente de sapins et la tombola.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=221417620979781&set=pcb.221417640979779",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Foyer rural",
        "D\u00e9tails OK": "Rendez-vous de 10h \u00e0 17h pour le march\u00e9 de No\u00ebl, la vente de sapins et la tombola.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00656",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bellefontaine, Jura, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Jura",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "39",
        "Ville": "Bellefontaine",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Rendez-vous de 14h \u00e0 18h30 pour d\u00e9couvrir le march\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par l'association des parents d'\u00e9l\u00e8ves de Bellefontaine. On y retrouve des stands artisanaux, du vin chaud, des g\u00e2teaux et une tombola. Le p\u00e8re No\u00ebl arrivera \u00e0 17h pour effectuer une distribution de friandises. Les enfats pourront se faire maquiller gratuitement et profiter de s'amuser avec des jeux en bois.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=3678733822413907&set=gm.2983068141829106&idorvanity=476440279158584",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Rendez-vous de 14h \u00e0 18h30 pour d\u00e9couvrir le march\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par l'association des parents d'\u00e9l\u00e8ves de Bellefontaine. On y retrouve des stands artisanaux, du vin chaud, des g\u00e2teaux et une tombola. Le p\u00e8re No\u00ebl arrivera \u00e0 17h pour effectuer une distribution de friandises. Les enfats pourront se faire maquiller gratuitement et profiter de s'amuser avec des jeux en bois.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00657",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bl\u00e9gny, Jura, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Jura",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "39",
        "Ville": "Bl\u00e9gny",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "MFR de Salins les Bains\n15 hameau de Bl\u00e9gny\nSalins-les-Bains",
        "details": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h30 \u00e0 18h.\r\nAu programme :\r\nAnimations gratuites toute la journ\u00e9e\r\nArtisans et producteurs locaux\r\nVente et retrait des commandes de sapins\r\nDes navettes gratuites seront disponibles gratuitement toutes les 30 minutes pour circuler vers/depuis le march\u00e9 de no\u00ebl dans le centre de Salins-les-Bains.",
        "lien": "https://www.facebook.com/events/1001063061195165?ref=newsfeed",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "MFR de Salins les Bains<br>15 hameau de Bl\u00e9gny<br>Salins-les-Bains",
        "D\u00e9tails OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h30 \u00e0 18h.\r<br>Au programme :\r<br>Animations gratuites toute la journ\u00e9e\r<br>Artisans et producteurs locaux\r<br>Vente et retrait des commandes de sapins\r<br>Des navettes gratuites seront disponibles gratuitement toutes les 30 minutes pour circuler vers/depuis le march\u00e9 de no\u00ebl dans le centre de Salins-les-Bains.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00658",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Brevans, Jura, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Jura",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "39",
        "Ville": "Brevans",
        "dates": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de la mairie",
        "details": "A partir de 14h de nombreux artisans seront pr\u00e9sents place de la mairie, et des activit\u00e9s seront propos\u00e9es pour les enfants. Restauration et buvette. A 18h c'est l'heure de la venue du p\u00e8re No\u00ebl, de l'illumination du grand sapin et de la distribution de friandises aux enfants.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=10232418931156285&set=a.10232418931356290",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de la mairie",
        "D\u00e9tails OK": "A partir de 14h de nombreux artisans seront pr\u00e9sents place de la mairie, et des activit\u00e9s seront propos\u00e9es pour les enfants. Restauration et buvette. A 18h c'est l'heure de la venue du p\u00e8re No\u00ebl, de l'illumination du grand sapin et de la distribution de friandises aux enfants.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00659",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chamole, Jura, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Jura",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "39",
        "Ville": "Chamole",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Chapelle St Jacques le Majeur\r\nRue de la Croix-Rousse",
        "details": "Dimanche 3 d\u00e9cembre d\u00e8s 10h\r\nArtisanal et gourmand organis\u00e9 par Le Foyer rural.\r\nRestauration et buvette sur place.",
        "lien": "https://www.coeurdujura-tourisme.com/agenda/marche-de-noel-de-chamole/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Chapelle St Jacques le Majeur\r<br>Rue de la Croix-Rousse",
        "D\u00e9tails OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre d\u00e8s 10h\r<br>Artisanal et gourmand organis\u00e9 par Le Foyer rural.\r<br>Restauration et buvette sur place.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00660",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chaumergy, Jura, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Jura",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "39",
        "Ville": "Chaumergy",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place du Carouge",
        "details": "Le march\u00e9 de No\u00ebl de l'APE Enfants et Avenir de Chaumergy est ouvert de 9h \u00e0 14h. C'est l'occasion d'y rencontrer des artisans, des cr\u00e9ateurs et des producteurs.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=1162143174762194&set=a.152367252406463",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place du Carouge",
        "D\u00e9tails OK": "Le march\u00e9 de No\u00ebl de l'APE Enfants et Avenir de Chaumergy est ouvert de 9h \u00e0 14h. C'est l'occasion d'y rencontrer des artisans, des cr\u00e9ateurs et des producteurs.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00661",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cousance, Jura, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Jura",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "39",
        "Ville": "Cousance",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place du march\u00e9",
        "details": "De nombreux exposants sont attendus de 13h \u00e0 21h, tout comme la visite du p\u00e8re No\u00ebl et de la m\u00e8re No\u00ebl vers 17h. \nConcernants les animations, elles sont vari\u00e9es : ateliers cr\u00e9atifs, animations musicales, d\u00e9ambulation de mascottes et tours de poneys de 15h \u00e0 18h.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=6812845102104442&set=gm.1035083894467145&idorvanity=993552371953631",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place du march\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": "De nombreux exposants sont attendus de 13h \u00e0 21h, tout comme la visite du p\u00e8re No\u00ebl et de la m\u00e8re No\u00ebl vers 17h. <br>Concernants les animations, elles sont vari\u00e9es : ateliers cr\u00e9atifs, animations musicales, d\u00e9ambulation de mascottes et tours de poneys de 15h \u00e0 18h.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00662",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Dole, Jura, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Jura",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "39",
        "Ville": "Dole",
        "dates": "Du 1er d\u00e9cembre 2023 au 7 janvier 2024",
        "adressse": "Place Nationale, place aux Fleurs, place Pr\u00e9cipiano, plusieurs endroits sont \u00e0 d\u00e9couvrir dans le programme complet.",
        "details": "Comme tous les ans, la ville de Dole propose de nombreuses animations pour les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e. Tout commence le vendredi 1er d\u00e9cembre avec le lancement des illuminations, place du 8 Mai \u00e0 18h30 avec une animation musicale par les Satin Doll Sisters. De nombreuses activit\u00e9s vous seront propos\u00e9es tout au long du mois de d\u00e9cembre :\r\nLa Patinoire de No\u00ebl, Place Nationale, du 1er d\u00e9cembre au 7 janvier 2024\r\nLe Village de No\u00ebl, Place Nationale, du 1er au 24 d\u00e9cembre inclus\r\nLa grande sc\u00e8ne polaire, Place aux Fleurs, du 1er d\u00e9cembre au 7 janvier 2024\r\nAfin de rendre le c\u0153ur de ville actif, diff\u00e9rentes animations de rue seront pr\u00e9sentes pour enchanter vos week-ends de d\u00e9cembre :\r\nSamedi 2 d\u00e9cembre - Satin Doll Sisters (chants) - 15h00 \u00e0 19h00\r\nSamedi 9 d\u00e9cembre : Chorale Happy Gospel N'You (chants) - 15h00 \u00e0 18h30\r\nDimanche 10 d\u00e9cembre - Chorale des Lutins (chants) - 15h00 \u00e0 19h00\r\nSamedi 16 et dimanche 17 d\u00e9cembre : Les Marquis par la Cie Vortex (d\u00e9ambulation) - 15h00 \u00e0 19h00\r\nLe Samedi 23 D\u00e9cembre \u00e0 partir de 18h30, Place Pr\u00e9cipiano, devant l'espace Pierre-Talagrand, se d\u00e9roule le grand spectacle de No\u00ebl \"F\u00e9eris aquatique\" avec une chor\u00e9graphie d\u2019eau aux combinaisons multiples et vari\u00e9es.\r\n",
        "lien": "https://www.doledujura.fr/fileadmin/sortir-a-dole-agenda-2023/06.novembre-decembre-2023/Programme_Noel_1470_1310_2023.jpg",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 1er d\u00e9cembre 2023 au 7 janvier 2024",
        "Adresse OK": "Place Nationale, place aux Fleurs, place Pr\u00e9cipiano, plusieurs endroits sont \u00e0 d\u00e9couvrir dans le programme complet.",
        "D\u00e9tails OK": "Comme tous les ans, la ville de Dole propose de nombreuses animations pour les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e. Tout commence le vendredi 1er d\u00e9cembre avec le lancement des illuminations, place du 8 Mai \u00e0 18h30 avec une animation musicale par les Satin Doll Sisters. De nombreuses activit\u00e9s vous seront propos\u00e9es tout au long du mois de d\u00e9cembre :\r<br>La Patinoire de No\u00ebl, Place Nationale, du 1er d\u00e9cembre au 7 janvier 2024\r<br>Le Village de No\u00ebl, Place Nationale, du 1er au 24 d\u00e9cembre inclus\r<br>La grande sc\u00e8ne polaire, Place aux Fleurs, du 1er d\u00e9cembre au 7 janvier 2024\r<br>Afin de rendre le c\u0153ur de ville actif, diff\u00e9rentes animations de rue seront pr\u00e9sentes pour enchanter vos week-ends de d\u00e9cembre :\r<br>Samedi 2 d\u00e9cembre - Satin Doll Sisters (chants) - 15h00 \u00e0 19h00\r<br>Samedi 9 d\u00e9cembre : Chorale Happy Gospel N'You (chants) - 15h00 \u00e0 18h30\r<br>Dimanche 10 d\u00e9cembre - Chorale des Lutins (chants) - 15h00 \u00e0 19h00\r<br>Samedi 16 et dimanche 17 d\u00e9cembre : Les Marquis par la Cie Vortex (d\u00e9ambulation) - 15h00 \u00e0 19h00\r<br>Le Samedi 23 D\u00e9cembre \u00e0 partir de 18h30, Place Pr\u00e9cipiano, devant l'espace Pierre-Talagrand, se d\u00e9roule le grand spectacle de No\u00ebl \"F\u00e9eris aquatique\" avec une chor\u00e9graphie d\u2019eau aux combinaisons multiples et vari\u00e9es.\r<br>",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00663",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Doucier, Jura, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Jura",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "39",
        "Ville": "Doucier",
        "dates": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "\u00c9cole de Doucier",
        "details": "Les exposants du march\u00e9 de No\u00ebl de Doucier sont des producteurs et artisanans locaux pr\u00e9sents de 14h \u00e0 17h30. \nAnimations :\n14h : chorale de No\u00ebl des enfants\n14h45 : d\u00e9fil\u00e9 du centre \u00e9questre\n15h15 : spectacle de No\u00ebl ouvert \u00e0 tous\n16h : venue du P\u00e8re No\u00ebl \nBuvette et vin chaud",
        "lien": "https://www.facebook.com/events/670254108289549/?ref=newsfeed",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "\u00c9cole de Doucier",
        "D\u00e9tails OK": "Les exposants du march\u00e9 de No\u00ebl de Doucier sont des producteurs et artisanans locaux pr\u00e9sents de 14h \u00e0 17h30. <br>Animations :<br>14h : chorale de No\u00ebl des enfants<br>14h45 : d\u00e9fil\u00e9 du centre \u00e9questre<br>15h15 : spectacle de No\u00ebl ouvert \u00e0 tous<br>16h : venue du P\u00e8re No\u00ebl <br>Buvette et vin chaud",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00664",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Grozon, Jura, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Jura",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "39",
        "Ville": "Grozon",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 20h\r\nMarch\u00e9 artisanal de No\u00ebl\r\nBourse aux jouets\r\nPlus de 40 exposants: produits artisanaux, d\u00e9coration de No\u00ebl, sp\u00e9cialit\u00e9 d'Alsace\r\nAnimation: spectacles, maquillage, coiffure pour les enfants\r\nArriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl vers 16h\r\nRestauration et buvette\r\nPar le Comit\u00e9 des f\u00eates de Grozon",
        "lien": "https://www.coeurdujura-tourisme.com/agenda/marche-artisanal-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 20h\r<br>March\u00e9 artisanal de No\u00ebl\r<br>Bourse aux jouets\r<br>Plus de 40 exposants: produits artisanaux, d\u00e9coration de No\u00ebl, sp\u00e9cialit\u00e9 d'Alsace\r<br>Animation: spectacles, maquillage, coiffure pour les enfants\r<br>Arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl vers 16h\r<br>Restauration et buvette\r<br>Par le Comit\u00e9 des f\u00eates de Grozon",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00665",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Chapelle-sur-Furieuse, Jura, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Jura",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "39",
        "Ville": "La Chapelle-sur-Furieuse",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Grande serre, Le Bon Plant\n11 chemin de Chen\u00e8vre\n39110 La Chapelle-sur-Furieuse",
        "details": "D\u00e9couvrez les cr\u00e9ations des artisans, r\u00e9chauffez vous le c\u0153ur avec des bonnes choses \u00e0 manger et \u00e0 boire sur place. Cette ann\u00e9e l'\u00e9v\u00e8nement du march\u00e9 de No\u00ebl se renouvelle, pour une soir\u00e9e \u00e0 partir de 16h. Les enfants vous pr\u00e9parent des surprises et les artisans s'activent avec joie pour que vous puissiez mettre dans vos hottes de No\u00ebl des cadeaux fait main avec amour & locaux.",
        "lien": "https://www.coeurdujura-tourisme.com/agenda/marche-de-noel-a-chenevre/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Grande serre, Le Bon Plant<br>11 chemin de Chen\u00e8vre<br>39110 La Chapelle-sur-Furieuse",
        "D\u00e9tails OK": "D\u00e9couvrez les cr\u00e9ations des artisans, r\u00e9chauffez vous le c\u0153ur avec des bonnes choses \u00e0 manger et \u00e0 boire sur place. Cette ann\u00e9e l'\u00e9v\u00e8nement du march\u00e9 de No\u00ebl se renouvelle, pour une soir\u00e9e \u00e0 partir de 16h. Les enfants vous pr\u00e9parent des surprises et les artisans s'activent avec joie pour que vous puissiez mettre dans vos hottes de No\u00ebl des cadeaux fait main avec amour & locaux.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00666",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La fontaine aux Loups, Jura, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Jura",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "39",
        "Ville": "La fontaine aux Loups",
        "dates": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "\r\nPlainoiseau",
        "details": "Ce march\u00e9 de No\u00ebl est organis\u00e9 au profit des plus d\u00e9munis de 10h \u00e0 18h \u00e0 Planoiseau, par l'association les enfants du lotus.\r\nCr\u00e9ations, produits artisanaux, vide-dressing, livres, vide-greniers, jeux et v\u00eatements enfants.",
        "lien": "https://noel.org/Franche-Comte/Plainoiseau-39/marche-noel-au-profit-plus-demunis_2605462845",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "\r<br>Plainoiseau",
        "D\u00e9tails OK": "Ce march\u00e9 de No\u00ebl est organis\u00e9 au profit des plus d\u00e9munis de 10h \u00e0 18h \u00e0 Planoiseau, par l'association les enfants du lotus.\r<br>Cr\u00e9ations, produits artisanaux, vide-dressing, livres, vide-greniers, jeux et v\u00eatements enfants.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00667",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Marre, Jura, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Jura",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "39",
        "Ville": "La Marre",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "De 10h \u00e0 18h. \r\nOn y retrouve des cr\u00e9ateurs, des producteurs locaux, des artisans, et de la petite restauration. Une tombola est organis\u00e9e au profit du T\u00e9l\u00e9thon. De 14h \u00e0 16h30 des balades en cal\u00e8che sont propos\u00e9es, et le p\u00e8re No\u00ebl sera pr\u00e9sent.",
        "lien": "https://noel.org/photo/647200",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "De 10h \u00e0 18h. \r<br>On y retrouve des cr\u00e9ateurs, des producteurs locaux, des artisans, et de la petite restauration. Une tombola est organis\u00e9e au profit du T\u00e9l\u00e9thon. De 14h \u00e0 16h30 des balades en cal\u00e8che sont propos\u00e9es, et le p\u00e8re No\u00ebl sera pr\u00e9sent.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00668",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Deschaux, Jura, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Jura",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "39",
        "Ville": "Le Deschaux",
        "dates": "Vendredi 1er d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Le march\u00e9 de No\u00ebl de l'APE \"Les amis de l'\u00e9cole\" du Deschaux se d\u00e9roule de 16h \u00e0 23h. On y retrouve des exposants locaux, une buvette et des repas sur commande. Le p\u00e8re No\u00ebl sera \u00e9galement sur place.",
        "lien": "https://www.le-deschaux.fr/index.php/informations/73-marche-de-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 1er d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Le march\u00e9 de No\u00ebl de l'APE \"Les amis de l'\u00e9cole\" du Deschaux se d\u00e9roule de 16h \u00e0 23h. On y retrouve des exposants locaux, une buvette et des repas sur commande. Le p\u00e8re No\u00ebl sera \u00e9galement sur place.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00669",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Loulle, Jura, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Jura",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "39",
        "Ville": "Loulle",
        "dates": "samedi 23 d\u00e9cembre",
        "adressse": " Fruiti\u00e8re des Monts de Balerne",
        "details": "De 9h \u00e0 18h\n- Producteur locaux, artisans cr\u00e9ateurs\r\n- Visite de la fromagerie\r\n- Visite du P\u00e8re No\u00ebl\r\n- Buvette\r\n- Restauration",
        "lien": "https://lecomtois.com/e512671,Marche-de-Noel-Agenda-Foires---Marches---Salons-Loulle-Jura-Franche-Comte.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 23 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": " Fruiti\u00e8re des Monts de Balerne",
        "D\u00e9tails OK": "De 9h \u00e0 18h<br>- Producteur locaux, artisans cr\u00e9ateurs\r<br>- Visite de la fromagerie\r<br>- Visite du P\u00e8re No\u00ebl\r<br>- Buvette\r<br>- Restauration",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00670",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Miery, Jura, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Jura",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "39",
        "Ville": "Miery",
        "dates": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates et chapiteau",
        "details": "Samedi 9 de 17h \u00e0 22h et dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h.\nArriv\u00e9 du p\u00e8re No\u00ebl le dimanche a 16h.\r\nPetite restauration et buvette, vente de sapin le samedi.",
        "lien": "https://www.coeurdujura-tourisme.com/agenda/marche-de-noel-de-miery/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates et chapiteau",
        "D\u00e9tails OK": "Samedi 9 de 17h \u00e0 22h et dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h.<br>Arriv\u00e9 du p\u00e8re No\u00ebl le dimanche a 16h.\r<br>Petite restauration et buvette, vente de sapin le samedi.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00671",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mignovillard, Jura, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Jura",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "39",
        "Ville": "Mignovillard",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "De 10h \u00e0 22h.\r\nStands d'artisans locaux, promenades en cal\u00e8che, visite du p\u00e8re No\u00ebl.\r\nSoir\u00e9e musicale",
        "lien": "https://www.mignovillard.fr/rendez-vous-au-marche-de-noel-nouvelle-formule-le-2-decembre-2023/?fbclid=IwAR137zeoLGa0a8R_7PdhJriNiAuvFWpSHhZy2ZY_Pnj9HcrnGXv-5uylpQQ",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "De 10h \u00e0 22h.\r<br>Stands d'artisans locaux, promenades en cal\u00e8che, visite du p\u00e8re No\u00ebl.\r<br>Soir\u00e9e musicale",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00672",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Moirans-en-Montagne, Jura, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Jura",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "39",
        "Ville": "Moirans-en-Montagne",
        "dates": "mardi 12 d\u00e9cembre",
        "adressse": "13 rue Anatole France\nDans la cour de l'\u00e9cole Roget Millet",
        "details": "Le march\u00e9 de No\u00ebl Tom Pouce est organis\u00e9 par l'\u00e9quipe de l'accueil de loisirs de Moirans-en-Montagne - L\u00e9o Lagrange \u00e0 partir de 17h\n",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=694772382753695&set=a.430724572491812",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "mardi 12 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "13 rue Anatole France<br>Dans la cour de l'\u00e9cole Roget Millet",
        "D\u00e9tails OK": "Le march\u00e9 de No\u00ebl Tom Pouce est organis\u00e9 par l'\u00e9quipe de l'accueil de loisirs de Moirans-en-Montagne - L\u00e9o Lagrange \u00e0 partir de 17h<br>",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00673",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Moirans-en-Montagne, Jura, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Jura",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "39",
        "Ville": "Moirans-en-Montagne",
        "dates": "Du 15 au 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "2 place Robert-Monnier",
        "details": "Le march\u00e9 de No\u00ebl La Grenette se trouve \u00e0 la mairie et de la restauration est pr\u00e9vue sous chapiteau.\r\nVendredi 15 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 20h (21h pour le chapiteau)\r\nSamedi 16 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 20h\r\nDimanche 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h.\r",
        "lien": "https://www.jura-tourism.com/evenements/evenements-culturels/noel-au-pays-du-jouet/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 15 au 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "2 place Robert-Monnier",
        "D\u00e9tails OK": "Le march\u00e9 de No\u00ebl La Grenette se trouve \u00e0 la mairie et de la restauration est pr\u00e9vue sous chapiteau.\r<br>Vendredi 15 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 20h (21h pour le chapiteau)\r<br>Samedi 16 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 20h\r<br>Dimanche 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h.\r",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00674",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Moissey, Jura, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Jura",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "39",
        "Ville": "Moissey",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Caveau et esplanade",
        "details": "De 10h \u00e0 17h, retrouvez sur le march\u00e9 de No\u00ebl des artisans, des ateliers loisirs cr\u00e9atifs gratuits et le p\u00e8re No\u00ebl. Des balades \u00e0 dos d'\u00e2ne sont \u00e9galemen tpropos\u00e9es. Mettez votre plus joli pull moche de No\u00ebl et gagnez une boisson.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=10228779872235645&set=gm.3547120502229832&idorvanity=2958884711053417",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Caveau et esplanade",
        "D\u00e9tails OK": "De 10h \u00e0 17h, retrouvez sur le march\u00e9 de No\u00ebl des artisans, des ateliers loisirs cr\u00e9atifs gratuits et le p\u00e8re No\u00ebl. Des balades \u00e0 dos d'\u00e2ne sont \u00e9galemen tpropos\u00e9es. Mettez votre plus joli pull moche de No\u00ebl et gagnez une boisson.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00675",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montaigu, Jura, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Jura",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "39",
        "Ville": "Montaigu",
        "dates": "vendredi 8 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Gymnase de l' IME Les Cent Tilleul",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl et friperie de 12h30 \u00e0 17h au gymnade l'IME.",
        "lien": "https://noel.org/photo/648411",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "vendredi 8 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Gymnase de l' IME Les Cent Tilleul",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl et friperie de 12h30 \u00e0 17h au gymnade l'IME.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00676",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montbarrey, Jura, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Jura",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "39",
        "Ville": "Montbarrey",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle Gavand",
        "details": "Ce march\u00e9 de No\u00ebl est organis\u00e9 par les fouletots de la for\u00eat de Chaux, de 10h30 \u00e0 17h. \r\nVente de sapins de No\u00ebl, restauration/buvette, pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl de 15h \u00e0 17h.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=734245485409736&set=a.475455247955429",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle Gavand",
        "D\u00e9tails OK": "Ce march\u00e9 de No\u00ebl est organis\u00e9 par les fouletots de la for\u00eat de Chaux, de 10h30 \u00e0 17h. \r<br>Vente de sapins de No\u00ebl, restauration/buvette, pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl de 15h \u00e0 17h.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00677",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mouchard, Jura, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Jura",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "39",
        "Ville": "Mouchard",
        "dates": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Foyer rural\n27 rue de Strasbourg",
        "details": "Nombreux stands et march\u00e9 de producteurs\n11h : chants de No\u00ebl \"La Clairette\"\n10h-17h : dessine avec Christian Lafaye\n10h-12h : orgue de barbarie\n10h-12h / 14h-16h : promenade en \u00e2ne\n16h : arriv\u00e9e du p\u00e8re No\u00ebl et distribution de friandises",
        "lien": "https://lecomtois.com/e506807,Marche-de-Noel-Agenda-Foires---Marches---Salons-Mouchard-Jura-Franche-Comte.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Foyer rural<br>27 rue de Strasbourg",
        "D\u00e9tails OK": "Nombreux stands et march\u00e9 de producteurs<br>11h : chants de No\u00ebl \"La Clairette\"<br>10h-17h : dessine avec Christian Lafaye<br>10h-12h : orgue de barbarie<br>10h-12h / 14h-16h : promenade en \u00e2ne<br>16h : arriv\u00e9e du p\u00e8re No\u00ebl et distribution de friandises",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00678",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ougney, Jura, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Jura",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "39",
        "Ville": "Ougney",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "De nombreux esposants sont attendus. \r\nRestauration rapide sur place, vin chaud, cr\u00eapes.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=733658128811166&set=a.470063945170587",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "De nombreux esposants sont attendus. \r<br>Restauration rapide sur place, vin chaud, cr\u00eapes.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00679",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Poligny, Jura, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Jura",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "39",
        "Ville": "Poligny",
        "dates": "Vendredi 1er d\u00e9cembre",
        "adressse": "Parking de l'\u00e9cole Saint-Louis-Notre Dame\r\n23 rue Saint-Roch",
        "details": "Pr\u00e9sence de nombreux artisans, animations, chateau gonflable, visite du p\u00e8re No\u00ebl, bo\u00eete aux lettres pour la Laponie et restauration.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=859598332834472&set=a.513363897457919",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 1er d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Parking de l'\u00e9cole Saint-Louis-Notre Dame\r<br>23 rue Saint-Roch",
        "D\u00e9tails OK": "Pr\u00e9sence de nombreux artisans, animations, chateau gonflable, visite du p\u00e8re No\u00ebl, bo\u00eete aux lettres pour la Laponie et restauration.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00680",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Aubin, Jura, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Jura",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "39",
        "Ville": "Saint-Aubin",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Foyer rural \n1, rue d'Aumur",
        "details": "De 10h \u00e0 18h, le foyer rural accueille le march\u00e9 de No\u00ebl de Saint-Aubin. Des animations seront propos\u00e9es par l'Union Commerciale : sculpteur de ballons, maquimmage et tatouage \u00e9ph\u00e9m\u00e8re. \n16h : arriv\u00e9e du p\u00e8re No\u00ebl\n16h30 : cr\u00eapes, marrons et vins chaud offerts par la municipalit\u00e9\n17h : tirage de la tombola",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=2035084063509277&set=gm.10159971445511909&idorvanity=86301081908",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Foyer rural <br>1, rue d'Aumur",
        "D\u00e9tails OK": "De 10h \u00e0 18h, le foyer rural accueille le march\u00e9 de No\u00ebl de Saint-Aubin. Des animations seront propos\u00e9es par l'Union Commerciale : sculpteur de ballons, maquimmage et tatouage \u00e9ph\u00e9m\u00e8re. <br>16h : arriv\u00e9e du p\u00e8re No\u00ebl<br>16h30 : cr\u00eapes, marrons et vins chaud offerts par la municipalit\u00e9<br>17h : tirage de la tombola",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00681",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Claude, Jura, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Jura",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "39",
        "Ville": "Saint-Claude",
        "dates": "Du 1er au 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "En raison du plan Vigipirate plac\u00e9 au niveau \u00ab Urgence attentat \u00bb,\nla Ville est contrainte de d\u00e9placer son March\u00e9 de No\u00ebl pr\u00e9vu initialement sur la Place du 9 avril 1944 vers le parking Lamartine.",
        "details": "Des chalets en bois abriteront des exposants, originaires pour la majorit\u00e9 du Jura. Certains exposants viendront \u00e9galement des d\u00e9partements voisins. Artisans et producteurs vous invitent \u00e0 d\u00e9couvrir leurs diverses activit\u00e9s : art de la table, d\u00e9coration, bijoux, gourmandises, boissons, v\u00eatements, produits r\u00e9gionaux.\nLe March\u00e9 de No\u00ebl sera ouvert :\n\u2022 Vendredi 1er d\u00e9cembre (inauguration) : 17h-21h\n\u2022 Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre : 12h-21h\n\nVendredi 1er d\u00e9cembre | INAUGURATION\r\n\u2022 \u00e0 partir de 17h : Parade de No\u00ebl en centre-ville.\r\nD\u00e9part de la cath\u00e9drale et arriv\u00e9e parking Lamartine\r\n\u2022 \u00e0 17h30 : D\u00e9clenchement des illuminations de la ville, pot de l\u2019amiti\u00e9.\r\nParking Lamartine\r\nAnimations sur place.\r\n\u00c0 noter que la cath\u00e9drale de Saint-Claude sera illumin\u00e9e tout l\u2019hiver !\r\n\u2022 \u00e0 20h30 : feu d\u2019artifice au Parc du Truchet.",
        "lien": "https://www.saint-claude.fr/evenements/marche-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 1er au 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "En raison du plan Vigipirate plac\u00e9 au niveau \u00ab Urgence attentat \u00bb,<br>la Ville est contrainte de d\u00e9placer son March\u00e9 de No\u00ebl pr\u00e9vu initialement sur la Place du 9 avril 1944 vers le parking Lamartine.",
        "D\u00e9tails OK": "Des chalets en bois abriteront des exposants, originaires pour la majorit\u00e9 du Jura. Certains exposants viendront \u00e9galement des d\u00e9partements voisins. Artisans et producteurs vous invitent \u00e0 d\u00e9couvrir leurs diverses activit\u00e9s : art de la table, d\u00e9coration, bijoux, gourmandises, boissons, v\u00eatements, produits r\u00e9gionaux.<br>Le March\u00e9 de No\u00ebl sera ouvert :<br>\u2022 Vendredi 1er d\u00e9cembre (inauguration) : 17h-21h<br>\u2022 Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre : 12h-21h<br><br>Vendredi 1er d\u00e9cembre | INAUGURATION\r<br>\u2022 \u00e0 partir de 17h : Parade de No\u00ebl en centre-ville.\r<br>D\u00e9part de la cath\u00e9drale et arriv\u00e9e parking Lamartine\r<br>\u2022 \u00e0 17h30 : D\u00e9clenchement des illuminations de la ville, pot de l\u2019amiti\u00e9.\r<br>Parking Lamartine\r<br>Animations sur place.\r<br>\u00c0 noter que la cath\u00e9drale de Saint-Claude sera illumin\u00e9e tout l\u2019hiver !\r<br>\u2022 \u00e0 20h30 : feu d\u2019artifice au Parc du Truchet.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00682",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Lothain, Jura, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Jura",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "39",
        "Ville": "Saint-Lothain",
        "dates": "vendredi 15 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Cour de l'\u00e9cole\n8 avenue Charles Sauria",
        "details": "De 17h \u00e0 22h\nLa Passelothine organise son second March\u00e9 de No\u00ebl, un \u00e9v\u00e9nement festif qui rassemble la communaut\u00e9 locale et offre une occasion unique de c\u00e9l\u00e9brer la saison des f\u00eates.\n\u26c4 Activit\u00e9s pr\u00e9vues :sStands de produits artisanaux, stands de restaurations, d\u00e9gustations et chants des enfants \u00e0 17h.",
        "lien": "https://www.coeurdujura-tourisme.com/agenda/marche-de-noel-de-saint-lothain/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "vendredi 15 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Cour de l'\u00e9cole<br>8 avenue Charles Sauria",
        "D\u00e9tails OK": "De 17h \u00e0 22h<br>La Passelothine organise son second March\u00e9 de No\u00ebl, un \u00e9v\u00e9nement festif qui rassemble la communaut\u00e9 locale et offre une occasion unique de c\u00e9l\u00e9brer la saison des f\u00eates.<br>\u26c4 Activit\u00e9s pr\u00e9vues :sStands de produits artisanaux, stands de restaurations, d\u00e9gustations et chants des enfants \u00e0 17h.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00683",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Salins-les-Bains, Jura, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Jura",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "39",
        "Ville": "Salins-les-Bains",
        "dates": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Le long de l'all\u00e9e Marcou",
        "details": " Plus de 50 artisans sont pr\u00e9sent pour mettre en lumi\u00e8re le savoir-faire local.",
        "lien": "https://marchedenoelsalinslesbains.fr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Le long de l'all\u00e9e Marcou",
        "D\u00e9tails OK": " Plus de 50 artisans sont pr\u00e9sent pour mettre en lumi\u00e8re le savoir-faire local.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00684",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Selli\u00e8res, Jura, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Jura",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "39",
        "Ville": "Selli\u00e8res",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des associations et alentours",
        "details": "De 10h \u00e0 17h : visite et photos avec le p\u00e8re No\u00ebl \u00e0 15h30, vente de sapins, d\u00e9corations et id\u00e9es cadeaux, vin chaud et cr\u00eapes, restauration sur place. ",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=328597069801003&set=a.156396597021052",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des associations et alentours",
        "D\u00e9tails OK": "De 10h \u00e0 17h : visite et photos avec le p\u00e8re No\u00ebl \u00e0 15h30, vente de sapins, d\u00e9corations et id\u00e9es cadeaux, vin chaud et cr\u00eapes, restauration sur place. ",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00685",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Souvans, Jura, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Jura",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "39",
        "Ville": "Souvans",
        "dates": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h.\nCe march\u00e9 de No\u00ebl est organis\u00e9 par le Comit\u00e9 d'animation et de loisirs. \nSont attendus exposants, vin chaud, sandwichs, gaufres, visite du p\u00e8re No\u00ebl dimanche \u00e0 15h et vente de sapins.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=344813064817244&set=a.100503742581512",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h.<br>Ce march\u00e9 de No\u00ebl est organis\u00e9 par le Comit\u00e9 d'animation et de loisirs. <br>Sont attendus exposants, vin chaud, sandwichs, gaufres, visite du p\u00e8re No\u00ebl dimanche \u00e0 15h et vente de sapins.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00686",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Voiteur, Jura, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Jura",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "39",
        "Ville": "Voiteur",
        "dates": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Groupe scolaire la Salette",
        "details": "De 10h \u00e0 18h, de nombreux esxposants sont attendus, tout comme la visite du p\u00e8re No\u00ebl. Restauration et buvette sur place.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=684422700453385&set=a.518934700335520",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Groupe scolaire la Salette",
        "D\u00e9tails OK": "De 10h \u00e0 18h, de nombreux esxposants sont attendus, tout comme la visite du p\u00e8re No\u00ebl. Restauration et buvette sur place.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00687",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Biscarosse, Landes, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Landes",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "40",
        "Ville": "Biscarosse",
        "dates": "Du 16 au 24 d\u00e9cembre",
        "adressse": "149 Avenue du 14 Juillet, 40600 Biscarrosse",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl autour de la patinoire. Animations, banda... feu d'artifice le 17 d\u00e9cembre",
        "lien": "Programme complet ici",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 16 au 24 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "149 Avenue du 14 Juillet, 40600 Biscarrosse",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl autour de la patinoire. Animations, banda... feu d'artifice le 17 d\u00e9cembre",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00688",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Dax, Landes, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Landes",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "40",
        "Ville": "Dax",
        "dates": "Du 2 au 30 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Rue Saint-Pierre, 40100 Dax",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl, gastronomie, producteurs et cr\u00e9ateurs. Animations, spectacles, concerts, \nfresque lumineuse sur la cath\u00e9drale...",
        "lien": "Programme complet ici",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 2 au 30 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Rue Saint-Pierre, 40100 Dax",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl, gastronomie, producteurs et cr\u00e9ateurs. Animations, spectacles, concerts, <br>fresque lumineuse sur la cath\u00e9drale...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00689",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Eug\u00e9nie-Les-Bains, Landes, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Landes",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "40",
        "Ville": "Eug\u00e9nie-Les-Bains",
        "dates": "Le 2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de l'imp\u00e9ratrice, 40320 Eug\u00e9nie-les-Bains",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de la Maison Gu\u00e9rard \u00e0 La Ferme aux Grives. Artisans d'art, producteurs locaux, grande tombola\r\n",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de l'imp\u00e9ratrice, 40320 Eug\u00e9nie-les-Bains",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de la Maison Gu\u00e9rard \u00e0 La Ferme aux Grives. Artisans d'art, producteurs locaux, grande tombola\r<br>",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00690",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mont-de-Marsan, Landes, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Landes",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "40",
        "Ville": "Mont-de-Marsan",
        "dates": "Du 8 d\u00e9cembre au 7 janvier",
        "adressse": "Place Charles-de-Gaulle 40000 Mont-de-Marsan\n",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl place Charles-de-Gaulle et aux Halles. Le samedi 16 d\u00e9cembre les motards landais d\u00e9fileront d\u00e9guis\u00e9s en p\u00e8res et m\u00e8res noel. Tout le mois de d\u00e9cembre de nombreuses animations",
        "lien": "programme complet ici",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 8 d\u00e9cembre au 7 janvier",
        "Adresse OK": "Place Charles-de-Gaulle 40000 Mont-de-Marsan<br>",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl place Charles-de-Gaulle et aux Halles. Le samedi 16 d\u00e9cembre les motards landais d\u00e9fileront d\u00e9guis\u00e9s en p\u00e8res et m\u00e8res noel. Tout le mois de d\u00e9cembre de nombreuses animations",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00691",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Baillou, Loir-et-Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loir-et-Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "41",
        "Ville": "Baillou",
        "dates": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "D 86, Le Bourg",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "D 86, Le Bourg",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00692",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Blois, Loir-et-Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loir-et-Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "41",
        "Ville": "Blois",
        "dates": "Samedi 2 au samedi 30 d\u00e9cembre 11h/20h en semaine et 11h/21h30 vendredi et samedi",
        "adressse": "1, Place du Ch\u00e2teau",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 au samedi 30 d\u00e9cembre 11h/20h en semaine et 11h/21h30 vendredi et samedi",
        "Adresse OK": "1, Place du Ch\u00e2teau",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00693",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chailles, Loir-et-Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loir-et-Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "41",
        "Ville": "Chailles",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 13h \u00e0 18h",
        "adressse": "Ehpad 2 clos des hirondelles chailles",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 13h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Ehpad 2 clos des hirondelles chailles",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00694",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chambord, Loir-et-Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loir-et-Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "41",
        "Ville": "Chambord",
        "dates": "Samedi 9 au dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "2, Rue de la Grange aux Dimes, Le Bourg",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 au dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "2, Rue de la Grange aux Dimes, Le Bourg",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00695",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chaon, Loir-et-Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loir-et-Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "41",
        "Ville": "Chaon",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "Place des f\u00eates, Place de la Mairie",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Place des f\u00eates, Place de la Mairie",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00696",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ch\u00e9mery, Loir-et-Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loir-et-Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "41",
        "Ville": "Ch\u00e9mery",
        "dates": "Samedi 2 de 15h30 \u00e0 19h30 et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Espace Beaumont, Rue Clotaire Paumier, L'Erable",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 de 15h30 \u00e0 19h30 et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Espace Beaumont, Rue Clotaire Paumier, L'Erable",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00697",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Danz\u00e9, Loir-et-Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loir-et-Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "41",
        "Ville": "Danz\u00e9",
        "dates": "Vendredi 15 d\u00e9cembre de 17h \u00e0 21h",
        "adressse": "Place de l'\u00c9glise, Rue Creuse, Les G\u00e2ts",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 15 d\u00e9cembre de 17h \u00e0 21h",
        "Adresse OK": "Place de l'\u00c9glise, Rue Creuse, Les G\u00e2ts",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00698",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Fortan, Loir-et-Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loir-et-Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "41",
        "Ville": "Fortan",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 20h",
        "adressse": "\u00c9glise Saint-Calais, Place de l'\u00c9glise, Le Grand Jardin",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "\u00c9glise Saint-Calais, Place de l'\u00c9glise, Le Grand Jardin",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00699",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Ferth\u00e9-Saint-Cyr, Loir-et-Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loir-et-Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "41",
        "Ville": "La Ferth\u00e9-Saint-Cyr",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 21h",
        "adressse": "Place du Cosson, salle polyvalente",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 21h",
        "Adresse OK": "Place du Cosson, salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00700",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Ville-aux-Clercs, Loir-et-Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loir-et-Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "41",
        "Ville": "La Ville-aux-Clercs",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Impasse des Myosotis, Salle des associations",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Impasse des Myosotis, Salle des associations",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00701",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lanc\u00e9, Loir-et-Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loir-et-Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "41",
        "Ville": "Lanc\u00e9",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Rue Saint Martin",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Rue Saint Martin",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00702",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mer, Loir-et-Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loir-et-Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "41",
        "Ville": "Mer",
        "dates": "Samedi 9 de 18h00 - 22h30 au dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "adressse": "Halle aux Grains, Place de la Halle",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 de 18h00 - 22h30 au dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Halle aux Grains, Place de la Halle",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00703",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Millan\u00e7ay, Loir-et-Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loir-et-Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "41",
        "Ville": "Millan\u00e7ay",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "salle des f\u00eates de Millan\u00e7ay",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "salle des f\u00eates de Millan\u00e7ay",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00704",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Monthou-sur-Bi\u00e8vre, Loir-et-Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loir-et-Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "41",
        "Ville": "Monthou-sur-Bi\u00e8vre",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle des F\u00eates et sa place",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle des F\u00eates et sa place",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00705",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Nouan-le-Fuzelier, Loir-et-Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loir-et-Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "41",
        "Ville": "Nouan-le-Fuzelier",
        "dates": "Samedi 9 au dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle du D\u00e9buch\u00e9, Place des Combattants d'Afrique du Nord",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 au dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle du D\u00e9buch\u00e9, Place des Combattants d'Afrique du Nord",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00706",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pontlevoy, Loir-et-Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loir-et-Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "41",
        "Ville": "Pontlevoy",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "Abbaye",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Abbaye",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00707",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Romorantin, Loir-et-Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loir-et-Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "41",
        "Ville": "Romorantin",
        "dates": "Vendredi 1 d\u00e9cembre au dimanche 24 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Toute la ville ",
        "details": null,
        "lien": "https://www.calameo.com/read/007214199d0c19b201980?page=3",
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 1 d\u00e9cembre au dimanche 24 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Toute la ville ",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "00708",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Aignan, Loir-et-Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loir-et-Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "41",
        "Ville": "Saint-Aignan",
        "dates": "samedi 16 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Toute la ville",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 16 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Toute la ville",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00709",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Claude-de-Diray, Loir-et-Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loir-et-Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "41",
        "Ville": "Saint-Claude-de-Diray",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h30 \u00e0 18h",
        "adressse": "Place du 8 Mai 1945",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h30 \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Place du 8 Mai 1945",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00710",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Julien-sur-Cher, Loir-et-Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loir-et-Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "41",
        "Ville": "Saint-Julien-sur-Cher",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle des F\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle des F\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00711",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Romain-sur-Cher, Loir-et-Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loir-et-Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "41",
        "Ville": "Saint-Romain-sur-Cher",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00712",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Theillay, Loir-et-Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loir-et-Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "41",
        "Ville": "Theillay",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Toute la ville",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Toute la ville",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00713",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vend\u00f4me, Loir-et-Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loir-et-Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "41",
        "Ville": "Vend\u00f4me",
        "dates": "Samedi 16 de 10h \u00e0 20h et dimanche 17 de 10h \u00e0 16h",
        "adressse": "Place Saint Martin et March\u00e9 couvert 41100  VEND\u00d4ME",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 la ferme",
        "lien": "https://www.vendome-tourisme.fr/offres/marche-de-noel-a-la-ferme-a-vendome-vendome-fr-2983427/",
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 de 10h \u00e0 20h et dimanche 17 de 10h \u00e0 16h",
        "Adresse OK": "Place Saint Martin et March\u00e9 couvert 41100  VEND\u00d4ME",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 la ferme",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "00714",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Villebarou, Loir-et-Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loir-et-Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "41",
        "Ville": "Villebarou",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "adressse": "place de la Fontaine et pr\u00e9au \u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "place de la Fontaine et pr\u00e9au \u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00715",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on, Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "42",
        "Ville": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on",
        "dates": "Du 15 au 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Complexe d\u2019animation des Bords de Loire, Rue de Garennes",
        "details": "March\u00e9 producteurs",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 15 au 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Complexe d\u2019animation des Bords de Loire, Rue de Garennes",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 producteurs",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00716",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cellieu, Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "42",
        "Ville": "Cellieu",
        "dates": "dimanche 26 novembre",
        "adressse": null,
        "details": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 26 novembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00717",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cordelle, Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "42",
        "Ville": "Cordelle",
        "dates": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "200 Route de Changy",
        "details": "Pour la deuxi\u00e8me ann\u00e9e, les Ateliers du grand C\u00e8dre organisent leur petit march\u00e9 de No\u00ebl en compagnie d'artisanes & artisans de qualit\u00e9, au chaud, avec de bonnes choses \u00e0 boire et manger.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "200 Route de Changy",
        "D\u00e9tails OK": "Pour la deuxi\u00e8me ann\u00e9e, les Ateliers du grand C\u00e8dre organisent leur petit march\u00e9 de No\u00ebl en compagnie d'artisanes & artisans de qualit\u00e9, au chaud, avec de bonnes choses \u00e0 boire et manger.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00718",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Coutouvre, Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "42",
        "Ville": "Coutouvre",
        "dates": "dimanche 26 novembre",
        "adressse": "Parking salle Paul Lagresle",
        "details": "March\u00e9 artisanal",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 26 novembre",
        "Adresse OK": "Parking salle Paul Lagresle",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 artisanal",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00719",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Feurs, Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "42",
        "Ville": "Feurs",
        "dates": "du 8 au 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place Antoine Grivet",
        "details": "De nombreuses animations gratuites pour les enfants.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du 8 au 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place Antoine Grivet",
        "D\u00e9tails OK": "De nombreuses animations gratuites pour les enfants.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00720",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Firminy, Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "42",
        "Ville": "Firminy",
        "dates": "vendredi 8 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Boulevard Fayol",
        "details": "12 exposants (chocolats, th\u00e9s, tisanes, d\u00e9corations, bijoux, coutures\u2026)",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "vendredi 8 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Boulevard Fayol",
        "D\u00e9tails OK": "12 exposants (chocolats, th\u00e9s, tisanes, d\u00e9corations, bijoux, coutures\u2026)",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00721",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "G\u00e9nilac, Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "42",
        "Ville": "G\u00e9nilac",
        "dates": "Dimanche 26 novembre 2023 Ouverture le dimanche de 10h \u00e0 17h.",
        "adressse": "salle Pierre Noyer",
        "details": "March\u00e9 artisanal et gourmand",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre 2023 Ouverture le dimanche de 10h \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": "salle Pierre Noyer",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 artisanal et gourmand",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00722",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Ricamarie, Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "42",
        "Ville": "La Ricamarie",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre, de 8h \u00e0 18h",
        "adressse": "salle Fernand Montagnon",
        "details": "Des animations : photo avec le P\u00e8re No\u00ebl, lecture de contes, maquillage.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre, de 8h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "salle Fernand Montagnon",
        "D\u00e9tails OK": "Des animations : photo avec le P\u00e8re No\u00ebl, lecture de contes, maquillage.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00723",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lorette, Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "42",
        "Ville": "Lorette",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle Jean Rostand",
        "details": "March\u00e9 de cr\u00e9ateurs",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle Jean Rostand",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de cr\u00e9ateurs",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00724",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Maclas, Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "42",
        "Ville": "Maclas",
        "dates": "Samedi 25 novembre 2023 de 10h \u00e0 18h. Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Route de P\u00e9lussin salle des f\u00eates",
        "details": "exposants de la r\u00e9gion",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 novembre 2023 de 10h \u00e0 18h. Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Route de P\u00e9lussin salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "exposants de la r\u00e9gion",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00725",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "M\u00e9dard-en-Forez, Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "42",
        "Ville": "M\u00e9dard-en-Forez",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 16h \u00e0 21h.",
        "adressse": "centre ville",
        "details": "Artisans et cr\u00e9aterus locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 16h \u00e0 21h.",
        "Adresse OK": "centre ville",
        "D\u00e9tails OK": "Artisans et cr\u00e9aterus locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00726",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montbrison, Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "42",
        "Ville": "Montbrison",
        "dates": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Quai du Vizezy",
        "details": "Ce march\u00e9 compos\u00e9 de stands toiles et de chalets vous proposera des produits et articles cadeaux pour agr\u00e9menter vos f\u00eates de fin d\u2019ann\u00e9e. Un orgue de barbarie animera ce march\u00e9 les apr\u00e8s-midis.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Quai du Vizezy",
        "D\u00e9tails OK": "Ce march\u00e9 compos\u00e9 de stands toiles et de chalets vous proposera des produits et articles cadeaux pour agr\u00e9menter vos f\u00eates de fin d\u2019ann\u00e9e. Un orgue de barbarie animera ce march\u00e9 les apr\u00e8s-midis.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00727",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Poncins, Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "42",
        "Ville": "Poncins",
        "dates": "dimanche 26 novembre",
        "adressse": "salle des f\u00eates",
        "details": "Fabrication artisanale, tous produits locaux ou r\u00e9gional",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 26 novembre",
        "Adresse OK": "salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Fabrication artisanale, tous produits locaux ou r\u00e9gional",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00728",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Riorges, Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "42",
        "Ville": "Riorges",
        "dates": "15 et 16 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de la R\u00e9publique,",
        "details": "Pr\u00e8s de 50 exposants seront pr\u00e9sents cette ann\u00e9e : d\u00e9corations de No\u00ebl, bijoux, objets d\u00e9coratifs, textiles, petits jouets\u2026Les produits gourmands seront aussi \u00e0 la f\u00eate : confiseries, hu\u00eetres, produits locaux, saucisson\u2026 Maquillage et ateliers seront aussi au programme. Des promenades en cal\u00e8che et des jeux seront propos\u00e9s aux enfants les deux jours.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "15 et 16 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de la R\u00e9publique,",
        "D\u00e9tails OK": "Pr\u00e8s de 50 exposants seront pr\u00e9sents cette ann\u00e9e : d\u00e9corations de No\u00ebl, bijoux, objets d\u00e9coratifs, textiles, petits jouets\u2026Les produits gourmands seront aussi \u00e0 la f\u00eate : confiseries, hu\u00eetres, produits locaux, saucisson\u2026 Maquillage et ateliers seront aussi au programme. Des promenades en cal\u00e8che et des jeux seront propos\u00e9s aux enfants les deux jours.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00729",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rive de Gier, Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "42",
        "Ville": "Rive de Gier",
        "dates": "Vendrdi 8 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Square Marcel Proust",
        "details": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendrdi 8 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Square Marcel Proust",
        "D\u00e9tails OK": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00730",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Roanne, Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "42",
        "Ville": "Roanne",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre, de 8h \u00e0 18h",
        "adressse": "Cour du groupe scolaire m\u00e4tel",
        "details": "D\u00e9couvrez \u00e0 cette occasion des exposants locaux et une galerie d'art pr\u00e9sentant les cr\u00e9ations des enfants de l'\u00e9cole.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre, de 8h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Cour du groupe scolaire m\u00e4tel",
        "D\u00e9tails OK": "D\u00e9couvrez \u00e0 cette occasion des exposants locaux et une galerie d'art pr\u00e9sentant les cr\u00e9ations des enfants de l'\u00e9cole.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00731",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Roche la Moli\u00e8re, Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "42",
        "Ville": "Roche la Moli\u00e8re",
        "dates": "samedi 25 novembre",
        "adressse": "Cour du chateai",
        "details": "Nouveaux artisans pour la plupart",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 25 novembre",
        "Adresse OK": "Cour du chateai",
        "D\u00e9tails OK": "Nouveaux artisans pour la plupart",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00732",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sail-sous-Couzan, Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "42",
        "Ville": "Sail-sous-Couzan",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 17h30.",
        "adressse": "Centre culturel",
        "details": "produits du terroir, cr\u00e9ations artisanales.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 17h30.",
        "Adresse OK": "Centre culturel",
        "D\u00e9tails OK": "produits du terroir, cr\u00e9ations artisanales.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00733",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Chamond, Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "42",
        "Ville": "Saint-Chamond",
        "dates": "Du 9 au 13 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Square Croix Gauthier",
        "details": "Cr\u00e9ateurs et producteurs vous donnent rendez-vous pour de belles id\u00e9es cadeaux.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 9 au 13 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Square Croix Gauthier",
        "D\u00e9tails OK": "Cr\u00e9ateurs et producteurs vous donnent rendez-vous pour de belles id\u00e9es cadeaux.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00734",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Etienne, Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "42",
        "Ville": "Saint-Etienne",
        "dates": "du 23 nivembre au 30 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Rue Michel Rondet",
        "details": "Nocturnes le vendredi 4, les samedis 5, 12 et 19 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 21h avec chants de no\u00ebl.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du 23 nivembre au 30 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Rue Michel Rondet",
        "D\u00e9tails OK": "Nocturnes le vendredi 4, les samedis 5, 12 et 19 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 21h avec chants de no\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00735",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Galmier, Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "42",
        "Ville": "Saint-Galmier",
        "dates": "Du vendredi 8 au dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 Ouverture le vendredi de 16h \u00e0 21h. Le samedi de 10h \u00e0 19h. Le dimanche de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Place Camille Passot",
        "details": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 8 au dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 Ouverture le vendredi de 16h \u00e0 21h. Le samedi de 10h \u00e0 19h. Le dimanche de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Place Camille Passot",
        "D\u00e9tails OK": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00736",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Jean-Bonnefonds, Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "42",
        "Ville": "Saint-Jean-Bonnefonds",
        "dates": "25 et 26 novembre",
        "adressse": "Centre ville",
        "details": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "25 et 26 novembre",
        "Adresse OK": "Centre ville",
        "D\u00e9tails OK": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00737",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Romain-le-Puy, Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "42",
        "Ville": "Saint-Romain-le-Puy",
        "dates": "Samedi 25 et dimanche 26 novembre",
        "adressse": "Gymnase Paul Marcoux Salle G\u00e9rard Clavelloux et espace ext\u00e9rieur",
        "details": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 et dimanche 26 novembre",
        "Adresse OK": "Gymnase Paul Marcoux Salle G\u00e9rard Clavelloux et espace ext\u00e9rieur",
        "D\u00e9tails OK": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00738",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sury-le-Comtal, Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "42",
        "Ville": "Sury-le-Comtal",
        "dates": "dimanche 26 novembre",
        "adressse": "195, Chemin De La Madone",
        "details": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 26 novembre",
        "Adresse OK": "195, Chemin De La Madone",
        "D\u00e9tails OK": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00739",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Unieux, Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "42",
        "Ville": "Unieux",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "salles Gabriel Cr\u00e9pet et Andr\u00e9 Chauvy",
        "details": "Animations gratuites, restauration sur place et photo avec le P\u00e8re No\u00ebl !",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "salles Gabriel Cr\u00e9pet et Andr\u00e9 Chauvy",
        "D\u00e9tails OK": "Animations gratuites, restauration sur place et photo avec le P\u00e8re No\u00ebl !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00740",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Veauchette, Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "42",
        "Ville": "Veauchette",
        "dates": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "adressse": "place de la mairie et salle des f\u00eates",
        "details": "March\u00e9 de cr\u00e9ateur et producteur",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "place de la mairie et salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de cr\u00e9ateur et producteur",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00741",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Villars, Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "42",
        "Ville": "Villars",
        "dates": "samedi 25 novembre",
        "adressse": "rue du Mathouret",
        "details": "March\u00e9 cr\u00e9atif 100% fait main, pas de professionnels",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 25 novembre",
        "Adresse OK": "rue du Mathouret",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 cr\u00e9atif 100% fait main, pas de professionnels",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00742",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "All\u00e8gre, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "All\u00e8gre",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "43270 - All\u00e8gre",
        "details": "Le traditionnel march\u00e9 de No\u00ebl est propos\u00e9 le 03 d\u00e9cembre 2023 de 10h00 \u00e0 18h00 au Centre George Sand.",
        "lien": "http://agumaaa.jimdo.com",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "43270 - All\u00e8gre",
        "D\u00e9tails OK": "Le traditionnel march\u00e9 de No\u00ebl est propos\u00e9 le 03 d\u00e9cembre 2023 de 10h00 \u00e0 18h00 au Centre George Sand.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00743",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Aurec-sur-Loire, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Aurec-sur-Loire",
        "dates": "Du samedi 25 au dimanche 26 novembre 2023 \n Ouverture le samedi et dimanche de 11h \u00e0 19h.",
        "adressse": "La Teinturerie",
        "details": null,
        "lien": "https://galagala4.wixsite.com/gala-comite-d-animat",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 25 au dimanche 26 novembre 2023 <br> Ouverture le samedi et dimanche de 11h \u00e0 19h.",
        "Adresse OK": "La Teinturerie",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00744",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Auzon, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Auzon",
        "dates": "Dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 20h.",
        "adressse": "Salle Polyvalente",
        "details": "De 9h \u00e0 20h, nombreux exposants, sp\u00e9cialit\u00e9s culinaires, artisanat. P\u00e8re No\u00ebl et photographe, animations pour les enfants, restauration sur place.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 20h.",
        "Adresse OK": "Salle Polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "De 9h \u00e0 20h, nombreux exposants, sp\u00e9cialit\u00e9s culinaires, artisanat. P\u00e8re No\u00ebl et photographe, animations pour les enfants, restauration sur place.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00745",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bas-en-Basset, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Bas-en-Basset",
        "dates": "Du samedi 9 au dimanche 10 d\u00e9cembre 2023.\n 10h - 18h.",
        "adressse": "Gymnase de Bas en Basset",
        "details": "A 15 jours de No\u00ebl, en manque d'id\u00e9e !!\n Venez d\u00e9couvrir artisanat d'art, produits du terroir....pour faire plaisir ou vous faire plaisir tout simplement. - Pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl-",
        "lien": "https://www.gorgesdelaloire.fr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 9 au dimanche 10 d\u00e9cembre 2023.<br> 10h - 18h.",
        "Adresse OK": "Gymnase de Bas en Basset",
        "D\u00e9tails OK": "A 15 jours de No\u00ebl, en manque d'id\u00e9e !!<br> Venez d\u00e9couvrir artisanat d'art, produits du terroir....pour faire plaisir ou vous faire plaisir tout simplement. - Pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl-",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00746",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Beaux, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Beaux",
        "dates": "Du samedi 25 au dimanche 26 novembre 2023 \n Ouverture le samedi de 14h \u00e0 18h. Le dimanche de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": "Le p\u00e8re Noel vous invite au march\u00e9 de Noel annuel de Beaux.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 25 au dimanche 26 novembre 2023 <br> Ouverture le samedi de 14h \u00e0 18h. Le dimanche de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "Le p\u00e8re Noel vous invite au march\u00e9 de Noel annuel de Beaux.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00747",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Beauzac, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Beauzac",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Rue des Remparts",
        "details": "March\u00e9 de no\u00ebl de 10h \u00e0 18h. Cr\u00e9ateurs, artisans, producteurs locaux. Organis\u00e9 par le comit\u00e9 des f\u00eates. Balade en cal\u00e8che. Photo avec le P\u00e8re No\u00ebl. Gouter offert aux enfants de Beauzac.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Rue des Remparts",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de no\u00ebl de 10h \u00e0 18h. Cr\u00e9ateurs, artisans, producteurs locaux. Organis\u00e9 par le comit\u00e9 des f\u00eates. Balade en cal\u00e8che. Photo avec le P\u00e8re No\u00ebl. Gouter offert aux enfants de Beauzac.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00748",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Blavozy, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Blavozy",
        "dates": "10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Centre socio culturel de Blavozy",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "lien": "http://www.cscblavozy.com",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Centre socio culturel de Blavozy",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00749",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Boisset, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Boisset",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Salle polyvalente la Jourdane",
        "details": "Venez faire le pleins d'id\u00e9es cadeaux au March\u00e9 de No\u00ebl de Boisset. Salle polyvalente de la Jourdane.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente la Jourdane",
        "D\u00e9tails OK": "Venez faire le pleins d'id\u00e9es cadeaux au March\u00e9 de No\u00ebl de Boisset. Salle polyvalente de la Jourdane.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00750",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Brives-Charensac, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Brives-Charensac",
        "dates": "Dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Maison Pour Tous",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl cr\u00e9atif (donc artisanal) et gourmand (fabrications artisanales aussi).",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Maison Pour Tous",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl cr\u00e9atif (donc artisanal) et gourmand (fabrications artisanales aussi).",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00751",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Brives-Charensac, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Brives-Charensac",
        "dates": "Vendredi 15 d\u00e9cembre 2023 de 16h \u00e0 22h.\n \n Samedi 16 d\u00e9cembre 2023 de 16h \u00e0 22h.",
        "adressse": "H\u00f4tel Deltour",
        "details": "Les march\u00e9s du DELTOUR, un march\u00e9 100% artisans et producteurs locaux sur le th\u00e8me de No\u00ebl les vendredi 15 et samedi 16 d\u00e9cembre \u00e0 partir de 16h.\n Un moment convivial pour faire ou se faire plaisir avec des produits 100% altilig\u00e9riens !",
        "lien": "https://www.lepuy-deltourhotel.com/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 15 d\u00e9cembre 2023 de 16h \u00e0 22h.<br> <br> Samedi 16 d\u00e9cembre 2023 de 16h \u00e0 22h.",
        "Adresse OK": "H\u00f4tel Deltour",
        "D\u00e9tails OK": "Les march\u00e9s du DELTOUR, un march\u00e9 100% artisans et producteurs locaux sur le th\u00e8me de No\u00ebl les vendredi 15 et samedi 16 d\u00e9cembre \u00e0 partir de 16h.<br> Un moment convivial pour faire ou se faire plaisir avec des produits 100% altilig\u00e9riens !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00752",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cayres, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Cayres",
        "dates": "Du samedi 9 au dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 22h.\n Samedi de 10h \u00e0 22h et le dimanche de 10h \u00e0 19h.",
        "adressse": "Salle Polyvalente",
        "details": "Le Comit\u00e9 des Jeunes de Cayres (43510) organise son premier march\u00e9 de No\u00ebl le 9 et 10 d\u00e9cembre 2023, \u00e0 la salle polyvalente du village",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 9 au dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 22h.<br> Samedi de 10h \u00e0 22h et le dimanche de 10h \u00e0 19h.",
        "Adresse OK": "Salle Polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "Le Comit\u00e9 des Jeunes de Cayres (43510) organise son premier march\u00e9 de No\u00ebl le 9 et 10 d\u00e9cembre 2023, \u00e0 la salle polyvalente du village",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00753",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chaspinhac, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Chaspinhac",
        "dates": "Du samedi 25 au dimanche 26 novembre 2023.",
        "adressse": "salle du forum du CPIE La Brousse",
        "details": "Les Chaspinhacois exposent leurs talents.",
        "lien": "http://www.commune-chaspinhac.fr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 25 au dimanche 26 novembre 2023.",
        "Adresse OK": "salle du forum du CPIE La Brousse",
        "D\u00e9tails OK": "Les Chaspinhacois exposent leurs talents.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00754",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chaspuzac, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Chaspuzac",
        "dates": "Du samedi 2 au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023.",
        "adressse": "le bourg",
        "details": "Un march\u00e9 artisanal de No\u00ebl, organis\u00e9 par le comit\u00e9 des f\u00eates, se d\u00e9roule toute la journ\u00e9e dans la zone artisanale, pr\u00e8s de l'a\u00e9rodrome.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 2 au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023.",
        "Adresse OK": "le bourg",
        "D\u00e9tails OK": "Un march\u00e9 artisanal de No\u00ebl, organis\u00e9 par le comit\u00e9 des f\u00eates, se d\u00e9roule toute la journ\u00e9e dans la zone artisanale, pr\u00e8s de l'a\u00e9rodrome.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00755",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cohade, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Cohade",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Place de la Mairie",
        "details": "Le comit\u00e9 des f\u00eates de Cohade organise le march\u00e9 de No\u00ebl",
        "lien": "T\u00e9l\u00e9phone : 07 89 09 73 30",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Place de la Mairie",
        "D\u00e9tails OK": "Le comit\u00e9 des f\u00eates de Cohade organise le march\u00e9 de No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00756",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Costaros, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Costaros",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h30 \u00e0 18h.",
        "adressse": "Salle Polyvalente",
        "details": "Costaros animation vous propose une march\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 la salle Polyvalente de Costaros, le dimanche 11 d\u00e9c de 9h30 \u00e0 18h : des bijoux, de la d\u00e9co, des jouets, des v\u00eatements et pleins d'autres choses pour f\u00eater No\u00ebl en famille ou entre amis comme il se doit",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h30 \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Salle Polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "Costaros animation vous propose une march\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 la salle Polyvalente de Costaros, le dimanche 11 d\u00e9c de 9h30 \u00e0 18h : des bijoux, de la d\u00e9co, des jouets, des v\u00eatements et pleins d'autres choses pour f\u00eater No\u00ebl en famille ou entre amis comme il se doit",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00757",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Coubon, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Coubon",
        "dates": "Dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Maison des Associations",
        "details": "De nombreux exposants locaux vous attendent au march\u00e9 de No\u00ebl de Coubon.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Maison des Associations",
        "D\u00e9tails OK": "De nombreux exposants locaux vous attendent au march\u00e9 de No\u00ebl de Coubon.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00758",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Craponne-sur-Arzon, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Craponne-sur-Arzon",
        "dates": "2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Centre Hospitalier",
        "details": "March\u00e9 de no\u00ebl.\n Nombreux exposants, buvette et petite restauration sur place.\n Animations tout au long de la journ\u00e9e.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Centre Hospitalier",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de no\u00ebl.<br> Nombreux exposants, buvette et petite restauration sur place.<br> Animations tout au long de la journ\u00e9e.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00759",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Craponne-sur-Arzon, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Craponne-sur-Arzon",
        "dates": "Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Gymnase et salle polyvalente",
        "details": "Le march\u00e9 de No\u00ebl se tiendra cette ann\u00e9e dans 2 salles \u00e0 la m\u00eame adresse : rue du stade, Environ 90 exposants seront pr\u00e9sents pour vos cadeaux de No\u00ebl et de nombreux visiteurs sont attendus.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Gymnase et salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "Le march\u00e9 de No\u00ebl se tiendra cette ann\u00e9e dans 2 salles \u00e0 la m\u00eame adresse : rue du stade, Environ 90 exposants seront pr\u00e9sents pour vos cadeaux de No\u00ebl et de nombreux visiteurs sont attendus.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00760",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Duni\u00e8res, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Duni\u00e8res",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre 2023.",
        "adressse": "boulodrome",
        "details": "De 8h \u00e0 17h, nombreux exposants, gastronomie et d\u00e9corations pour vos f\u00eates, Pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl, promenade en cal\u00e8che. Buvette.Des maquillages artistiques pour les enfants, ainsi que des sculptures de ballons.",
        "lien": "https://hautpaysduvelay-tourisme.fr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre 2023.",
        "Adresse OK": "boulodrome",
        "D\u00e9tails OK": "De 8h \u00e0 17h, nombreux exposants, gastronomie et d\u00e9corations pour vos f\u00eates, Pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl, promenade en cal\u00e8che. Buvette.Des maquillages artistiques pour les enfants, ainsi que des sculptures de ballons.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00761",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Espalem, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Espalem",
        "dates": "Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 17h.",
        "adressse": "rue de l'\u00e9glise",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Espalem 4\u00e9m\u00e9 \u00e9dition",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": "rue de l'\u00e9glise",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Espalem 4\u00e9m\u00e9 \u00e9dition",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00762",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Espaly-Saint-Marcel, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Espaly-Saint-Marcel",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.\n \n Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 17h.",
        "adressse": "Gymnase communal",
        "details": "La commune d'Espaly-Saint-Marcel organise chaque ann\u00e9e un march\u00e9 de No\u00ebl pour proposer \u00e0 un large public un \u00e9v\u00e9nement convivial et chaleureux autour des f\u00eates de fin d'ann\u00e9es;",
        "lien": "https://www.espaly.fr/contact",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.<br> <br> Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": "Gymnase communal",
        "D\u00e9tails OK": "La commune d'Espaly-Saint-Marcel organise chaque ann\u00e9e un march\u00e9 de No\u00ebl pour proposer \u00e0 un large public un \u00e9v\u00e9nement convivial et chaleureux autour des f\u00eates de fin d'ann\u00e9es;",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00763",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "F\u00e9lines, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "F\u00e9lines",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 14h30 \u00e0 18h30.\n Go\u00fbter de No\u00ebl \u00e0 16h.",
        "adressse": "Le Jardin des F\u00e9es",
        "details": "Samedi 02 d\u00e9cembre march\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 14h30 :objets de No\u00ebl, d\u00e9co, petits cadeaux. A 15h: fabrication de nichoirs. A 16h : go\u00fbter du P\u00e8re No\u00ebl (5 \u20ac) et photos sur inscription organis\u00e9 par le Caf\u00e9 des F\u00e9es et l'association de Parents d'\u00e9l\u00e8ves de F\u00e9lines.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 14h30 \u00e0 18h30.<br> Go\u00fbter de No\u00ebl \u00e0 16h.",
        "Adresse OK": "Le Jardin des F\u00e9es",
        "D\u00e9tails OK": "Samedi 02 d\u00e9cembre march\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 14h30 :objets de No\u00ebl, d\u00e9co, petits cadeaux. A 15h: fabrication de nichoirs. A 16h : go\u00fbter du P\u00e8re No\u00ebl (5 \u20ac) et photos sur inscription organis\u00e9 par le Caf\u00e9 des F\u00e9es et l'association de Parents d'\u00e9l\u00e8ves de F\u00e9lines.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00764",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Grazac, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Grazac",
        "dates": "Du samedi 2 au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 \n Ouverture le samedi de 14h \u00e0 20h. Le dimanche de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Salle de la Mairie",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl en int\u00e9rieur organis\u00e9 par le Comit\u00e9 des F\u00eates de Grazac avec l'arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl et diff\u00e9rentes animations pour tous !",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 2 au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 <br> Ouverture le samedi de 14h \u00e0 20h. Le dimanche de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Salle de la Mairie",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl en int\u00e9rieur organis\u00e9 par le Comit\u00e9 des F\u00eates de Grazac avec l'arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl et diff\u00e9rentes animations pour tous !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00765",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Chaise-Dieu, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "La Chaise-Dieu",
        "dates": "Du samedi 16 au dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Maison d'Accueil pour Personnes Ag\u00e9es Marc Rocher",
        "details": "L'association \"Les cheveux d'argent\" organise un march\u00e9 de No\u00ebl des ouvrages confectionn\u00e9s par des r\u00e9sidents et des b\u00e9n\u00e9voles \u00e0 la maison de retraite Marc Rocher. Ouvert \u00e0 tous de 10h \u00e0 18h en entr\u00e9e libre",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 16 au dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Maison d'Accueil pour Personnes Ag\u00e9es Marc Rocher",
        "D\u00e9tails OK": "L'association \"Les cheveux d'argent\" organise un march\u00e9 de No\u00ebl des ouvrages confectionn\u00e9s par des r\u00e9sidents et des b\u00e9n\u00e9voles \u00e0 la maison de retraite Marc Rocher. Ouvert \u00e0 tous de 10h \u00e0 18h en entr\u00e9e libre",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00766",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Chaise-Dieu, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "La Chaise-Dieu",
        "dates": "Du samedi 9 au dimanche 10 d\u00e9cembre 2023.\n 11h \u00e0 19h30 le samedi et 10h \u00e0 18h le dimanche.",
        "adressse": "Clo\u00eetre de l'abbaye",
        "details": "D\u00e9couvrez la magie de No\u00ebl au sein du clo\u00eetre de l'Abbaye tout au long du weekend avec des artisans locaux, des visites guid\u00e9es, des animations pour tout public et bien-s\u00fbr avec le P\u00e8re-No\u00ebl. Programme complet: www.chaisedieu.fr\n Entr\u00e9e libre",
        "lien": "https://www.chaisedieu.fr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 9 au dimanche 10 d\u00e9cembre 2023.<br> 11h \u00e0 19h30 le samedi et 10h \u00e0 18h le dimanche.",
        "Adresse OK": "Clo\u00eetre de l'abbaye",
        "D\u00e9tails OK": "D\u00e9couvrez la magie de No\u00ebl au sein du clo\u00eetre de l'Abbaye tout au long du weekend avec des artisans locaux, des visites guid\u00e9es, des animations pour tout public et bien-s\u00fbr avec le P\u00e8re-No\u00ebl. Programme complet: www.chaisedieu.fr<br> Entr\u00e9e libre",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00767",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Landos, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Landos",
        "dates": "Du 12/11 au 17/12, tous les jours de 9h \u00e0 18h.",
        "adressse": "\u00e0 la salle culturelle",
        "details": "Les march\u00e9s de No\u00ebl commencent et les b\u00e9n\u00e9voles de l'association du tir sportif landossien vous donnent rdv le dimanche 12 novembre \u00e0 la salle culturelle. \n De nombreux exposants vous proposeront des id\u00e9es de cadeaux !\n Venez nombreux !",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 12/11 au 17/12, tous les jours de 9h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "\u00e0 la salle culturelle",
        "D\u00e9tails OK": "Les march\u00e9s de No\u00ebl commencent et les b\u00e9n\u00e9voles de l'association du tir sportif landossien vous donnent rdv le dimanche 12 novembre \u00e0 la salle culturelle. <br> De nombreux exposants vous proposeront des id\u00e9es de cadeaux !<br> Venez nombreux !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00768",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Langeac, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Langeac",
        "dates": "Du 22/12 au 31/12/2023, tous les jours.",
        "adressse": "Place de l'\u00e9glise",
        "details": "Le March\u00e9 de No\u00ebl sera install\u00e9 en centre ville o\u00f9 vous pourrez d\u00e9couvrir des chalets avec stands de d\u00e9corations, artisanat, produits du terroir ainsi qu'une patinoire.",
        "lien": "http://www.ville-langeac.fr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 22/12 au 31/12/2023, tous les jours.",
        "Adresse OK": "Place de l'\u00e9glise",
        "D\u00e9tails OK": "Le March\u00e9 de No\u00ebl sera install\u00e9 en centre ville o\u00f9 vous pourrez d\u00e9couvrir des chalets avec stands de d\u00e9corations, artisanat, produits du terroir ainsi qu'une patinoire.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00769",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lapte, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Lapte",
        "dates": "Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 17h.",
        "adressse": "Au Gymnase",
        "details": "Venez faire vos emplettes sur le march\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par le Comit\u00e9 des F\u00eates !",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": "Au Gymnase",
        "D\u00e9tails OK": "Venez faire vos emplettes sur le march\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par le Comit\u00e9 des F\u00eates !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00770",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lavo\u00fbte-Chilhac, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Lavo\u00fbte-Chilhac",
        "dates": "Dimanche 26 novembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Place des anciens moulins",
        "details": "Nombreux exposants, promenade en cal\u00e8che, stand photo, chasse aux boules de No\u00ebl, contes... les animations seront nombreuses. Restauration sur place. Et bien \u00e9videmment le P\u00e8re No\u00ebl sera pr\u00e9sent sur le March\u00e9.",
        "lien": "http://www.lavoute-chilhac.com/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Place des anciens moulins",
        "D\u00e9tails OK": "Nombreux exposants, promenade en cal\u00e8che, stand photo, chasse aux boules de No\u00ebl, contes... les animations seront nombreuses. Restauration sur place. Et bien \u00e9videmment le P\u00e8re No\u00ebl sera pr\u00e9sent sur le March\u00e9.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00771",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Monastier-sur-Gazeille, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Le Monastier-sur-Gazeille",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Gymnase et Boulodr\u00f4me",
        "details": "Rdv pour le March\u00e9 de Noel de 9h \u00e0 18h , producteurs, artisans seront aux rendez-vous.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Gymnase et Boulodr\u00f4me",
        "D\u00e9tails OK": "Rdv pour le March\u00e9 de Noel de 9h \u00e0 18h , producteurs, artisans seront aux rendez-vous.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00772",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Pertuis, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Le Pertuis",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre 2023 de 17h \u00e0 21h.",
        "adressse": "Salle des Sucs",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par l'APE du Pertuis.\n Photos avec le P\u00e8re No\u00ebl, promenades en cal\u00e8che, snacking, vin chaud...\n Artisans, cr\u00e9ateurs, pensez \u00e0 r\u00e9server votre place (installation \u00e0 partir de 15h30, 5 \u20ac la table).",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre 2023 de 17h \u00e0 21h.",
        "Adresse OK": "Salle des Sucs",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par l'APE du Pertuis.<br> Photos avec le P\u00e8re No\u00ebl, promenades en cal\u00e8che, snacking, vin chaud...<br> Artisans, cr\u00e9ateurs, pensez \u00e0 r\u00e9server votre place (installation \u00e0 partir de 15h30, 5 \u20ac la table).",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00773",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Puy-en-Velay, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Le Puy-en-Velay",
        "dates": "Du 08/12 au 31/12/2023, tous les jours.",
        "adressse": "Place du Breuil",
        "details": "Le c\u00e9l\u00e8bre March\u00e9 de No\u00ebl du Puy-en-Velay s\u2019installe \u00e0 la Place du Breuil.",
        "lien": "https://www.toutunevenement.com/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 08/12 au 31/12/2023, tous les jours.",
        "Adresse OK": "Place du Breuil",
        "D\u00e9tails OK": "Le c\u00e9l\u00e8bre March\u00e9 de No\u00ebl du Puy-en-Velay s\u2019installe \u00e0 la Place du Breuil.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00774",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Les Estables, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Les Estables",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Centre d'animations",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl toute la journ\u00e9e, nombreux artisans et producteurs.\n de 9h \u00e0 18h.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Centre d'animations",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl toute la journ\u00e9e, nombreux artisans et producteurs.<br> de 9h \u00e0 18h.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00775",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Malrevers, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Malrevers",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 20h.",
        "adressse": "Salle polyvalente de la mairie et terrain de p\u00e9tanque",
        "details": "Entrez dans la magie de No\u00ebl le 2 d\u00e9cembre \u00e0 Malrevers !",
        "lien": "https://www.facebook.com/malre43",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 20h.",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente de la mairie et terrain de p\u00e9tanque",
        "D\u00e9tails OK": "Entrez dans la magie de No\u00ebl le 2 d\u00e9cembre \u00e0 Malrevers !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00776",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mazet-Saint-Voy, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Mazet-Saint-Voy",
        "dates": "Du samedi 25 au dimanche 26 novembre 2023 \n Ouverture le samedi de 10h \u00e0 18h. Le dimanche de 9h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Le Calibert",
        "details": "Artisanat, jouets, d\u00e9co, fleurs,... profitez de faire vos emplettes avant No\u00ebl ! Entr\u00e9e libre. Une quarantaine d'exposants sont pr\u00e9sents chaque ann\u00e9e.\n Caf\u00e9 et vin chaud offerts aux visiteurs !\n Buvette, snack.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 25 au dimanche 26 novembre 2023 <br> Ouverture le samedi de 10h \u00e0 18h. Le dimanche de 9h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Le Calibert",
        "D\u00e9tails OK": "Artisanat, jouets, d\u00e9co, fleurs,... profitez de faire vos emplettes avant No\u00ebl ! Entr\u00e9e libre. Une quarantaine d'exposants sont pr\u00e9sents chaque ann\u00e9e.<br> Caf\u00e9 et vin chaud offerts aux visiteurs !<br> Buvette, snack.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00777",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montfaucon-en-Velay, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Montfaucon-en-Velay",
        "dates": "Du samedi 25 au dimanche 26 novembre 2023.",
        "adressse": "salle des f\u00eates",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par l'\u00e9cole publique \u00e0 la salle des f\u00eates de 10h \u00e0 19h.\n Nombreux exposants, buvette et point chaud, promenade en cal\u00e8che, pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl et tombola.\n exposants contact 07 50 96 06 24",
        "lien": "https://www.facebook.com/hautpaysduvelay/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 25 au dimanche 26 novembre 2023.",
        "Adresse OK": "salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par l'\u00e9cole publique \u00e0 la salle des f\u00eates de 10h \u00e0 19h.<br> Nombreux exposants, buvette et point chaud, promenade en cal\u00e8che, pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl et tombola.<br> exposants contact 07 50 96 06 24",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00778",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Paulhac, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Paulhac",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 17h.",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": "Organis\u00e9 par le club des Ain\u00e9s",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "Organis\u00e9 par le club des Ain\u00e9s",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00779",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Polignac, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Polignac",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cembre 2023 de 14h \u00e0 19h.\n \n Dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "le bourg",
        "details": "La ville de Polignac entre dans la f\u00e9erie de No\u00ebl avec, pour cette ann\u00e9e 2023 son fameux March\u00e9.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cembre 2023 de 14h \u00e0 19h.<br> <br> Dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "le bourg",
        "D\u00e9tails OK": "La ville de Polignac entre dans la f\u00e9erie de No\u00ebl avec, pour cette ann\u00e9e 2023 son fameux March\u00e9.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00780",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pradelles, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Pradelles",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "\u00e0 la salle des f\u00eates",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Pradelles de 10h \u00e0 18h \u00e0 la salle des F\u00eates. Possibilit\u00e9 de restauration rapide sur place et buvette ! Le vin chaud et le chocolat chaud !",
        "lien": "https://www.facebook.com/pradellesenfete/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "\u00e0 la salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Pradelles de 10h \u00e0 18h \u00e0 la salle des F\u00eates. Possibilit\u00e9 de restauration rapide sur place et buvette ! Le vin chaud et le chocolat chaud !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00781",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Riotord, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Riotord",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cembre 2023 de 15h \u00e0 23h.",
        "adressse": "salle polyvalente",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 la salle polyvalente \u00e0 partir de 15 \u00e0 23h - Nombreux exposants, buvette, vin chaud,cr\u00eape et restauration sur place, P\u00e8re No\u00ebl, Maquilleuse, man\u00e8ge, Band \u00e0 Rio, embrassement de l'\u00e9glise",
        "lien": "https://hautpaysduvelay-tourisme.fr/|Page",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cembre 2023 de 15h \u00e0 23h.",
        "Adresse OK": "salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 la salle polyvalente \u00e0 partir de 15 \u00e0 23h - Nombreux exposants, buvette, vin chaud,cr\u00eape et restauration sur place, P\u00e8re No\u00ebl, Maquilleuse, man\u00e8ge, Band \u00e0 Rio, embrassement de l'\u00e9glise",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00782",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Roche-en-R\u00e9gnier, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Roche-en-R\u00e9gnier",
        "dates": "Dimanche 26 novembre 2023 de 9h \u00e0 21h.",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "1er march\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par le Barons.\n Bi\u00e8re de No\u00ebl, vin chaud et autres gourmandises seront propos\u00e9s \u00e0 la buvette tenue par Les Barons.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre 2023 de 9h \u00e0 21h.",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "1er march\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par le Barons.<br> Bi\u00e8re de No\u00ebl, vin chaud et autres gourmandises seront propos\u00e9s \u00e0 la buvette tenue par Les Barons.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00783",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Geneys-pr\u00e8s-Saint-Paulien, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Saint-Geneys-pr\u00e8s-Saint-Paulien",
        "dates": "Du jeudi 7 au dimanche 10 d\u00e9cembre 2023.",
        "adressse": "le bourg",
        "details": "Les commer\u00e7ants de Saint-Geneys Pr\u00e8s Saint-Paulien sont heureux d\u2019ouvrir\n une magnifique troisi\u00e8me saison du village de No\u00ebl 2023 !\n Elle sera encore plus f\u00e9erique et toujours plus avec le \u2764\ufe0f!!",
        "lien": "https://www.facebook.com/Villagevivant",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du jeudi 7 au dimanche 10 d\u00e9cembre 2023.",
        "Adresse OK": "le bourg",
        "D\u00e9tails OK": "Les commer\u00e7ants de Saint-Geneys Pr\u00e8s Saint-Paulien sont heureux d\u2019ouvrir<br> une magnifique troisi\u00e8me saison du village de No\u00ebl 2023 !<br> Elle sera encore plus f\u00e9erique et toujours plus avec le \u2764\ufe0f!!",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00784",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Jeures, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Saint-Jeures",
        "dates": "Du samedi 2 au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023.",
        "adressse": "Salle du Bru",
        "details": "\u00c7a bouge \u00e0 Saint Jeures ! Apr\u00e8s les Nuits de St Jeures cet \u00e9t\u00e9, voici le march\u00e9 de No\u00ebl. Venez faire le plein d'id\u00e9es cadeaux au march\u00e9 de No\u00ebl de Saint Jeures. Ap\u00e9ritifs de No\u00ebl, tombola, jeu Kapla g\u00e9ant, photo avec le P\u00e8re-No\u00ebl. Cr\u00eapes, buvette.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 2 au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023.",
        "Adresse OK": "Salle du Bru",
        "D\u00e9tails OK": "\u00c7a bouge \u00e0 Saint Jeures ! Apr\u00e8s les Nuits de St Jeures cet \u00e9t\u00e9, voici le march\u00e9 de No\u00ebl. Venez faire le plein d'id\u00e9es cadeaux au march\u00e9 de No\u00ebl de Saint Jeures. Ap\u00e9ritifs de No\u00ebl, tombola, jeu Kapla g\u00e9ant, photo avec le P\u00e8re-No\u00ebl. Cr\u00eapes, buvette.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00785",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Paulien, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Saint-Paulien",
        "dates": "dimanche 10 d\u00e9cembre 2023.",
        "adressse": "Le bourg",
        "details": "Nombreux exposants, vin chaud, cr\u00eapes, ch\u00e2taignes grill\u00e9es\u2026 possibilit\u00e9 de restauration sur place avec traiteur, foodtruck et le stand de la f\u00e9d\u00e9ration des associations.\n Man\u00e8ge, promenades en cal\u00e8che , sans oublier la visite du P\u00e8re No\u00ebl.",
        "lien": "http://www.saint-paulien.fr",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 10 d\u00e9cembre 2023.",
        "Adresse OK": "Le bourg",
        "D\u00e9tails OK": "Nombreux exposants, vin chaud, cr\u00eapes, ch\u00e2taignes grill\u00e9es\u2026 possibilit\u00e9 de restauration sur place avec traiteur, foodtruck et le stand de la f\u00e9d\u00e9ration des associations.<br> Man\u00e8ge, promenades en cal\u00e8che , sans oublier la visite du P\u00e8re No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00786",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Paulien, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Saint-Paulien",
        "dates": "Dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h30.",
        "adressse": "Marcilhac",
        "details": "Le ch\u00e2teau de La Rochelambert est heureux de vous accueillir pour le premier march\u00e9 de No\u00ebl dans le cadre f\u00e9\u00e9rique du parc du ch\u00e2teau. De nombreux exposants, artisans et le P\u00e8re No\u00ebl seront pr\u00e9sents.",
        "lien": "https://www.chateau-de-la-rochelambert.com/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h30.",
        "Adresse OK": "Marcilhac",
        "D\u00e9tails OK": "Le ch\u00e2teau de La Rochelambert est heureux de vous accueillir pour le premier march\u00e9 de No\u00ebl dans le cadre f\u00e9\u00e9rique du parc du ch\u00e2teau. De nombreux exposants, artisans et le P\u00e8re No\u00ebl seront pr\u00e9sents.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00787",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Pierre-du-Champ, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Saint-Pierre-du-Champ",
        "dates": "dimanche 17 d\u00e9cembre 2023.",
        "adressse": "Le Bourg",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl.",
        "lien": "https://www.facebook.com/comitefetes.saintpierre/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 17 d\u00e9cembre 2023.",
        "Adresse OK": "Le Bourg",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00788",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saugues, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Saugues",
        "dates": "Du samedi 9 au dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 19h.",
        "adressse": "Le Bourg",
        "details": "Chalets et chapiteau : artisanat, produit locaux, stand de d\u00e9corations.\n Animation musicale\n Parade des mascottes, Carrousel de No\u00ebl.\n Village de No\u00ebl avec le p\u00e8re No\u00ebl et ses rennes.\n Stand photo\n Concert de la chorale Coup de Coeur \u00e0 la coll\u00e9giale St M\u00e9dard.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 9 au dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 19h.",
        "Adresse OK": "Le Bourg",
        "D\u00e9tails OK": "Chalets et chapiteau : artisanat, produit locaux, stand de d\u00e9corations.<br> Animation musicale<br> Parade des mascottes, Carrousel de No\u00ebl.<br> Village de No\u00ebl avec le p\u00e8re No\u00ebl et ses rennes.<br> Stand photo<br> Concert de la chorale Coup de Coeur \u00e0 la coll\u00e9giale St M\u00e9dard.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00789",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Tence, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Tence",
        "dates": "Du samedi 2 au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Friche Faugier",
        "details": "Une trentaine d'artisans s\u00e9lectionn\u00e9s dans des domaines d'activit\u00e9s vari\u00e9s.\n Vous pourrez \u00e9galement vous restaurer sur place : Food-Truck, cr\u00eapes, vin chaud et buvette.",
        "lien": "https://www.facebook.com/boutiquechambon/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 2 au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Friche Faugier",
        "D\u00e9tails OK": "Une trentaine d'artisans s\u00e9lectionn\u00e9s dans des domaines d'activit\u00e9s vari\u00e9s.<br> Vous pourrez \u00e9galement vous restaurer sur place : Food-Truck, cr\u00eapes, vin chaud et buvette.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00790",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Tence, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Tence",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Gymnase de la Lionch\u00e8re",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par l\u2019EHPAD La S\u00e9rigoule. \n Buvette, vin chaud.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Gymnase de la Lionch\u00e8re",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par l\u2019EHPAD La S\u00e9rigoule. <br> Buvette, vin chaud.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00791",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Tiranges, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Tiranges",
        "dates": "Du samedi 25 au dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Dans le bourg",
        "details": "2\u00e8me Grand march\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Tiranges. de nombreux exposants, animations enfants et adultes( magicien, mascotte de no\u00ebl, pr\u00e9sence du p\u00e8re no\u00ebl les apr\u00e8s-midi, man\u00e8ge gratuit, buvette et restauration sur place",
        "lien": "https://www.gorgesdelaloire.fr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 25 au dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Dans le bourg",
        "D\u00e9tails OK": "2\u00e8me Grand march\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Tiranges. de nombreux exposants, animations enfants et adultes( magicien, mascotte de no\u00ebl, pr\u00e9sence du p\u00e8re no\u00ebl les apr\u00e8s-midi, man\u00e8ge gratuit, buvette et restauration sur place",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00792",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Venteuges, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Venteuges",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 17h.",
        "adressse": "Salle de Th\u00e9\u00e2tre",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 la salle de th\u00e9\u00e2tre\n Stands de d\u00e9corations, artisanat, produits du terroir...\n Ateliers d\u00e9corations de No\u00ebl pour les enfants.\n Spectacle pour les enfants \u00e0 15h00 salle Chabanel",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": "Salle de Th\u00e9\u00e2tre",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 la salle de th\u00e9\u00e2tre<br> Stands de d\u00e9corations, artisanat, produits du terroir...<br> Ateliers d\u00e9corations de No\u00ebl pour les enfants.<br> Spectacle pour les enfants \u00e0 15h00 salle Chabanel",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00793",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vorey, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Vorey",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Salle Philibert Besson",
        "details": "De nombreuses animations sont pr\u00e9vues toute la journ\u00e9e.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Salle Philibert Besson",
        "D\u00e9tails OK": "De nombreuses animations sont pr\u00e9vues toute la journ\u00e9e.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00794",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Yssingeaux, Haute-Loire, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Loire",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "43",
        "Ville": "Yssingeaux",
        "dates": "Du vendredi 24 au samedi 25 novembre 2023 \n Ouverture le vendredi de 14h \u00e0 18h. Le samedi de 9h \u00e0 12h30 et de 13h30 \u00e0 16h.",
        "adressse": "Grande salle de Chaussand",
        "details": "Le secours catholique organise son grand march\u00e9 de No\u00ebl annuel.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 24 au samedi 25 novembre 2023 <br> Ouverture le vendredi de 14h \u00e0 18h. Le samedi de 9h \u00e0 12h30 et de 13h30 \u00e0 16h.",
        "Adresse OK": "Grande salle de Chaussand",
        "D\u00e9tails OK": "Le secours catholique organise son grand march\u00e9 de No\u00ebl annuel.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00795",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ancenis, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "Ancenis",
        "dates": "16 d\u00e9cembre",
        "adressse": "centre ville",
        "details": "March\u00e9 de cr\u00e9ateurs, fanfares, march\u00e9 gourmand, man\u00e8ges, spectacle de marionnettes",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "centre ville",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de cr\u00e9ateurs, fanfares, march\u00e9 gourmand, man\u00e8ges, spectacle de marionnettes",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00796",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ancenis, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "Ancenis",
        "dates": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Ch\u00e2teau de la Gu\u00e8re, L\u2019Oc\u00e9ane, La Gu\u00e8re",
        "details": "samedi feux artifice 20h30",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Ch\u00e2teau de la Gu\u00e8re, L\u2019Oc\u00e9ane, La Gu\u00e8re",
        "D\u00e9tails OK": "samedi feux artifice 20h30",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00797",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ass\u00e9rac, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "Ass\u00e9rac",
        "dates": "16 d\u00e9cembre de 15h \u00e0 20h",
        "adressse": "Salle de La Fontaine",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 d\u00e9cembre de 15h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Salle de La Fontaine",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00798",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Blain, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "Blain",
        "dates": "week-end de d\u00e9cembre : 2-3, 9-10, 16-17 et 23-24",
        "adressse": "Ch\u00e2teau de la Groulais, Promenade Anne de Bretagne, Le Pav\u00e9",
        "details": "90 exposants",
        "lien": "https://www.chateaudelagroulais.fr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "week-end de d\u00e9cembre : 2-3, 9-10, 16-17 et 23-24",
        "Adresse OK": "Ch\u00e2teau de la Groulais, Promenade Anne de Bretagne, Le Pav\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": "90 exposants",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00799",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Brains, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "Brains",
        "dates": "10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle Polyvalente des Pr\u00e9s",
        "details": "Une trentaine d\u2019exposants, bar et restauration sur place, la pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl avec possibilit\u00e9 de faire une photo et musique avec les Ensembles sonores de Brains.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle Polyvalente des Pr\u00e9s",
        "D\u00e9tails OK": "Une trentaine d\u2019exposants, bar et restauration sur place, la pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl avec possibilit\u00e9 de faire une photo et musique avec les Ensembles sonores de Brains.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00800",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ch\u00e2teau Th\u00e9baud, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "Ch\u00e2teau Th\u00e9baud",
        "dates": "du 2 au 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Esplanade du Belv\u00e9d\u00e8re - Mairie",
        "details": "Des id\u00e9es pour des cadeaux artisanaux, fabriqu\u00e9s localement!",
        "lien": "https://www.facebook.com/LaGrappeChateauThebaud/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du 2 au 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Esplanade du Belv\u00e9d\u00e8re - Mairie",
        "D\u00e9tails OK": "Des id\u00e9es pour des cadeaux artisanaux, fabriqu\u00e9s localement!",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00801",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cheix-en-Retz, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "Cheix-en-Retz",
        "dates": "du 2 au 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "place saint martin",
        "details": "une trentaine d'artisanes et artisans locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du 2 au 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "place saint martin",
        "D\u00e9tails OK": "une trentaine d'artisanes et artisans locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00802",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Crossac, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "Crossac",
        "dates": "2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 22h",
        "adressse": "Salle des lpoisirs - Impasse des petits matelots",
        "details": "Invit\u00e9 exceptionnel de 10h \u00e0 12h et de 15h30 \u00e0 17h30 le P\u00e8re-No\u00ebl, avec possibilit\u00e9 de faire une photo.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 22h",
        "Adresse OK": "Salle des lpoisirs - Impasse des petits matelots",
        "D\u00e9tails OK": "Invit\u00e9 exceptionnel de 10h \u00e0 12h et de 15h30 \u00e0 17h30 le P\u00e8re-No\u00ebl, avec possibilit\u00e9 de faire une photo.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00803",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Derval, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "Derval",
        "dates": "2 d\u00e9cembre 9h \u00e0 18h30",
        "adressse": "rue Abbe Orain",
        "details": "animations \u00e0 16h30 l'arriv\u00e9e de notre p\u00e8re Noel ainsi que notre spectacle nocturne.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 d\u00e9cembre 9h \u00e0 18h30",
        "Adresse OK": "rue Abbe Orain",
        "D\u00e9tails OK": "animations \u00e0 16h30 l'arriv\u00e9e de notre p\u00e8re Noel ainsi que notre spectacle nocturne.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00804",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Donges, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "Donges",
        "dates": "15 d\u00e9cembre de 17h \u00e0 22h",
        "adressse": "Place de la Mairie, Rue Ren\u00e9 La\u00ebnnec",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "15 d\u00e9cembre de 17h \u00e0 22h",
        "Adresse OK": "Place de la Mairie, Rue Ren\u00e9 La\u00ebnnec",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00805",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Fay de bretagne, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "Fay de bretagne",
        "dates": "le 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "Espace madeleine",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "le 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Espace madeleine",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00806",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Indre, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "Indre",
        "dates": "le 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "rue des Chaintres",
        "details": null,
        "lien": "http://www.lamalina44.fr",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "le 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "rue des Chaintres",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00807",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Chapelle-sur-Erdre, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "La Chapelle-sur-Erdre",
        "dates": "le 10 d\u00e9cembre de 10h30 \u00e0 19h",
        "adressse": "Chemin des Briandi\u00e8res, Les Briandieres",
        "details": "15 exposants",
        "lien": "https://bouillonnieredeculture.jimdofree.com/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "le 10 d\u00e9cembre de 10h30 \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Chemin des Briandi\u00e8res, Les Briandieres",
        "D\u00e9tails OK": "15 exposants",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00808",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Plaine-sur-Mer, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "La Plaine-sur-Mer",
        "dates": "16 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 13h",
        "adressse": "La Plaine-sur-Mer, Place du Fort Gentil, La Basse Musse",
        "details": "Animations enfants: chamboule tout, p\u00eache \u00e0 la ligne ...",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 13h",
        "Adresse OK": "La Plaine-sur-Mer, Place du Fort Gentil, La Basse Musse",
        "D\u00e9tails OK": "Animations enfants: chamboule tout, p\u00eache \u00e0 la ligne ...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00809",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Pellerin, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "Le Pellerin",
        "dates": "le 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Espace Ren\u00e9 Cassin, Rue de la Jouardais, Le Margat",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "le 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Espace Ren\u00e9 Cassin, Rue de la Jouardais, Le Margat",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00810",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Temple de Bretagne, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "Le Temple de Bretagne",
        "dates": "le 15 d\u00e9cembre de 17h \u00e0 23h",
        "adressse": "Espace des Fontenelles",
        "details": "11 exposants",
        "lien": "https://www.facebook.com/groups/502816697934393",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "le 15 d\u00e9cembre de 17h \u00e0 23h",
        "Adresse OK": "Espace des Fontenelles",
        "D\u00e9tails OK": "11 exposants",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00811",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Les Sorini\u00e8res, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "Les Sorini\u00e8res",
        "dates": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place Simone Veil",
        "details": "nocturne jusqu'\u00e0 21h samedi",
        "lien": "https://cdf-sorinieres.fr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place Simone Veil",
        "D\u00e9tails OK": "nocturne jusqu'\u00e0 21h samedi",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00812",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Machecoul-Saint-M\u00eame, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "Machecoul-Saint-M\u00eame",
        "dates": "16 et 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Les Halles, Place des Halles",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 et 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Les Halles, Place des Halles",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00813",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mauves-dur-Loire, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "Mauves-dur-Loire",
        "dates": "le 9 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h30",
        "adressse": "rue de la Loire",
        "details": "rtisanat d'art, Cadeaux, D\u00e9co, Accessoires en tissu faits main, Gastronomie de No\u00ebl, P\u00e8re -No\u00ebl, Tour en Cal\u00e8che, Man\u00e8ge, Fanfare, Star Wars, Photobooth, Jouets en Bois, Restauration, Vin Chaud, Torches Su\u00e9doises",
        "lien": "https://www.mauvessurloire.fr",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "le 9 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h30",
        "Adresse OK": "rue de la Loire",
        "D\u00e9tails OK": "rtisanat d'art, Cadeaux, D\u00e9co, Accessoires en tissu faits main, Gastronomie de No\u00ebl, P\u00e8re -No\u00ebl, Tour en Cal\u00e8che, Man\u00e8ge, Fanfare, Star Wars, Photobooth, Jouets en Bois, Restauration, Vin Chaud, Torches Su\u00e9doises",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00814",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Nantes, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "Nantes",
        "dates": "2 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 19h",
        "adressse": "rue des hauts-pav\u00e9s",
        "details": "plus de 40 exposants",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "rue des hauts-pav\u00e9s",
        "D\u00e9tails OK": "plus de 40 exposants",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00815",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Nantes, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "Nantes",
        "dates": "du 1er au 23 d\u00e9cembre",
        "adressse": "espanade Feydeau",
        "details": "L'Autre March\u00e9, le march\u00e9 de No\u00ebl des acteurs de l'\u00e9conomie sociale et soidaire",
        "lien": "https://www.facebook.com/lautremarche/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "TRUE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du 1er au 23 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "espanade Feydeau",
        "D\u00e9tails OK": "L'Autre March\u00e9, le march\u00e9 de No\u00ebl des acteurs de l'\u00e9conomie sociale et soidaire",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "TRUE"
    },
    {
        "ID": "00816",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Nantes, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "Nantes",
        "dates": "du 23 novembre au 30 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place Royale et place du commerce",
        "details": "130 chalets / du lundi au mercredi de 10h30 \u00e0 20h30 / du jeudi au samedi de 10h30 \u00e0 21h / le dimanche de 11h \u00e0 20h",
        "lien": "https://marche-de-noel-nantes.com/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du 23 novembre au 30 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place Royale et place du commerce",
        "D\u00e9tails OK": "130 chalets / du lundi au mercredi de 10h30 \u00e0 20h30 / du jeudi au samedi de 10h30 \u00e0 21h / le dimanche de 11h \u00e0 20h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00817",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pontch\u00e2teau, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "Pontch\u00e2teau",
        "dates": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "La Boule d'Or, Chemin de Criboeuf",
        "details": null,
        "lien": "https://www.pontchateau.fr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "La Boule d'Or, Chemin de Criboeuf",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00818",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pr\u00e9failles, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "Pr\u00e9failles",
        "dates": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "salle du Conseil municipal, 17 Grande Rue",
        "details": "20 exposants",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "salle du Conseil municipal, 17 Grande Rue",
        "D\u00e9tails OK": "20 exposants",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00819",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rez\u00e9, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "Rez\u00e9",
        "dates": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle JB marchais et 5, Rue des Chevaliers, Haute \u00cele",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle JB marchais et 5, Rue des Chevaliers, Haute \u00cele",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00820",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Aignan-de-Grandlieu, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "Saint-Aignan-de-Grandlieu",
        "dates": "du 9 au 10 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 19h",
        "adressse": "Place Mill\u00e9nia",
        "details": "des groupes musicaux seront pr\u00e9sents",
        "lien": "https://www.saint-aignan-grandlieu.fr/culture/grands-rendez-vous/la-magie-de-noel-921.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du 9 au 10 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Place Mill\u00e9nia",
        "D\u00e9tails OK": "des groupes musicaux seront pr\u00e9sents",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00821",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Andr\u00e9-des-Eaux, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "Saint-Andr\u00e9-des-Eaux",
        "dates": "10 d\u00e9cembre de 9h30 \u00e0 17h30",
        "adressse": "Place de l'\u00c9glise",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "10 d\u00e9cembre de 9h30 \u00e0 17h30",
        "Adresse OK": "Place de l'\u00c9glise",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00822",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Julien-de-Concelles, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "Saint-Julien-de-Concelles",
        "dates": "du 2 au 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de l'Europe",
        "details": "Arts de rue, id\u00e9es cadeaux, animations, concert, d\u00e9gustations, petits plaisirs ou balade en famille",
        "lien": "www.saintjuliendeconcelles.fr",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du 2 au 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de l'Europe",
        "D\u00e9tails OK": "Arts de rue, id\u00e9es cadeaux, animations, concert, d\u00e9gustations, petits plaisirs ou balade en famille",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00823",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Lyphard, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "Saint-Lyphard",
        "dates": "du 8 au 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "village de Kerhinet",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du 8 au 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "village de Kerhinet",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00824",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Malo-de-Guersac, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "Saint-Malo-de-Guersac",
        "dates": "16 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 20h",
        "adressse": "Centre bourg",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Centre bourg",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00825",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Nazaire, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "Saint-Nazaire",
        "dates": "du 2 d\u00e9cembre au 7 janvier",
        "adressse": "place Fran\u00e7ois Blancho",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du 2 d\u00e9cembre au 7 janvier",
        "Adresse OK": "place Fran\u00e7ois Blancho",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00826",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sainte-Reine-de-Bretagne, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "Sainte-Reine-de-Bretagne",
        "dates": "17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "salle polyvalente rue du p\u00e9re de Monfort",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "salle polyvalente rue du p\u00e9re de Monfort",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00827",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sautron, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "Sautron",
        "dates": "le 8 et 9 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Halle de la Lini\u00e8re, Place Fran\u00e7ois Baudry",
        "details": "de 16h \u00e0 20 h le vendredi 8 et de 10h \u00e0 19h le samedi 9 d\u00e9cembre",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "le 8 et 9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Halle de la Lini\u00e8re, Place Fran\u00e7ois Baudry",
        "D\u00e9tails OK": "de 16h \u00e0 20 h le vendredi 8 et de 10h \u00e0 19h le samedi 9 d\u00e9cembre",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00828",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Savenay, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "Savenay",
        "dates": "le 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "RUE DE LA SOUBRETIERE",
        "details": "Le March\u00e9 de No\u00ebl Solidaire et \u00c9quitable pour Tous accueille des associations qui vendent de l'artisanat pour soutenir des projets humanistes comme la sant\u00e9, l'\u00e9cole",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "le 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "RUE DE LA SOUBRETIERE",
        "D\u00e9tails OK": "Le March\u00e9 de No\u00ebl Solidaire et \u00c9quitable pour Tous accueille des associations qui vendent de l'artisanat pour soutenir des projets humanistes comme la sant\u00e9, l'\u00e9cole",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00829",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Thouar\u00e9-sur-Loire, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "Thouar\u00e9-sur-Loire",
        "dates": "9, 10,14 et 15 d\u00e9cembre",
        "adressse": "6, Rue de Mauves, La Gergauderie",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9, 10,14 et 15 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "6, Rue de Mauves, La Gergauderie",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00830",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vallet, Loire-Atlantique, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Loire-Atlantique",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "44",
        "Ville": "Vallet",
        "dates": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Boulevard St\u00e9phane Pusterle",
        "details": null,
        "lien": "https://www.vallet.fr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Boulevard St\u00e9phane Pusterle",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00831",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Angerville, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Angerville",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h et dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "La salle polyvalente Guy-Bonin",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h et dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "La salle polyvalente Guy-Bonin",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00832",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ardon, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Ardon",
        "dates": "Samedi 25 novembre \u00e0 partir de 10h",
        "adressse": "La place de l'\u00e9glise et de la boulangerie",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 novembre \u00e0 partir de 10h",
        "Adresse OK": "La place de l'\u00e9glise et de la boulangerie",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00833",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Asch\u00e8res-le-March\u00e9, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Asch\u00e8res-le-March\u00e9",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "Sous la halle",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Sous la halle",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00834",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Baule, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Baule",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "La salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "La salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00835",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bazoches-les-Gallerandes, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Bazoches-les-Gallerandes",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Au si\u00e8ge de la communaut\u00e9 de communes de la Plaine du Nord Loiret",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Au si\u00e8ge de la communaut\u00e9 de communes de la Plaine du Nord Loiret",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00836",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Boynes, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Boynes",
        "dates": "Dimanche 23 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 20h",
        "adressse": "Avec la mairie de Boynes",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 23 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Avec la mairie de Boynes",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00837",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Boynes, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Boynes",
        "dates": "Samedi 25 novembre de 14h \u00e0 19h et dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Au gymnase",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 novembre de 14h \u00e0 19h et dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Au gymnase",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00838",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chailly-en-G\u00e2tinais, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Chailly-en-G\u00e2tinais",
        "dates": "Vendredi 24 novembre de 16h \u00e0 22h",
        "adressse": "La salle des f\u00eates",
        "details": "Pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl de 18 \u00e0 20 heures.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 24 novembre de 16h \u00e0 22h",
        "Adresse OK": "La salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl de 18 \u00e0 20 heures.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00839",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire",
        "dates": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "\u00c0 l'espace Florian",
        "details": "Entr\u00e9e libre, produits \"fait maison\" garantissant la qualit\u00e9 du march\u00e9",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "\u00c0 l'espace Florian",
        "D\u00e9tails OK": "Entr\u00e9e libre, produits \"fait maison\" garantissant la qualit\u00e9 du march\u00e9",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00840",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ch\u00e2tillon-sur-Loire, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Ch\u00e2tillon-sur-Loire",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cembre de8h \u00e0 19h",
        "adressse": "Au gymnase Jean-Roblin",
        "details": "Rencontre avec le P\u00e8re No\u00ebl vers 15 heures",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cembre de8h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Au gymnase Jean-Roblin",
        "D\u00e9tails OK": "Rencontre avec le P\u00e8re No\u00ebl vers 15 heures",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00841",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chevillon-sur-Huillard, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Chevillon-sur-Huillard",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 17h",
        "adressse": "La salle polyvalente",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "La salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00842",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chilleurs-aux-Bois, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Chilleurs-aux-Bois",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Au gymnase",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Au gymnase",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00843",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cl\u00e9ry-Saint-Andr\u00e9, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Cl\u00e9ry-Saint-Andr\u00e9",
        "dates": "Vendredi 15 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 21h",
        "adressse": "94, rue du Mar\u00e9chal Foch",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 15 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 21h",
        "Adresse OK": "94, rue du Mar\u00e9chal Foch",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00844",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Corbeilles, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Corbeilles",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cembre de 10h30 \u00e0 17h",
        "adressse": "Place Saint-Germain",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cembre de 10h30 \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Place Saint-Germain",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00845",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Coudroy, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Coudroy",
        "dates": "Vendredi 1 d\u00e9cembre \u00e0 partir de 17h",
        "adressse": "Place du Bourg",
        "details": "March\u00e9 nocturne",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 1 d\u00e9cembre \u00e0 partir de 17h",
        "Adresse OK": "Place du Bourg",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 nocturne",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00846",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Coullons, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Coullons",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 20h et dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "Au march\u00e9 semi couvert",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 20h et dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Au march\u00e9 semi couvert",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00847",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Courcelles-le-Roi, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Courcelles-le-Roi",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre \u00e0 partir de 16h",
        "adressse": "La salle de f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre \u00e0 partir de 16h",
        "Adresse OK": "La salle de f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00848",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Courtenay, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Courtenay",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre et dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Courtenay",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre et dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Courtenay",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00849",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Donnery, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Donnery",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "La salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "La salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00850",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Epieds, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Epieds",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h30 \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle polyvalente Jaques Faucheux rue des m\u00e9contents 45130 EPIEDS EN BEAUCE",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h30 \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente Jaques Faucheux rue des m\u00e9contents 45130 EPIEDS EN BEAUCE",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00851",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Epieds-en-Beauce, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Epieds-en-Beauce",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h30 \u00e0 18h",
        "adressse": "La salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h30 \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "La salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00852",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ferri\u00e8res-en-G\u00e2tinais, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Ferri\u00e8res-en-G\u00e2tinais",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "La place des \u00e9glises, salle et cour de l'Abbaye et rues du centre-ville",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "La place des \u00e9glises, salle et cour de l'Abbaye et rues du centre-ville",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00853",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Fleury-les-Aubrais, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Fleury-les-Aubrais",
        "dates": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "4, rue Andr\u00e9-Dessaux",
        "details": "Au programme de ce march\u00e9 alternatif et \"pas comme les autres\" : une brocante, des ateliers DIY (Do It Yourself) et z\u00e9ro d\u00e9chet, un vide-dressing solidaire...",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "TRUE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": "Un tiers-lieu o\u00f9 l'ont peut retrouver une brocante, des ateliers DIY (Do It Yourself) et z\u00e9ro d\u00e9chet, un vide-dressing solidaire...",
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "4, rue Andr\u00e9-Dessaux",
        "D\u00e9tails OK": "Au programme de ce march\u00e9 alternatif et \"pas comme les autres\" : une brocante, des ateliers DIY (Do It Yourself) et z\u00e9ro d\u00e9chet, un vide-dressing solidaire...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": "Un tiers-lieu o\u00f9 l'ont peut retrouver une brocante, des ateliers DIY (Do It Yourself) et z\u00e9ro d\u00e9chet, un vide-dressing solidaire...",
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "TRUE"
    },
    {
        "ID": "00854",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Germigny-des-Pr\u00e9s, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Germigny-des-Pr\u00e9s",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "La salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "La salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00855",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Gien, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Gien",
        "dates": "Du vendredi 15 au dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Les places Leclerc, Saint-Louis, et Jean-Jaur\u00e8s",
        "details": "Une patinoire, pr\u00e9sente jusqu\u2019au 7 janvier 2024, dernier jour des vacances scolaires. Le 17 d\u00e9cembre, sur la glace, les Giennois auront l\u2019occasion d\u2019admirer un spectacle avec Sarah Abitbol, m\u00e9daill\u00e9e de bronze aux championnats du monde de patinage artistique et Maxime Combes. La veille, un feu d\u2019artifice aura \u00e9t\u00e9 tir\u00e9 depuis les quais. Par ailleurs, l\u2019Union commerciale giennoise, avec le soutien de la ville, organisera un concours des plus belles vitrines de No\u00ebl du 1er au 31 d\u00e9cembre. Un jeu ouvert \u00e0 tous les commer\u00e7ants avec un prix d\u2019une valeur de 150 euros \u00e0 gagner.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 15 au dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Les places Leclerc, Saint-Louis, et Jean-Jaur\u00e8s",
        "D\u00e9tails OK": "Une patinoire, pr\u00e9sente jusqu\u2019au 7 janvier 2024, dernier jour des vacances scolaires. Le 17 d\u00e9cembre, sur la glace, les Giennois auront l\u2019occasion d\u2019admirer un spectacle avec Sarah Abitbol, m\u00e9daill\u00e9e de bronze aux championnats du monde de patinage artistique et Maxime Combes. La veille, un feu d\u2019artifice aura \u00e9t\u00e9 tir\u00e9 depuis les quais. Par ailleurs, l\u2019Union commerciale giennoise, avec le soutien de la ville, organisera un concours des plus belles vitrines de No\u00ebl du 1er au 31 d\u00e9cembre. Un jeu ouvert \u00e0 tous les commer\u00e7ants avec un prix d\u2019une valeur de 150 euros \u00e0 gagner.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00856",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Greneville-en-Beauce, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Greneville-en-Beauce",
        "dates": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 17h30",
        "adressse": "Dans le centre ville",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 17h30",
        "Adresse OK": "Dans le centre ville",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00857",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Guignonville, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Guignonville",
        "dates": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 17h30",
        "adressse": "\u00c0 la salle polyvalente",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 17h30",
        "Adresse OK": "\u00c0 la salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00858",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Jargeau, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Jargeau",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 17h",
        "adressse": "La salle polyvalente",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "La salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00859",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Jouy-le-Potier, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Jouy-le-Potier",
        "dates": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h30 \u00e0 19h",
        "adressse": "La salle de f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h30 \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "La salle de f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00860",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Fert\u00e9-Saint-Aubin, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "La Fert\u00e9-Saint-Aubin",
        "dates": "Samedi 25 novembre de 10h \u00e0 19h et dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Sous la halle",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 novembre de 10h \u00e0 19h et dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Sous la halle",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00861",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lailly en Val, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Lailly en Val",
        "dates": "Samedi 25 et dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "Lailly en Val",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 et dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Lailly en Val",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00862",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Bardon, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Le Bardon",
        "dates": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Le salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Le salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00863",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lorcy, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Lorcy",
        "dates": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 16h",
        "adressse": "\u00c0 l'\u00e9cole",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 16h",
        "Adresse OK": "\u00c0 l'\u00e9cole",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00864",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Loury, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Loury",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "La salle polyvalente",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "La salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00865",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Marigny-les-Usages, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Marigny-les-Usages",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h30 \u00e0 17h",
        "adressse": "Marigny-les-Usages",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h30 \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Marigny-les-Usages",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00866",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "M\u00e9nestreau-en-Villette, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "M\u00e9nestreau-en-Villette",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 21h et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "M\u00e9nestreau-en-Villette",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 21h et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "M\u00e9nestreau-en-Villette",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00867",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Meung-sur-Loire, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Meung-sur-Loire",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Meung-sur-Loire",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Meung-sur-Loire",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00868",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "M\u00e9zi\u00e8res-les-Cl\u00e9ry, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "M\u00e9zi\u00e8res-les-Cl\u00e9ry",
        "dates": "Vendredi 1 d\u00e9cembre de 14h30 \u00e0 18h et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "L'horticulture Gatelier, 44 rue de la Plaine-Saint-Fiacre",
        "details": "Objets confectionn\u00e9s par les pensionnaires du foyer occupationnel pour personnes porteuses de trisomie 21",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 1 d\u00e9cembre de 14h30 \u00e0 18h et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "L'horticulture Gatelier, 44 rue de la Plaine-Saint-Fiacre",
        "D\u00e9tails OK": "Objets confectionn\u00e9s par les pensionnaires du foyer occupationnel pour personnes porteuses de trisomie 21",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00869",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montargis, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Montargis",
        "dates": "Du vendredi 15 au dimanche 24 d\u00e9cembre",
        "adressse": "La place de la R\u00e9publique",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 15 au dimanche 24 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "La place de la R\u00e9publique",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00870",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montargis, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Montargis",
        "dates": "Vendredi 1 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 18h",
        "adressse": "L\u2019Ehpad La Boisserie, 1, rue Jacques-Frayer",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 1 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "L\u2019Ehpad La Boisserie, 1, rue Jacques-Frayer",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00871",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montbarrois, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Montbarrois",
        "dates": "Vendredi 1 d\u00e9cembre de 17h \u00e0 22h",
        "adressse": "Montbarrois",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 1 d\u00e9cembre de 17h \u00e0 22h",
        "Adresse OK": "Montbarrois",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00872",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Nargis, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Nargis",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 18h",
        "adressse": "La salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "La salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00873",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Nevoy, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Nevoy",
        "dates": "Samedi 25 novembre de 10h \u00e0 20h et dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "La salle polyvalente",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 novembre de 10h \u00e0 20h et dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "La salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00874",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Orl\u00e9ans, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Orl\u00e9ans",
        "dates": "Du 1er au 30 d\u00e9cembre. Le march\u00e9 sera ouvert de 11 \u00e0 20 heures tous les jours de la semaine, de 10 \u00e0 21 heures le samedi, et de 10 \u00e0 20 heures le dimanche La grande roue et les man\u00e8ges continueront de tourner jusqu'au 7 janvier.",
        "adressse": "Les places du Martroi, de la R\u00e9publique et de Loire",
        "details": "L'entr\u00e9e est gratuite. Attention, vous aurez seulement jusqu'\u00e0 18 heures le dimanche 24 d\u00e9cembre pour faire vos derniers cadeaux. Le 25 d\u00e9cembre, jour de No\u00ebl, les chalets n'ouvriront qu'\u00e0 partir de 16 heures.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 1er au 30 d\u00e9cembre. Le march\u00e9 sera ouvert de 11 \u00e0 20 heures tous les jours de la semaine, de 10 \u00e0 21 heures le samedi, et de 10 \u00e0 20 heures le dimanche La grande roue et les man\u00e8ges continueront de tourner jusqu'au 7 janvier.",
        "Adresse OK": "Les places du Martroi, de la R\u00e9publique et de Loire",
        "D\u00e9tails OK": "L'entr\u00e9e est gratuite. Attention, vous aurez seulement jusqu'\u00e0 18 heures le dimanche 24 d\u00e9cembre pour faire vos derniers cadeaux. Le 25 d\u00e9cembre, jour de No\u00ebl, les chalets n'ouvriront qu'\u00e0 partir de 16 heures.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00875",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ousson-sur-Loire, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Ousson-sur-Loire",
        "dates": "Samedi 25 et dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "La salle polyvalente",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 et dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "La salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00876",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Outarville, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Outarville",
        "dates": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "La salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "La salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00877",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pithiviers, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Pithiviers",
        "dates": "Vendredi 1 et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h30",
        "adressse": "Au CAC, rue Chardon",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 1 et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h30",
        "Adresse OK": "Au CAC, rue Chardon",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00878",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pithiviers-le-Vieil, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Pithiviers-le-Vieil",
        "dates": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Au gymnase",
        "details": "Photos avec le P\u00e8re No\u00ebl, lecture de contes de No\u00ebl, Bo\u00eete aux lettres",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Au gymnase",
        "D\u00e9tails OK": "Photos avec le P\u00e8re No\u00ebl, lecture de contes de No\u00ebl, Bo\u00eete aux lettres",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00879",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pussay, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Pussay",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "La salle des f\u00eates Raymond-Mulard",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "La salle des f\u00eates Raymond-Mulard",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00880",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Beno\u00eet-sur-Loire, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Saint-Beno\u00eet-sur-Loire",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h et dimanche 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "En centre-ville",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h et dimanche 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "En centre-ville",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00881",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Cyr-en-Val, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Saint-Cyr-en-Val",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h30",
        "adressse": "La salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h30",
        "Adresse OK": "La salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00882",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Denis-de-l\u2019H\u00f4tel, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Saint-Denis-de-l\u2019H\u00f4tel",
        "dates": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "Saint-Denis-de-l\u2019H\u00f4tel",
        "details": "Tour de roller sur la piste am\u00e9nag\u00e9e, d\u00e9fil\u00e9 des chars illumin\u00e9s accompagn\u00e9s de musiciens et le feu d\u2019artifice tir\u00e9 pr\u00e8s des \u00e9coles",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Saint-Denis-de-l\u2019H\u00f4tel",
        "D\u00e9tails OK": "Tour de roller sur la piste am\u00e9nag\u00e9e, d\u00e9fil\u00e9 des chars illumin\u00e9s accompagn\u00e9s de musiciens et le feu d\u2019artifice tir\u00e9 pr\u00e8s des \u00e9coles",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00883",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Hilaire-les Andr\u00e9sis, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Saint-Hilaire-les Andr\u00e9sis",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Place de l'\u00e9glise",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Place de l'\u00e9glise",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00884",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Jean-de-Braye, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Saint-Jean-de-Braye",
        "dates": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Sur l'esplanade de Gaulle et dans la salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Sur l'esplanade de Gaulle et dans la salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00885",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Jean-de-le-ruelle, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Saint-Jean-de-le-ruelle",
        "dates": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Saint-Jean-de-le-ruelle",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Saint-Jean-de-le-ruelle",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00886",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Jean-le-Blanc, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Saint-Jean-le-Blanc",
        "dates": "Vendredi 8 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 18h",
        "adressse": "L'espace Montission",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 8 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "L'espace Montission",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00887",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saran, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Saran",
        "dates": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "Saran",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Saran",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00888",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Semoy, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Semoy",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "Rue du Bourg",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Rue du Bourg",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00889",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sermaises, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Sermaises",
        "dates": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "La salle culturelle de Sermaises",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "La salle culturelle de Sermaises",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00890",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sermaises, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Sermaises",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cembre de 8h \u00e0 18h",
        "adressse": "Sermaises",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cembre de 8h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Sermaises",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00891",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sully-sur-Loire, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Sully-sur-Loire",
        "dates": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "Le parking des jardiniers",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Le parking des jardiniers",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00892",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Tavers, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Tavers",
        "dates": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "La salle de la Cerisaie",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "La salle de la Cerisaie",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00893",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Toury, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Toury",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 17h30",
        "adressse": "La salle polyvalente",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 17h30",
        "Adresse OK": "La salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00894",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vannes-sur-Cosson, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Vannes-sur-Cosson",
        "dates": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "La salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "La salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00895",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vieilles-Maisons-sur-Joudry, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Vieilles-Maisons-sur-Joudry",
        "dates": "Vendredi 24 novembre de 16h30 \u00e0 22h",
        "adressse": "La salle polyvalente",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 24 novembre de 16h30 \u00e0 22h",
        "Adresse OK": "La salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00896",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vienne-en-Val, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Vienne-en-Val",
        "dates": "Vendredi 24 novembre \u00e0 15h30",
        "adressse": "La salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 24 novembre \u00e0 15h30",
        "Adresse OK": "La salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00897",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Villamblain, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Villamblain",
        "dates": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "28 rue du Moulin",
        "details": "Gastronomie, d\u00e9coration et cadeaux vous seront propos\u00e9s lors de ce march\u00e9 de No\u00ebl.",
        "lien": "http://comitedesfetes-villamblain.blogspot.com",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "28 rue du Moulin",
        "D\u00e9tails OK": "Gastronomie, d\u00e9coration et cadeaux vous seront propos\u00e9s lors de ce march\u00e9 de No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00898",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Villemandeur, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Villemandeur",
        "dates": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Au gymnase Daudet",
        "details": "Pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl toute la journ\u00e9e",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Au gymnase Daudet",
        "D\u00e9tails OK": "Pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl toute la journ\u00e9e",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00899",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Villorceau, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Villorceau",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h30 \u00e0 17h30",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h30 \u00e0 17h30",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00900",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vimory, Loiret, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Loiret",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "DEP": "45",
        "Ville": "Vimory",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "adressse": "La salle polyvalente et plein air",
        "details": "Pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl, chorale des enfants, spectacle de magie, tirage de la tombola",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "La salle polyvalente et plein air",
        "D\u00e9tails OK": "Pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl, chorale des enfants, spectacle de magie, tirage de la tombola",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00901",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cahors, Lot, Occitanie, France",
        "departement": "Lot",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "46",
        "Ville": "Cahors",
        "dates": "16 et 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 et 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "00902",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Figeac, Lot, Occitanie, France",
        "departement": "Lot",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "46",
        "Ville": "Figeac",
        "dates": "2 et 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 et 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "00903",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montcuq, Lot, Occitanie, France",
        "departement": "Lot",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "46",
        "Ville": "Montcuq",
        "dates": "15 au 20 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "15 au 20 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "00904",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rocamadour, Lot, Occitanie, France",
        "departement": "Lot",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "46",
        "Ville": "Rocamadour",
        "dates": "17 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "00905",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Souillac, Lot, Occitanie, France",
        "departement": "Lot",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "46",
        "Ville": "Souillac",
        "dates": "10 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "00906",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Agen, Lot-et-Garonne, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Lot-et-Garonne",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "47",
        "Ville": "Agen",
        "dates": "Du 7 au 28 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "Place du Dr Esquirol 47000 Agen\r\n",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl, chalet du p\u00e8re noel, animantions...sur la Place Esquirol, la Place Foch et laPlace Wilson",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 7 au 28 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Place du Dr Esquirol 47000 Agen\r<br>",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl, chalet du p\u00e8re noel, animantions...sur la Place Esquirol, la Place Foch et laPlace Wilson",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00907",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Aiguillon, Lot-et-Garonne, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Lot-et-Garonne",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "47",
        "Ville": "Aiguillon",
        "dates": "du 2 au 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place du 14 Juillet, 47190 Aiguillon",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec des artisans-cr\u00e9ateurs, spectacles, animations...",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du 2 au 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place du 14 Juillet, 47190 Aiguillon",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec des artisans-cr\u00e9ateurs, spectacles, animations...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00908",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Villeneuve-sur-Lot, Lot-et-Garonne, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Lot-et-Garonne",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "47",
        "Ville": "Villeneuve-sur-Lot",
        "dates": "Du 2 au 24 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Parvis de l'\u00e9glise Rue des Girondins, 47300 Villeneuve-sur-Lot",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl, artisans et cr\u00e9ateurs. Animations \"la bastide enchant\u00e9e\", spectacles...",
        "lien": "Programme complet ici",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 2 au 24 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Parvis de l'\u00e9glise Rue des Girondins, 47300 Villeneuve-sur-Lot",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl, artisans et cr\u00e9ateurs. Animations \"la bastide enchant\u00e9e\", spectacles...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00909",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Viller\u00e9al, Lot-et-Garonne, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Lot-et-Garonne",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "47",
        "Ville": "Viller\u00e9al",
        "dates": "Du 22 au 24 d\u00e9cembre ",
        "adressse": "Place de la Halle, 47210 Viller\u00e9al",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl artisantal, produits locaux, animations, spectacles, concerts...",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 22 au 24 d\u00e9cembre ",
        "Adresse OK": "Place de la Halle, 47210 Viller\u00e9al",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl artisantal, produits locaux, animations, spectacles, concerts...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00910",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Marvejols, Loz\u00e8re, Occitanie, France",
        "departement": "Loz\u00e8re",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "48",
        "Ville": "Marvejols",
        "dates": "Du 15 novembre 2023 au 6 janvier 2024",
        "adressse": "Salle polyvalente ",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl les 9 et 10 d\u00e9cembre, concerts, f\u00eates locales, son et lumi\u00e8re...",
        "lien": "https://www.lozere-tourisme.com/marvejols-en-fetes/marvejols/fmalar048v50hlz9",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 15 novembre 2023 au 6 janvier 2024",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente ",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl les 9 et 10 d\u00e9cembre, concerts, f\u00eates locales, son et lumi\u00e8re...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00911",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mende, Loz\u00e8re, Occitanie, France",
        "departement": "Loz\u00e8re",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "48",
        "Ville": "Mende",
        "dates": "Du 10 au 22 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place Chaptal",
        "details": "March\u00e9s et autres animations de No\u00ebl",
        "lien": "https://www.calameo.com/read/00632072480847ce61285",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 10 au 22 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place Chaptal",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9s et autres animations de No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00912",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Angers, Maine-et-Loire, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Maine-et-Loire",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "49",
        "Ville": "Angers",
        "dates": "du 29 novembre au 30 d\u00e9cembre",
        "adressse": "place du Ralliement, rue Lenepveu et place du Pilori",
        "details": "Animations f\u00e9eriques le vendredi et le week-end / ateliers cr\u00e9atifs le mercredi et le week-end",
        "lien": "https://marchedenoelangers.com/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du 29 novembre au 30 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "place du Ralliement, rue Lenepveu et place du Pilori",
        "D\u00e9tails OK": "Animations f\u00e9eriques le vendredi et le week-end / ateliers cr\u00e9atifs le mercredi et le week-end",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00913",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Avrill\u00e9, Maine-et-Loire, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Maine-et-Loire",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "49",
        "Ville": "Avrill\u00e9",
        "dates": "15 et 16 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 20h",
        "adressse": "Esplanade de l'H\u00f4tel de ville",
        "details": null,
        "lien": "https://www.ville-avrille.fr/noel-en-coeur/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "15 et 16 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Esplanade de l'H\u00f4tel de ville",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00914",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Barac\u00e9, Maine-et-Loire, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Maine-et-Loire",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "49",
        "Ville": "Barac\u00e9",
        "dates": "2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "toute la ville",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "toute la ville",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00915",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Baug\u00e9-en-Anjou, Maine-et-Loire, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Maine-et-Loire",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "49",
        "Ville": "Baug\u00e9-en-Anjou",
        "dates": "8 d\u00e9cembre de 18h30 \u00e0 22h",
        "adressse": "L'oiseau Lyre, Rue du Coll\u00e8ge, La P\u00e9gauderie",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "8 d\u00e9cembre de 18h30 \u00e0 22h",
        "Adresse OK": "L'oiseau Lyre, Rue du Coll\u00e8ge, La P\u00e9gauderie",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00916",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Champtoc\u00e9 sur Loire, Maine-et-Loire, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Maine-et-Loire",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "49",
        "Ville": "Champtoc\u00e9 sur Loire",
        "dates": "7 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 21h",
        "adressse": "Ch\u00e2teau de Gilles de Rais, Rue Gilles de Rais, Le Moulin Brul\u00e9",
        "details": "cr\u00e9ateurs et producteurs locaux",
        "lien": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100079453892088",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "7 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 21h",
        "Adresse OK": "Ch\u00e2teau de Gilles de Rais, Rue Gilles de Rais, Le Moulin Brul\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": "cr\u00e9ateurs et producteurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00917",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cholet, Maine-et-Loire, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Maine-et-Loire",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "49",
        "Ville": "Cholet",
        "dates": "Tous les week-ends \u00e0 partir du 25 novembre et jusqu'au 24 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Travot, Place Travot",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Tous les week-ends \u00e0 partir du 25 novembre et jusqu'au 24 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Travot, Place Travot",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00918",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Feneu, Maine-et-Loire, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Maine-et-Loire",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "49",
        "Ville": "Feneu",
        "dates": "8 d\u00e9cembre de 16h30 \u00e0 20h",
        "adressse": "Espace culturel, Rue de la Cure, Le Bignon",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "8 d\u00e9cembre de 16h30 \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Espace culturel, Rue de la Cure, Le Bignon",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00919",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Gennes-Val-de-Loire, Maine-et-Loire, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Maine-et-Loire",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "49",
        "Ville": "Gennes-Val-de-Loire",
        "dates": "3 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "adressse": "centre culturel St Martin de la place",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "centre culturel St Martin de la place",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00920",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Jarz\u00e9 Villages, Maine-et-Loire, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Maine-et-Loire",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "49",
        "Ville": "Jarz\u00e9 Villages",
        "dates": "3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Grande Rue",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Grande Rue",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00921",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Coudray-Macouard, Maine-et-Loire, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Maine-et-Loire",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "49",
        "Ville": "Le Coudray-Macouard",
        "dates": "9 d\u00e9cembre 10h \u00e0 21h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "parade de no\u00ebl et feu d'artifice",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 d\u00e9cembre 10h \u00e0 21h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "parade de no\u00ebl et feu d'artifice",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00922",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Lion d'Angers, Maine-et-Loire, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Maine-et-Loire",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "49",
        "Ville": "Le Lion d'Angers",
        "dates": "16 et 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 et 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00923",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Les Hauts-d'Anjou, Maine-et-Loire, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Maine-et-Loire",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "49",
        "Ville": "Les Hauts-d'Anjou",
        "dates": "3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00924",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Les Rairies, Maine-et-Loire, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Maine-et-Loire",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "49",
        "Ville": "Les Rairies",
        "dates": "16 et 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Hippodrome de la Carri\u00e8re, Route de L'Hippodrome",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 et 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Hippodrome de la Carri\u00e8re, Route de L'Hippodrome",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00925",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mauges-sur-Loire, Maine-et-Loire, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Maine-et-Loire",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "49",
        "Ville": "Mauges-sur-Loire",
        "dates": "16 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 20h",
        "adressse": "Le Moulin de l'\u00c9pinay, 3, Rue de l'\u00c8vre, Clos de l'\u00c9pinay",
        "details": "un concert sera organis\u00e9 en pr\u00e9sence de Jessica NAUD",
        "lien": "https://moulinepinay.com/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Le Moulin de l'\u00c9pinay, 3, Rue de l'\u00c8vre, Clos de l'\u00c9pinay",
        "D\u00e9tails OK": "un concert sera organis\u00e9 en pr\u00e9sence de Jessica NAUD",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00926",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mir\u00e9, Maine-et-Loire, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Maine-et-Loire",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "49",
        "Ville": "Mir\u00e9",
        "dates": "2 d\u00e9cembre de 15h \u00e0 22h",
        "adressse": "place jean bourr\u00e9",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 d\u00e9cembre de 15h \u00e0 22h",
        "Adresse OK": "place jean bourr\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00927",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montreuil-Juign\u00e9, Maine-et-Loire, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Maine-et-Loire",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "49",
        "Ville": "Montreuil-Juign\u00e9",
        "dates": "10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "Place Robert Schuman",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Place Robert Schuman",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00928",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Morannes, Maine-et-Loire, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Maine-et-Loire",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "49",
        "Ville": "Morannes",
        "dates": "10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "salle des f\u00eates de Daumeray",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "salle des f\u00eates de Daumeray",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00929",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "M\u00fbrs-\u00c9rign\u00e9, Maine-et-Loire, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Maine-et-Loire",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "49",
        "Ville": "M\u00fbrs-\u00c9rign\u00e9",
        "dates": "2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h30",
        "adressse": "La Buissaie 85, Route de Nantes",
        "details": "10 exposants",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h30",
        "Adresse OK": "La Buissaie 85, Route de Nantes",
        "D\u00e9tails OK": "10 exposants",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00930",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Noyant-Villages, Maine-et-Loire, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Maine-et-Loire",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "49",
        "Ville": "Noyant-Villages",
        "dates": "9 d\u00e9cembre de 15h \u00e0 21h",
        "adressse": "4 place de la mairie",
        "details": "pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 d\u00e9cembre de 15h \u00e0 21h",
        "Adresse OK": "4 place de la mairie",
        "D\u00e9tails OK": "pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00931",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ombr\u00e9e d'Anjou, Maine-et-Loire, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Maine-et-Loire",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "49",
        "Ville": "Ombr\u00e9e d'Anjou",
        "dates": "10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "Salle L\u00e9o Lagrange, 49420 Pouanc\u00e9",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Salle L\u00e9o Lagrange, 49420 Pouanc\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00932",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rives-du-Loir-en-Anjou, Maine-et-Loire, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Maine-et-Loire",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "49",
        "Ville": "Rives-du-Loir-en-Anjou",
        "dates": "3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle Herv\u00e9 Bazin, Rue Saint-Vincent, La Conciergerie",
        "details": "march\u00e9 en int\u00e9rieur",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle Herv\u00e9 Bazin, Rue Saint-Vincent, La Conciergerie",
        "D\u00e9tails OK": "march\u00e9 en int\u00e9rieur",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00933",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Barth\u00e9l\u00e9my-d'Anjou, Maine-et-Loire, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Maine-et-Loire",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "49",
        "Ville": "Saint-Barth\u00e9l\u00e9my-d'Anjou",
        "dates": "3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle de la Cressonni\u00e8re, Route du Plessis Grammoire",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle de la Cressonni\u00e8re, Route du Plessis Grammoire",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00934",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-L\u00e9ger-de-Lini\u00e8res, Maine-et-Loire, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Maine-et-Loire",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "49",
        "Ville": "Saint-L\u00e9ger-de-Lini\u00e8res",
        "dates": "8 d\u00e9cembre de 16h30 \u00e0 21h",
        "adressse": "Salle Galil\u00e9e - Saint-Jean de Lini\u00e8res, All\u00e9e de la Chatellenie, Les Renardi\u00e8res",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "8 d\u00e9cembre de 16h30 \u00e0 21h",
        "Adresse OK": "Salle Galil\u00e9e - Saint-Jean de Lini\u00e8res, All\u00e9e de la Chatellenie, Les Renardi\u00e8res",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00935",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-L\u00e9ger-sous-Cholet, Maine-et-Loire, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Maine-et-Loire",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "49",
        "Ville": "Saint-L\u00e9ger-sous-Cholet",
        "dates": "2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 20h",
        "adressse": "Rue de la Prairie",
        "details": "animations, restauration, feu d'artifice",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Rue de la Prairie",
        "D\u00e9tails OK": "animations, restauration, feu d'artifice",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00936",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sainte-Gemmes-sur-Loire, Maine-et-Loire, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Maine-et-Loire",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "49",
        "Ville": "Sainte-Gemmes-sur-Loire",
        "dates": "17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "L'ART\u00b7IMAGE, Chemin de Parthenay, La Venrie",
        "details": "march\u00e9 de cr\u00e9ateurs  ",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "L'ART\u00b7IMAGE, Chemin de Parthenay, La Venrie",
        "D\u00e9tails OK": "march\u00e9 de cr\u00e9ateurs  ",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00937",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Segr\u00e9-en-Anjou-Bleu, Maine-et-Loire, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Maine-et-Loire",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "49",
        "Ville": "Segr\u00e9-en-Anjou-Bleu",
        "dates": "3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 16h30",
        "adressse": "Place de l'\u00c9glise, Les Halles de Ch\u00e2telais",
        "details": "anim\u00e9 par des promenades \u00e0 Poney, l'harmonie de Ch\u00e2telais, par des chanteurs locaux qui le souhaitent et par un groupe de 'chanteurs anim\u00e9s' LES VOIX DANSEES !",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 16h30",
        "Adresse OK": "Place de l'\u00c9glise, Les Halles de Ch\u00e2telais",
        "D\u00e9tails OK": "anim\u00e9 par des promenades \u00e0 Poney, l'harmonie de Ch\u00e2telais, par des chanteurs locaux qui le souhaitent et par un groupe de 'chanteurs anim\u00e9s' LES VOIX DANSEES !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00938",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "S\u00e8vremoine, Maine-et-Loire, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Maine-et-Loire",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "49",
        "Ville": "S\u00e8vremoine",
        "dates": "2 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 20h30",
        "adressse": "Les Peupliers, Rue Augustin Vincent",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 20h30",
        "Adresse OK": "Les Peupliers, Rue Augustin Vincent",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00939",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Val d'Erdre-Auxence, Maine-et-Loire, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Maine-et-Loire",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "49",
        "Ville": "Val d'Erdre-Auxence",
        "dates": "10 d\u00e9cembre de 10h30 \u00e0 17h",
        "adressse": "Salles Jeanne Guillot et Yves Huchet",
        "details": "man\u00e8ge et barbapapas gratuits pour les enfants, photos gratuites avec le P\u00e8re No\u00ebl",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "10 d\u00e9cembre de 10h30 \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Salles Jeanne Guillot et Yves Huchet",
        "D\u00e9tails OK": "man\u00e8ge et barbapapas gratuits pour les enfants, photos gratuites avec le P\u00e8re No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00940",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vernoil-le-Fourrier, Maine-et-Loire, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Maine-et-Loire",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "49",
        "Ville": "Vernoil-le-Fourrier",
        "dates": "3 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates et champ de foire",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates et champ de foire",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00941",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Agon-Coutainville, Manche, Normandie, France",
        "departement": "Manche",
        "region": "Normandie",
        "DEP": "50",
        "Ville": "Agon-Coutainville",
        "dates": "Les 2 et 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h et le 24 d\u00e9cembre de 14h30 \u00e0 16h30",
        "adressse": "Foyer des Marettes, Place de Gaule et Cale du Centre",
        "details": "\u00c0 Agon-Coutainville, le traditionnel march\u00e9 de No\u00ebl\naura lieu les 2 et 3 d\u00e9cembre.\nConcert le samedi et passage du P\u00e8re No\u00ebl le dimanche.\nPour les plus courageux, le bain de No\u00ebl se d\u00e9roulera 24 d\u00e9cembre.",
        "lien": "https://www.agoncoutainville.fr/agenda/marche-de-noel-5/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 2 et 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h et le 24 d\u00e9cembre de 14h30 \u00e0 16h30",
        "Adresse OK": "Foyer des Marettes, Place de Gaule et Cale du Centre",
        "D\u00e9tails OK": "\u00c0 Agon-Coutainville, le traditionnel march\u00e9 de No\u00ebl<br>aura lieu les 2 et 3 d\u00e9cembre.<br>Concert le samedi et passage du P\u00e8re No\u00ebl le dimanche.<br>Pour les plus courageux, le bain de No\u00ebl se d\u00e9roulera 24 d\u00e9cembre.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00942",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Carneville, Manche, Normandie, France",
        "departement": "Manche",
        "region": "Normandie",
        "DEP": "50",
        "Ville": "Carneville",
        "dates": "Le 16 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h et le 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h30",
        "adressse": "Chateau de Carneville",
        "details": "Profitez du Chateau de Carneville et de son parc.\nAu programme : march\u00e9 de terroir, animations,\nspectacles en musique et ateliers cr\u00e9atifs pour les enfants.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 16 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h et le 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h30",
        "Adresse OK": "Chateau de Carneville",
        "D\u00e9tails OK": "Profitez du Chateau de Carneville et de son parc.<br>Au programme : march\u00e9 de terroir, animations,<br>spectacles en musique et ateliers cr\u00e9atifs pour les enfants.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00943",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cherbourg-en-Cotentin, Manche, Normandie, France",
        "departement": "Manche",
        "region": "Normandie",
        "DEP": "50",
        "Ville": "Cherbourg-en-Cotentin",
        "dates": "Du 1er au 3 d\u00e9cembre inclus\r\nDu 6 au 10 d\u00e9cembre inclus\r\nDu 13 au 24 d\u00e9cembre inclus",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Au menu : une rencontre enchant\u00e9e avec des artisans locaux et des cr\u00e9ateurs proposant c\u00e9ramique, poterie, produits du terroir, bijoux, savons, et une vari\u00e9t\u00e9 de d\u00e9corations pour vos achats de No\u00ebl.\r\nD\u00e9couvrez \u00e9galement un stand de vin chaud, des d\u00e9lices sucr\u00e9s chez les confiseurs, et des chalets solidaires pour r\u00e9pandre la chaleur et la g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 de la saison.",
        "lien": "https://www.encotentin.fr/les-festivites-de-noel-a-cherbourg/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 1er au 3 d\u00e9cembre inclus\r<br>Du 6 au 10 d\u00e9cembre inclus\r<br>Du 13 au 24 d\u00e9cembre inclus",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Au menu : une rencontre enchant\u00e9e avec des artisans locaux et des cr\u00e9ateurs proposant c\u00e9ramique, poterie, produits du terroir, bijoux, savons, et une vari\u00e9t\u00e9 de d\u00e9corations pour vos achats de No\u00ebl.\r<br>D\u00e9couvrez \u00e9galement un stand de vin chaud, des d\u00e9lices sucr\u00e9s chez les confiseurs, et des chalets solidaires pour r\u00e9pandre la chaleur et la g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 de la saison.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00944",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Coutances, Manche, Normandie, France",
        "departement": "Manche",
        "region": "Normandie",
        "DEP": "50",
        "Ville": "Coutances",
        "dates": "Du 9 au 24 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 19h",
        "adressse": "Sur la place et dans l'espace Saint-Nicolas",
        "details": "Une trentaine d'exposants, artisans d'art, cr\u00e9ateurs vous attendent\ndans une ambiance de f\u00eate.\nLa ville de Coutances propose \u00e9galement de nombreuses animations\npendant tout le mois de d\u00e9cembre : piste de luge, parade et plus.",
        "lien": "https://www.tourisme-coutances.fr/offres/marche-de-noel-coutances-fr-4458034/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 9 au 24 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Sur la place et dans l'espace Saint-Nicolas",
        "D\u00e9tails OK": "Une trentaine d'exposants, artisans d'art, cr\u00e9ateurs vous attendent<br>dans une ambiance de f\u00eate.<br>La ville de Coutances propose \u00e9galement de nombreuses animations<br>pendant tout le mois de d\u00e9cembre : piste de luge, parade et plus.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00945",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Hambye, Manche, Normandie, France",
        "departement": "Manche",
        "region": "Normandie",
        "DEP": "50",
        "Ville": "Hambye",
        "dates": "Du 1er au 3 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Abbaye de Hambye",
        "details": "Pendant 3 jours, une vingtaine d'exposants du territoire investissent investissent l'abbaye et vous proposent de belles id\u00e9es de cadeaux. D\u00e9couvrez aussi le site illumin\u00e9 \u00e0 la tomb\u00e9e de la nuit !",
        "lien": "https://abbaye-hambye.manche.fr/marche-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 1er au 3 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Abbaye de Hambye",
        "D\u00e9tails OK": "Pendant 3 jours, une vingtaine d'exposants du territoire investissent investissent l'abbaye et vous proposent de belles id\u00e9es de cadeaux. D\u00e9couvrez aussi le site illumin\u00e9 \u00e0 la tomb\u00e9e de la nuit !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00946",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Hague, Manche, Normandie, France",
        "departement": "Manche",
        "region": "Normandie",
        "DEP": "50",
        "Ville": "La Hague",
        "dates": "Du 22 au 24 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Association des commer\u00e7ants de la Hague, 2 Place de la mairie",
        "details": "L\u2019Association des commer\u00e7ants de La Hague vous invite \u00e0 son traditionnel march\u00e9 de No\u00ebl.",
        "lien": "https://www.attitude-manche.fr/agenda/marche-de-noel-81/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 22 au 24 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Association des commer\u00e7ants de la Hague, 2 Place de la mairie",
        "D\u00e9tails OK": "L\u2019Association des commer\u00e7ants de La Hague vous invite \u00e0 son traditionnel march\u00e9 de No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00947",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Vald\u00e9cie, Manche, Normandie, France",
        "departement": "Manche",
        "region": "Normandie",
        "DEP": "50",
        "Ville": "Le Vald\u00e9cie",
        "dates": "Du 25 au 26 Novembre 2023, de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "Hameau de l'\u00e9glise",
        "details": "45 exposants \u2013 Buvette \u2013 Restauration \u2013 Animations \u2013 Tombola\r\nPr\u00e9sence du P\u00e8re no\u00ebl durant les deux jours, visites surprises d\u2019Olaf, spectacle des scintillantes du Cotentin, p\u00eache \u00e0 la hotte.",
        "lien": "https://www.encotentin.fr/agenda/marche-de-noel-au-valdecie/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 25 au 26 Novembre 2023, de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Hameau de l'\u00e9glise",
        "D\u00e9tails OK": "45 exposants \u2013 Buvette \u2013 Restauration \u2013 Animations \u2013 Tombola\r<br>Pr\u00e9sence du P\u00e8re no\u00ebl durant les deux jours, visites surprises d\u2019Olaf, spectacle des scintillantes du Cotentin, p\u00eache \u00e0 la hotte.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00948",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Martinvast, Manche, Normandie, France",
        "departement": "Manche",
        "region": "Normandie",
        "DEP": "50",
        "Ville": "Martinvast",
        "dates": "Du 24 au 26 Novembre 2023",
        "adressse": "24 Rue de la Croix Pinel",
        "details": "Vente d\u2019objets artisanaux, concours de dessin, maquillage pour enfant, tombola, ateliers cr\u00e9atifs, contes de No\u00ebl, visite du P\u00e8re No\u00ebl, photobooth et salon de th\u00e9.",
        "lien": "https://www.encotentin.fr/agenda/marche-de-noel-8/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 24 au 26 Novembre 2023",
        "Adresse OK": "24 Rue de la Croix Pinel",
        "D\u00e9tails OK": "Vente d\u2019objets artisanaux, concours de dessin, maquillage pour enfant, tombola, ateliers cr\u00e9atifs, contes de No\u00ebl, visite du P\u00e8re No\u00ebl, photobooth et salon de th\u00e9.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00949",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Regn\u00e9ville-sur-Mer, Manche, Normandie, France",
        "departement": "Manche",
        "region": "Normandie",
        "DEP": "50",
        "Ville": "Regn\u00e9ville-sur-Mer",
        "dates": "Le samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre, de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Ch\u00e2teau de Regn\u00e9ville-sur-Mer",
        "details": "Venez pr\u00e9parer les f\u00eates, d\u00e9couvrir exposants et artisans dans une ambiance chaleureuse.",
        "lien": "https://www.tourisme-coutances.fr/offres/marche-de-noel-regneville-sur-mer-fr-4413308/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre, de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Ch\u00e2teau de Regn\u00e9ville-sur-Mer",
        "D\u00e9tails OK": "Venez pr\u00e9parer les f\u00eates, d\u00e9couvrir exposants et artisans dans une ambiance chaleureuse.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00950",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Teurtheville-hague, Manche, Normandie, France",
        "departement": "Manche",
        "region": "Normandie",
        "DEP": "50",
        "Ville": "Teurtheville-hague",
        "dates": "Du 09 au 10 d\u00e9cembre 2023, de 9h \u00e0 17h",
        "adressse": "Halle polyvalente",
        "details": "March\u00e9 de cr\u00e9ateurs locaux : bijoux, sacs, d\u00e9corations, bougies, savons et divers cadeaux.\nMarch\u00e9 du terroir de producteurs locaux : miel, saumon, volailles, cidre etc...\nRestauration, cr\u00eapes, buvette et droits de place au profit du t\u00e9l\u00e9thon.",
        "lien": "https://www.encotentin.fr/agenda/marche-de-noel-11/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 09 au 10 d\u00e9cembre 2023, de 9h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Halle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de cr\u00e9ateurs locaux : bijoux, sacs, d\u00e9corations, bougies, savons et divers cadeaux.<br>March\u00e9 du terroir de producteurs locaux : miel, saumon, volailles, cidre etc...<br>Restauration, cr\u00eapes, buvette et droits de place au profit du t\u00e9l\u00e9thon.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00951",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "\r\n \t\r\nCh\u00e2lons-en-Champagne, Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "51",
        "Ville": "\r\n \t\r\nCh\u00e2lons-en-Champagne",
        "dates": "Du 1er au 31 d\u00e9cembre 2023.",
        "adressse": "Place Foch, rue de la Marne (face \u00e0 l\u2019entr\u00e9e de la Galerie de l\u2019H\u00f4tel de Ville), rue des Fripiers, rue des Lombards et place de la R\u00e9publique.",
        "details": "Le March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Ch\u00e2lons-en-Champagne est rest\u00e9 un march\u00e9 \u00e0 taille humaine. Pas de files d\u2019attente pour y entrer, on ne se bouscule pas pour atteindre les diff\u00e9rents exposants et on se plait \u00e0 sa balader au c\u0153ur de ses jolies illuminations et d\u00e9corations.\r\n\r\nAvec sa cinquantaine de chalets et exposants, le march\u00e9 de No\u00ebl propose des id\u00e9es de cadeaux originaux :\r\n\r\nDe l\u2019artisanat avec des bijoux, des chapeaux, de la maroquinerie, des v\u00eatements, des c\u00e9ramiques\r\nDes produits gastronomiques avec des hu\u00eetres, des chocolats, des p\u00e2t\u00e9s en cro\u00fbte, des produits locaux\u2026\r\nEt bien s\u00fbr du champagne !\nUn parking est disponible dans la Galerie de l\u2019H\u00f4tel de Ville, au c\u0153ur du march\u00e9 de No\u00ebl.",
        "lien": "https://www.chalons-tourisme.com/agenda/temps-forts/noel-chalons-marche-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 1er au 31 d\u00e9cembre 2023.",
        "Adresse OK": "Place Foch, rue de la Marne (face \u00e0 l\u2019entr\u00e9e de la Galerie de l\u2019H\u00f4tel de Ville), rue des Fripiers, rue des Lombards et place de la R\u00e9publique.",
        "D\u00e9tails OK": "Le March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Ch\u00e2lons-en-Champagne est rest\u00e9 un march\u00e9 \u00e0 taille humaine. Pas de files d\u2019attente pour y entrer, on ne se bouscule pas pour atteindre les diff\u00e9rents exposants et on se plait \u00e0 sa balader au c\u0153ur de ses jolies illuminations et d\u00e9corations.\r<br>\r<br>Avec sa cinquantaine de chalets et exposants, le march\u00e9 de No\u00ebl propose des id\u00e9es de cadeaux originaux :\r<br>\r<br>De l\u2019artisanat avec des bijoux, des chapeaux, de la maroquinerie, des v\u00eatements, des c\u00e9ramiques\r<br>Des produits gastronomiques avec des hu\u00eetres, des chocolats, des p\u00e2t\u00e9s en cro\u00fbte, des produits locaux\u2026\r<br>Et bien s\u00fbr du champagne !<br>Un parking est disponible dans la Galerie de l\u2019H\u00f4tel de Ville, au c\u0153ur du march\u00e9 de No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00952",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Boult-sur-Suippe, Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "51",
        "Ville": "Boult-sur-Suippe",
        "dates": "16 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 22h, 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Buvette et restauration sur place. Le 17 d\u00e9cembre visite du p\u00e8re No\u00ebl \u00e0 16h30. March\u00e9 artisanal. Tombol'oeufs.\nConcours du plus beau stand de No\u00ebl\nConcours du plus beau p\u00e8re No\u00ebl en toute mati\u00e8re",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=663398439225381&set=gm.1094081201761657",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 22h, 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Buvette et restauration sur place. Le 17 d\u00e9cembre visite du p\u00e8re No\u00ebl \u00e0 16h30. March\u00e9 artisanal. Tombol'oeufs.<br>Concours du plus beau stand de No\u00ebl<br>Concours du plus beau p\u00e8re No\u00ebl en toute mati\u00e8re",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00953",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Boursault, Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "51",
        "Ville": "Boursault",
        "dates": "9 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 21h",
        "adressse": null,
        "details": "Au programme :\r\nVente de sapins, bijoux, d\u00e9corations, miel et confitures, p\u00e2t\u00e9-cro\u00fbte, peinture et bien d'autres exposants !\r\n\r\nVin chaud et petite restauration sur place !\r\n\r\n***Passage express du P\u00e8re No\u00ebl vers 17h00 / Bo\u00eete \u00e0 lettres pour le P\u00e8re No\u00ebl***",
        "lien": "https://www.tourisme-paysages-champagne.com/agenda/marche-de-noel-de-boursault/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 21h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "Au programme :\r<br>Vente de sapins, bijoux, d\u00e9corations, miel et confitures, p\u00e2t\u00e9-cro\u00fbte, peinture et bien d'autres exposants !\r<br>\r<br>Vin chaud et petite restauration sur place !\r<br>\r<br>***Passage express du P\u00e8re No\u00ebl vers 17h00 / Bo\u00eete \u00e0 lettres pour le P\u00e8re No\u00ebl***",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00954",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cramant, Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "51",
        "Ville": "Cramant",
        "dates": "25 novembre 2023",
        "adressse": " Salle des F\u00eates de Cramant, de 10h \u00e0 19h,",
        "details": "Venez d\u00e9couvrir notre march\u00e9 de No\u00ebl avec vos proches, votre famille et vos amis mais surtout partager l'amour et la f\u00e9erie de No\u00ebl avec nous !!!\r\n\ud83d\udc83 Les danseuses de l'association seront fi\u00e8res de vous montrer leur progression durant cette premi\u00e8re ann\u00e9e de danse en ligne de 15h \u00e0 16h\ud83d\udd7a\r\n\ud83c\udf85 Puis le P\u00e8re No\u00ebl viendra nous rendre visite avec sa hotte pleine de gourmandises pour les enfants \ud83c\udf81\r\n",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo?fbid=1286648408702471&set=a.256592215041434",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "25 novembre 2023",
        "Adresse OK": " Salle des F\u00eates de Cramant, de 10h \u00e0 19h,",
        "D\u00e9tails OK": "Venez d\u00e9couvrir notre march\u00e9 de No\u00ebl avec vos proches, votre famille et vos amis mais surtout partager l'amour et la f\u00e9erie de No\u00ebl avec nous !!!\r<br>\ud83d\udc83 Les danseuses de l'association seront fi\u00e8res de vous montrer leur progression durant cette premi\u00e8re ann\u00e9e de danse en ligne de 15h \u00e0 16h\ud83d\udd7a\r<br>\ud83c\udf85 Puis le P\u00e8re No\u00ebl viendra nous rendre visite avec sa hotte pleine de gourmandises pour les enfants \ud83c\udf81\r<br>",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00955",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "\u00c9pernay, Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "51",
        "Ville": "\u00c9pernay",
        "dates": "15 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Ecole Saint-Charles",
        "details": "Animations (musique, p\u00eache aux cadeaux...), p\u00e8re No\u00ebl et son lutin, champagne, gateaux, tartiflette, distribution de cadeaux...",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=741528294685301&set=a.461934885977978",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "15 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Ecole Saint-Charles",
        "D\u00e9tails OK": "Animations (musique, p\u00eache aux cadeaux...), p\u00e8re No\u00ebl et son lutin, champagne, gateaux, tartiflette, distribution de cadeaux...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00956",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Jonchery-sur-Vesle, Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "51",
        "Ville": "Jonchery-sur-Vesle",
        "dates": "25 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle polyvalente du parc municipal.",
        "details": "Plus de 40 exposants.\r\nRestauration sur place.\r\nDe nombreux lots \u00e0 gagner.\r\nArriv\u00e9e du p\u00e8re No\u00ebl \u00e0 17h00.",
        "lien": "https://www.facebook.com/events/1391683634771996/?ref=newsfeed",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "25 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente du parc municipal.",
        "D\u00e9tails OK": "Plus de 40 exposants.\r<br>Restauration sur place.\r<br>De nombreux lots \u00e0 gagner.\r<br>Arriv\u00e9e du p\u00e8re No\u00ebl \u00e0 17h00.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00957",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ludes, Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "51",
        "Ville": "Ludes",
        "dates": "3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h30",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Produits artisanaux et gourmands, id\u00e9es cadeaux, boissons et douceurs sucr\u00e9es propos\u00e9es par LM l'\u00e9cole",
        "lien": "https://app.panneaupocket.com/pdf/131301977654c6d041ea214.17005309-1699507460.pdf",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h30",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Produits artisanaux et gourmands, id\u00e9es cadeaux, boissons et douceurs sucr\u00e9es propos\u00e9es par LM l'\u00e9cole",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00958",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mailly-Champagne, Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "51",
        "Ville": "Mailly-Champagne",
        "dates": "Les 09 et 10 d\u00e9cembre 2023.",
        "adressse": "Espace culturel (ex salle des f\u00eates).",
        "details": "L'\u00e9quipe de l'Association Mailly Animations vous invite \u00e0 venir d\u00e9couvrir son march\u00e9 de no\u00ebl le 09 et 10 d\u00e9cembre 2023, il sera install\u00e9 \u00e0 l'espace culturel (ex salle des f\u00eates).\r\n\r\nLe p\u00e8re no\u00ebl sera pr\u00e9sent pour le plus grand bonheur des petits et des plus grands.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo?fbid=326670993427075&set=a.139508905476619",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 09 et 10 d\u00e9cembre 2023.",
        "Adresse OK": "Espace culturel (ex salle des f\u00eates).",
        "D\u00e9tails OK": "L'\u00e9quipe de l'Association Mailly Animations vous invite \u00e0 venir d\u00e9couvrir son march\u00e9 de no\u00ebl le 09 et 10 d\u00e9cembre 2023, il sera install\u00e9 \u00e0 l'espace culturel (ex salle des f\u00eates).\r<br>\r<br>Le p\u00e8re no\u00ebl sera pr\u00e9sent pour le plus grand bonheur des petits et des plus grands.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00959",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mourmelon-le-Grand, Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "51",
        "Ville": "Mourmelon-le-Grand",
        "dates": "15/12/2023 de 17h \u00e0 21h",
        "adressse": "Sur le parking de la mairie mais aussi \u00e0 l'int\u00e9rieur de la mairie et de la m\u00e9diath\u00e8que (rue du Mar\u00e9chal Joffre). ",
        "details": "Les animations de \u00ab La Route de No\u00ebl \u00bb se d\u00e9rouleront \u00e0 Mourmelon-le-Grand le vendredi 15 d\u00e9cembre 2023, de 17h \u00e0 21h, sur le parking de la mairie mais aussi \u00e0 l'int\u00e9rieur de la mairie et de la m\u00e9diath\u00e8que (rue du Mar\u00e9chal Joffre). Gratuit, ouvert \u00e0 tous.\r\n\r\nAu programme : march\u00e9 de No\u00ebl avec pr\u00e8s d'une 50aine de stands & animations : artisans, d\u00e9gustations, buvette/restauration, id\u00e9es cadeaux, stands des \u00e9coles, d\u00e9ambulation ext\u00e9rieure, maquillage, jeux en bois, concert de No\u00ebl \u00e0 l'\u00e9glise Saint-Laurent (\u00e0 19h30), etc.",
        "lien": "https://www.mourmelonlegrand.fr/agenda/392-route-de-noel-2023",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "15/12/2023 de 17h \u00e0 21h",
        "Adresse OK": "Sur le parking de la mairie mais aussi \u00e0 l'int\u00e9rieur de la mairie et de la m\u00e9diath\u00e8que (rue du Mar\u00e9chal Joffre). ",
        "D\u00e9tails OK": "Les animations de \u00ab La Route de No\u00ebl \u00bb se d\u00e9rouleront \u00e0 Mourmelon-le-Grand le vendredi 15 d\u00e9cembre 2023, de 17h \u00e0 21h, sur le parking de la mairie mais aussi \u00e0 l'int\u00e9rieur de la mairie et de la m\u00e9diath\u00e8que (rue du Mar\u00e9chal Joffre). Gratuit, ouvert \u00e0 tous.\r<br>\r<br>Au programme : march\u00e9 de No\u00ebl avec pr\u00e8s d'une 50aine de stands & animations : artisans, d\u00e9gustations, buvette/restauration, id\u00e9es cadeaux, stands des \u00e9coles, d\u00e9ambulation ext\u00e9rieure, maquillage, jeux en bois, concert de No\u00ebl \u00e0 l'\u00e9glise Saint-Laurent (\u00e0 19h30), etc.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00960",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Nesle-la-Reposte, Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "51",
        "Ville": "Nesle-la-Reposte",
        "dates": null,
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": null,
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00961",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pargny-sur-Saulx, Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "51",
        "Ville": "Pargny-sur-Saulx",
        "dates": "2 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 17h30",
        "adressse": "Au bon accueil \u00e0 Rome Saint Charles",
        "details": "Vente d'objets, restauration, buvette, stand de jeux, animation danse \u00e0 15h30",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo?fbid=719665630196836&set=a.454012340095501",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 17h30",
        "Adresse OK": "Au bon accueil \u00e0 Rome Saint Charles",
        "D\u00e9tails OK": "Vente d'objets, restauration, buvette, stand de jeux, animation danse \u00e0 15h30",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00962",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Reims, Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "51",
        "Ville": "Reims",
        "dates": "Du 24 novembre au 24 d\u00e9cembre 2023. Ouvert lundi de 14h \u00e0 20h, mardi, mercredi, jeudi de 11h \u00e0 21h, vendredi de 11h \u00e0 22h, samedi de 10h \u00e0 22h, dimanche de 10h \u00e0 20h",
        "adressse": "Hautes promenades Jean-Louis Schneiter et esplanade porte de Mars",
        "details": "150 chalets pour le march\u00e9 de No\u00ebl et le village des artisans.\nVillage des enfants avec pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl lundi, mardi, jeudi, vendredi : de 15h \u00e0 19h et le mercredi, samedi et dimanche : de 11h \u00e0 13h et de 14h \u00e0 19h.",
        "lien": "https://www.reims.fr/la-ville-de-reims/festivals-et-evenements/le-marche-de-noel-de-reims",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 24 novembre au 24 d\u00e9cembre 2023. Ouvert lundi de 14h \u00e0 20h, mardi, mercredi, jeudi de 11h \u00e0 21h, vendredi de 11h \u00e0 22h, samedi de 10h \u00e0 22h, dimanche de 10h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Hautes promenades Jean-Louis Schneiter et esplanade porte de Mars",
        "D\u00e9tails OK": "150 chalets pour le march\u00e9 de No\u00ebl et le village des artisans.<br>Village des enfants avec pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl lundi, mardi, jeudi, vendredi : de 15h \u00e0 19h et le mercredi, samedi et dimanche : de 11h \u00e0 13h et de 14h \u00e0 19h.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00963",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Eulien, Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "51",
        "Ville": "Saint-Eulien",
        "dates": "10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Visite du p\u00e8re No\u00ebl \u00e0 16h, exposants",
        "lien": "https://www.facebook.com/commerce/listing/357914486723782/?ref=share_attachment",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Visite du p\u00e8re No\u00ebl \u00e0 16h, exposants",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00964",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Masmes, Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "51",
        "Ville": "Saint-Masmes",
        "dates": null,
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": null,
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00965",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Ouen-Domprot, Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "51",
        "Ville": "Saint-Ouen-Domprot",
        "dates": null,
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": null,
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00966",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sainte-Menehould, Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "51",
        "Ville": "Sainte-Menehould",
        "dates": "2 et 3 d\u00e9cembre march\u00e9 artisanal / 16 et 17 d\u00e9cembre march\u00e9 gourmand",
        "adressse": "Mairie",
        "details": "2 et 3 d\u00e9cembre : march\u00e9 artisanal, sculpteur sur bois, d\u00e9fil\u00e9 de Saint Nicolas le samedi, concert et buvette + 16 et 17 d\u00e9cembre march\u00e9 gourmand, pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl tout le weekend, grande parade, BBQ de No\u00ebl et concert, soir\u00e9e \"pulle de No\u00ebl\"",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=670296021896647&set=gm.283429631355087",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 et 3 d\u00e9cembre march\u00e9 artisanal / 16 et 17 d\u00e9cembre march\u00e9 gourmand",
        "Adresse OK": "Mairie",
        "D\u00e9tails OK": "2 et 3 d\u00e9cembre : march\u00e9 artisanal, sculpteur sur bois, d\u00e9fil\u00e9 de Saint Nicolas le samedi, concert et buvette + 16 et 17 d\u00e9cembre march\u00e9 gourmand, pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl tout le weekend, grande parade, BBQ de No\u00ebl et concert, soir\u00e9e \"pulle de No\u00ebl\"",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00967",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "S\u00e9zanne, Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "51",
        "Ville": "S\u00e9zanne",
        "dates": "2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 12h30",
        "adressse": "Ecole primaire du Centre",
        "details": "Organis\u00e9 par l'Association des Parents d'El\u00e8ves des Ecoles publiques de S\u00e9zanne. Vente d'objets (d\u00e9corations, petits biscuits...) confectionn\u00e9s par les \u00e9l\u00e8ves avec leurs enseignants.",
        "lien": "https://www.calameo.com/read/0059052702849c7881d5f",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 12h30",
        "Adresse OK": "Ecole primaire du Centre",
        "D\u00e9tails OK": "Organis\u00e9 par l'Association des Parents d'El\u00e8ves des Ecoles publiques de S\u00e9zanne. Vente d'objets (d\u00e9corations, petits biscuits...) confectionn\u00e9s par les \u00e9l\u00e8ves avec leurs enseignants.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00968",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "S\u00e9zanne, Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "51",
        "Ville": "S\u00e9zanne",
        "dates": "25 et 26 novembre de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Espace 18, 16 rue Paul Doumer",
        "details": "Organis\u00e9 par \"Sez'id\u00e9es\"",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=696631972573274&set=a.267270452176097",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "25 et 26 novembre de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Espace 18, 16 rue Paul Doumer",
        "D\u00e9tails OK": "Organis\u00e9 par \"Sez'id\u00e9es\"",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00969",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Somme-Suippe, Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "51",
        "Ville": "Somme-Suippe",
        "dates": "9 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 21h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl dans l'apr\u00e8s midi, vente de brioches au profit de l'association \"Des sommets pour des sourires\", concours de dessin pour les enfants du village (vote puis annonce du gagnant \u00e0 19h) et r\u00e9compense au 3 premiers artistes. Buvette et restauration.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=841826967736380&set=a.337703501482065",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 21h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl dans l'apr\u00e8s midi, vente de brioches au profit de l'association \"Des sommets pour des sourires\", concours de dessin pour les enfants du village (vote puis annonce du gagnant \u00e0 19h) et r\u00e9compense au 3 premiers artistes. Buvette et restauration.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00970",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Troissy-Bouquigny, Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "51",
        "Ville": "Troissy-Bouquigny",
        "dates": "10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates ",
        "details": "Buvette et restauration, artisanat et gastronomie, visite du p\u00e8re No\u00ebl \u00e0 14h",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=6763212733714277&set=a.594847497217529",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates ",
        "D\u00e9tails OK": "Buvette et restauration, artisanat et gastronomie, visite du p\u00e8re No\u00ebl \u00e0 14h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00971",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Villers-Marmery, Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "51",
        "Ville": "Villers-Marmery",
        "dates": "25 novembre de 14h \u00e0 20h et 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates, rue Anatole France",
        "details": "45 exposants, buvette et restauration, ateliers et animations, maquillages de No\u00ebl, chalet du P\u00e8re No\u00ebl, tombola de No\u00ebl, patinoire",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo?fbid=362659926152477&set=a.107120311706441",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "25 novembre de 14h \u00e0 20h et 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates, rue Anatole France",
        "D\u00e9tails OK": "45 exposants, buvette et restauration, ateliers et animations, maquillages de No\u00ebl, chalet du P\u00e8re No\u00ebl, tombola de No\u00ebl, patinoire",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00972",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Villevenard, Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "51",
        "Ville": "Villevenard",
        "dates": null,
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": null,
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00973",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vitry-le-Fran\u00e7ois, Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "51",
        "Ville": "Vitry-le-Fran\u00e7ois",
        "dates": "8 d\u00e9cembre 2023 au 7 janvier 2024",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "8 d\u00e9cembre 2023 au 7 janvier 2024",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00974",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chalindrey, Haute-Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Haute-Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "52",
        "Ville": "Chalindrey",
        "dates": "9 d\u00e9cembre de 13h30 \u00e0 19h, 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle Charles Perrot",
        "details": "Au programme:\r\n- maquillage de No\u00ebl gratuit\r\n- pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl\r\n- plus de 50 exposants\r\n- buvette et restauration sur place",
        "lien": "https://www.bienvenue-hautemarne.fr/agenda/chalindrey-marche-de-noel-a-chalindrey-fmacha052v5009a2/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 d\u00e9cembre de 13h30 \u00e0 19h, 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle Charles Perrot",
        "D\u00e9tails OK": "Au programme:\r<br>- maquillage de No\u00ebl gratuit\r<br>- pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl\r<br>- plus de 50 exposants\r<br>- buvette et restauration sur place",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00975",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chancenay, Haute-Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Haute-Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "52",
        "Ville": "Chancenay",
        "dates": "17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": null,
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl, avec producteurs et artisans locaux.",
        "lien": "https://www.bienvenue-hautemarne.fr/agenda/marche-de-noel-fmacha051v50jpim/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl, avec producteurs et artisans locaux.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00976",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chaumont, Haute-Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Haute-Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "52",
        "Ville": "Chaumont",
        "dates": "1er d\u00e9cembre de 16h \u00e0 21h, 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 21h",
        "adressse": null,
        "details": "A l'occasion de sa 2\u00e8me \u00e9dition, venez d\u00e9couvrir le traditionnel March\u00e9 de No\u00ebl du D\u00e9partement, moment convivial, avec des animations pour les grands et les petits autour de cette formidable magie de la p\u00e9riode de No\u00ebl. Pour l'occasion,\r\nnos artisans et producteurs locaux seront mis en avant, pour vous faire d\u00e9couvrir leurs m\u00e9tiers, leurs produits et leurs savoir-faire.",
        "lien": "https://www.bienvenue-hautemarne.fr/agenda/chaumont-marche-de-noel-du-departement-fmacha052v500aqz/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "1er d\u00e9cembre de 16h \u00e0 21h, 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 21h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "A l'occasion de sa 2\u00e8me \u00e9dition, venez d\u00e9couvrir le traditionnel March\u00e9 de No\u00ebl du D\u00e9partement, moment convivial, avec des animations pour les grands et les petits autour de cette formidable magie de la p\u00e9riode de No\u00ebl. Pour l'occasion,\r<br>nos artisans et producteurs locaux seront mis en avant, pour vous faire d\u00e9couvrir leurs m\u00e9tiers, leurs produits et leurs savoir-faire.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00977",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Colombey-les-2-Eglises, Haute-Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Haute-Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "52",
        "Ville": "Colombey-les-2-Eglises",
        "dates": "26 novembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "A l'\u00e9cole primaire rue Pisseloup",
        "details": "Restauration, photo avec le p\u00e8re Noel \u00e0 11h et 15h, atelier cr\u00e9atif de suspensions de No\u00ebl \u00e0 10h30 et 14h30 (3 euros l'atelier)",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo?fbid=806448268157780&set=a.480784284057515",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "26 novembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "A l'\u00e9cole primaire rue Pisseloup",
        "D\u00e9tails OK": "Restauration, photo avec le p\u00e8re Noel \u00e0 11h et 15h, atelier cr\u00e9atif de suspensions de No\u00ebl \u00e0 10h30 et 14h30 (3 euros l'atelier)",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00978",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Dommarien, Haute-Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Haute-Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "52",
        "Ville": "Dommarien",
        "dates": "2 d\u00e9cembre de 10h30 \u00e0 20h",
        "adressse": "Rue du Port",
        "details": "Artisans locaux, balades en poney, tombola, visite du p\u00e8re No\u00ebl \u00e0 15h, vin chaud, chocolat chaud, bi\u00e8res, cr\u00eapes, restauration chaude par traiteur local",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo?fbid=366856899186394&set=a.180281627843923",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 d\u00e9cembre de 10h30 \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Rue du Port",
        "D\u00e9tails OK": "Artisans locaux, balades en poney, tombola, visite du p\u00e8re No\u00ebl \u00e0 15h, vin chaud, chocolat chaud, bi\u00e8res, cr\u00eapes, restauration chaude par traiteur local",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00979",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Echenay, Haute-Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Haute-Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "52",
        "Ville": "Echenay",
        "dates": "2 d\u00e9cembre \u00e0 partir de 17h30, 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Etap",
        "details": "D\u00e9butez les festivit\u00e9s de Noel le premier week-end de d\u00e9cembre \u00e0 Echenay avec l'association Etap 52\r\nAu programme :\r\n- Samedi 02 d\u00e9cembre, un spectacle gratuit du ventriloque Fran\u00e7ois Richard vous serez proposer \u00e0 partir de 17h30.\r\n- Dimanche 03 d\u00e9cembre, un march\u00e9 de Noel (de 10h \u00e0 18h) avec la venue du P\u00e8re Noel devrait enchanter petits et grands. Un espace cr\u00e9ation sera aussi proposer aux enfants.",
        "lien": "https://www.bienvenue-hautemarne.fr/agenda/echenay-etap-fete-noel-a-echenay-fmacha052v500anw/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 d\u00e9cembre \u00e0 partir de 17h30, 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Etap",
        "D\u00e9tails OK": "D\u00e9butez les festivit\u00e9s de Noel le premier week-end de d\u00e9cembre \u00e0 Echenay avec l'association Etap 52\r<br>Au programme :\r<br>- Samedi 02 d\u00e9cembre, un spectacle gratuit du ventriloque Fran\u00e7ois Richard vous serez proposer \u00e0 partir de 17h30.\r<br>- Dimanche 03 d\u00e9cembre, un march\u00e9 de Noel (de 10h \u00e0 18h) avec la venue du P\u00e8re Noel devrait enchanter petits et grands. Un espace cr\u00e9ation sera aussi proposer aux enfants.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00980",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Fayl-Billot, Haute-Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Haute-Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "52",
        "Ville": "Fayl-Billot",
        "dates": "8 d\u00e9cembre de 17h \u00e0 21h",
        "adressse": "Ecole El\u00e9mentaire\r\n4 chemin des Nouottes",
        "details": "l'Association des parents d'\u00e9l\u00e8ves de Fayl-Billot organise un march\u00e9 de No\u00ebl.\r\n\r\nde 17h \u00e0 21h \u00e0 l'\u00c9cole \u00c9l\u00e9mentaire, rue des Nouottes.\r\n\r\nChants des enfants, divers exposants, animation musicale des Fa-\u00e7onneurs, pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl.\r\nVente de cr\u00e9ations des enfants, miel, bi\u00e8re, bougies, cr\u00e9ations artisanales, bijoux, tisanes, fromage, glaces...\r\n\r\nBuvette et restauration",
        "lien": "https://www.bienvenue-hautemarne.fr/agenda/fayl-billot-marche-de-noel-de-la-p-e-a-fayl-billot-fmacha052v500ahr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "8 d\u00e9cembre de 17h \u00e0 21h",
        "Adresse OK": "Ecole El\u00e9mentaire\r<br>4 chemin des Nouottes",
        "D\u00e9tails OK": "l'Association des parents d'\u00e9l\u00e8ves de Fayl-Billot organise un march\u00e9 de No\u00ebl.\r<br>\r<br>de 17h \u00e0 21h \u00e0 l'\u00c9cole \u00c9l\u00e9mentaire, rue des Nouottes.\r<br>\r<br>Chants des enfants, divers exposants, animation musicale des Fa-\u00e7onneurs, pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl.\r<br>Vente de cr\u00e9ations des enfants, miel, bi\u00e8re, bougies, cr\u00e9ations artisanales, bijoux, tisanes, fromage, glaces...\r<br>\r<br>Buvette et restauration",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00981",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Fayl-Billot, Haute-Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Haute-Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "52",
        "Ville": "Fayl-Billot",
        "dates": "Samedi 25 de 14h \u00e0 20h, et dimanche 26 novembre de 11h \u00e0 17h",
        "adressse": "Salle de l'Oseraie",
        "details": "Arts, d\u00e9cos, gourmandises, fait main, plus de 15 exposants. Popotte (vin chaud et tartes flamb\u00e9es, +...). Salle de l'Oseraie et salles paroissiales. (b\u00e9n\u00e9fices pour les travaux de l'\u00e9glise de Fayl-Billot-Fondation du Patrimoine/Mission St\u00e9phane Bern)",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=836251858295650&set=a.580250420562463",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 de 14h \u00e0 20h, et dimanche 26 novembre de 11h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Salle de l'Oseraie",
        "D\u00e9tails OK": "Arts, d\u00e9cos, gourmandises, fait main, plus de 15 exposants. Popotte (vin chaud et tartes flamb\u00e9es, +...). Salle de l'Oseraie et salles paroissiales. (b\u00e9n\u00e9fices pour les travaux de l'\u00e9glise de Fayl-Billot-Fondation du Patrimoine/Mission St\u00e9phane Bern)",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00982",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Hortes, Haute-Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Haute-Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "52",
        "Ville": "Hortes",
        "dates": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates de Haute-Amance",
        "details": "March\u00e9 des exposants ouvert de 10h \u00e0 19h, buvette et restauration, atelier lettre au p\u00e8re No\u00ebl, maquillage enfant, photo, visite et photo avec le p\u00e8re No\u00ebl, arbre \u00e0 t\u00e9tines, bo\u00eete aux lettres du p\u00e8re No\u00ebl, nombreux exposants, pa\u00eblla royale sur r\u00e9servation",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=696403662591719&set=a.1382041055511820",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates de Haute-Amance",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 des exposants ouvert de 10h \u00e0 19h, buvette et restauration, atelier lettre au p\u00e8re No\u00ebl, maquillage enfant, photo, visite et photo avec le p\u00e8re No\u00ebl, arbre \u00e0 t\u00e9tines, bo\u00eete aux lettres du p\u00e8re No\u00ebl, nombreux exposants, pa\u00eblla royale sur r\u00e9servation",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00983",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Humes, Haute-Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Haute-Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "52",
        "Ville": "Humes",
        "dates": "17 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 18h",
        "adressse": "rue des P\u00eachers",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de la municipalit\u00e9 de Humes.\r\nPlus de 30 exposants (gastronomie et artisanat).\r\nS\u00e9ance photos avec le P\u00e8re No\u00ebl.\r\nPetite restauration, vin chaud, gaufres et marrons.",
        "lien": "https://www.bienvenue-hautemarne.fr/agenda/humes-marche-de-noel-de-humes-fmacha052v500arj/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "17 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "rue des P\u00eachers",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de la municipalit\u00e9 de Humes.\r<br>Plus de 30 exposants (gastronomie et artisanat).\r<br>S\u00e9ance photos avec le P\u00e8re No\u00ebl.\r<br>Petite restauration, vin chaud, gaufres et marrons.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00984",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Joinville, Haute-Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Haute-Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "52",
        "Ville": "Joinville",
        "dates": "2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Couvent des Annonciades c\u00e9lestes",
        "details": "Un march\u00e9 de noel dans un lieu f\u00e9\u00e9rique. Retrouvez une vingtaine d'artisans et producteurs locaux, venue de St Nicolas, restauration italienne maison (Laboratorio Murano) et ateliers pour les enfants",
        "lien": "https://www.bienvenue-hautemarne.fr/agenda/joinville-marche-de-la-saint-nicolas-au-couvent-des-annonciades-celestes-de-joinville-fmacha052v500alk/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Couvent des Annonciades c\u00e9lestes",
        "D\u00e9tails OK": "Un march\u00e9 de noel dans un lieu f\u00e9\u00e9rique. Retrouvez une vingtaine d'artisans et producteurs locaux, venue de St Nicolas, restauration italienne maison (Laboratorio Murano) et ateliers pour les enfants",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00985",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lafert\u00e9-sur-Aube, Haute-Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Haute-Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "52",
        "Ville": "Lafert\u00e9-sur-Aube",
        "dates": null,
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": null,
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00986",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Langres, Haute-Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Haute-Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "52",
        "Ville": "Langres",
        "dates": "2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "EHPAD de la Trincassaye",
        "details": "MARCHE DE NO\u00cbL ACCUEIL DE JOUR ET EHPAD ! \ud83c\udf84\r\nSamedi 02 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h, l\u2019accueil de jour Alzheimer ainsi que l\u2019EHPAD de la Trincassaye vous convient \u00e0 leur deuxi\u00e8me March\u00e9 de No\u00ebl.\r\nAu programme, de d\u00e9licieuses gaufres, chocolats chauds, caf\u00e9s, vins chauds.... Vous aurez \u00e9galement l'opportunit\u00e9 de d\u00e9nicher des d\u00e9corations festives fabriqu\u00e9es par les r\u00e9sidents et leurs animatrices.\r\nVenez partager cette journ\u00e9e conviviale et de solidarit\u00e9 avec nous !  \ud83c\udf81\ud83d\udc96\r\nIls vous attendent nombreux pour c\u00e9l\u00e9brer ensemble la magie de No\u00ebl ! \ud83c\udf85\u2728 \r\nTOMBOLA : Panier garni d\u2019une valeur de 50\u20ac",
        "lien": "https://www.facebook.com/search/top?q=langres%20march%C3%A9%20de%20noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "EHPAD de la Trincassaye",
        "D\u00e9tails OK": "MARCHE DE NO\u00cbL ACCUEIL DE JOUR ET EHPAD ! \ud83c\udf84\r<br>Samedi 02 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h, l\u2019accueil de jour Alzheimer ainsi que l\u2019EHPAD de la Trincassaye vous convient \u00e0 leur deuxi\u00e8me March\u00e9 de No\u00ebl.\r<br>Au programme, de d\u00e9licieuses gaufres, chocolats chauds, caf\u00e9s, vins chauds.... Vous aurez \u00e9galement l'opportunit\u00e9 de d\u00e9nicher des d\u00e9corations festives fabriqu\u00e9es par les r\u00e9sidents et leurs animatrices.\r<br>Venez partager cette journ\u00e9e conviviale et de solidarit\u00e9 avec nous !  \ud83c\udf81\ud83d\udc96\r<br>Ils vous attendent nombreux pour c\u00e9l\u00e9brer ensemble la magie de No\u00ebl ! \ud83c\udf85\u2728 \r<br>TOMBOLA : Panier garni d\u2019une valeur de 50\u20ac",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00987",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Langres, Haute-Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Haute-Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "52",
        "Ville": "Langres",
        "dates": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Cour du coll\u00e8ge Diderot",
        "details": "Nombreux producteurs et artisans, dans la cour du coll\u00e8ge Denis Diderot",
        "lien": "https://www.bienvenue-hautemarne.fr/agenda/langres-marche-de-noel-a-langres-fmacha052v500alz/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Cour du coll\u00e8ge Diderot",
        "D\u00e9tails OK": "Nombreux producteurs et artisans, dans la cour du coll\u00e8ge Denis Diderot",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00988",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Logeville-sur-la-Laine, Haute-Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Haute-Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "52",
        "Ville": "Logeville-sur-la-Laine",
        "dates": "2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": null,
        "details": "Organis\u00e9 par l'Association Sportive de Longeville",
        "lien": "https://www.bienvenue-hautemarne.fr/agenda/marche-de-noel-fmacha051v50nnl5/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "Organis\u00e9 par l'Association Sportive de Longeville",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00989",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Longeau-Percey, Haute-Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Haute-Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "52",
        "Ville": "Longeau-Percey",
        "dates": "2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h30",
        "adressse": "Ehpad Saint-Augustin, rue de Lausanne",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 l'Ehpad Saint-Augustin\r\nPr\u00e9sence d'artisans et de producteurs locaux. Gaufres et boissons au profit des r\u00e9sidents.",
        "lien": "https://www.bienvenue-hautemarne.fr/agenda/longeau-marche-de-noel-a-lehpad-de-longeau-percey-fmacha052v500ara/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h30",
        "Adresse OK": "Ehpad Saint-Augustin, rue de Lausanne",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 l'Ehpad Saint-Augustin\r<br>Pr\u00e9sence d'artisans et de producteurs locaux. Gaufres et boissons au profit des r\u00e9sidents.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00990",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montier-en-Der, Haute-Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Haute-Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "52",
        "Ville": "Montier-en-Der",
        "dates": "8 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "adressse": "10 place de l'Hotel de ville",
        "details": "30 exposants (Artisanat, produits locaux, d\u00e9corations....)\r\nOrganis\u00e9 par l'Aikido Club Dervois",
        "lien": "https://www.bienvenue-hautemarne.fr/agenda/marche-de-noel-fmacha051v50nl4i/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "8 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "10 place de l'Hotel de ville",
        "D\u00e9tails OK": "30 exposants (Artisanat, produits locaux, d\u00e9corations....)\r<br>Organis\u00e9 par l'Aikido Club Dervois",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00991",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montigny-le-Roi, Haute-Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Haute-Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "52",
        "Ville": "Montigny-le-Roi",
        "dates": "1er d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h, 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": null,
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de l'Association Part'Ages",
        "lien": "https://www.bienvenue-hautemarne.fr/agenda/montigny-le-roi-marche-de-noel-de-val-de-meuse-fmacha052v500ar9/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "1er d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h, 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de l'Association Part'Ages",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00992",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Neuilly-l'Ev\u00eaque, Haute-Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Haute-Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "52",
        "Ville": "Neuilly-l'Ev\u00eaque",
        "dates": "3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Dans la salle des f\u00eates et en ext\u00e9rieur",
        "details": "Restauration, maquillage pour enfants, dessins, tombola, artisans locaux, produits r\u00e9gionaux, cadeaux, bijoux, bi\u00e8re artisanale, vente de sapins cultiv\u00e9s sur place, visite du p\u00e8re No\u00ebl",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=1634386313755317&set=gm.2551456135017251&idorvanity=499774306852121",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Dans la salle des f\u00eates et en ext\u00e9rieur",
        "D\u00e9tails OK": "Restauration, maquillage pour enfants, dessins, tombola, artisans locaux, produits r\u00e9gionaux, cadeaux, bijoux, bi\u00e8re artisanale, vente de sapins cultiv\u00e9s sur place, visite du p\u00e8re No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00993",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Nogent, Haute-Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Haute-Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "52",
        "Ville": "Nogent",
        "dates": "16 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 20h, 17 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h30",
        "adressse": null,
        "details": "60 exposants\nle samedi apr\u00e8s-midi: les lutins chantants de la Cie \"\u00c7a change un peu\"\nle dimanche: la fantastique brigade animali\u00e8re du p\u00e8re No\u00ebl\ndes animations\nle petit train, le chalet du p\u00e8re No\u00ebl, les cal\u00e8ches, mus\u00e9e de la coutellerie ouvert",
        "lien": "https://www.bienvenue-hautemarne.fr/agenda/nogent-marche-de-noel-a-nogent-fmacha052v500aqs/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 20h, 17 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h30",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "60 exposants<br>le samedi apr\u00e8s-midi: les lutins chantants de la Cie \"\u00c7a change un peu\"<br>le dimanche: la fantastique brigade animali\u00e8re du p\u00e8re No\u00ebl<br>des animations<br>le petit train, le chalet du p\u00e8re No\u00ebl, les cal\u00e8ches, mus\u00e9e de la coutellerie ouvert",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00994",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Nogent, Haute-Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Haute-Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "52",
        "Ville": "Nogent",
        "dates": "1er d\u00e9cembre de 17h \u00e0 22h",
        "adressse": "Dans l'encein du coll\u00e8ge de Nogent",
        "details": "Plus de 15 exposants, maquillage pour enfants, marrons grill\u00e9s, stand sapins de No\u00ebl, bijoux, bonbons, cartes de voeux, coffret soin, cr\u00e9ations personnalis\u00e9es, fabrications artisanales, charcuteries, fromages, miel, bougies, d\u00e9corations...buvette et restauration sur place",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=306571782221080&set=gm.1355723951726850&idorvanity=282281275737795",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "1er d\u00e9cembre de 17h \u00e0 22h",
        "Adresse OK": "Dans l'encein du coll\u00e8ge de Nogent",
        "D\u00e9tails OK": "Plus de 15 exposants, maquillage pour enfants, marrons grill\u00e9s, stand sapins de No\u00ebl, bijoux, bonbons, cartes de voeux, coffret soin, cr\u00e9ations personnalis\u00e9es, fabrications artisanales, charcuteries, fromages, miel, bougies, d\u00e9corations...buvette et restauration sur place",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00995",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rolampont, Haute-Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Haute-Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "52",
        "Ville": "Rolampont",
        "dates": "2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h30",
        "adressse": "Place de l'\u00e9glise / m\u00e9diath\u00e8que",
        "details": "\ud83c\udf84 PROGRAMME DU MARCH\u00c9 DE NO\u00cbL \u00c0 ROLAMPONT \ud83c\udf85\r\n\ud83d\udd59 10h - 18h30 | Place de l'Eglise/M\u00e9diath\u00e8que\r\n\u2022      D\u00e9couvrez des exposants avec des cadeaux et gourmandises. \r\n\u2022      Profitez de la restauration et de la buvette.\r\n\u2022      Explorez le march\u00e9 de No\u00ebl de l'\u00e9cole.\r\n\ud83d\udcda Activit\u00e9s \u00e0 la m\u00e9diath\u00e8que toute la journ\u00e9e\r\n\ud83d\ude92 T\u00e9l\u00e9thon avec les pompiers\r\n\ud83c\udfb6 15h | Eglise\r\n\u2022 Concert des chorales \"Ensemble Crescendo\" & \"La Chanterelle\" avec musiciens.\r\n\ud83c\udf85 16h | Place de l'Eglise\r\n\u2022 Visite sp\u00e9ciale du P\u00e8re No\u00ebl!\r\nNe manquez pas cette journ\u00e9e festive \u00e0 Rolampont! \ud83c\udf81\u2728",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=683256587244090&set=a.316867290549690",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h30",
        "Adresse OK": "Place de l'\u00e9glise / m\u00e9diath\u00e8que",
        "D\u00e9tails OK": "\ud83c\udf84 PROGRAMME DU MARCH\u00c9 DE NO\u00cbL \u00c0 ROLAMPONT \ud83c\udf85\r<br>\ud83d\udd59 10h - 18h30 | Place de l'Eglise/M\u00e9diath\u00e8que\r<br>\u2022      D\u00e9couvrez des exposants avec des cadeaux et gourmandises. \r<br>\u2022      Profitez de la restauration et de la buvette.\r<br>\u2022      Explorez le march\u00e9 de No\u00ebl de l'\u00e9cole.\r<br>\ud83d\udcda Activit\u00e9s \u00e0 la m\u00e9diath\u00e8que toute la journ\u00e9e\r<br>\ud83d\ude92 T\u00e9l\u00e9thon avec les pompiers\r<br>\ud83c\udfb6 15h | Eglise\r<br>\u2022 Concert des chorales \"Ensemble Crescendo\" & \"La Chanterelle\" avec musiciens.\r<br>\ud83c\udf85 16h | Place de l'Eglise\r<br>\u2022 Visite sp\u00e9ciale du P\u00e8re No\u00ebl!\r<br>Ne manquez pas cette journ\u00e9e festive \u00e0 Rolampont! \ud83c\udf81\u2728",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00996",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Dizier, Haute-Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Haute-Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "52",
        "Ville": "Saint-Dizier",
        "dates": "Du 2 au 24 d\u00e9cembre. Ferm\u00e9 le lundi, ouvert de 12h \u00e0 19h les mardis jeudis et vendredis, ouvert de 10h \u00e0 20h les mercredis samedis et dimanches.",
        "adressse": null,
        "details": "Village de No\u00ebl + de nombreuses autres festivit\u00e9s pr\u00e9vues par la ville tout le mois de d\u00e9cembre",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo?fbid=750448247117020&set=pcb.750448557116989",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 2 au 24 d\u00e9cembre. Ferm\u00e9 le lundi, ouvert de 12h \u00e0 19h les mardis jeudis et vendredis, ouvert de 10h \u00e0 20h les mercredis samedis et dimanches.",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "Village de No\u00ebl + de nombreuses autres festivit\u00e9s pr\u00e9vues par la ville tout le mois de d\u00e9cembre",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00997",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Urbain-Maconcourt, Haute-Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Haute-Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "52",
        "Ville": "Saint-Urbain-Maconcourt",
        "dates": "16 d\u00e9cembre \u00e0 partir de 14h",
        "adressse": null,
        "details": "L'esprit de Noel s'invite \u00e0 Saint Urbain Maconcourt, \u00e0 partir de 14h retrouver des animations pour toute la famille.\r\nAu programme :\r\n- March\u00e9 de Noel\r\n- Illumination du sapin \u00e0 partir de 16h\r\n- Un spectacle de rue de 16h15 \u00e0 17h\r\n- La venue du P\u00e8re Noel de 17h \u00e0 19h\r\nPour cl\u00f4turer cet programmation : un feu d'artifice \u00e0 19h45\r\n\r\nPlein de bonnes choses \u00e0 manger (sur place ou \u00e0 emporter) : Tartiflette et muffin : 8 euros / Soupe \u00e0 l'oignon : 1.50 euros\r\nPour une meilleure organisation, en bas de l'affiche vous trouverez un coupon de r\u00e9servation pour tartiflette et muffin ou la soupe \u00e0 l'oignon \u00e0 retourner \u00e0 la mairie avant le 8/12\r\nIl y aura aussi : marrons chauds, chocolat chaud, bi\u00e8res et gaufres",
        "lien": "https://www.bienvenue-hautemarne.fr/agenda/saint-urbain-maconcourt-animations-noel-a-st-urbain-maconcourt-fmacha052v500arm/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 d\u00e9cembre \u00e0 partir de 14h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "L'esprit de Noel s'invite \u00e0 Saint Urbain Maconcourt, \u00e0 partir de 14h retrouver des animations pour toute la famille.\r<br>Au programme :\r<br>- March\u00e9 de Noel\r<br>- Illumination du sapin \u00e0 partir de 16h\r<br>- Un spectacle de rue de 16h15 \u00e0 17h\r<br>- La venue du P\u00e8re Noel de 17h \u00e0 19h\r<br>Pour cl\u00f4turer cet programmation : un feu d'artifice \u00e0 19h45\r<br>\r<br>Plein de bonnes choses \u00e0 manger (sur place ou \u00e0 emporter) : Tartiflette et muffin : 8 euros / Soupe \u00e0 l'oignon : 1.50 euros\r<br>Pour une meilleure organisation, en bas de l'affiche vous trouverez un coupon de r\u00e9servation pour tartiflette et muffin ou la soupe \u00e0 l'oignon \u00e0 retourner \u00e0 la mairie avant le 8/12\r<br>Il y aura aussi : marrons chauds, chocolat chaud, bi\u00e8res et gaufres",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00998",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Villegusien-le-Lac, Haute-Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Haute-Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "52",
        "Ville": "Villegusien-le-Lac",
        "dates": "3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h30",
        "adressse": null,
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl des Amis de Villegu;\r\nVisite du P\u00e8re-No\u00ebl \u00e0 16h. Maquillage de 11h \u00e0 15h30. tombola \u00e0 l'entr\u00e9e. stand de jouet au profit de l'association des parents d'\u00e9l\u00e8ves (APE) et du T\u00e9l\u00e9thon. Petite restauration et buvette.",
        "lien": "https://www.bienvenue-hautemarne.fr/agenda/villegusien-le-lac-marche-de-noel-de-villegusien-le-lac-fmacha052v500are/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h30",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl des Amis de Villegu;\r<br>Visite du P\u00e8re-No\u00ebl \u00e0 16h. Maquillage de 11h \u00e0 15h30. tombola \u00e0 l'entr\u00e9e. stand de jouet au profit de l'association des parents d'\u00e9l\u00e8ves (APE) et du T\u00e9l\u00e9thon. Petite restauration et buvette.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "00999",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Voillmagny, Haute-Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Haute-Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "52",
        "Ville": "Voillmagny",
        "dates": "3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "APE",
        "details": "Producteurs et artisans locaux. Animations, vente de sapins de No\u00ebl et restauration sur place.\r\nOrganis\u00e9 par l'APE de Voillmagny",
        "lien": "https://www.bienvenue-hautemarne.fr/agenda/marche-de-noel-fmacha051v50nq7h/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "APE",
        "D\u00e9tails OK": "Producteurs et artisans locaux. Animations, vente de sapins de No\u00ebl et restauration sur place.\r<br>Organis\u00e9 par l'APE de Voillmagny",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01000",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Wassy, Haute-Marne, Grand Est, France",
        "departement": "Haute-Marne",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "52",
        "Ville": "Wassy",
        "dates": "25 et 26 novembre. Samedi de 14h \u00e0 19h, dimanche de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Gymnase",
        "details": "Rencontre avec le p\u00e8re No\u00ebl chaque jour \u00e0 partir de 14h, atelier maquillage, sculpture sur ballons, ch\u00e2teaux gonflables, jeux en bois, buvette, restauration, marrons et vin chaud, plus de 80 exposants",
        "lien": "https://www.wassy.fr/2023/10/31/le-marche-de-noel-a-wassy/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "25 et 26 novembre. Samedi de 14h \u00e0 19h, dimanche de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Gymnase",
        "D\u00e9tails OK": "Rencontre avec le p\u00e8re No\u00ebl chaque jour \u00e0 partir de 14h, atelier maquillage, sculpture sur ballons, ch\u00e2teaux gonflables, jeux en bois, buvette, restauration, marrons et vin chaud, plus de 80 exposants",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01001",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bais, Mayenne, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Mayenne",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "53",
        "Ville": "Bais",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de l'\u00e9glise",
        "details": "Exposition et vente d'artisans, de commer\u00e7ants et d'associations: d\u00e9corations \nde No\u00ebl, animations: danse, arriv\u00e9e du P\u00e8re-No\u00ebl \u00e0 16h...",
        "lien": "https://www.mayenne-tourisme.com/offres/marche-de-noel-de-bais-bais-fr-4487524/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de l'\u00e9glise",
        "D\u00e9tails OK": "Exposition et vente d'artisans, de commer\u00e7ants et d'associations: d\u00e9corations <br>de No\u00ebl, animations: danse, arriv\u00e9e du P\u00e8re-No\u00ebl \u00e0 16h...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    }
]