[
    {
        "ID": "01502",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Laurent de Chamousset, Rh\u00f4ne, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Rh\u00f4ne",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "69",
        "Ville": "Saint-Laurent de Chamousset",
        "dates": "8 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Maison Familiale Rurale, Avenue de la Croix Sopha",
        "details": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "8 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Maison Familiale Rurale, Avenue de la Croix Sopha",
        "D\u00e9tails OK": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01503",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Romain au Mont d'or, Rh\u00f4ne, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Rh\u00f4ne",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "69",
        "Ville": "Saint-Romain au Mont d'or",
        "dates": "dimanche 26 novembre",
        "adressse": "SALLE SAINT ROMAIN chemin de la cressonni\u00e8re",
        "details": "terrarium, bijoux, articles en cuir, tisanes bio, lithoth\u00e9rapie, jeux et jouets en bois, articles textiles, marqueterie de paille, tableaux, photos, etc. de quoi trouver un cadeau original \u00e0 offrir ou se faire plaisir.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 26 novembre",
        "Adresse OK": "SALLE SAINT ROMAIN chemin de la cressonni\u00e8re",
        "D\u00e9tails OK": "terrarium, bijoux, articles en cuir, tisanes bio, lithoth\u00e9rapie, jeux et jouets en bois, articles textiles, marqueterie de paille, tableaux, photos, etc. de quoi trouver un cadeau original \u00e0 offrir ou se faire plaisir.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01504",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Serezin, Rh\u00f4ne, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Rh\u00f4ne",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "69",
        "Ville": "Serezin",
        "dates": "dimanche 26 novembre",
        "adressse": "Espace Jean Monnet, 1 Rue du Ternay",
        "details": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 26 novembre",
        "Adresse OK": "Espace Jean Monnet, 1 Rue du Ternay",
        "D\u00e9tails OK": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01505",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Tarare, Rh\u00f4ne, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Rh\u00f4ne",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "69",
        "Ville": "Tarare",
        "dates": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de la gare",
        "details": "Grand march\u00e9 de no\u00ebl de tarare. Plus de 40 exposants vous proposent de tr\u00e8s nombreuses id\u00e9es cadeaux et de quoi r\u00e9galer toute la famille. Ateliers cr\u00e9atifs pour enfants. Tombola de no\u00ebl. Entr\u00e9e gratuite",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de la gare",
        "D\u00e9tails OK": "Grand march\u00e9 de no\u00ebl de tarare. Plus de 40 exposants vous proposent de tr\u00e8s nombreuses id\u00e9es cadeaux et de quoi r\u00e9galer toute la famille. Ateliers cr\u00e9atifs pour enfants. Tombola de no\u00ebl. Entr\u00e9e gratuite",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01506",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Tassin la demi lune, Rh\u00f4ne, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Rh\u00f4ne",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "69",
        "Ville": "Tassin la demi lune",
        "dates": "Du 8 au 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place H. P\u00e9ragut",
        "details": "L\u2019occasion pour les Tassilunois de se faire plaisir autour d\u2019offres gourmandes et de pr\u00e9parer ses cadeaux de fin d\u2019ann\u00e9e. Bougies, bijoux et accessoires, d\u00e9coration et arts de la table, jouets, d\u00e9corations de No\u00ebl, cosm\u00e9tiques et produits gourmands attendent les visiteurs.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 8 au 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place H. P\u00e9ragut",
        "D\u00e9tails OK": "L\u2019occasion pour les Tassilunois de se faire plaisir autour d\u2019offres gourmandes et de pr\u00e9parer ses cadeaux de fin d\u2019ann\u00e9e. Bougies, bijoux et accessoires, d\u00e9coration et arts de la table, jouets, d\u00e9corations de No\u00ebl, cosm\u00e9tiques et produits gourmands attendent les visiteurs.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01507",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Val d'oingt, Rh\u00f4ne, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Rh\u00f4ne",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "69",
        "Ville": "Val d'oingt",
        "dates": "2 et 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "salle des fetes",
        "details": "Concours de vins",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 et 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "salle des fetes",
        "D\u00e9tails OK": "Concours de vins",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01508",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vaux en Beaujolais, Rh\u00f4ne, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Rh\u00f4ne",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "69",
        "Ville": "Vaux en Beaujolais",
        "dates": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": "Le Sou des Ecoles de Vaux en Beaujolais organise pour la troisi\u00e8me ann\u00e9e son March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 partir de 10h. Au programme buvette avec bi\u00e8re de No\u00ebl et Burger Savoyard, le tout dans une ambiance chaleureuse et d\u00e9contract\u00e9e. Chut ! Le P\u00e8re-No\u00ebl sera parmi nous le temps du repas ! Nous mettons \u00e0 l\u2019honneur les producteurs et cr\u00e9ateurs locaux et r\u00e9gionaux. Animations \u00e0 partir de 11h pour les enfants - Arriv\u00e9e du P\u00e8re-No\u00ebl \u00e0 15h30 !",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "Le Sou des Ecoles de Vaux en Beaujolais organise pour la troisi\u00e8me ann\u00e9e son March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 partir de 10h. Au programme buvette avec bi\u00e8re de No\u00ebl et Burger Savoyard, le tout dans une ambiance chaleureuse et d\u00e9contract\u00e9e. Chut ! Le P\u00e8re-No\u00ebl sera parmi nous le temps du repas ! Nous mettons \u00e0 l\u2019honneur les producteurs et cr\u00e9ateurs locaux et r\u00e9gionaux. Animations \u00e0 partir de 11h pour les enfants - Arriv\u00e9e du P\u00e8re-No\u00ebl \u00e0 15h30 !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01509",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Villefranche-sur-Sa\u00f4ne, Rh\u00f4ne, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Rh\u00f4ne",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "69",
        "Ville": "Villefranche-sur-Sa\u00f4ne",
        "dates": "vendredi 8 d\u00e9cembre",
        "adressse": "L'Atelier, All\u00e9e des Teinturiers",
        "details": "Venez vous distraire, d\u00e9couvrir, admirer, d\u00e9guster et trouver des id\u00e9es de cadeaux \u00e0 mettre au pied de votre sapin. Glisse et musique sur 300m2 de patinoire, trampoline, crazy pong, mobilboard, carrousel, promenades en poneys et cal\u00e8che, Baboown le clown et ses ballons, les concerts au kiosque, des animations commerciales quotidiennes, en souvenir de ces moments magiques, les photos avec le P\u00e8re No\u00ebl.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "vendredi 8 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "L'Atelier, All\u00e9e des Teinturiers",
        "D\u00e9tails OK": "Venez vous distraire, d\u00e9couvrir, admirer, d\u00e9guster et trouver des id\u00e9es de cadeaux \u00e0 mettre au pied de votre sapin. Glisse et musique sur 300m2 de patinoire, trampoline, crazy pong, mobilboard, carrousel, promenades en poneys et cal\u00e8che, Baboown le clown et ses ballons, les concerts au kiosque, des animations commerciales quotidiennes, en souvenir de ces moments magiques, les photos avec le P\u00e8re No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01510",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Villeurbanne, Rh\u00f4ne, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Rh\u00f4ne",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "69",
        "Ville": "Villeurbanne",
        "dates": "dimanche 26 novembre",
        "adressse": "salle paroissiale \u00c9glise Saint-Julien de Cusset, 350 Cours \u00c9mile Zola",
        "details": "25 chalets accueillant artisans, cr\u00e9ateurs et producteurs",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 26 novembre",
        "Adresse OK": "salle paroissiale \u00c9glise Saint-Julien de Cusset, 350 Cours \u00c9mile Zola",
        "D\u00e9tails OK": "25 chalets accueillant artisans, cr\u00e9ateurs et producteurs",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01511",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Yzeron, Rh\u00f4ne, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Rh\u00f4ne",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "69",
        "Ville": "Yzeron",
        "dates": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates municipale, Route de la Rivi\u00e8re, Le Servet",
        "details": "Produits r\u00e9gionaux, artisanat local",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates municipale, Route de la Rivi\u00e8re, Le Servet",
        "D\u00e9tails OK": "Produits r\u00e9gionaux, artisanat local",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01512",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Aboncourt-G\u00e9sincourt, Haute-Sa\u00f4ne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Haute-Sa\u00f4ne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "70",
        "Ville": "Aboncourt-G\u00e9sincourt",
        "dates": "samedi 16 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Ferme auberge La Ludore",
        "details": "La ferme auberge La Ludore invite des artisans et producteurs locaux de 9h \u00e0 16h dans sa cour. Il y en aura pour tous les go\u00fbts : poulets, fromages, l\u00e9gumes bio, confitures, c\u00e9ramiques, vannerie, d\u00e9corations et bien d'autres stands \u00e0 d\u00e9couvrir sur place.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo?fbid=1963568687369467&set=pcb.1963569197369416",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 16 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Ferme auberge La Ludore",
        "D\u00e9tails OK": "La ferme auberge La Ludore invite des artisans et producteurs locaux de 9h \u00e0 16h dans sa cour. Il y en aura pour tous les go\u00fbts : poulets, fromages, l\u00e9gumes bio, confitures, c\u00e9ramiques, vannerie, d\u00e9corations et bien d'autres stands \u00e0 d\u00e9couvrir sur place.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01513",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Beaujeu Saint-Vallier Pierrejux et Quitteur, Haute-Sa\u00f4ne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Haute-Sa\u00f4ne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "70",
        "Ville": "Beaujeu Saint-Vallier Pierrejux et Quitteur",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Ecole primaire de Beaujeu",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 l\u2019\u00e9cole primaire de Beaujeu de 10h \u00e0 17h. Pr\u00e9sence de nombreux exposants, buvette et restauration sur place, balade \u00e0 poney, venue du P\u00e8re No\u00ebl de 11h \u00e0 12h, chants de no\u00ebl par les enfants des \u00e9coles. Organis\u00e9 par l\u2019APE les Filous de la Sa\u00f4ne.",
        "lien": "http://www.entresaoneetsalon.fr/agenda.php?mois=12&annee=2023&jour=02#4574",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Ecole primaire de Beaujeu",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 l\u2019\u00e9cole primaire de Beaujeu de 10h \u00e0 17h. Pr\u00e9sence de nombreux exposants, buvette et restauration sur place, balade \u00e0 poney, venue du P\u00e8re No\u00ebl de 11h \u00e0 12h, chants de no\u00ebl par les enfants des \u00e9coles. Organis\u00e9 par l\u2019APE les Filous de la Sa\u00f4ne.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01514",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bousseraucourt, Haute-Sa\u00f4ne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Haute-Sa\u00f4ne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "70",
        "Ville": "Bousseraucourt",
        "dates": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Vente de produits artisanaux avec du vin chaud et des gaufres de 10h \u00e0 17h.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=7318249174905835&set=a.340522866011869",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Vente de produits artisanaux avec du vin chaud et des gaufres de 10h \u00e0 17h.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01515",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Breurey-l\u00e8s-Faverney, Haute-Sa\u00f4ne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Haute-Sa\u00f4ne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "70",
        "Ville": "Breurey-l\u00e8s-Faverney",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates, rue du moulin",
        "details": "De 9h \u00e0 18h la salle des f\u00eates accueille le march\u00e9 de No\u00ebl. De nombreux exposants sont attendus proposant chocolats, fromages, escargots, miel, pains et d\u00e9corations de No\u00ebl, avec une proposition de buvette et de restauration sur place. A 16h le p\u00e8re No\u00ebl rendra visite aux enfants.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=1097557414958580&set=a.113570643357267",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates, rue du moulin",
        "D\u00e9tails OK": "De 9h \u00e0 18h la salle des f\u00eates accueille le march\u00e9 de No\u00ebl. De nombreux exposants sont attendus proposant chocolats, fromages, escargots, miel, pains et d\u00e9corations de No\u00ebl, avec une proposition de buvette et de restauration sur place. A 16h le p\u00e8re No\u00ebl rendra visite aux enfants.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01516",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Broye-Aubigney-Montseugny, Haute-Sa\u00f4ne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Haute-Sa\u00f4ne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "70",
        "Ville": "Broye-Aubigney-Montseugny",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "De 9h \u00e0 17h la salle des f\u00eates se fait le th\u00e9\u00e2tre du march\u00e9 de No\u00ebl. On y retrouve des produits alimentaires avec des stand de vente d'hu\u00eetres, de confitures bio, de miel, de jus de pommes et champagne avec une petite restauration et buvette. ",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo?fbid=689350949954876&set=a.427538232802817",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "De 9h \u00e0 17h la salle des f\u00eates se fait le th\u00e9\u00e2tre du march\u00e9 de No\u00ebl. On y retrouve des produits alimentaires avec des stand de vente d'hu\u00eetres, de confitures bio, de miel, de jus de pommes et champagne avec une petite restauration et buvette. ",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01517",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Charmoille, Haute-Sa\u00f4ne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Haute-Sa\u00f4ne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "70",
        "Ville": "Charmoille",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Rendez-vous de 10h \u00e0 18h pour d\u00e9couvrir le marche de No\u00ebl organis\u00e9 par l'ASAC.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=10232928552773175&set=a.10203951593447302",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Rendez-vous de 10h \u00e0 18h pour d\u00e9couvrir le marche de No\u00ebl organis\u00e9 par l'ASAC.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01518",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Conflandey, Haute-Sa\u00f4ne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Haute-Sa\u00f4ne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "70",
        "Ville": "Conflandey",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "March\u00e9 couvert et salle des f\u00eates",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl et spectacle pour les enfants.",
        "lien": "https://mairieconflandey.fr/agenda/marche-de-noel-et-spectacle-pour-les-enfants-1",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "March\u00e9 couvert et salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl et spectacle pour les enfants.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01519",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "\u00c9chenoz-la-M\u00e9line, Haute-Sa\u00f4ne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Haute-Sa\u00f4ne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "70",
        "Ville": "\u00c9chenoz-la-M\u00e9line",
        "dates": "samedi 16 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place d'armes",
        "details": "Les Loupiots d'Echenoz Pont vous proposent de d\u00e9couvrir les exposants et les animations de leur march\u00e9 de No\u00ebl de 13h30 \u00e0 18h. Le p\u00e8re No\u00ebl sera \u00e9galement pr\u00e9sent. Restauration et buvette.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=10227644232903855&set=pcb.857079595966778",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 16 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place d'armes",
        "D\u00e9tails OK": "Les Loupiots d'Echenoz Pont vous proposent de d\u00e9couvrir les exposants et les animations de leur march\u00e9 de No\u00ebl de 13h30 \u00e0 18h. Le p\u00e8re No\u00ebl sera \u00e9galement pr\u00e9sent. Restauration et buvette.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01520",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "\u00c9quevilley, Haute-Sa\u00f4ne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Haute-Sa\u00f4ne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "70",
        "Ville": "\u00c9quevilley",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Les granges du village",
        "details": "Les lutins d'Equevilley ont le plaisir de vous retrouver aux Granges de No\u00ebl le samedi 2 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 partir de 14h30 \u00e0 22h, pour la 7\u00e8me \u00e9dition de cet \u00e9v\u00e8nement festif et convivial. es lutins ont h\u00e2te de vous retrouver dans les granges du village pour ce rendez-vous devenu immanquable le premier samedi de d\u00e9cembre.",
        "lien": "https://www.facebook.com/events/655128376767526?ref=newsfeed",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Les granges du village",
        "D\u00e9tails OK": "Les lutins d'Equevilley ont le plaisir de vous retrouver aux Granges de No\u00ebl le samedi 2 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 partir de 14h30 \u00e0 22h, pour la 7\u00e8me \u00e9dition de cet \u00e9v\u00e8nement festif et convivial. es lutins ont h\u00e2te de vous retrouver dans les granges du village pour ce rendez-vous devenu immanquable le premier samedi de d\u00e9cembre.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01521",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Fleurey-l\u00e8s-Faverney, Haute-Sa\u00f4ne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Haute-Sa\u00f4ne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "70",
        "Ville": "Fleurey-l\u00e8s-Faverney",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates ",
        "details": "Ce march\u00e9 de No\u00ebl est organis\u00e9 par l'APE les p'tites canailles 70, au profit du RPI Amoncourt-Fleurey de 10h \u00e0 18h. Le p\u00e8re No\u00ebl sera pr\u00e9sent \u00e0 partir de 14h. Buvette et petite restauration.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=750873020412794&set=a.471050465061719",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates ",
        "D\u00e9tails OK": "Ce march\u00e9 de No\u00ebl est organis\u00e9 par l'APE les p'tites canailles 70, au profit du RPI Amoncourt-Fleurey de 10h \u00e0 18h. Le p\u00e8re No\u00ebl sera pr\u00e9sent \u00e0 partir de 14h. Buvette et petite restauration.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01522",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Fretigney-et-Velloreille, Haute-Sa\u00f4ne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Haute-Sa\u00f4ne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "70",
        "Ville": "Fretigney-et-Velloreille",
        "dates": "vendredi 15 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle Fourouze",
        "details": "De 16h30 \u00e0 22h, 25 artisans et cr\u00e9ateurs sont attendus. C\u00f4t\u00e9 restauration des cr\u00eapes et de la tartiflette seront \u00e0 d\u00e9guster, ainsi que du vin chaud avec mod\u00e9ration. Pr\u00e9sence de L'aff\u00fbTRUCK, apportez vos outils.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=756102686327120&set=gm.591404776417674&idorvanity=573072874917531",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "vendredi 15 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle Fourouze",
        "D\u00e9tails OK": "De 16h30 \u00e0 22h, 25 artisans et cr\u00e9ateurs sont attendus. C\u00f4t\u00e9 restauration des cr\u00eapes et de la tartiflette seront \u00e0 d\u00e9guster, ainsi que du vin chaud avec mod\u00e9ration. Pr\u00e9sence de L'aff\u00fbTRUCK, apportez vos outils.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01523",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Gray, Haute-Sa\u00f4ne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Haute-Sa\u00f4ne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "70",
        "Ville": "Gray",
        "dates": "15, 16 et 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Halle couverte et maison des musiques et des arts Franz Liszt",
        "details": "Chalets exposants artisanat, spectacle son et lumi\u00e8re, concerts, animations enfants et petite restauration.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo?fbid=741238514703962&set=pcb.741238621370618",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "15, 16 et 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Halle couverte et maison des musiques et des arts Franz Liszt",
        "D\u00e9tails OK": "Chalets exposants artisanat, spectacle son et lumi\u00e8re, concerts, animations enfants et petite restauration.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01524",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lure, Haute-Sa\u00f4ne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Haute-Sa\u00f4ne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "70",
        "Ville": "Lure",
        "dates": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Quartier du Mortard",
        "details": "De 14h00 \u00e0 18h00\nArtisans et producteurs locaux\nAnimations (musique, contes, promenade en cal\u00e8che, jonglage monocycle)\nRestauration et buvette",
        "lien": "https://www.lure.fr/agenda/marche-de-noel-dimanche-10-decembre-2023/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Quartier du Mortard",
        "D\u00e9tails OK": "De 14h00 \u00e0 18h00<br>Artisans et producteurs locaux<br>Animations (musique, contes, promenade en cal\u00e8che, jonglage monocycle)<br>Restauration et buvette",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01525",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montureux-l\u00e8s-Baulay, Haute-Sa\u00f4ne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Haute-Sa\u00f4ne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "70",
        "Ville": "Montureux-l\u00e8s-Baulay",
        "dates": "lundi 4 d\u00e9cembre",
        "adressse": "\u00c9cole d'Amance",
        "details": "L'\u00e9cole buissonni\u00e8re organise son march\u00e9 de No\u00ebl de l'\u00e9cole d'Amance de 10h \u00e0 18h. Pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl en journ\u00e9e, de Miss ronde glamour 2022 Bourgogne-Franche-Comt\u00e9 \u00e0 partir de 11h, petite restauration sur place et feu d'artifice \u00e0 18h offert par la commune.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=123993587146738&set=a.104787025734061",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "lundi 4 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "\u00c9cole d'Amance",
        "D\u00e9tails OK": "L'\u00e9cole buissonni\u00e8re organise son march\u00e9 de No\u00ebl de l'\u00e9cole d'Amance de 10h \u00e0 18h. Pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl en journ\u00e9e, de Miss ronde glamour 2022 Bourgogne-Franche-Comt\u00e9 \u00e0 partir de 11h, petite restauration sur place et feu d'artifice \u00e0 18h offert par la commune.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01526",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pusey, Haute-Sa\u00f4ne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Haute-Sa\u00f4ne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "70",
        "Ville": "Pusey",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Maison des associations",
        "details": "De nombreux esposants sont attendus de 10h \u00e0 18h30.  \r\nVente de sapins.\r\n14h30 : spectacle \"Siana Danse\"\r\n15h : l'atelier photo du p\u00e8re No\u00ebl\r\nAur\u00e9lien Mongey chante No\u00ebl\r",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=753665830112147&set=a.457542163057850",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Maison des associations",
        "D\u00e9tails OK": "De nombreux esposants sont attendus de 10h \u00e0 18h30.  \r<br>Vente de sapins.\r<br>14h30 : spectacle \"Siana Danse\"\r<br>15h : l'atelier photo du p\u00e8re No\u00ebl\r<br>Aur\u00e9lien Mongey chante No\u00ebl\r",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01527",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rioz, Haute-Sa\u00f4ne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Haute-Sa\u00f4ne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "70",
        "Ville": "Rioz",
        "dates": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Foyer rural",
        "details": "De 10h \u00e0 20h, c'est plus de 45 exposants, cr\u00e9ateurs et artisans qui sont attendus. Plusieurs animations sont propos\u00e9es de 15h \u00e0 18h : le petit ranch de Jenni ainsi que le d\u00e9barquement des clowns du th\u00e9\u00e2tre du foyer rural. Le p\u00e8re No\u00ebl sera pr\u00e9sent de 16h30 \u00e0 18h.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=1063238771650474&set=pcb.1063238861650465",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Foyer rural",
        "D\u00e9tails OK": "De 10h \u00e0 20h, c'est plus de 45 exposants, cr\u00e9ateurs et artisans qui sont attendus. Plusieurs animations sont propos\u00e9es de 15h \u00e0 18h : le petit ranch de Jenni ainsi que le d\u00e9barquement des clowns du th\u00e9\u00e2tre du foyer rural. Le p\u00e8re No\u00ebl sera pr\u00e9sent de 16h30 \u00e0 18h.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01528",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rosey, Haute-Sa\u00f4ne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Haute-Sa\u00f4ne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "70",
        "Ville": "Rosey",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Espace salle des f\u00eates ",
        "details": "De 10h \u00e0 18h.\r\nPr\u00e9sence d'exposants, ferme p\u00e9dagogique, restauration et buvette.\r\nLecture de contes par le p\u00e8re No\u00ebl \u00e0 11H, 13h, 14h, 15h et 16h.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=243296422090271&set=a.105304072556174",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Espace salle des f\u00eates ",
        "D\u00e9tails OK": "De 10h \u00e0 18h.\r<br>Pr\u00e9sence d'exposants, ferme p\u00e9dagogique, restauration et buvette.\r<br>Lecture de contes par le p\u00e8re No\u00ebl \u00e0 11H, 13h, 14h, 15h et 16h.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01529",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sornay, Haute-Sa\u00f4ne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Haute-Sa\u00f4ne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "70",
        "Ville": "Sornay",
        "dates": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Stade du village",
        "details": "De 10h \u00e0 17h des exposants seront pr\u00e9sents au stade du village, avec petite restauration sur place.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=7732154496800768&set=gm.3629868147283130&idorvanity=2795991740670779",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Stade du village",
        "D\u00e9tails OK": "De 10h \u00e0 17h des exposants seront pr\u00e9sents au stade du village, avec petite restauration sur place.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01530",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Thieffrans, Haute-Sa\u00f4ne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Haute-Sa\u00f4ne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "70",
        "Ville": "Thieffrans",
        "dates": "samedi 16 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Rue de Chassey",
        "details": "De 14h \u00e0 21h de nombreux producteurs locaux, artisans, cr\u00e9ateurs et artistes vous attendent, tout comme de la restauration et une buvette. Diverses animations pour enfants sont pr\u00e9vues dont la visite du p\u00e8re No\u00ebl \u00e0 17h.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=1063238764983808&set=pcb.1063238861650465",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 16 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Rue de Chassey",
        "D\u00e9tails OK": "De 14h \u00e0 21h de nombreux producteurs locaux, artisans, cr\u00e9ateurs et artistes vous attendent, tout comme de la restauration et une buvette. Diverses animations pour enfants sont pr\u00e9vues dont la visite du p\u00e8re No\u00ebl \u00e0 17h.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01531",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Tr\u00e9silley, Haute-Sa\u00f4ne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Haute-Sa\u00f4ne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "70",
        "Ville": "Tr\u00e9silley",
        "dates": "vendredi 8 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Ecole de Tr\u00e9silley",
        "details": "Le march\u00e9 de No\u00ebl ouvre ses portes \u00e0 partir de 17h pour proposer de la vente d'objets, des animations dont la visite du p\u00e8re No\u00ebl ainsi qu'une buvette et de la restauration.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo?fbid=1063238774983807&set=pcb.1063238861650465",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "vendredi 8 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Ecole de Tr\u00e9silley",
        "D\u00e9tails OK": "Le march\u00e9 de No\u00ebl ouvre ses portes \u00e0 partir de 17h pour proposer de la vente d'objets, des animations dont la visite du p\u00e8re No\u00ebl ainsi qu'une buvette et de la restauration.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01532",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vauvillers, Haute-Sa\u00f4ne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Haute-Sa\u00f4ne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "70",
        "Ville": "Vauvillers",
        "dates": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Sous les halles",
        "details": "De nombreux artisans sont attendus de 13h \u00e0 18h, tout comme le p\u00e8re No\u00ebl. Vente de vin chaud, de cr\u00eapes, de chocolats et de soupes. Alexandra Caselli se produire en concer \u00e0 19h \u00e0 l'\u00e9glise.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=324526870336212&set=a.135705749218326",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Sous les halles",
        "D\u00e9tails OK": "De nombreux artisans sont attendus de 13h \u00e0 18h, tout comme le p\u00e8re No\u00ebl. Vente de vin chaud, de cr\u00eapes, de chocolats et de soupes. Alexandra Caselli se produire en concer \u00e0 19h \u00e0 l'\u00e9glise.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01533",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vellexon-Queutrey-et-Vaudey, Haute-Sa\u00f4ne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Haute-Sa\u00f4ne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "70",
        "Ville": "Vellexon-Queutrey-et-Vaudey",
        "dates": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 la ferme aux Jardins d\u2019Imayat, 2 rue des Patis",
        "details": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 15h \u00e0 22h et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h. \r\nMarch\u00e9 artisanal, buvette, restauration, concert, tombola. ",
        "lien": "http://www.entresaoneetsalon.fr/agenda.php?mois=12&annee=2023&jour=02#4574",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 la ferme aux Jardins d\u2019Imayat, 2 rue des Patis",
        "D\u00e9tails OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 15h \u00e0 22h et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h. \r<br>March\u00e9 artisanal, buvette, restauration, concert, tombola. ",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01534",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Velorcey, Haute-Sa\u00f4ne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Haute-Sa\u00f4ne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "70",
        "Ville": "Velorcey",
        "dates": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Toute la ville",
        "details": "De 14h \u00e0 18h, de nombreux exposants d'artisanat local seront pr\u00e9sents. Vente de vin chaud, chocolat chaud, cr\u00eapes, gaufres, barbe \u00e0 papa. Distribution de papillotes en pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl, avec une possibilit\u00e9 de r\u00e9aliser des photos souvenirs payantes.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo?fbid=332166842846884&set=a.148603007869936",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Toute la ville",
        "D\u00e9tails OK": "De 14h \u00e0 18h, de nombreux exposants d'artisanat local seront pr\u00e9sents. Vente de vin chaud, chocolat chaud, cr\u00eapes, gaufres, barbe \u00e0 papa. Distribution de papillotes en pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl, avec une possibilit\u00e9 de r\u00e9aliser des photos souvenirs payantes.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01535",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Voray-sur-l'Ognon, Haute-Sa\u00f4ne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Haute-Sa\u00f4ne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "70",
        "Ville": "Voray-sur-l'Ognon",
        "dates": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Centre de rencontres, gymnase",
        "details": "Le march\u00e9 de No\u00ebl cr\u00e9atif et gourmand est ouvert de 10h \u00e0 18h, et propose une buvette et de la restauration sur place.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=1063238784983806&set=pcb.1063238861650465",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Centre de rencontres, gymnase",
        "D\u00e9tails OK": "Le march\u00e9 de No\u00ebl cr\u00e9atif et gourmand est ouvert de 10h \u00e0 18h, et propose une buvette et de la restauration sur place.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01536",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Allerey-sur-Sa\u00f4ne, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "Allerey-sur-Sa\u00f4ne",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec exposants locaux, des animations pour les enfants, buvette et restauration rapide. Visite du P\u00e8re No\u00ebl.",
        "lien": "https://www.facebook.com/lartetcraie",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec exposants locaux, des animations pour les enfants, buvette et restauration rapide. Visite du P\u00e8re No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01537",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Autun, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "Autun",
        "dates": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre ",
        "adressse": "Terrasse de l'Europe",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec exposants, artisans et milieu associatif. Buvette et espace restauration. D\u00e9ambulations musicales : La Fanfare de No\u00ebl (samedi) et L\u2019Ours en plus et les Mamamouchis (dimanche)\nSamedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 21h\nDimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "lien": "https://www.autun.com/blog/actualite/decembre-en-fete/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre ",
        "Adresse OK": "Terrasse de l'Europe",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec exposants, artisans et milieu associatif. Buvette et espace restauration. D\u00e9ambulations musicales : La Fanfare de No\u00ebl (samedi) et L\u2019Ours en plus et les Mamamouchis (dimanche)<br>Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 21h<br>Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01538",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Berz\u00e9-le-Chatel, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "Berz\u00e9-le-Chatel",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle communale, cour de la mairie et autour de l'\u00e9glise",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisans et producteurs r\u00e9gionaux. Buvette et petite restauration. Les b\u00e9n\u00e9fices seront revers\u00e9s pour la r\u00e9novation de l'\u00e9glise Saint S\u00e9bastien de Berz\u00e9-le-Ch\u00e2tel.",
        "lien": "https://www.cluny-tourisme.com/fetes-manifestations/marche-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle communale, cour de la mairie et autour de l'\u00e9glise",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisans et producteurs r\u00e9gionaux. Buvette et petite restauration. Les b\u00e9n\u00e9fices seront revers\u00e9s pour la r\u00e9novation de l'\u00e9glise Saint S\u00e9bastien de Berz\u00e9-le-Ch\u00e2tel.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01539",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bourbon-Lancy, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "Bourbon-Lancy",
        "dates": "Samedi 16 et dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de la mairie",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisans et commer\u00e7ants. Animations dans le centre-ville (spectacle de rue, th\u00e9\u00e2tre, balade en cal\u00e8che...)",
        "lien": "https://bourbon-lancy.fr/agenda/village-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 et dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de la mairie",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisans et commer\u00e7ants. Animations dans le centre-ville (spectacle de rue, th\u00e9\u00e2tre, balade en cal\u00e8che...)",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01540",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Brancion, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "Brancion",
        "dates": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Halle de Brancion",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisans d'art et producteurs locaux. Snacking, buvette et vin chaud",
        "lien": "https://www.cluny-tourisme.com/fetes-manifestations/marche-de-noel-a-brancion/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Halle de Brancion",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisans d'art et producteurs locaux. Snacking, buvette et vin chaud",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01541",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Broye, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "Broye",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h",
        "adressse": "Salle des F\u00eates Charles Thomas, rue Louise Michel",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec vente de bijoux, produits gourmands, bougies...Pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl",
        "lien": "https://vivreabroye.fr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Salle des F\u00eates Charles Thomas, rue Louise Michel",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec vente de bijoux, produits gourmands, bougies...Pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01542",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Champforgeuil, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "Champforgeuil",
        "dates": "Vendredi 1er d\u00e9cembre \u00e0 partir de 16h30",
        "adressse": "Salle des f\u00eates Pierre Chatelet",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec des artisans locaux, petite restauration et buvette",
        "lien": "https://www.achalon.com/a-voir-a-faire/manifestations-et-spectacles/marche-de-noel-4566490",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 1er d\u00e9cembre \u00e0 partir de 16h30",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates Pierre Chatelet",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec des artisans locaux, petite restauration et buvette",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01543",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chardonnay, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "Chardonnay",
        "dates": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Ch\u00e2teau de Montlaville",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisans et producteurs locaux.",
        "lien": "https://www.tournus-tourisme.com/fetes-manifestations/marche-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Ch\u00e2teau de Montlaville",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisans et producteurs locaux.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01544",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ch\u00e2tenoy-le-Royal, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "Ch\u00e2tenoy-le-Royal",
        "dates": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec cr\u00e9ateurs et producteurs du terroir.\nSamedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h\nDimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "lien": "https://www.facebook.com/villechatenoyleroyal?locale=fr_FR",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec cr\u00e9ateurs et producteurs du terroir.<br>Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h<br>Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01545",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cluny, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "Cluny",
        "dates": "Du vendredi 8 au dimanche 24 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Ecuries de Saint-Hugues",
        "details": "March\u00e9s de No\u00ebl avec artisans, commer\u00e7ants locaux, produits du terroir, objets de d\u00e9corations...\nVendredi 8 d\u00e9cembre de 17h \u00e0 22h\nSamedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 19h\nVendredi 22 et samedi 23 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 19h\nDimanche 24 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 14h",
        "lien": "https://cluny.fr/decembre-en-fete-a-cluny/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 8 au dimanche 24 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Ecuries de Saint-Hugues",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9s de No\u00ebl avec artisans, commer\u00e7ants locaux, produits du terroir, objets de d\u00e9corations...<br>Vendredi 8 d\u00e9cembre de 17h \u00e0 22h<br>Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 19h<br>Vendredi 22 et samedi 23 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 19h<br>Dimanche 24 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 14h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01546",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cortambert, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "Cortambert",
        "dates": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Foyer rural",
        "details": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h\nDimanche 3 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 18h\nMarch\u00e9 de No\u00ebl avec produits locaux et objets de d\u00e9coration, Promenade en cal\u00e8che le dimanche (si le temps le permet)",
        "lien": "https://www.cluny-tourisme.com/fetes-manifestations/marche-de-noel-a-cortambert/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Foyer rural",
        "D\u00e9tails OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h<br>Dimanche 3 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 18h<br>March\u00e9 de No\u00ebl avec produits locaux et objets de d\u00e9coration, Promenade en cal\u00e8che le dimanche (si le temps le permet)",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01547",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cr\u00eaches-sur-Sa\u00f4ne, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "Cr\u00eaches-sur-Sa\u00f4ne",
        "dates": "Samedi 16 et dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Espace Joug-Dieu",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec circuit voitures enfants, vin chaud, buvette et petite restauration.\nSamedi 16 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 20h\nDimanche 17 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 17h",
        "lien": "https://creches-sur-saone.com/fr/ev/443588/879413/marche-de-noel-62",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 et dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Espace Joug-Dieu",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec circuit voitures enfants, vin chaud, buvette et petite restauration.<br>Samedi 16 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 20h<br>Dimanche 17 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 17h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01548",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Demigny, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "Demigny",
        "dates": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre ",
        "adressse": "Salle Jacques Copeau",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisans, prodcteurs, shooting phot, ateliers enfants et adultes, buvette et restauration.\nSamedi 9 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 22h (visite du P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 16h30)\nDimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h (visite du P\u00e8re No\u00ebl de 11h \u00e0 12h30 et de 15h30 \u00e0 17h)",
        "lien": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100064272626290",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre ",
        "Adresse OK": "Salle Jacques Copeau",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisans, prodcteurs, shooting phot, ateliers enfants et adultes, buvette et restauration.<br>Samedi 9 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 22h (visite du P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 16h30)<br>Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h (visite du P\u00e8re No\u00ebl de 11h \u00e0 12h30 et de 15h30 \u00e0 17h)",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01549",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ecuisses, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "Ecuisses",
        "dates": "Vendredi 8 d\u00e9cembre de 15h \u00e0 21h",
        "adressse": "Place de la mairie",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec des animations, de nombreux exposants et la visite du P\u00e8re No\u00ebl.",
        "lien": "https://www.creusotmontceautourisme.fr/a-voir-a-faire/agenda/marche-de-noel-4501632",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 8 d\u00e9cembre de 15h \u00e0 21h",
        "Adresse OK": "Place de la mairie",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec des animations, de nombreux exposants et la visite du P\u00e8re No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01550",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Fontaines, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "Fontaines",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle Saint-Hilaire",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl artisanal avec vente de produits du terroir et produits italiens, Buvette. Passage du P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 10h30 et 15h30",
        "lien": "https://www.achalon.com/a-voir-a-faire/manifestations-et-spectacles/marche-de-noel-4456457",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle Saint-Hilaire",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl artisanal avec vente de produits du terroir et produits italiens, Buvette. Passage du P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 10h30 et 15h30",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01551",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Fretterans, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "Fretterans",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 15h \u00e0 21h",
        "adressse": "Cour des \u00e9coles",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec stands et d\u00e9corations de NO\u00ebl, restauration gourmande (huitres, ch\u00e2taignes, escargots...Visite du P\u00e8re No\u00ebl, balade en cal\u00e8che et\u00e0 partir de 15h maquillage pour les enfants. Feu d'artifice \u00e0 19h vers l'\u00e9glise.",
        "lien": "https://www.facebook.com/assoclacs.defretterans?locale=fr_FR",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 15h \u00e0 21h",
        "Adresse OK": "Cour des \u00e9coles",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec stands et d\u00e9corations de NO\u00ebl, restauration gourmande (huitres, ch\u00e2taignes, escargots...Visite du P\u00e8re No\u00ebl, balade en cal\u00e8che et\u00e0 partir de 15h maquillage pour les enfants. Feu d'artifice \u00e0 19h vers l'\u00e9glise.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01552",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Joncy, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "Joncy",
        "dates": "Vendredi 8 d\u00e9cembre de 17h \u00e0 21h",
        "adressse": "Place de la mairie",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl artisanal, buvette, vin chaud.\n17h30 : atelier d\u00e9coration sapin de No\u00ebl\n19h30 : passage du P\u00e8re No\u00eal et de ses amis",
        "lien": "https://www.cluny-tourisme.com/fetes-manifestations/illuminations-de-joncy/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 8 d\u00e9cembre de 17h \u00e0 21h",
        "Adresse OK": "Place de la mairie",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl artisanal, buvette, vin chaud.<br>17h30 : atelier d\u00e9coration sapin de No\u00ebl<br>19h30 : passage du P\u00e8re No\u00eal et de ses amis",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01553",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Chapelle-de-Guinchay, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "La Chapelle-de-Guinchay",
        "dates": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des sports",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec plus de 50 exposants proposant objets et d\u00e9corations, produits gourmands, Buvette et petite restauration. Animations pour les enfants et vente de sapins.\nSamedi 9 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 20h\nDimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h ",
        "lien": "https://www.destination-saone-et-loire.fr/fr/evenement/marche-de-noel.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des sports",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec plus de 50 exposants proposant objets et d\u00e9corations, produits gourmands, Buvette et petite restauration. Animations pour les enfants et vente de sapins.<br>Samedi 9 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 20h<br>Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h ",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01554",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Motte-Saint-Jean, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "La Motte-Saint-Jean",
        "dates": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle communale",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisans et animations",
        "lien": "https://www.facebook.com/mairielamottesaintjean",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle communale",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisans et animations",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01555",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Tagni\u00e8re, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "La Tagni\u00e8re",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cembre de 15h \u00e0 23h30",
        "adressse": "Caf\u00e9 associatif La Forge",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl et concert Les Z'accords de L\u00e9on \u00e0 20h30. Artisans et producteurs locaux.",
        "lien": "https://www.autun-tourisme.com/offres/marche-de-noel-concert-la-tagniere-fr-4500248/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cembre de 15h \u00e0 23h30",
        "Adresse OK": "Caf\u00e9 associatif La Forge",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl et concert Les Z'accords de L\u00e9on \u00e0 20h30. Artisans et producteurs locaux.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01556",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lans, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "Lans",
        "dates": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec une quarantaine d'exposants, produits r\u00e9gionaux, d\u00e9corations....\nSamedi 2 d\u00e9cembre : de 14h \u00e0 20h (P\u00e8re No\u00ebl entre 15h30 et 17h30)\nDimanche 3 d\u00e9cembre : de 10h \u00e0 18h (P\u00e8re No\u00ebl entre 15h30 et 17h)",
        "lien": "https://www.info-chalon.com/articles/2023/11/23/85320/marche-de-noel-a-lans-rendez-vous-les-2-et-3-decembre-prochains/#:~:text=Rendez%20vous%20%C3%A0%20la%20salle,une%20ambiance%20chaleureuse%20et%20conviviale",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec une quarantaine d'exposants, produits r\u00e9gionaux, d\u00e9corations....<br>Samedi 2 d\u00e9cembre : de 14h \u00e0 20h (P\u00e8re No\u00ebl entre 15h30 et 17h30)<br>Dimanche 3 d\u00e9cembre : de 10h \u00e0 18h (P\u00e8re No\u00ebl entre 15h30 et 17h)",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01557",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Creusot, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "Le Creusot",
        "dates": "Du vendredi 1er au dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Centre-ville",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec 80 stands r\u00e9partis entre l\u2019esplanade Fran\u00e7ois Mitterrand et la salle de l\u2019Alto.\nVendredi 1er d\u00e9cembre de 14h \u00e0 21h\nSamedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 21h\nDimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h ",
        "lien": "https://www.autun-tourisme.com/offres/marche-de-noel-du-creusot-le-creusot-fr-4501907/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 1er au dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Centre-ville",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec 80 stands r\u00e9partis entre l\u2019esplanade Fran\u00e7ois Mitterrand et la salle de l\u2019Alto.<br>Vendredi 1er d\u00e9cembre de 14h \u00e0 21h<br>Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 21h<br>Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h ",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01558",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lugny, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "Lugny",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle \u00e9v\u00e9nementielle",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreux exposants, buvette et petite restauration.",
        "lien": "https://lugnyenmaconnais.fr/event/marche-de-noel-a-lugny/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle \u00e9v\u00e9nementielle",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreux exposants, buvette et petite restauration.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01559",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "M\u00e2con, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "M\u00e2con",
        "dates": "Vendredi 22 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 20h",
        "adressse": "Places du centre-ville et rues adjacentes",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl et commerces nocturnes. Exposants gourmands et artisanaux, animations musicales, d\u00e9ambulations et autre animations d\u00e8s 16h",
        "lien": "https://www.facebook.com/Villedemacon",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 22 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Places du centre-ville et rues adjacentes",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl et commerces nocturnes. Exposants gourmands et artisanaux, animations musicales, d\u00e9ambulations et autre animations d\u00e8s 16h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01560",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Matour, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "Matour",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 20h",
        "adressse": "Gymnase",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec plus de 60 exposants,artisans, D\u00e9gustations de produits de f\u00eates, id\u00e9es de cadeaux... Vin chaud, ch\u00e2taignes grill\u00e9es et restauration sur place.",
        "lien": "https://www.cluny-tourisme.com/fetes-manifestations/marche-de-noel-de-matour/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Gymnase",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec plus de 60 exposants,artisans, D\u00e9gustations de produits de f\u00eates, id\u00e9es de cadeaux... Vin chaud, ch\u00e2taignes grill\u00e9es et restauration sur place.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01561",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montchanin, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "Montchanin",
        "dates": "Vendredi 8 d\u00e9cembre \u00e0 partir de 17h30",
        "adressse": "Parvis de l'H\u00f4tel de Ville, 101 avenue de la R\u00e9publique",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl, illuminations et T\u00e9l\u00e9thon, Artisanat, stand de l'Espace Tuilerie et buvette.",
        "lien": "https://www.creusotmontceautourisme.fr/a-voir-a-faire/agenda/telethon-illuminations-et-marche-de-noel-4528729",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 8 d\u00e9cembre \u00e0 partir de 17h30",
        "Adresse OK": "Parvis de l'H\u00f4tel de Ville, 101 avenue de la R\u00e9publique",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl, illuminations et T\u00e9l\u00e9thon, Artisanat, stand de l'Espace Tuilerie et buvette.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01562",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Neuvy-Grandchamp, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "Neuvy-Grandchamp",
        "dates": "Vendredi 8 d\u00e9cembre d\u00e8s 17h",
        "adressse": "Cour de l'\u00e9cole Nicolas Rolin",
        "details": "Mini march\u00e9 de No\u00ebl avec artisanat et cr\u00e9ations. Restauration, vin chaud et chocolat chaud. Mini concert de la Diane de la Chapelle au Mans et la Lyre d'Issy-l'Ev\u00eaque et d'une joueuse de cornemuse.",
        "lien": "https://www.neuvy-grandchamp.com/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 8 d\u00e9cembre d\u00e8s 17h",
        "Adresse OK": "Cour de l'\u00e9cole Nicolas Rolin",
        "D\u00e9tails OK": "Mini march\u00e9 de No\u00ebl avec artisanat et cr\u00e9ations. Restauration, vin chaud et chocolat chaud. Mini concert de la Diane de la Chapelle au Mans et la Lyre d'Issy-l'Ev\u00eaque et d'une joueuse de cornemuse.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01563",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Palinges, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "Palinges",
        "dates": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "Ch\u00e2teau de Digoine",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl, ateliers pour les enfants, promenades en cal\u00e8che\nAnimations + visite ch\u00e2teau libre, jardins et th\u00e9\u00e2tre : 12\u20ac adultes / 5\u20ac enfants (7 \u00e0 12 ans)\nAnimations + visite jardins et th\u00e9\u00e2tre : 5\u20ac adultes / 3\u20ac enfants (7 \u00e0 12 ans)",
        "lien": "https://www.facebook.com/chateaudedigoine/?locale=fr_FR",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Ch\u00e2teau de Digoine",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl, ateliers pour les enfants, promenades en cal\u00e8che<br>Animations + visite ch\u00e2teau libre, jardins et th\u00e9\u00e2tre : 12\u20ac adultes / 5\u20ac enfants (7 \u00e0 12 ans)<br>Animations + visite jardins et th\u00e9\u00e2tre : 5\u20ac adultes / 3\u20ac enfants (7 \u00e0 12 ans)",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01564",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rully, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "Rully",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec produits gourmands, artisanat, vente de sapins, buvette et restauration, photographe et pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl. Tours de cal\u00e8che de 15h30 \u00e0 16h30.",
        "lien": "https://www.facebook.com/p/Bouge-%C3%A0-Rully-100071804910900/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec produits gourmands, artisanat, vente de sapins, buvette et restauration, photographe et pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl. Tours de cal\u00e8che de 15h30 \u00e0 16h30.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01565",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Berain-sous-Sanvignes, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "Saint-Berain-sous-Sanvignes",
        "dates": "Vendredi 1er d\u00e9cembre \u00e0 partir de 16h30",
        "adressse": "Ecole primaire, 7 rue des \u00e9coles",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreux exposants et la vente d'objets confectionn\u00e9s par les enfants de l'\u00e9cole. Pr\u00e9sence de la cal\u00e8che du P\u00e8re No\u00ebl et de 2 des mascottes Pat'Patrouille. Tombola et chants pr\u00e9sent\u00e9s par les enfants \u00e0 17h",
        "lien": "https://www.creusotmontceautourisme.fr/a-voir-a-faire/agenda/marche-de-noel-4562444",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 1er d\u00e9cembre \u00e0 partir de 16h30",
        "Adresse OK": "Ecole primaire, 7 rue des \u00e9coles",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreux exposants et la vente d'objets confectionn\u00e9s par les enfants de l'\u00e9cole. Pr\u00e9sence de la cal\u00e8che du P\u00e8re No\u00ebl et de 2 des mascottes Pat'Patrouille. Tombola et chants pr\u00e9sent\u00e9s par les enfants \u00e0 17h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01566",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Christophe-en-Brionnais, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "Saint-Christophe-en-Brionnais",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Sur les installations du march\u00e9 au Cadran",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec producteurs et artisans locaux, snack et buvette, photos avec le P\u00e8re No\u00ebl et animations diverses",
        "lien": "https://www.facebook.com/p/Saint-Christophe-en-Brionnais-100086647641701/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Sur les installations du march\u00e9 au Cadran",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec producteurs et artisans locaux, snack et buvette, photos avec le P\u00e8re No\u00ebl et animations diverses",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01567",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-D\u00e9sert, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "Saint-D\u00e9sert",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h30",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl au profit des enfants malades. Vente de confitures maison,, bougies, d\u00e9corations de No\u00ebl, sacs... Maquillage pour les enfants \u00e0 partir de 12h30. Restauration et buvette.",
        "lien": "https://www.legrandchalon.fr/evenements/marche-de-noel-au-profit-des-enfants-malades/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h30",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl au profit des enfants malades. Vente de confitures maison,, bougies, d\u00e9corations de No\u00ebl, sacs... Maquillage pour les enfants \u00e0 partir de 12h30. Restauration et buvette.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01568",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Jean-le-Priche, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "Saint-Jean-le-Priche",
        "dates": "Du vendredi 8 au dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle polyvalente, rue des Granges",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl \"Arts et saveurs du terroir\", tombola au profit de l'association \"Saint-Jean F\u00eate\", vin chaud, marrons grill\u00e9s et passage du P\u00e8re No\u00ebl.\nVendredi 8 d\u00e9cembre : de 17h \u00e0 20h\nSamedi 9 d\u00e9cembre : de 10h \u00e0 20h\nDimanche 10 d\u00e9cembre : de 10h \u00e0 18h",
        "lien": "https://www.macon.fr/information-transversale/agenda/contes-et-lumieres-marche-de-noel-de-saint-jean-le-priche-6334",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 8 au dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente, rue des Granges",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl \"Arts et saveurs du terroir\", tombola au profit de l'association \"Saint-Jean F\u00eate\", vin chaud, marrons grill\u00e9s et passage du P\u00e8re No\u00ebl.<br>Vendredi 8 d\u00e9cembre : de 17h \u00e0 20h<br>Samedi 9 d\u00e9cembre : de 10h \u00e0 20h<br>Dimanche 10 d\u00e9cembre : de 10h \u00e0 18h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01569",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Symphorien-d'Ancelles, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "Saint-Symphorien-d'Ancelles",
        "dates": "Vendredi 8 d\u00e9cembre 17h \u00e0 22h30",
        "adressse": "Salle des f\u00eates, 35 rue des Colombiers",
        "details": "Marche de No\u00ebl avec spectacle, photos avec le P\u00e8re No\u00ebl, buvette et restauration sur place",
        "lien": "http://www.st-symphorien-st-romain.fr/fr/information/93572/panneau-pocket",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 8 d\u00e9cembre 17h \u00e0 22h30",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates, 35 rue des Colombiers",
        "D\u00e9tails OK": "Marche de No\u00ebl avec spectacle, photos avec le P\u00e8re No\u00ebl, buvette et restauration sur place",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01570",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sommant, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "Sommant",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 15h \u00e0 19h",
        "adressse": "Auberge de Sommant",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec producteurs. A 15h30 : spectacle des enfants - 17h30 : arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl en cal\u00e8ce. Repas sur place ou \u00e0 emporter",
        "lien": "https://www.autun-tourisme.com/offres/marche-de-noel-sommant-fr-4452862/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 15h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Auberge de Sommant",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec producteurs. A 15h30 : spectacle des enfants - 17h30 : arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl en cal\u00e8ce. Repas sur place ou \u00e0 emporter",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01571",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Tournus, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "Tournus",
        "dates": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre ",
        "adressse": "Cellier et r\u00e9fectoire des moine - Abbaye Saint-Philibert",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec plus de 30 artisans et producteurs locaux. Pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl l'apr\u00e8s-midi.\nSamedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h\nDimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "lien": "https://www.tournus.fr/marche-de-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre ",
        "Adresse OK": "Cellier et r\u00e9fectoire des moine - Abbaye Saint-Philibert",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec plus de 30 artisans et producteurs locaux. Pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl l'apr\u00e8s-midi.<br>Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h<br>Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01572",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Uxeau, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "Uxeau",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 15h \u00e0 20h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec produits locaux et artisanat. Buvette et passage du P\u00e8re No\u00ebl.",
        "lien": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100077588743146",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 15h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec produits locaux et artisanat. Buvette et passage du P\u00e8re No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01573",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Virey-le-Grand, Sa\u00f4ne-et-Loire, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "71",
        "Ville": "Virey-le-Grand",
        "dates": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle Marcel Pagnol",
        "details": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 22h\nDimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h\nMarch\u00e9 de No\u00ebl avec visite du P\u00e8re No\u00ebl, restauration rapide et repas sur r\u00e9servation le samedi soir",
        "lien": "https://www.virey-le-grand.fr/marche-de-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle Marcel Pagnol",
        "D\u00e9tails OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 22h<br>Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h<br>March\u00e9 de No\u00ebl avec visite du P\u00e8re No\u00ebl, restauration rapide et repas sur r\u00e9servation le samedi soir",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01574",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Amn\u00e9, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "Amn\u00e9",
        "dates": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de la mairie",
        "details": "10h a 18h\nVente de cr\u00eapes\nRestauration sur place ( galettes saucisses)\nVente de vin chaud, chocolat....",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de la mairie",
        "D\u00e9tails OK": "10h a 18h<br>Vente de cr\u00eapes<br>Restauration sur place ( galettes saucisses)<br>Vente de vin chaud, chocolat....",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01575",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Beill\u00e9, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "Beill\u00e9",
        "dates": "samedi 2 et samedi 7 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Route de Tuff\u00e9 Salle des F\u00eates",
        "details": "- Buvette (dont des boissons chaudes) et restauration \u00e0 emporter\r\n- Arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 17h\r",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 et samedi 7 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Route de Tuff\u00e9 Salle des F\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "- Buvette (dont des boissons chaudes) et restauration \u00e0 emporter\r<br>- Arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 17h\r",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01576",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bess\u00e9-sur-Braye, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "Bess\u00e9-sur-Braye",
        "dates": "samedi 16 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place Jean Dufournier",
        "details": "De nombreux exposants sont attendus, des animations gratuites vont avoir lieu tout l'apr\u00e8s midi pour les enfants : P\u00e8re No\u00ebl offrant des bonbons, Sculpteur de ballons, Maquilleuse ainsi qu'une structure gonflable",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 16 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place Jean Dufournier",
        "D\u00e9tails OK": "De nombreux exposants sont attendus, des animations gratuites vont avoir lieu tout l'apr\u00e8s midi pour les enfants : P\u00e8re No\u00ebl offrant des bonbons, Sculpteur de ballons, Maquilleuse ainsi qu'une structure gonflable",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01577",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bonn\u00e9table, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "Bonn\u00e9table",
        "dates": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place M\u00e9lusine, Rue de Twistringen, salle m\u00e9lusine",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place M\u00e9lusine, Rue de Twistringen, salle m\u00e9lusine",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01578",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Brette-les-Pins, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "Brette-les-Pins",
        "dates": "samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "place de la mairie\n",
        "details": "15h \u00e0 20h March\u00e9 de no\u00ebl",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "place de la mairie<br>",
        "D\u00e9tails OK": "15h \u00e0 20h March\u00e9 de no\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01579",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "C\u00e9rans-Foulletourte, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "C\u00e9rans-Foulletourte",
        "dates": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "M\u00e9diath\u00e8que, Rue de la R\u00e9publique, La Chapelle",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "M\u00e9diath\u00e8que, Rue de la R\u00e9publique, La Chapelle",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01580",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Clermont-Cr\u00e9ans, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "Clermont-Cr\u00e9ans",
        "dates": "samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "lieu dit Les guignardi\u00e8res",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "lieu dit Les guignardi\u00e8res",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01581",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Connerr\u00e9, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "Connerr\u00e9",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "13 avenue de verdun place du gymnase",
        "details": "14h \u00e0 21h March\u00e9 de no\u00ebl",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "13 avenue de verdun place du gymnase",
        "D\u00e9tails OK": "14h \u00e0 21h March\u00e9 de no\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01582",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Coudrecieux, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "Coudrecieux",
        "dates": "vendredi 15 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates et rues",
        "details": "Pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl.\r\nRestauration sur place.\r\nOrganiser par l'association des parents d'\u00e9l\u00e8ves de l'\u00e9cole de coudrecieux.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "vendredi 15 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates et rues",
        "D\u00e9tails OK": "Pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl.\r<br>Restauration sur place.\r<br>Organiser par l'association des parents d'\u00e9l\u00e8ves de l'\u00e9cole de coudrecieux.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01583",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "COURCEMONT, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "COURCEMONT",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "42, Rue de la Lib\u00e9ration, salle Jules Terrier",
        "details": "Nombreux exposants, buvette, cr\u00eapes, gaufres, boissons chaudes.\r\nArriv\u00e9e du p\u00e8re no\u00ebl sur son char d\u00e9cor\u00e9 par le comit\u00e9 des f\u00eates de courcemont vers 17h30.\r\nRestauration sur place sous r\u00e9servation.\r\nFEU D'ARTIFICE \u00e0 19h30",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "42, Rue de la Lib\u00e9ration, salle Jules Terrier",
        "D\u00e9tails OK": "Nombreux exposants, buvette, cr\u00eapes, gaufres, boissons chaudes.\r<br>Arriv\u00e9e du p\u00e8re no\u00ebl sur son char d\u00e9cor\u00e9 par le comit\u00e9 des f\u00eates de courcemont vers 17h30.\r<br>Restauration sur place sous r\u00e9servation.\r<br>FEU D'ARTIFICE \u00e0 19h30",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01584",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "COURCEMONT, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "COURCEMONT",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle Jules terrier",
        "details": "14h \u00e0 21h March\u00e9 de No\u00ebl, nombreux artisans, buvette, arriv\u00e9e du p\u00e8re no\u00ebl sur son char, organis\u00e9 par le comit\u00e9 des f\u00eates de courcemont, restauration sur place sous r\u00e9servation food truck \"A mon patoche friterie ch'ti\", feu d'artifice \u00e0 19h30",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle Jules terrier",
        "D\u00e9tails OK": "14h \u00e0 21h March\u00e9 de No\u00ebl, nombreux artisans, buvette, arriv\u00e9e du p\u00e8re no\u00ebl sur son char, organis\u00e9 par le comit\u00e9 des f\u00eates de courcemont, restauration sur place sous r\u00e9servation food truck \"A mon patoche friterie ch'ti\", feu d'artifice \u00e0 19h30",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01585",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Courtillers, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "Courtillers",
        "dates": "vendredi 15 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates, Rue de l'Ormeau",
        "details": "Ouverture du march\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 partir de 18h.\r\nBuvette et restauration sur place.\r\nChant des enfants vers 19h30 suivi de l'arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl.\r",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "vendredi 15 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates, Rue de l'Ormeau",
        "D\u00e9tails OK": "Ouverture du march\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 partir de 18h.\r<br>Buvette et restauration sur place.\r<br>Chant des enfants vers 19h30 suivi de l'arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl.\r",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01586",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Fay, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "Fay",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Les portes seront ouvertes de 9h \u00e0 19h. Le march\u00e9 se fait en grande majorit\u00e9 \u00e0 l'int\u00e9rieur, les tables et chaises sont fournis. Un formulaire sera \u00e0 remplir et une contribution de 20\u20ac est demand\u00e9e, si il se trouve que certains exposants sont \u00e0 l'ext\u00e9rieur (tonnelle fourni)",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Les portes seront ouvertes de 9h \u00e0 19h. Le march\u00e9 se fait en grande majorit\u00e9 \u00e0 l'int\u00e9rieur, les tables et chaises sont fournis. Un formulaire sera \u00e0 remplir et une contribution de 20\u20ac est demand\u00e9e, si il se trouve que certains exposants sont \u00e0 l'ext\u00e9rieur (tonnelle fourni)",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01587",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Gr\u00e9ez-sur-Roc, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "Gr\u00e9ez-sur-Roc",
        "dates": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place du Monument",
        "details": "ouvert de 10h \u00e0 18h Artisans, Producteurs Locaux, tours de poney et arriv\u00e9e du p\u00e8re no\u00ebl \u00e0 16h",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place du Monument",
        "D\u00e9tails OK": "ouvert de 10h \u00e0 18h Artisans, Producteurs Locaux, tours de poney et arriv\u00e9e du p\u00e8re no\u00ebl \u00e0 16h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01588",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Chapelle-Saint-Aubin, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "La Chapelle-Saint-Aubin",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle Polyvalente - \u00c9cole primaire Pierre Coutelle, Rue de la R\u00e9publique",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle Polyvalente - \u00c9cole primaire Pierre Coutelle, Rue de la R\u00e9publique",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01589",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Quinte, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "La Quinte",
        "dates": "Tous les dimanches du 3 d\u00e9cembre au 7 janvier",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "10h \u00e0 18h March\u00e9 de no\u00ebl",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Tous les dimanches du 3 d\u00e9cembre au 7 janvier",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "10h \u00e0 18h March\u00e9 de no\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01590",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Suze-sur-Sarthe, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "La Suze-sur-Sarthe",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Rue des Courtils",
        "details": "Nombreux exposants - Animation La Malle \u00e0 chapeaux - Maquillage - buvette et restauration. A 17 h 30 d\u00e9fil\u00e9 de tracteurs illumin\u00e9s",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Rue des Courtils",
        "D\u00e9tails OK": "Nombreux exposants - Animation La Malle \u00e0 chapeaux - Maquillage - buvette et restauration. A 17 h 30 d\u00e9fil\u00e9 de tracteurs illumin\u00e9s",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01591",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Lude, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "Le Lude",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Espace Ronsard, 14, Place du Champ de Foire",
        "details": "9h \u00e0 18h March\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par la Ville du Lude.\r\nAnimations durant la journ\u00e9e, tombola, restauration sur place, emplacements int\u00e9rieurs et ext\u00e9rieurs.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Espace Ronsard, 14, Place du Champ de Foire",
        "D\u00e9tails OK": "9h \u00e0 18h March\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par la Ville du Lude.\r<br>Animations durant la journ\u00e9e, tombola, restauration sur place, emplacements int\u00e9rieurs et ext\u00e9rieurs.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01592",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "LE MANS, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "LE MANS",
        "dates": "Du 25 novembre au 25 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Parking de la R\u00e9publique, Place de la R\u00e9publique",
        "details": "1 mois rythm\u00e9 par plusieurs animations tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9es du public, tel que la journ\u00e9e du pull moche, le concours du plus beau chalet, le man\u00e8ge sapin, les bulles transparentes g\u00e9antes, etc.'",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 25 novembre au 25 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Parking de la R\u00e9publique, Place de la R\u00e9publique",
        "D\u00e9tails OK": "1 mois rythm\u00e9 par plusieurs animations tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9es du public, tel que la journ\u00e9e du pull moche, le concours du plus beau chalet, le man\u00e8ge sapin, les bulles transparentes g\u00e9antes, etc.'",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01593",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mansign\u00e9, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "Mansign\u00e9",
        "dates": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Mairie, Place de la Mairie",
        "details": "Animations : Jeux de lumi\u00e8res laser, Cracheurs de feux, Chorale dans l'Eglise, Maquillage pour enfants, Man\u00e8ges ....\r\nQue de belles animations pour passer un bon moment festif.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Mairie, Place de la Mairie",
        "D\u00e9tails OK": "Animations : Jeux de lumi\u00e8res laser, Cracheurs de feux, Chorale dans l'Eglise, Maquillage pour enfants, Man\u00e8ges ....\r<br>Que de belles animations pour passer un bon moment festif.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01594",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Marign\u00e9-Laill\u00e9, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "Marign\u00e9-Laill\u00e9",
        "dates": "samedi 16 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Toute la ville",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 16 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Toute la ville",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01595",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Monc\u00e9-en-Belin, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "Monc\u00e9-en-Belin",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "All\u00e9e de l'Europe, Ponthibault",
        "details": "March\u00e9 de no\u00ebl",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "All\u00e9e de l'Europe, Ponthibault",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de no\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01596",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montmirail, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "Montmirail",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "salle des f\u00eates rue principale",
        "details": "10h \u00e0 19h Premier march\u00e9 de no\u00ebl organis\u00e9 par le comit\u00e9 des f\u00eate.\r\nPossibilit\u00e9 de restauration sur place ou \u00e0 emporter.\r\nViande grill\u00e9e \u00e0 la broche par notre boucher Damien Maury, buvette par le Brew Pub et le comit\u00e9 des f\u00eates. Boisson fra\u00eeche, chaude et cr\u00eapes.\r\nNotre boulangerie le Petit QJ, vous proposera des sp\u00e9cialit\u00e9s pour pr\u00e9parer les f\u00eates (panneton, pain d'\u00e9pices....)",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "salle des f\u00eates rue principale",
        "D\u00e9tails OK": "10h \u00e0 19h Premier march\u00e9 de no\u00ebl organis\u00e9 par le comit\u00e9 des f\u00eate.\r<br>Possibilit\u00e9 de restauration sur place ou \u00e0 emporter.\r<br>Viande grill\u00e9e \u00e0 la broche par notre boucher Damien Maury, buvette par le Brew Pub et le comit\u00e9 des f\u00eates. Boisson fra\u00eeche, chaude et cr\u00eapes.\r<br>Notre boulangerie le Petit QJ, vous proposera des sp\u00e9cialit\u00e9s pour pr\u00e9parer les f\u00eates (panneton, pain d'\u00e9pices....)",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01597",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "NOYEN SUR SARTHE\r, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "NOYEN SUR SARTHE\r",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "place de la mairie\r\n",
        "details": "7h30 \u00e0 17h30 March\u00e9 de No\u00ebl et bourse aux jouets, \r\nEn ext\u00e9rieur et apporter 5\u20ac les 5 m\u00e8tres pour les particuliers \r\n5\u20acles 5 m\u00e8tres pour les professionnels",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "place de la mairie\r<br>",
        "D\u00e9tails OK": "7h30 \u00e0 17h30 March\u00e9 de No\u00ebl et bourse aux jouets, \r<br>En ext\u00e9rieur et apporter 5\u20ac les 5 m\u00e8tres pour les particuliers \r<br>5\u20acles 5 m\u00e8tres pour les professionnels",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01598",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pontvallain, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "Pontvallain",
        "dates": "samedi 16 et dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de la Mairie",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 16 et dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de la Mairie",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01599",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pr\u00e9cign\u00e9, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "Pr\u00e9cign\u00e9",
        "dates": "vendredi 8 d\u00e9cembre",
        "adressse": "\u00c9cole St Jean St joseph",
        "details": "Artisans, tours de caleche, 18h 22h",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "vendredi 8 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "\u00c9cole St Jean St joseph",
        "D\u00e9tails OK": "Artisans, tours de caleche, 18h 22h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01600",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pr\u00e9cign\u00e9, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "Pr\u00e9cign\u00e9",
        "dates": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "adressse": "place saint PIerre",
        "details": "Artisanats et gastronomie locale\r\nRestauration sur place 9h \u00e0 17h",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "place saint PIerre",
        "D\u00e9tails OK": "Artisanats et gastronomie locale\r<br>Restauration sur place 9h \u00e0 17h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01601",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rouez, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "Rouez",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Abbaye de Champagne, D 167, Le Petit Champagne ",
        "details": "Cette ann\u00e9e, notre march\u00e9 de No\u00ebl \u00e9co-responsable est plac\u00e9 sous le th\u00e8me \u00abNo\u00ebl au ski \u00bb vous propose de nombreuses activit\u00e9s :\r\n\r\n- Visites du P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 11h et \u00e0 16h.\r\n- Tombola chocolat\r\n- Restauration sur place disponible: une tartiflette galettes-saucisses, frites, cr\u00eapes, fouaces, chocolat, jus de pommes et vin chaud\u2026 seront l\u00e0 pour vous r\u00e9chauffer",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Abbaye de Champagne, D 167, Le Petit Champagne ",
        "D\u00e9tails OK": "Cette ann\u00e9e, notre march\u00e9 de No\u00ebl \u00e9co-responsable est plac\u00e9 sous le th\u00e8me \u00abNo\u00ebl au ski \u00bb vous propose de nombreuses activit\u00e9s :\r<br>\r<br>- Visites du P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 11h et \u00e0 16h.\r<br>- Tombola chocolat\r<br>- Restauration sur place disponible: une tartiflette galettes-saucisses, frites, cr\u00eapes, fouaces, chocolat, jus de pommes et vin chaud\u2026 seront l\u00e0 pour vous r\u00e9chauffer",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01602",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe",
        "dates": "Du 1 d\u00e9cembre au 8 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de la R\u00e9publique, Rue des Lavanderies",
        "details": "Nombreuses animations propos\u00e9es en parall\u00e8le du March\u00e9 des Exposants tout au long du week-end : spectacle nocturne, animations ludiques autour de la th\u00e9matique des sports d'hiver, ateliers de no\u00ebl, d\u00e9ambulations musicales...",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 1 d\u00e9cembre au 8 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de la R\u00e9publique, Rue des Lavanderies",
        "D\u00e9tails OK": "Nombreuses animations propos\u00e9es en parall\u00e8le du March\u00e9 des Exposants tout au long du week-end : spectacle nocturne, animations ludiques autour de la th\u00e9matique des sports d'hiver, ateliers de no\u00ebl, d\u00e9ambulations musicales...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01603",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Calais, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "Saint-Calais",
        "dates": "samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Quais de l'Anille",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Quais de l'Anille",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01604",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Michel-de-Chavaignes, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "Saint-Michel-de-Chavaignes",
        "dates": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Rue des \u00c9coles",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Rue des \u00c9coles",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01605",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-R\u00e9my-des-Monts, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "Saint-R\u00e9my-des-Monts",
        "dates": "dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle R\u00e9mymontaise, Rue des Chanvriers, La Touchette",
        "details": "Animation sur place ( P\u00e8re Noel, l\u00e2cher de lampions ) , vin chaud et cr\u00eapes en vente",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle R\u00e9mymontaise, Rue des Chanvriers, La Touchette",
        "D\u00e9tails OK": "Animation sur place ( P\u00e8re Noel, l\u00e2cher de lampions ) , vin chaud et cr\u00eapes en vente",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01606",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sainte-Jamme-sur-Sarthe, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "Sainte-Jamme-sur-Sarthe",
        "dates": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates, Rue Andr\u00e9 Gu\u00e9rin",
        "details": "Exposants, photo avec le p\u00e8re no\u00ebl",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates, Rue Andr\u00e9 Gu\u00e9rin",
        "D\u00e9tails OK": "Exposants, photo avec le p\u00e8re no\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01607",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "SARG\u00c9 L\u00c8S LE MANS, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "SARG\u00c9 L\u00c8S LE MANS",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de la poste",
        "details": "10h \u00e0 18h Cr\u00e9ateur- objets d\u00e9co - producteurs\nRestauration sur place - Arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl vers 16h",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de la poste",
        "D\u00e9tails OK": "10h \u00e0 18h Cr\u00e9ateur- objets d\u00e9co - producteurs<br>Restauration sur place - Arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl vers 16h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01608",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sarg\u00e9-l\u00e8s-le-Mans, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "Sarg\u00e9-l\u00e8s-le-Mans",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates & alentours Place de la Poste",
        "details": "10h \u00e0 18h\nRestauration sur place\nArriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl vers 15h",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates & alentours Place de la Poste",
        "D\u00e9tails OK": "10h \u00e0 18h<br>Restauration sur place<br>Arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl vers 15h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01609",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sill\u00e9-le-Guillaume, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "Sill\u00e9-le-Guillaume",
        "dates": "dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de la gare",
        "details": "De 10h a 18h buvette et restauration sur place . Photos avec le p\u00e8re No\u00ebl . Maquillage pour les enfants .",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de la gare",
        "D\u00e9tails OK": "De 10h a 18h buvette et restauration sur place . Photos avec le p\u00e8re No\u00ebl . Maquillage pour les enfants .",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01610",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Soulign\u00e9-sous-Ballon, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "Soulign\u00e9-sous-Ballon",
        "dates": "vendredi 8 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Artisans, photos avec le p\u00e8re no\u00ebl \t16h30 - 19h",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "vendredi 8 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Artisans, photos avec le p\u00e8re no\u00ebl \t16h30 - 19h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01611",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vibraye, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "Vibraye",
        "dates": "vendredi 8 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de l'Eglise",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "vendredi 8 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de l'Eglise",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01612",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "VIVOIN, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "VIVOIN",
        "dates": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": "Animations, restaurations",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "Animations, restaurations",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01613",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "VIVOIN, Sarthe, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Sarthe",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "72",
        "Ville": "VIVOIN",
        "dates": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "4 rue de Maresch\u00e9",
        "details": "Plusieurs points de restauration seront install\u00e9s sur le March\u00e9 de No\u00ebl, une buvette. L\u2019\u00e9cole publique organise une tombola, le centre social des animations de rue, le comit\u00e9 des f\u00eates s\u2019occupe de l\u2019arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 11h et 16h.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "4 rue de Maresch\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": "Plusieurs points de restauration seront install\u00e9s sur le March\u00e9 de No\u00ebl, une buvette. L\u2019\u00e9cole publique organise une tombola, le centre social des animations de rue, le comit\u00e9 des f\u00eates s\u2019occupe de l\u2019arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 11h et 16h.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01614",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Aix-les-Bains, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Savoie",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "73",
        "Ville": "Aix-les-Bains",
        "dates": "Le 10 d\u00e9cembre 2023 de 9h30 \u00e0 18h",
        "adressse": "Centre des congr\u00e9s Andr\u00e9 Grosjean, Rue Jean Monard",
        "details": "2\u00e8me march\u00e9 de no\u00ebl organis\u00e9 par la Chouette de l'espoir, au profit des enfants hospitalis\u00e9s au CHU de Grenoble.\r\nPr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl toute la journ\u00e9e. Animation, buvette, petite restauration",
        "lien": "https://www.festinoel.com/agenda-4824-2023-09-15.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 10 d\u00e9cembre 2023 de 9h30 \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Centre des congr\u00e9s Andr\u00e9 Grosjean, Rue Jean Monard",
        "D\u00e9tails OK": "2\u00e8me march\u00e9 de no\u00ebl organis\u00e9 par la Chouette de l'espoir, au profit des enfants hospitalis\u00e9s au CHU de Grenoble.\r<br>Pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl toute la journ\u00e9e. Animation, buvette, petite restauration",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01615",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ar\u00eaches-Beaufort, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Savoie",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "73",
        "Ville": "Ar\u00eaches-Beaufort",
        "dates": "Samedi 02 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "Salle polyvalente Beaufort",
        "details": "Exposition, vente de divers objets en bois, tissus, p\u00e2te \u00e0 sel, peintures, bijoux r\u00e9alis\u00e9s par des amateurs de bricolage, habitants du Beaufortain. Fabrication d'objets d\u00e9coratifs de No\u00ebl, une approche en douceur avant les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e. Tombola.",
        "lien": "https://www.areches-beaufort.com/?s=no%C3%ABl",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 02 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente Beaufort",
        "D\u00e9tails OK": "Exposition, vente de divers objets en bois, tissus, p\u00e2te \u00e0 sel, peintures, bijoux r\u00e9alis\u00e9s par des amateurs de bricolage, habitants du Beaufortain. Fabrication d'objets d\u00e9coratifs de No\u00ebl, une approche en douceur avant les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e. Tombola.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01616",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bozel , Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Savoie",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "73",
        "Ville": "Bozel ",
        "dates": " Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": "Profitez du march\u00e9 de No\u00ebl pour faire vos achats avec de nombreux exposants (Artisans, alimentation...). Il y a en a pour tous les gouts ! De nombreuses animations se d\u00e9rouleront toute de la journ\u00e9e avec la pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl en fin d\u2019apr\u00e8s midi !",
        "lien": "http://www.bozel-animation.fr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": " Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "Profitez du march\u00e9 de No\u00ebl pour faire vos achats avec de nombreux exposants (Artisans, alimentation...). Il y a en a pour tous les gouts ! De nombreuses animations se d\u00e9rouleront toute de la journ\u00e9e avec la pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl en fin d\u2019apr\u00e8s midi !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01617",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chamb\u00e9ry , Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Savoie",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "73",
        "Ville": "Chamb\u00e9ry ",
        "dates": "du 1er au 31 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "place Saint-L\u00e9ger",
        "details": "Vous retrouverez : des chalets d'artisans et producteurs, un espace central convivial abrit\u00e9 r\u00e9unissant des restaurants, une vente de sapins, le chalet du P\u00e8re No\u00ebl, des balades en poney, des balades en cal\u00e8ches, des animations pour les enfants et des concerts !",
        "lien": "https://www.chambery.fr/actualite/5624/140-le-marche-de-noel-de-chambery-aura-lieu-du-1er-au-31-decembre-2023.htm",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du 1er au 31 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "place Saint-L\u00e9ger",
        "D\u00e9tails OK": "Vous retrouverez : des chalets d'artisans et producteurs, un espace central convivial abrit\u00e9 r\u00e9unissant des restaurants, une vente de sapins, le chalet du P\u00e8re No\u00ebl, des balades en poney, des balades en cal\u00e8ches, des animations pour les enfants et des concerts !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01618",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ch\u00e2tillon-sur-Cluses, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Savoie",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "73",
        "Ville": "Ch\u00e2tillon-sur-Cluses",
        "dates": "Samedi 25 novembre de 14h \u00e0 20h\r\nDimanche 26 novembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "Salle B\u00e9atrix",
        "details": "Entre amis ou en famille venez d\u00e9couvrir les exposants et artisans de la r\u00e9gion ! D\u00e9guster une boisson chaude ou une sp\u00e9cialit\u00e9 propos\u00e9e par l'un des food trucks pr\u00e9sents pour l'occasion et profitez du feu d'artifice, du p\u00e8re No\u00ebl, des balades en cal\u00e8che.",
        "lien": "https://www.savoie-mont-blanc.com/fiches/marche-de-noel-de-chatillon-sur-cluses-5956706/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 novembre de 14h \u00e0 20h\r<br>Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Salle B\u00e9atrix",
        "D\u00e9tails OK": "Entre amis ou en famille venez d\u00e9couvrir les exposants et artisans de la r\u00e9gion ! D\u00e9guster une boisson chaude ou une sp\u00e9cialit\u00e9 propos\u00e9e par l'un des food trucks pr\u00e9sents pour l'occasion et profitez du feu d'artifice, du p\u00e8re No\u00ebl, des balades en cal\u00e8che.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01619",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Frontenex, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Savoie",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "73",
        "Ville": "Frontenex",
        "dates": "Le 4 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "Salle Polyvalente de Frontenex, 1 Rue de l'Industrie",
        "details": "Nombreux exposants. Restauration et buvette sur place (assiettes d'huitres, sandwichs diots, hot dog, vin chaud, cr\u00eapes, ...)\r\nArriv\u00e9e du p\u00e8re No\u00ebl \u00e0 15h",
        "lien": "https://www.festinoel.com/agenda-4400-2022-11-22.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 4 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Salle Polyvalente de Frontenex, 1 Rue de l'Industrie",
        "D\u00e9tails OK": "Nombreux exposants. Restauration et buvette sur place (assiettes d'huitres, sandwichs diots, hot dog, vin chaud, cr\u00eapes, ...)\r<br>Arriv\u00e9e du p\u00e8re No\u00ebl \u00e0 15h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01620",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La bridoire, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Savoie",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "73",
        "Ville": "La bridoire",
        "dates": "Le 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "route du cumont",
        "details": "Le sou des \u00e9coles de la Bridoire organise Le march\u00e9 de No\u00ebl dimanche 26 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.\r\nSur place: march\u00e9 de producteurs et artisans locaux, ferme p\u00e9dagogique, ateliers pour les enfants, chants danses, lecture, visite du p\u00e8re No\u00ebl, tombola, restauration et buvette, vin chaud.",
        "lien": "https://www.facebook.com/grenouillesetrainettes/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "route du cumont",
        "D\u00e9tails OK": "Le sou des \u00e9coles de la Bridoire organise Le march\u00e9 de No\u00ebl dimanche 26 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.\r<br>Sur place: march\u00e9 de producteurs et artisans locaux, ferme p\u00e9dagogique, ateliers pour les enfants, chants danses, lecture, visite du p\u00e8re No\u00ebl, tombola, restauration et buvette, vin chaud.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01621",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Marthod, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Savoie",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "73",
        "Ville": "Marthod",
        "dates": "Le 2 d\u00e9cembre 2023 de 13h \u00e0 19h",
        "adressse": "salle des f\u00eates",
        "details": "Venez d\u00e9couvrir les nombreux exposants de notre march\u00e9 et vous pouvez \u00e9galement r\u00e9server votre soupe b\u00fbcheronne \u00e0 emporter avant le 26 novembre.",
        "lien": "https://www.festinoel.com/agenda-5492-2023-11-11.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 2 d\u00e9cembre 2023 de 13h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Venez d\u00e9couvrir les nombreux exposants de notre march\u00e9 et vous pouvez \u00e9galement r\u00e9server votre soupe b\u00fbcheronne \u00e0 emporter avant le 26 novembre.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01622",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Pierre-d'Albigny, Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Savoie",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "73",
        "Ville": "Saint-Pierre-d'Albigny",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cembre 2023 de 1h \u00e0 17h",
        "adressse": "Place de l'Europe",
        "details": "Artisans et cr\u00e9ateurs seront pr\u00e9sents pour vous faire d\u00e9couvrir leurs savoir-faire\r\nVenez profiter de ce march\u00e9 de No\u00ebl et pr\u00e9parer les f\u00eates !",
        "lien": "https://www.savoie-mont-blanc.com/fiches/marche-de-noel-5982117/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cembre 2023 de 1h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Place de l'Europe",
        "D\u00e9tails OK": "Artisans et cr\u00e9ateurs seront pr\u00e9sents pour vous faire d\u00e9couvrir leurs savoir-faire\r<br>Venez profiter de ce march\u00e9 de No\u00ebl et pr\u00e9parer les f\u00eates !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01623",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "S\u00e9ez , Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Savoie",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "73",
        "Ville": "S\u00e9ez ",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h30\r\nDimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h30",
        "adressse": "Foyer Rural, rue de la lib\u00e9ration",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl au Foyer Rural. Stands artisanaux, animations, buvette et petite restauration, P\u00e8re No\u00ebl...",
        "lien": "https://seez.fr/animations-et-activites-seez/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h30\r<br>Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h30",
        "Adresse OK": "Foyer Rural, rue de la lib\u00e9ration",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl au Foyer Rural. Stands artisanaux, animations, buvette et petite restauration, P\u00e8re No\u00ebl...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01624",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ugine , Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Savoie",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "73",
        "Ville": "Ugine ",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle Festive, Complexe Sportif, Avenue Perrier de la Bathie",
        "details": "Une cinquantaine d'exposants vous proposeront des produits locaux et artisanaux qui trouveront leur place aussi bien sous le sapin que sur la table de No\u00ebl!",
        "lien": "https://www.savoie-mont-blanc.com/fiches/marche-de-noel-101741/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle Festive, Complexe Sportif, Avenue Perrier de la Bathie",
        "D\u00e9tails OK": "Une cinquantaine d'exposants vous proposeront des produits locaux et artisanaux qui trouveront leur place aussi bien sous le sapin que sur la table de No\u00ebl!",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01625",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Yenne , Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Savoie",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "73",
        "Ville": "Yenne ",
        "dates": "Du samedi 16 au dimanche 17 d\u00e9cembre 2023\r\nSamedi 16/12 : 14h30-18h\r\nDimanche 17/12 : 9h -18h (non stop)",
        "adressse": "Centre-ville",
        "details": "Enlivrez-vous-Yenne organise son huiti\u00e8me March\u00e9 de No\u00ebl : de tout pour tous. \u00c0 lire, \u00e0 boire, \u00e0 manger, pour d\u00e9coration...",
        "lien": "https://www.savoie-mont-blanc.com/fiches/marche-de-noel-2023-6426401/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 16 au dimanche 17 d\u00e9cembre 2023\r<br>Samedi 16/12 : 14h30-18h\r<br>Dimanche 17/12 : 9h -18h (non stop)",
        "Adresse OK": "Centre-ville",
        "D\u00e9tails OK": "Enlivrez-vous-Yenne organise son huiti\u00e8me March\u00e9 de No\u00ebl : de tout pour tous. \u00c0 lire, \u00e0 boire, \u00e0 manger, pour d\u00e9coration...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01626",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Annecy, Haute-Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Savoie",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "74",
        "Ville": "Annecy",
        "dates": "du 25 novembre 2023 au 6 janvier 2024",
        "adressse": "Centre-ville",
        "details": "Le march\u00e9 de No\u00ebl d\u2019Annecy est une v\u00e9ritable merveille, attirant chaque ann\u00e9e plus de 900 000 visiteurs impatients de vivre la magie des f\u00eates \u00e0 la savoyarde. Avec 9 march\u00e9s r\u00e9partis dans toute la ville, chacun ayant son propre th\u00e8me, les 150 chalets en bois, les illuminations et les animations, il vous s\u00e9duira \u00e0 coup s\u00fbr. C\u2019est un incontournable en France !",
        "lien": "https://www.annecy-ville.fr/marche-de-noel-annecy/#Les_marches_de_Noel_du_centre-ville_dAnnecy",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du 25 novembre 2023 au 6 janvier 2024",
        "Adresse OK": "Centre-ville",
        "D\u00e9tails OK": "Le march\u00e9 de No\u00ebl d\u2019Annecy est une v\u00e9ritable merveille, attirant chaque ann\u00e9e plus de 900 000 visiteurs impatients de vivre la magie des f\u00eates \u00e0 la savoyarde. Avec 9 march\u00e9s r\u00e9partis dans toute la ville, chacun ayant son propre th\u00e8me, les 150 chalets en bois, les illuminations et les animations, il vous s\u00e9duira \u00e0 coup s\u00fbr. C\u2019est un incontournable en France !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01627",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bernex , Haute-Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Savoie",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "74",
        "Ville": "Bernex ",
        "dates": "Samedi 02 d\u00e9cembre 2023 de 15h \u00e0 21h",
        "adressse": "Maison Bernolande\n180 route du Champ de Foire",
        "details": "Plus de 70 exposants vous attendent dans la maison bernolande avec des produits du terroir, de l'artisanat local, des cr\u00e9ations en tout genre. L'occasion parfaite de venir faire vos emplettes pour les f\u00eates et de trouver des cadeaux originaux!",
        "lien": "https://www.savoie-mont-blanc.com/fiches/marche-de-noel-5965370/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 02 d\u00e9cembre 2023 de 15h \u00e0 21h",
        "Adresse OK": "Maison Bernolande<br>180 route du Champ de Foire",
        "D\u00e9tails OK": "Plus de 70 exposants vous attendent dans la maison bernolande avec des produits du terroir, de l'artisanat local, des cr\u00e9ations en tout genre. L'occasion parfaite de venir faire vos emplettes pour les f\u00eates et de trouver des cadeaux originaux!",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01628",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cluses, Haute-Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Savoie",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "74",
        "Ville": "Cluses",
        "dates": "3 d\u00e9cembre de 8h30 \u00e0 18h",
        "adressse": "Parvis des Essert",
        "details": "Vente de d\u00e9corations de No\u00ebl, artisanat local avec de nombreuses animations pour les enfants !",
        "lien": "https://www.cluses.fr/agenda/ape-du-noiret-marche-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 d\u00e9cembre de 8h30 \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Parvis des Essert",
        "D\u00e9tails OK": "Vente de d\u00e9corations de No\u00ebl, artisanat local avec de nombreuses animations pour les enfants !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01629",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Rivi\u00e8re-Enverse, Haute-Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Savoie",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "74",
        "Ville": "La Rivi\u00e8re-Enverse",
        "dates": "Samedi 09 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 15h",
        "adressse": "\r\nChef Lieu",
        "details": "Sur la place du village de nombreux exposants seront pr\u00e9sents (hu\u00eetres, chocolats, etc.) Restauration et buvette, permettront un moment convivial en nocturne autour de la place garnie de milles feux pour l'occasion.\r\nPassage du p\u00e8re No\u00ebl pr\u00e9vu \u00e0 16h.",
        "lien": "https://www.savoie-mont-blanc.com/fiches/marche-de-noel-de-la-riviere-enverse-6275795/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 09 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 15h",
        "Adresse OK": "\r<br>Chef Lieu",
        "D\u00e9tails OK": "Sur la place du village de nombreux exposants seront pr\u00e9sents (hu\u00eetres, chocolats, etc.) Restauration et buvette, permettront un moment convivial en nocturne autour de la place garnie de milles feux pour l'occasion.\r<br>Passage du p\u00e8re No\u00ebl pr\u00e9vu \u00e0 16h.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01630",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Minzier, Haute-Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Savoie",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "74",
        "Ville": "Minzier",
        "dates": "Samedi 02 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "Centre du village",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par l'ACAP du Vuache, nombreux artisans, commer\u00e7ants et producteurs, plus de 30 exposants. Venue du P\u00e8re Noel \u00e0 15h, buvette, vin chaud et petite restauration chaude. D\u00e9monstration d'un atelier de forge.",
        "lien": "https://www.savoie-mont-blanc.com/fiches/marche-de-noel-6258297/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 02 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Centre du village",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par l'ACAP du Vuache, nombreux artisans, commer\u00e7ants et producteurs, plus de 30 exposants. Venue du P\u00e8re Noel \u00e0 15h, buvette, vin chaud et petite restauration chaude. D\u00e9monstration d'un atelier de forge.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01631",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Passy, Haute-Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Savoie",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "74",
        "Ville": "Passy",
        "dates": "Les 2 et 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "Parvis des Fiz",
        "details": "Vente de d\u00e9corations de No\u00ebl, artisanat local avec de nombreuses animations pour les enfants !",
        "lien": "https://www.passy-mont-blanc.com/?marche-de-noel-au-parvis-des-fiz-s5955073",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 2 et 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Parvis des Fiz",
        "D\u00e9tails OK": "Vente de d\u00e9corations de No\u00ebl, artisanat local avec de nombreuses animations pour les enfants !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01632",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Passy , Haute-Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Savoie",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "74",
        "Ville": "Passy ",
        "dates": "Samedi 02 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "Parvis des Fiz",
        "details": "Vente de d\u00e9corations de No\u00ebl, artisanat local avec de nombreuses animations pour les enfants !",
        "lien": "https://www.savoie-mont-blanc.com/fiches/marche-de-noel-au-parvis-des-fiz-5955073/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 02 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Parvis des Fiz",
        "D\u00e9tails OK": "Vente de d\u00e9corations de No\u00ebl, artisanat local avec de nombreuses animations pour les enfants !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01633",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Jean-d'Aulps, Haute-Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Savoie",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "74",
        "Ville": "Saint-Jean-d'Aulps",
        "dates": "Samedi 09 d\u00e9cembre 2023 de 11h \u00e0 19h",
        "adressse": "Domaine de D\u00e9couverte de la Vall\u00e9e d'Aulps, 961 route de l'Abbaye",
        "details": "En d\u00e9but d'hiver, l'abbaye s'empare de la f\u00e9\u00e9rie de No\u00ebl et accueille en ses murs son fabuleux March\u00e9 de No\u00ebl ! Producteurs locaux, artistes cr\u00e9ateurs et artisans d'art se donnent rendez-vous au coeur des salles chauff\u00e9es de la ferme monastique.",
        "lien": "https://www.abbayedaulps.fr/le-marche-de-noel-de-l-abbaye-d-aulps.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 09 d\u00e9cembre 2023 de 11h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Domaine de D\u00e9couverte de la Vall\u00e9e d'Aulps, 961 route de l'Abbaye",
        "D\u00e9tails OK": "En d\u00e9but d'hiver, l'abbaye s'empare de la f\u00e9\u00e9rie de No\u00ebl et accueille en ses murs son fabuleux March\u00e9 de No\u00ebl ! Producteurs locaux, artistes cr\u00e9ateurs et artisans d'art se donnent rendez-vous au coeur des salles chauff\u00e9es de la ferme monastique.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01634",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Pierre-en-Faucigny, Haute-Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Savoie",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "74",
        "Ville": "Saint-Pierre-en-Faucigny",
        "dates": "Du vendredi 8 au dimanche 10 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Parc de la salle paroissiale",
        "details": "un week-end de festivit\u00e9s de No\u00ebl du 8 au 10 d\u00e9cembre. Des animations auront lieu tout le week-end \u00e0 la m\u00e9diath\u00e8que et dans le parc de la salle paroissiale de Saint-Pierre-en-Faucigny.",
        "lien": "https://www.saintpierreenfaucigny.fr/le-marche-de-noel-revient-a-saint-pierre-les-8-9-10-decembre/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 8 au dimanche 10 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Parc de la salle paroissiale",
        "D\u00e9tails OK": "un week-end de festivit\u00e9s de No\u00ebl du 8 au 10 d\u00e9cembre. Des animations auront lieu tout le week-end \u00e0 la m\u00e9diath\u00e8que et dans le parc de la salle paroissiale de Saint-Pierre-en-Faucigny.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01635",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Taninges, Haute-Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Savoie",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "74",
        "Ville": "Taninges",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 11h \u00e0 16h\r\nDimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 16h",
        "adressse": "Boulodrome",
        "details": "Pour la premi\u00e8re fois, Taninges vous invite \u00e0 d\u00e9couvrir son beau march\u00e9 de No\u00ebl, accompagn\u00e9 de la bourse aux jouets.\r\nL'association des commer\u00e7ants et artisans de Taninges et le Comit\u00e9 des f\u00eates se sont associ\u00e9s pour vous proposer un week-end festif.",
        "lien": "https://www.prazdelys-sommand.com/fete-et-manifestation/le-marche-de-noel-de-taninges/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 11h \u00e0 16h\r<br>Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 16h",
        "Adresse OK": "Boulodrome",
        "D\u00e9tails OK": "Pour la premi\u00e8re fois, Taninges vous invite \u00e0 d\u00e9couvrir son beau march\u00e9 de No\u00ebl, accompagn\u00e9 de la bourse aux jouets.\r<br>L'association des commer\u00e7ants et artisans de Taninges et le Comit\u00e9 des f\u00eates se sont associ\u00e9s pour vous proposer un week-end festif.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01636",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Thonon-les-Bains, Haute-Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Savoie",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "74",
        "Ville": "Thonon-les-Bains",
        "dates": "VILLAGE ARTISANAL du 30/11/23 au 31/12/23\r\nLundi : 14h-20h\r\nDu mardi au vendredi : 10h30-20h\r\nSamedi et dimanche : 10h-20h\r\n\r\nDimanche 24 d\u00e9cembre : 10h-19h\r\nLundi 25 d\u00e9cembre : Ferm\u00e9\r\nDimanche 31 d\u00e9cembre : 10h-18h",
        "adressse": "Parc du Belv\u00e9d\u00e8re\r\nAvenue du L\u00e9man",
        "details": "Un march\u00e9 de No\u00ebl f\u00e9\u00e9rique de plus de 50 chalets sur le Belv\u00e9d\u00e8re de Thonon.\r\n\r\nC\u00f4t\u00e9 funiculaire, un espace d\u00e9di\u00e9 aux produits locaux et artisanaux vous attend. Vous y trouverez savons, d\u00e9co, v\u00eatements et autres jouets...\r\nL\u2019endroit id\u00e9al pour compl\u00e9ter votre liste de No\u00ebl !\r\n\r\nC\u00f4t\u00e9 patinoire, venez d\u00e9guster les diff\u00e9rentes sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales propos\u00e9es au c\u0153ur du village gourmand.",
        "lien": "https://www.thonon-lesfeeriques.com/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "VILLAGE ARTISANAL du 30/11/23 au 31/12/23\r<br>Lundi : 14h-20h\r<br>Du mardi au vendredi : 10h30-20h\r<br>Samedi et dimanche : 10h-20h\r<br>\r<br>Dimanche 24 d\u00e9cembre : 10h-19h\r<br>Lundi 25 d\u00e9cembre : Ferm\u00e9\r<br>Dimanche 31 d\u00e9cembre : 10h-18h",
        "Adresse OK": "Parc du Belv\u00e9d\u00e8re\r<br>Avenue du L\u00e9man",
        "D\u00e9tails OK": "Un march\u00e9 de No\u00ebl f\u00e9\u00e9rique de plus de 50 chalets sur le Belv\u00e9d\u00e8re de Thonon.\r<br>\r<br>C\u00f4t\u00e9 funiculaire, un espace d\u00e9di\u00e9 aux produits locaux et artisanaux vous attend. Vous y trouverez savons, d\u00e9co, v\u00eatements et autres jouets...\r<br>L\u2019endroit id\u00e9al pour compl\u00e9ter votre liste de No\u00ebl !\r<br>\r<br>C\u00f4t\u00e9 patinoire, venez d\u00e9guster les diff\u00e9rentes sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales propos\u00e9es au c\u0153ur du village gourmand.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01637",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Verchaix , Haute-Savoie, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Haute-Savoie",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "DEP": "74",
        "Ville": "Verchaix ",
        "dates": "Dimanche 03 d\u00e9cembre 2023 de 09h30 \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle polyvalente, Verchaix-bas",
        "details": "A ne pas manquer du c\u00f4t\u00e9 de la salle polyvalente de Verchaix ! Producteurs et artisans vous donnent rendez-vous pour les emplettes des f\u00eates de fin d'ann\u00e9e. De nombreuses animations, buvette et restauration sur place.",
        "lien": "https://www.savoie-mont-blanc.com/fiches/marche-de-noel-de-verchaix-173342/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 03 d\u00e9cembre 2023 de 09h30 \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente, Verchaix-bas",
        "D\u00e9tails OK": "A ne pas manquer du c\u00f4t\u00e9 de la salle polyvalente de Verchaix ! Producteurs et artisans vous donnent rendez-vous pour les emplettes des f\u00eates de fin d'ann\u00e9e. De nombreuses animations, buvette et restauration sur place.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01638",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Paris, Paris, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Paris",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "75",
        "Ville": "Paris",
        "dates": "Du 18 novembre 2023 au 7 janvier 2024, de 11h \u00e0 23h45",
        "adressse": "Jardin des Tuileries",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl des forains aux Tuileries",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 18 novembre 2023 au 7 janvier 2024, de 11h \u00e0 23h45",
        "Adresse OK": "Jardin des Tuileries",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl des forains aux Tuileries",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01639",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Paris, Paris, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Paris",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "75",
        "Ville": "Paris",
        "dates": "Du 1er au 17 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Parvis de la gare de l'Est, Paris",
        "details": "41e March\u00e9 de No\u00ebl alsacien de la Gare de l'Est",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 1er au 17 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Parvis de la gare de l'Est, Paris",
        "D\u00e9tails OK": "41e March\u00e9 de No\u00ebl alsacien de la Gare de l'Est",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01640",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Paris, Paris, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Paris",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "75",
        "Ville": "Paris",
        "dates": "Du 25 novembre 2023 au 1er janvier 2024",
        "adressse": "Le long de l'\u00e9glise de Saint-Germain-des-Pr\u00e9s",
        "details": "Village de No\u00ebl de Saint-Germain-des-Pr\u00e9s",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 25 novembre 2023 au 1er janvier 2024",
        "Adresse OK": "Le long de l'\u00e9glise de Saint-Germain-des-Pr\u00e9s",
        "D\u00e9tails OK": "Village de No\u00ebl de Saint-Germain-des-Pr\u00e9s",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01641",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Paris, Paris, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Paris",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "75",
        "Ville": "Paris",
        "dates": "Du 25 novembre au 31 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Place des Abbesses, au pied de la Basilique du Sacr\u00e9-Coeur",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de Montmartre",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 25 novembre au 31 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Place des Abbesses, au pied de la Basilique du Sacr\u00e9-Coeur",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de Montmartre",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01642",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Paris, Paris, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Paris",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "75",
        "Ville": "Paris",
        "dates": "Du 28 novembre au 31 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Parvis de l'H\u00f4tel de Ville, Paris",
        "details": "Village de No\u00ebl aux couleurs des Jeux olympiques et paralympiques",
        "lien": "https://www.paris.fr/evenements/un-village-de-noel-aux-couleurs-des-jeux-olympiques-et-paralympiques-49872",
        "D\u00e9veloppement durable ": "TRUE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": "6 chalets proposant des produits d'artisans du label de circuit-court Fabriqu\u00e9 \u00e0 Paris\nIlluminations LED \u00e0 basse consommation \u00e9teintes d\u00e8s 23h45\nSapins install\u00e9s issus de p\u00e9pini\u00e8res fran\u00e7aises g\u00e9r\u00e9es durablement. Ils sont amen\u00e9s \u00e0 \u00eatre r\u00e9utilis\u00e9s et recycl\u00e9s soit sous forme de paillage, soit en tant que broyat.",
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 28 novembre au 31 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Parvis de l'H\u00f4tel de Ville, Paris",
        "D\u00e9tails OK": "Village de No\u00ebl aux couleurs des Jeux olympiques et paralympiques",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": "6 chalets proposant des produits d'artisans du label de circuit-court Fabriqu\u00e9 \u00e0 Paris<br>Illuminations LED \u00e0 basse consommation \u00e9teintes d\u00e8s 23h45<br>Sapins install\u00e9s issus de p\u00e9pini\u00e8res fran\u00e7aises g\u00e9r\u00e9es durablement. Ils sont amen\u00e9s \u00e0 \u00eatre r\u00e9utilis\u00e9s et recycl\u00e9s soit sous forme de paillage, soit en tant que broyat.",
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "TRUE"
    },
    {
        "ID": "01643",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Paris, Paris, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Paris",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "75",
        "Ville": "Paris",
        "dates": "Le samedi 16 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Espace Champerret",
        "details": "Grande Vente de No\u00ebl - M\u00e9c\u00e9nat Chirurgie Cardiaque\n",
        "lien": "https://mecenat-cardiaque.org/grande-vente-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le samedi 16 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Espace Champerret",
        "D\u00e9tails OK": "Grande Vente de No\u00ebl - M\u00e9c\u00e9nat Chirurgie Cardiaque<br>",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01644",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Paris, Paris, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Paris",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "75",
        "Ville": "Paris",
        "dates": "Samedi 16 au dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Halle du Carreau du Temple",
        "details": "2e March\u00e9 de cr\u00e9ateurs Klin d'oeil 2023 sp\u00e9cial No\u00ebl",
        "lien": "https://www.lecarreaudutemple.eu/evenements/klin-d-oeil-2023/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 au dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Halle du Carreau du Temple",
        "D\u00e9tails OK": "2e March\u00e9 de cr\u00e9ateurs Klin d'oeil 2023 sp\u00e9cial No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01645",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Paris, Paris, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Paris",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "75",
        "Ville": "Paris",
        "dates": "Vendredi 8 au dimanche 25 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Square Viviani, Paris",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl Paris Notre Dame de Paris \nAu programme : artisans, cr\u00e9ateurs, artisans d'art et gastronomiques",
        "lien": "https://www.marche-de-noel-paris-notre-dame.fr/index.php?lang=fr",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 8 au dimanche 25 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Square Viviani, Paris",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl Paris Notre Dame de Paris <br>Au programme : artisans, cr\u00e9ateurs, artisans d'art et gastronomiques",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01646",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Dieppe, Seine-Maritime, Normandie, France",
        "departement": "Seine-Maritime",
        "region": "Normandie",
        "DEP": "76",
        "Ville": "Dieppe",
        "dates": "Du 25 au 26 novembre de 9h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle Paul Eluard",
        "details": "De nombreux exposants pour un march\u00e9 de No\u00ebl artisanal.\nUne tombola sera organis\u00e9e et le P\u00e8re No\u00ebl a m\u00eame pr\u00e9vu de passer !\nBuvette et restauration sur place possible.",
        "lien": "https://www.dieppetourisme.com/offres/marche-de-noel-dieppe-fr-4487585/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 25 au 26 novembre de 9h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle Paul Eluard",
        "D\u00e9tails OK": "De nombreux exposants pour un march\u00e9 de No\u00ebl artisanal.<br>Une tombola sera organis\u00e9e et le P\u00e8re No\u00ebl a m\u00eame pr\u00e9vu de passer !<br>Buvette et restauration sur place possible.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01647",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Duclair, Seine-Maritime, Normandie, France",
        "departement": "Seine-Maritime",
        "region": "Normandie",
        "DEP": "76",
        "Ville": "Duclair",
        "dates": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre 2023.",
        "adressse": "Ch\u00e2teau de Taillis",
        "details": "Sapins, cadeaux, chandelles, rubans et guirlandes vont envahir le Ch\u00e2teau.\nUne cinquantaine d'artisans seront pr\u00e9sents pour vous proposer une multitude d'id\u00e9e pour vos cadeaux.",
        "lien": "https://www.chateaudutaillis.com/hiver",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre 2023.",
        "Adresse OK": "Ch\u00e2teau de Taillis",
        "D\u00e9tails OK": "Sapins, cadeaux, chandelles, rubans et guirlandes vont envahir le Ch\u00e2teau.<br>Une cinquantaine d'artisans seront pr\u00e9sents pour vous proposer une multitude d'id\u00e9e pour vos cadeaux.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01648",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Eu, Seine-Maritime, Normandie, France",
        "departement": "Seine-Maritime",
        "region": "Normandie",
        "DEP": "76",
        "Ville": "Eu",
        "dates": "Du 29 novembre 2023 au 3 d\u00e9cembre 2023.",
        "adressse": "Cour d'honneur du Ch\u00e2teau et Les Anciennes Selleries Place Isabelle d'Orl\u00e9ans",
        "details": "Pr\u00e8s de 80 exposants r\u00e9unis au pied du Ch\u00e2teau : d\u00e9coration, produits de bouche, restauration, d\u00e9ambulation, jeux pour les enfants, nombreuses animations...",
        "lien": "https://www.normandie-tourisme.fr/agenda/marche-de-noel-11/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 29 novembre 2023 au 3 d\u00e9cembre 2023.",
        "Adresse OK": "Cour d'honneur du Ch\u00e2teau et Les Anciennes Selleries Place Isabelle d'Orl\u00e9ans",
        "D\u00e9tails OK": "Pr\u00e8s de 80 exposants r\u00e9unis au pied du Ch\u00e2teau : d\u00e9coration, produits de bouche, restauration, d\u00e9ambulation, jeux pour les enfants, nombreuses animations...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01649",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "F\u00e9camp, Seine-Maritime, Normandie, France",
        "departement": "Seine-Maritime",
        "region": "Normandie",
        "DEP": "76",
        "Ville": "F\u00e9camp",
        "dates": "Du 15 au 17 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Place Bellet",
        "details": "Un programme riche en festivit\u00e9 avec un march\u00e9 d'artisans, des spectacles et des parades.",
        "lien": "https://www.ville-fecamp.fr/evenements/festivites-de-noel-2023-fecamp/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 15 au 17 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Place Bellet",
        "D\u00e9tails OK": "Un programme riche en festivit\u00e9 avec un march\u00e9 d'artisans, des spectacles et des parades.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01650",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Harfleur, Seine-Maritime, Normandie, France",
        "departement": "Seine-Maritime",
        "region": "Normandie",
        "DEP": "76",
        "Ville": "Harfleur",
        "dates": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Rue pi\u00e9tonne du centre-ville",
        "details": "Tout le week-end, pr\u00e8s de 60 artisans et 17 associations proposeront aux visiteurs : \nC\u00f4t\u00e9 gastronomie :\nVins, champagne, chocolats, pains d'\u00e9pices, pains et confiseries de No\u00ebl, sabl\u00e9s, guimauves, escargots, coquilles Saint-Jacques, fromages, saucissons, condiments de No\u00ebl, p\u00e2tisseries orientales, th\u00e9s et tisanes\u2026 \nC\u00f4t\u00e9 cadeaux : \nSavons, d\u00e9corations de No\u00ebl, bijoux, bougies, jeux et jouets en bois, sacs, couronnes et boules de No\u00ebl, cr\u00e8ches, jeux d\u2019\u00e9checs, attrape-r\u00eaves, ours en peluche, cartes de v\u0153ux, sculptures en papier...",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Rue pi\u00e9tonne du centre-ville",
        "D\u00e9tails OK": "Tout le week-end, pr\u00e8s de 60 artisans et 17 associations proposeront aux visiteurs : <br>C\u00f4t\u00e9 gastronomie :<br>Vins, champagne, chocolats, pains d'\u00e9pices, pains et confiseries de No\u00ebl, sabl\u00e9s, guimauves, escargots, coquilles Saint-Jacques, fromages, saucissons, condiments de No\u00ebl, p\u00e2tisseries orientales, th\u00e9s et tisanes\u2026 <br>C\u00f4t\u00e9 cadeaux : <br>Savons, d\u00e9corations de No\u00ebl, bijoux, bougies, jeux et jouets en bois, sacs, couronnes et boules de No\u00ebl, cr\u00e8ches, jeux d\u2019\u00e9checs, attrape-r\u00eaves, ours en peluche, cartes de v\u0153ux, sculptures en papier...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01651",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Havre, Seine-Maritime, Normandie, France",
        "departement": "Seine-Maritime",
        "region": "Normandie",
        "DEP": "76",
        "Ville": "Le Havre",
        "dates": "Samedi 2 (10h \u00e0 19h) et 3 (10h \u00e0 18h) d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Mus\u00e9e Malraux",
        "details": "Comme chaque ann\u00e9e, le MuMa (pour Mus\u00e9e d\u2019art moderne Andr\u00e9 Malraux) accueille le march\u00e9 de No\u00ebl de l\u2019association Clown\u2019H\u00f4p, une association qui oeuvre pour les enfants hospitalis\u00e9s. Une belle occasion de faire plaisir tout en \u00e9tant solidaire.",
        "lien": "https://www.muma-lehavre.fr/fr",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 (10h \u00e0 19h) et 3 (10h \u00e0 18h) d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Mus\u00e9e Malraux",
        "D\u00e9tails OK": "Comme chaque ann\u00e9e, le MuMa (pour Mus\u00e9e d\u2019art moderne Andr\u00e9 Malraux) accueille le march\u00e9 de No\u00ebl de l\u2019association Clown\u2019H\u00f4p, une association qui oeuvre pour les enfants hospitalis\u00e9s. Une belle occasion de faire plaisir tout en \u00e9tant solidaire.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01652",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Havre, Seine-Maritime, Normandie, France",
        "departement": "Seine-Maritime",
        "region": "Normandie",
        "DEP": "76",
        "Ville": "Le Havre",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023, de 10h \u00e0 19h.",
        "adressse": "1 Place Thiers",
        "details": "Au programme :\r\n\u2013 March\u00e9 de Cr\u00e9ateurs Normands pour vos cadeaux de No\u00ebl : Bijoux, Accessoires, Papeterie, Cr\u00e9ations en Tissus, Tableaux, Graphisme et Illustrations, \u2013 Bougies et Senteurs, C\u00e9ramiques, Univers Geek ect..\r\n\u2013 Animations de No\u00ebl\r\n\u2013 Bo\u00eete \u00e0 Lettre du P\u00e8re No\u00ebl\r\n\u2013 Restauration sur Place\r\n\u2013 Musique & Ambiance F\u00e9erique\r\net pleins d\u2019autres surprises\u2026",
        "lien": "https://www.lehavre-etretat-tourisme.com/fr/fiche/le-havre/marche-de-noel-des-createurs-normands_TFOFMANOR076V51UQ8T/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023, de 10h \u00e0 19h.",
        "Adresse OK": "1 Place Thiers",
        "D\u00e9tails OK": "Au programme :\r<br>\u2013 March\u00e9 de Cr\u00e9ateurs Normands pour vos cadeaux de No\u00ebl : Bijoux, Accessoires, Papeterie, Cr\u00e9ations en Tissus, Tableaux, Graphisme et Illustrations, \u2013 Bougies et Senteurs, C\u00e9ramiques, Univers Geek ect..\r<br>\u2013 Animations de No\u00ebl\r<br>\u2013 Bo\u00eete \u00e0 Lettre du P\u00e8re No\u00ebl\r<br>\u2013 Restauration sur Place\r<br>\u2013 Musique & Ambiance F\u00e9erique\r<br>et pleins d\u2019autres surprises\u2026",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01653",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Havre, Seine-Maritime, Normandie, France",
        "departement": "Seine-Maritime",
        "region": "Normandie",
        "DEP": "76",
        "Ville": "Le Havre",
        "dates": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre 2023, de 10 h \u00e0 19 h.",
        "adressse": "La Halle aux poissons",
        "details": "Pendant tout le week end, vous allez pouvoir retrouver une s\u00e9lection de boutiques incroyables afin de faire des beaux cadeaux \u00e0 mettre sous le sapin.\nAussi, il y en aura pour tous\u2022tes avec du bijou, de l\u2019illustration, de l\u2019upcycling, de la c\u00e9ramique, des v\u00eatements vintage, de la brocante... Tout pour faire des cadeaux militants, conscients et \u00e9co-responsables !",
        "lien": "https://www.facebook.com/lahalleauxpoissonslh",
        "D\u00e9veloppement durable ": "TRUE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": "L\u2019id\u00e9e de The Gros March\u00e9 est de promouvoir l\u2019achat conscient sans \u00e9litisme & de fa\u00e7on fun.",
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre 2023, de 10 h \u00e0 19 h.",
        "Adresse OK": "La Halle aux poissons",
        "D\u00e9tails OK": "Pendant tout le week end, vous allez pouvoir retrouver une s\u00e9lection de boutiques incroyables afin de faire des beaux cadeaux \u00e0 mettre sous le sapin.<br>Aussi, il y en aura pour tous\u2022tes avec du bijou, de l\u2019illustration, de l\u2019upcycling, de la c\u00e9ramique, des v\u00eatements vintage, de la brocante... Tout pour faire des cadeaux militants, conscients et \u00e9co-responsables !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": "L\u2019id\u00e9e de The Gros March\u00e9 est de promouvoir l\u2019achat conscient sans \u00e9litisme & de fa\u00e7on fun.",
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "TRUE"
    },
    {
        "ID": "01654",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rives-en-seine, Seine-Maritime, Normandie, France",
        "departement": "Seine-Maritime",
        "region": "Normandie",
        "DEP": "76",
        "Ville": "Rives-en-seine",
        "dates": "Les samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre 2023.",
        "adressse": "Place d'Armes",
        "details": "Un grand march\u00e9 de No\u00ebl aux allures de village f\u00e9\u00e9rique. Aux chalets d\u00e9bordants de jolis objets, et aux odeurs de vin chaud aux \u00e9pices, viendront s\u2019ajouter des animations pour un weekend inoubliable : s\u00e9ance photo avec le P\u00e8re et la M\u00e8re-No\u00ebl, concerts d\u00e9ambulants, animation/spectacle de rue\u2026",
        "lien": "https://www.rives-en-seine.fr/sortir/agenda/marche-de-noel-10/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre 2023.",
        "Adresse OK": "Place d'Armes",
        "D\u00e9tails OK": "Un grand march\u00e9 de No\u00ebl aux allures de village f\u00e9\u00e9rique. Aux chalets d\u00e9bordants de jolis objets, et aux odeurs de vin chaud aux \u00e9pices, viendront s\u2019ajouter des animations pour un weekend inoubliable : s\u00e9ance photo avec le P\u00e8re et la M\u00e8re-No\u00ebl, concerts d\u00e9ambulants, animation/spectacle de rue\u2026",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01655",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rouen, Seine-Maritime, Normandie, France",
        "departement": "Seine-Maritime",
        "region": "Normandie",
        "DEP": "76",
        "Ville": "Rouen",
        "dates": "Du jeudi 23 novembre 2023 au dimanche 24 d\u00e9cembre 2023.",
        "adressse": "Place de la Cath\u00e9drale",
        "details": "Les petites cabanes blanches par\u00e9es de guirlandes prennent place sur le parvis de la cath\u00e9drale du jeudi 23 novembre au dimanche 24 d\u00e9cembre 2023. De nombreux chalets seront pr\u00e9sents et venus pr\u00e9senter des produits authentiques et de qualit\u00e9. Sur le march\u00e9, l\u2019ambiance est chaleureuse et conviviale : n\u2019oubliez pas de go\u00fbter le fameux vin chaud de No\u00ebl.",
        "lien": "https://www.normandie-tourisme.fr/agenda/evenement-rouen-givree-marche-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du jeudi 23 novembre 2023 au dimanche 24 d\u00e9cembre 2023.",
        "Adresse OK": "Place de la Cath\u00e9drale",
        "D\u00e9tails OK": "Les petites cabanes blanches par\u00e9es de guirlandes prennent place sur le parvis de la cath\u00e9drale du jeudi 23 novembre au dimanche 24 d\u00e9cembre 2023. De nombreux chalets seront pr\u00e9sents et venus pr\u00e9senter des produits authentiques et de qualit\u00e9. Sur le march\u00e9, l\u2019ambiance est chaleureuse et conviviale : n\u2019oubliez pas de go\u00fbter le fameux vin chaud de No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01656",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rouen , Seine-Maritime, Normandie, France",
        "departement": "Seine-Maritime",
        "region": "Normandie",
        "DEP": "76",
        "Ville": "Rouen ",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023, de 17h \u00e0 22h.",
        "adressse": "Le Quartier Libre",
        "details": "Quand ce tiers lieu bien connu des Rouennais et des visiteurs nous propose son march\u00e9 de No\u00ebl, on a h\u00e2te ! Des cr\u00e9ateurs et cr\u00e9atrices du coin vous y donnent rendez-vous pour trouver des cadeaux vraiment uniques pour le coup. Mangez \u00e0 sati\u00e9t\u00e9 au Bouillon Popote. Et pour ajouter \u00e0 la bonne humeur de l\u2019\u00e9v\u00e9nement, comptez sur la fanfare La Vashfol !",
        "lien": "https://www.facebook.com/events/2490263457814851/?ref=newsfeed",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023, de 17h \u00e0 22h.",
        "Adresse OK": "Le Quartier Libre",
        "D\u00e9tails OK": "Quand ce tiers lieu bien connu des Rouennais et des visiteurs nous propose son march\u00e9 de No\u00ebl, on a h\u00e2te ! Des cr\u00e9ateurs et cr\u00e9atrices du coin vous y donnent rendez-vous pour trouver des cadeaux vraiment uniques pour le coup. Mangez \u00e0 sati\u00e9t\u00e9 au Bouillon Popote. Et pour ajouter \u00e0 la bonne humeur de l\u2019\u00e9v\u00e9nement, comptez sur la fanfare La Vashfol !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01657",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Tourville-sur-arques, Seine-Maritime, Normandie, France",
        "departement": "Seine-Maritime",
        "region": "Normandie",
        "DEP": "76",
        "Ville": "Tourville-sur-arques",
        "dates": "Le 24 novembre 2023",
        "adressse": "Ch\u00e2teau de Miromesnil",
        "details": "Les cr\u00e9ateurs, artisans et autres exposants remplacent les collections et mobiliers habituels et proposent des articles de d\u00e9coration raffin\u00e9s, des bijoux fait-main ou encore des produits gastronomiques r\u00e9gionaux.",
        "lien": "https://www.normandie-tourisme.fr/agenda/marche-de-noel-chateau-de-miromesnil/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 24 novembre 2023",
        "Adresse OK": "Ch\u00e2teau de Miromesnil",
        "D\u00e9tails OK": "Les cr\u00e9ateurs, artisans et autres exposants remplacent les collections et mobiliers habituels et proposent des articles de d\u00e9coration raffin\u00e9s, des bijoux fait-main ou encore des produits gastronomiques r\u00e9gionaux.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01658",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Beautheil-Saints, Seine-et-Marne, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Seine-et-Marne",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "77",
        "Ville": "Beautheil-Saints",
        "dates": "Les 2 et 3 d\u00e9cembre 2023\nDe 9h30 \u00e0 19h le samedi\nDe 9h30 \u00e0 17h30 le dimanche",
        "adressse": "Salle des F\u00eates (Saints)",
        "details": "Shopping de No\u00ebl de Beautheil-Saints\nRestauration sur place, s\u00e9ances photo de No\u00ebl, balades \u00e0 poney et visite du P\u00e8re No\u00ebl",
        "lien": "https://www.coulommierspaysdebrie-tourisme.fr/les-marches-de-noel-du-pays-de-brie/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 2 et 3 d\u00e9cembre 2023<br>De 9h30 \u00e0 19h le samedi<br>De 9h30 \u00e0 17h30 le dimanche",
        "Adresse OK": "Salle des F\u00eates (Saints)",
        "D\u00e9tails OK": "Shopping de No\u00ebl de Beautheil-Saints<br>Restauration sur place, s\u00e9ances photo de No\u00ebl, balades \u00e0 poney et visite du P\u00e8re No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01659",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chailly-en-Brie, Seine-et-Marne, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Seine-et-Marne",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "77",
        "Ville": "Chailly-en-Brie",
        "dates": "Le samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "La Bretonni\u00e8re",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de la Bretonni\u00e8re\nRestauration sur place\nPr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl",
        "lien": "https://www.coulommierspaysdebrie-tourisme.fr/les-marches-de-noel-du-pays-de-brie/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "La Bretonni\u00e8re",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de la Bretonni\u00e8re<br>Restauration sur place<br>Pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01660",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Citry, Seine-et-Marne, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Seine-et-Marne",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "77",
        "Ville": "Citry",
        "dates": "Le 2 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de Citry\nArtisans et restauration au sein du march\u00e9 : cr\u00eapes, tartiflette et vin chaud\nActivit\u00e9s et man\u00e8ges.",
        "lien": "https://www.coulommierspaysdebrie-tourisme.fr/offre-touristique/5966642-marche-noel-citry/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 2 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de Citry<br>Artisans et restauration au sein du march\u00e9 : cr\u00eapes, tartiflette et vin chaud<br>Activit\u00e9s et man\u00e8ges.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01661",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Compans, Seine-et-Marne, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Seine-et-Marne",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "77",
        "Ville": "Compans",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 20h & dimanche 3 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Salle Coluche",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de Compans\nPatinoire et piste de luge gratuites tout le week-end.\nDe nombreuses animations gratuites : activit\u00e9s manuelles, maquillage, mascottes, promenade en cal\u00e8che, borne photos.\nPr\u00e9sence d\u2019une ferme p\u00e9dagogique.\nUne trentaine d\u2019exposants seront pr\u00e9sents, commer\u00e7ants, artisans, cr\u00e9ateurs et producteurs en int\u00e9rieur et en ext\u00e9rieur.",
        "lien": "https://www.mairiedecompans.fr/component/k2/item/810-recherche-d-exposants-marche-de-noel-2023",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 20h & dimanche 3 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Salle Coluche",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de Compans<br>Patinoire et piste de luge gratuites tout le week-end.<br>De nombreuses animations gratuites : activit\u00e9s manuelles, maquillage, mascottes, promenade en cal\u00e8che, borne photos.<br>Pr\u00e9sence d\u2019une ferme p\u00e9dagogique.<br>Une trentaine d\u2019exposants seront pr\u00e9sents, commer\u00e7ants, artisans, cr\u00e9ateurs et producteurs en int\u00e9rieur et en ext\u00e9rieur.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01662",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Couilly-Pont-aux-Dames, Seine-et-Marne, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Seine-et-Marne",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "77",
        "Ville": "Couilly-Pont-aux-Dames",
        "dates": "Du 9 au 10 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Parc de la Mairie et Parking municipal",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de Couilly\nChalets de produits artisanaux, man\u00e8ges pour enfants, tours de poney et sculpteur de ballons",
        "lien": "https://www.coulommierspaysdebrie-tourisme.fr/les-marches-de-noel-du-pays-de-brie/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 9 au 10 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Parc de la Mairie et Parking municipal",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de Couilly<br>Chalets de produits artisanaux, man\u00e8ges pour enfants, tours de poney et sculpteur de ballons",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01663",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Coulommiers, Seine-et-Marne, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Seine-et-Marne",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "77",
        "Ville": "Coulommiers",
        "dates": "Du 1er au 3 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Halle aux Fromages",
        "details": "Le March\u00e9 de No\u00ebl de Coulommiers",
        "lien": "https://www.coulommierspaysdebrie-tourisme.fr/les-marches-de-noel-du-pays-de-brie/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 1er au 3 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Halle aux Fromages",
        "D\u00e9tails OK": "Le March\u00e9 de No\u00ebl de Coulommiers",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01664",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Coupvray, Seine-et-Marne, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Seine-et-Marne",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "77",
        "Ville": "Coupvray",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Ferme du Ch\u00e2teau",
        "details": "Artisanat, gourmandise, tombola, animations",
        "lien": "https://www.coupvray.fr/actualite/marche-de-noel-2023/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Ferme du Ch\u00e2teau",
        "D\u00e9tails OK": "Artisanat, gourmandise, tombola, animations",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01665",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Fert\u00e9 sous Jouarre, Seine-et-Marne, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Seine-et-Marne",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "77",
        "Ville": "La Fert\u00e9 sous Jouarre",
        "dates": "Du 1er au 3 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "P\u00e2tis de Cond\u00e9",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de la Fert\u00e9 sous Jouarre",
        "lien": "https://www.coulommierspaysdebrie-tourisme.fr/les-marches-de-noel-du-pays-de-brie/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 1er au 3 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "P\u00e2tis de Cond\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de la Fert\u00e9 sous Jouarre",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01666",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Mesnil-Amelot, Seine-et-Marne, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Seine-et-Marne",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "77",
        "Ville": "Le Mesnil-Amelot",
        "dates": null,
        "adressse": "March\u00e9 de No\u00ebl du Mesnil-Amelot",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl du Mesnil-Amelot",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": null,
        "Adresse OK": "March\u00e9 de No\u00ebl du Mesnil-Amelot",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl du Mesnil-Amelot",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01667",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mareuil-l\u00e8s-Meaux, Seine-et-Marne, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Seine-et-Marne",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "77",
        "Ville": "Mareuil-l\u00e8s-Meaux",
        "dates": "Du vendredi 1er d\u00e9cembre au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "3 Place Jean Jaur\u00e8s",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de Mareuil-l\u00e8s-Meaux\n- 14 exposants dont des artisans locaux et la Confr\u00e9rie du Brie de Meaux.\n- Au programme : animations, photo avec le p\u00e8re No\u00ebl, vin chaud avec cr\u00eapes et pain d\u2019\u00e9pices ainsi que pleins d'autres douceurs de No\u00ebl.\n- Restauration sur place (food truck).",
        "lien": "https://www.meaux-marne-ourcq.com/activites/shopping/marches-noel-autour-meaux/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 1er d\u00e9cembre au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "3 Place Jean Jaur\u00e8s",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de Mareuil-l\u00e8s-Meaux<br>- 14 exposants dont des artisans locaux et la Confr\u00e9rie du Brie de Meaux.<br>- Au programme : animations, photo avec le p\u00e8re No\u00ebl, vin chaud avec cr\u00eapes et pain d\u2019\u00e9pices ainsi que pleins d'autres douceurs de No\u00ebl.<br>- Restauration sur place (food truck).",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01668",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ozoir-la-Ferri\u00e8re , Seine-et-Marne, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Seine-et-Marne",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "77",
        "Ville": "Ozoir-la-Ferri\u00e8re ",
        "dates": "2 et 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Le Caroussel ",
        "details": "Convention tatoo et march\u00e9 de No\u00ebl alternatif ",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 et 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Le Caroussel ",
        "D\u00e9tails OK": "Convention tatoo et march\u00e9 de No\u00ebl alternatif ",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01669",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Provins, Seine-et-Marne, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Seine-et-Marne",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "77",
        "Ville": "Provins",
        "dates": "Du 9 au 10 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Ville Haute de Provins",
        "details": "12e March\u00e9 M\u00e9di\u00e9val de No\u00ebl de Provins",
        "lien": "https://noel-medieval-provins.com/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 9 au 10 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Ville Haute de Provins",
        "D\u00e9tails OK": "12e March\u00e9 M\u00e9di\u00e9val de No\u00ebl de Provins",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01670",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Trilport, Seine-et-Marne, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Seine-et-Marne",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "77",
        "Ville": "Trilport",
        "dates": "Du samedi 2 au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023\nOuverture le samedi de 10h \u00e0 19h. Le dimanche de 10h \u00e0 17h.",
        "adressse": "Parc Municipal de Trilport",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de Trilport\n- Au programme : chocolats, miels, charcuteries, p\u00e2tisseries, champagnes, bi\u00e8res, d\u00e9corations de No\u00ebl, d\u00e9corations florales, bijoux, jeux, cadeaux, produits exotiques, pierres, c\u00e9ramique, etc.\n- Animations, tours de poney et ateliers.",
        "lien": "https://www.meaux-marne-ourcq.com/activites/shopping/marches-noel-autour-meaux/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 2 au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023<br>Ouverture le samedi de 10h \u00e0 19h. Le dimanche de 10h \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": "Parc Municipal de Trilport",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de Trilport<br>- Au programme : chocolats, miels, charcuteries, p\u00e2tisseries, champagnes, bi\u00e8res, d\u00e9corations de No\u00ebl, d\u00e9corations florales, bijoux, jeux, cadeaux, produits exotiques, pierres, c\u00e9ramique, etc.<br>- Animations, tours de poney et ateliers.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01671",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cernay la Ville, Yvelines, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Yvelines",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "78",
        "Ville": "Cernay la Ville",
        "dates": "Le 16 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Jardins Philippe Rocher",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de Cernay la Ville",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 16 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Jardins Philippe Rocher",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de Cernay la Ville",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01672",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Conflans-Sainte-Honorine, Yvelines, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Yvelines",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "78",
        "Ville": "Conflans-Sainte-Honorine",
        "dates": "Du 16 au 17 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Rue du Bois d'Aulne",
        "details": "26\u00e8me March\u00e9 du Terroir et de l'Artisanat",
        "lien": "https://www.sortir-yvelines.fr/Zoom-sur/marche-noel-yvelines-78",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 16 au 17 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Rue du Bois d'Aulne",
        "D\u00e9tails OK": "26\u00e8me March\u00e9 du Terroir et de l'Artisanat",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01673",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Dampierre-en-Yvelines, Yvelines, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Yvelines",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "78",
        "Ville": "Dampierre-en-Yvelines",
        "dates": "Le 17 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "5 Rue de la Grand Vigne",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de Dampierre-en-Yvelines",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 17 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "5 Rue de la Grand Vigne",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de Dampierre-en-Yvelines",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01674",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montigny le Bretonneux, Yvelines, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Yvelines",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "78",
        "Ville": "Montigny le Bretonneux",
        "dates": "Le 16 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Espace Zen Montigny le Bretonneux",
        "details": "F\u00eate de No\u00ebl de l'Espace Zen",
        "lien": "https://www.sortir-yvelines.fr/Zoom-sur/marche-noel-yvelines-78",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 16 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Espace Zen Montigny le Bretonneux",
        "D\u00e9tails OK": "F\u00eate de No\u00ebl de l'Espace Zen",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01675",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Perray-en-Yvelines, Yvelines, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Yvelines",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "78",
        "Ville": "Perray-en-Yvelines",
        "dates": "Du 2 au 10 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Place de la Mairie ",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl du Perray-en-Yvelines\n60 \u00e0 80 exposants pr\u00e9sents",
        "lien": "https://www.sortir-yvelines.fr/Zoom-sur/marche-noel-yvelines-78",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 2 au 10 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Place de la Mairie ",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl du Perray-en-Yvelines<br>60 \u00e0 80 exposants pr\u00e9sents",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01676",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Plaisir, Yvelines, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Yvelines",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "78",
        "Ville": "Plaisir",
        "dates": "Du 9 au 10 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Parc du Ch\u00e2teau\n282 rue de la Bretechelle",
        "details": "Le march\u00e9 de No\u00ebl de Plaisir\n- Au programme : 55 exposants avec des animations gratuites, joli carrousel d\u2019\u00e9poque, balades en cal\u00e8ches, ferme p\u00e9dagogique",
        "lien": "https://www.sortir-yvelines.fr/Zoom-sur/marche-noel-yvelines-78",
        "D\u00e9veloppement durable ": "TRUE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": "Ferme p\u00e9dagogique install\u00e9e au sein du March\u00e9 de No\u00ebl",
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 9 au 10 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Parc du Ch\u00e2teau<br>282 rue de la Bretechelle",
        "D\u00e9tails OK": "Le march\u00e9 de No\u00ebl de Plaisir<br>- Au programme : 55 exposants avec des animations gratuites, joli carrousel d\u2019\u00e9poque, balades en cal\u00e8ches, ferme p\u00e9dagogique",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": "Ferme p\u00e9dagogique install\u00e9e au sein du March\u00e9 de No\u00ebl",
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "TRUE"
    },
    {
        "ID": "01677",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "V\u00e9lizy-Villacoublay, Yvelines, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Yvelines",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "78",
        "Ville": "V\u00e9lizy-Villacoublay",
        "dates": "Du 2 au 3 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Parvis de l\u2019Onde",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de V\u00e9lizy-Villacoublay",
        "lien": "https://www.sortir-yvelines.fr/Zoom-sur/marche-noel-yvelines-78",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 2 au 3 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Parvis de l\u2019Onde",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de V\u00e9lizy-Villacoublay",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01678",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Voisins le Bretonneux, Yvelines, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Yvelines",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "78",
        "Ville": "Voisins le Bretonneux",
        "dates": "Du 9 et 10 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Gymnase des Pyramides",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de Voisins le Bretonneux",
        "lien": "https://www.sortir-yvelines.fr/Zoom-sur/marche-noel-yvelines-78",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 9 et 10 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Gymnase des Pyramides",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de Voisins le Bretonneux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01679",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bressuire , Deux-S\u00e8vres, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Deux-S\u00e8vres",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "79",
        "Ville": "Bressuire ",
        "dates": "Du samedi 16 au dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place St-Jacques",
        "details": "Samedi de 11h \u00e0 20h30 et  dimanche de 10h \u00e0 19h ",
        "lien": "https://www.ville-bressuire.fr/~root/index.php/loisirs-et-animations/vie-associative/agenda/2247-marche-de-noel-3/2023-12-17-10-00",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 16 au dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place St-Jacques",
        "D\u00e9tails OK": "Samedi de 11h \u00e0 20h30 et  dimanche de 10h \u00e0 19h ",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01680",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Mothe Saint-H\u00e9ray, Deux-S\u00e8vres, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Deux-S\u00e8vres",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "79",
        "Ville": "La Mothe Saint-H\u00e9ray",
        "dates": "Du 9 au 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place Cl\u00e9menceau",
        "details": "Samedi :e 15h \u00e0 21h et dimanche : 9h \u00e0 18h ; 85 exposants",
        "lien": "https://www.la-mothe-saint-heray.fr/images/Agenda/2023/2023-12-9et10-LaMagieDeNoel-LaMotheStHeray-ProgrammeImprimable.pdf",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 9 au 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place Cl\u00e9menceau",
        "D\u00e9tails OK": "Samedi :e 15h \u00e0 21h et dimanche : 9h \u00e0 18h ; 85 exposants",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01681",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Niort, Deux-S\u00e8vres, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Deux-S\u00e8vres",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "79",
        "Ville": "Niort",
        "dates": "Du 2 au 24 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de la Br\u00e8che Place du Donjon",
        "details": null,
        "lien": "https://www.niortdedansdehors.fr/noel-a-niort/marche-de-noel/index.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 2 au 24 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de la Br\u00e8che Place du Donjon",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01682",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Parthenay, Deux-S\u00e8vres, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Deux-S\u00e8vres",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "79",
        "Ville": "Parthenay",
        "dates": "Du vendredi 15 au dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": "vendredi : de 18h \u00e0 21h, samedi : de 15 h \u00e0 22 h et dimanche de 14 h \u00e0 19 h",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 15 au dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "vendredi : de 18h \u00e0 21h, samedi : de 15 h \u00e0 22 h et dimanche de 14 h \u00e0 19 h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01683",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Maixent-l'\u00c9cole, Deux-S\u00e8vres, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Deux-S\u00e8vres",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "79",
        "Ville": "Saint-Maixent-l'\u00c9cole",
        "dates": "23 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": "Au menu, huit monuments mis en lumi\u00e8re de 17 heures \u00e0 22 heures avec deux d\u00e9ambulations musicales pour les d\u00e9couvrir \u00e0 18 heures et 20 h 30, mais aussi un march\u00e9 de No\u00ebl avec des producteurs et des cr\u00e9ateurs dans le clo\u00eetre, de 14 heures \u00e0 22 heures",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "23 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "Au menu, huit monuments mis en lumi\u00e8re de 17 heures \u00e0 22 heures avec deux d\u00e9ambulations musicales pour les d\u00e9couvrir \u00e0 18 heures et 20 h 30, mais aussi un march\u00e9 de No\u00ebl avec des producteurs et des cr\u00e9ateurs dans le clo\u00eetre, de 14 heures \u00e0 22 heures",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01684",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Thouars, Deux-S\u00e8vres, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Deux-S\u00e8vres",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "79",
        "Ville": "Thouars",
        "dates": "Du 9 au 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Rue Porte de Paris \u00e0 la place Saint M\u00e9dard",
        "details": null,
        "lien": "https://thouars.fr/marche-de-noel-2023/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 9 au 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Rue Porte de Paris \u00e0 la place Saint M\u00e9dard",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01685",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Abbeville, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Abbeville",
        "dates": "du 8 au 31 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl du 8 au 31 d\u00e9c ET Village du P\u00e8re No\u00ebl du 8 au 24 d\u00e9c devant \nle mus\u00e9e Boucher de Perthes",
        "lien": "https://www.abbeville.fr/94-actualites/1617-festivites-de-noel-2023.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du 8 au 31 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl du 8 au 31 d\u00e9c ET Village du P\u00e8re No\u00ebl du 8 au 24 d\u00e9c devant <br>le mus\u00e9e Boucher de Perthes",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01686",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Albert, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Albert",
        "dates": "du 8 au 23 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Centre ville",
        "details": null,
        "lien": "https://www.ville-albert.fr/events/village-de-noel-2/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du 8 au 23 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Centre ville",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01687",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Amiens, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Amiens",
        "dates": "Du 25 novembre au 30 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Rue des 3 Cailloux",
        "details": "offre une vari\u00e9t\u00e9 infinie de cadeaux uniques pour g\u00e2ter ses proches. \nArtisanat local, d\u00e9corations de No\u00ebl, produits gastronomiques raffin\u00e9s, \nde quoi se laissez envo\u00fbter par les cr\u00e9ations au fil de la centaine de chalets\n repartis le long d'une promenade de 2 km au coeur de la ville.",
        "lien": "https://fr.marchedenoel.fr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 25 novembre au 30 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Rue des 3 Cailloux",
        "D\u00e9tails OK": "offre une vari\u00e9t\u00e9 infinie de cadeaux uniques pour g\u00e2ter ses proches. <br>Artisanat local, d\u00e9corations de No\u00ebl, produits gastronomiques raffin\u00e9s, <br>de quoi se laissez envo\u00fbter par les cr\u00e9ations au fil de la centaine de chalets<br> repartis le long d'une promenade de 2 km au coeur de la ville.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01688",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Amiens, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Amiens",
        "dates": "du 30 novembre au 2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Parc de l'Ev\u00e9ch\u00e9",
        "details": "2e \u00e9dition du Village de No\u00ebl solidaire du d\u00e9partement de la Somme\nAu sein de 33 chalets en bois, les 70 \u00e9tablissements sociaux et m\u00e9dico-sociaux\n de la Somme pr\u00e9sents vendront des produits artisanaux r\u00e9alis\u00e9s par les \npersonnes en situation de handicap",
        "lien": "Village de No\u00ebl solidaire | Conseil d\u00e9partemental de la Somme",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du 30 novembre au 2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Parc de l'Ev\u00e9ch\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": "2e \u00e9dition du Village de No\u00ebl solidaire du d\u00e9partement de la Somme<br>Au sein de 33 chalets en bois, les 70 \u00e9tablissements sociaux et m\u00e9dico-sociaux<br> de la Somme pr\u00e9sents vendront des produits artisanaux r\u00e9alis\u00e9s par les <br>personnes en situation de handicap",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01689",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ault, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Ault",
        "dates": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.ault.fr/le-marche-de-noel-les-9-et-10-decembre-2023-le-programme/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01690",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Authieule, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Authieule",
        "dates": "10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": "https://www.tourisme-territoirenordpicardie.com/infos-pratiques/manifestations/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01691",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Beauchamps, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Beauchamps",
        "dates": "25 et 26 novembre",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": null,
        "lien": "https://www.somme-tourisme.com/marche-de-noel/beauchamps/fmapic080v51ddyh",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "25 et 26 novembre",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01692",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Beauval, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Beauval",
        "dates": "10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle Eug\u00e8ne Greuet",
        "details": "Festi Beauval vous invite \u00e0 venir rencontrer les 25 exposants qui vous proposeront leurs r\u00e9alisations afin d\u2019embellir vos f\u00eates de fin d\u2019ann\u00e9e.",
        "lien": "https://www.beauval.fr/blog/marche-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle Eug\u00e8ne Greuet",
        "D\u00e9tails OK": "Festi Beauval vous invite \u00e0 venir rencontrer les 25 exposants qui vous proposeront leurs r\u00e9alisations afin d\u2019embellir vos f\u00eates de fin d\u2019ann\u00e9e.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01693",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bernaville, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Bernaville",
        "dates": "2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des loisirs",
        "details": null,
        "lien": "https://www.tourisme-territoirenordpicardie.com/infos-pratiques/manifestations/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des loisirs",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01694",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bray-sur-Somme, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Bray-sur-Somme",
        "dates": "3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": null,
        "lien": "https://www.facebook.com/events/819920796601093/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01695",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Candas, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Candas",
        "dates": "25 et 26 novembre",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": null,
        "lien": "https://www.tourisme-territoirenordpicardie.com/infos-pratiques/manifestations/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "25 et 26 novembre",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01696",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cayeux-sur-Mer, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Cayeux-sur-Mer",
        "dates": "16 et 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 et 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01697",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Conty, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Conty",
        "dates": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.ville-conty.fr/culture-et-loisirs/agenda/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01698",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Doullens, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Doullens",
        "dates": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Parvis de la Mairie",
        "details": null,
        "lien": "https://www.tourisme-territoirenordpicardie.com/infos-pratiques/manifestations/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Parvis de la Mairie",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01699",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ercheu, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Ercheu",
        "dates": "25 et 26 novembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": "https://www.ercheu.fr/2023/10/31/marche-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "25 et 26 novembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01700",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Fienvillers, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Fienvillers",
        "dates": "3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "L'H\u00e9ritage",
        "details": null,
        "lien": "https://www.tourisme-territoirenordpicardie.com/infos-pratiques/manifestations/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "L'H\u00e9ritage",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01701",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Flixecourt, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Flixecourt",
        "dates": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://mairieflixecourt.fr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01702",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Fort-Mahon-Plage, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Fort-Mahon-Plage",
        "dates": "16 et17 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl du 8 au 31 d\u00e9c Place Max Lejeune\nET Village du P\u00e8re No\u00ebl du 8 au 24 d\u00e9c devant \nle mus\u00e9e Boucher de Perthes",
        "lien": "https://www.fort-mahon-plage-tourisme.com/fin-dannee-a-fort-mahon-plage",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 et17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl du 8 au 31 d\u00e9c Place Max Lejeune<br>ET Village du P\u00e8re No\u00ebl du 8 au 24 d\u00e9c devant <br>le mus\u00e9e Boucher de Perthes",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01703",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Frise, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Frise",
        "dates": "3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01704",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Gamaches, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Gamaches",
        "dates": "Du 8 au 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.gamaches.fr/agenda.php#social",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 8 au 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01705",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Hiermont, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Hiermont",
        "dates": "9 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.tourisme-territoirenordpicardie.com/infos-pratiques/manifestations/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01706",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Crotoy, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Le Crotoy",
        "dates": "16 et 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.terresetmerveilles-baiedesomme.com/visite-parc-du-marqueterre.php?srid=FMAPIC080V51DDH4&page=1",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 et 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01707",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Long, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Long",
        "dates": "9 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de la Mairie",
        "details": null,
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=646352011030815",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de la Mairie",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01708",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mailly-Maillet, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Mailly-Maillet",
        "dates": "26 novembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "26 novembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01709",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "M\u00e9aulte, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "M\u00e9aulte",
        "dates": "3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl et de la gastronomie",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl et de la gastronomie",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01710",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montdidier, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Montdidier",
        "dates": "2 et 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.ville-montdidier.fr/evenement/6251/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 et 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01711",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montigny-les-Jongleurs, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Montigny-les-Jongleurs",
        "dates": "16 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100073362200380",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01712",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Moreuil, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Moreuil",
        "dates": "du 20 au 23 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec le samedi 23, \u00e0 18h30 place Malterre feux d'artifice et \ndescente du P\u00e8re No\u00ebl",
        "lien": "https://moreuil.com/article/moreuil-fete-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du 20 au 23 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec le samedi 23, \u00e0 18h30 place Malterre feux d'artifice et <br>descente du P\u00e8re No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "01713",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Naours, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Naours",
        "dates": "2 et 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 et 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01714",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "P\u00e9ronne, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "P\u00e9ronne",
        "dates": "Du 9 au 22 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://ville-peronne.fr/fr/ev/1349103/1119315/village-de-noel-6",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 9 au 22 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01715",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Poix-de-Picardie, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Poix-de-Picardie",
        "dates": "Du 1er au 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.ville-poix-de-picardie.fr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 1er au 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01716",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rainneville, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Rainneville",
        "dates": "2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle Pierre Ducange",
        "details": null,
        "lien": "https://www.tourisme-territoirenordpicardie.com/infos-pratiques/manifestations/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle Pierre Ducange",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01717",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ribemont-sur-Ancre, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Ribemont-sur-Ancre",
        "dates": "26 novembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.facebook.com/ribemontsurancre/posts/pfbid0SVREvhLxWcQf8Y9f4qByEmHxmSdAcRFexBtTE9z5cAjKM37qdKpDwd4TT1DiRWEol",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "26 novembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01718",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rue, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Rue",
        "dates": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.facebook.com/RUEenBaiedeSomme",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01719",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Riquier, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Saint-Riquier",
        "dates": "25 et 26 novembre",
        "adressse": "A l'abbaye",
        "details": null,
        "lien": "https://www.somme-tourisme.com/marche-de-noel-labbaye-de-saint-riquier/saint-riquier/fmapic080v51ddig",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "25 et 26 novembre",
        "Adresse OK": "A l'abbaye",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01720",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Valery-sur-Somme, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Saint-Valery-sur-Somme",
        "dates": "du 2 au 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Centre ville",
        "details": null,
        "lien": "https://www.saint-valery-sur-somme.fr/marche-de-noel-2023",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du 2 au 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Centre ville",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01721",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vecquemont, Somme, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Somme",
        "region": "Hauts-de-France",
        "DEP": "80",
        "Ville": "Vecquemont",
        "dates": "25 novembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": "https://www.vecquemont.fr/1er-marche-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "25 novembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01722",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Albi, Tarn, Occitanie, France",
        "departement": "Tarn",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "81",
        "Ville": "Albi",
        "dates": "1er au 31 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "1er au 31 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "01723",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Castres, Tarn, Occitanie, France",
        "departement": "Tarn",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "81",
        "Ville": "Castres",
        "dates": "1er au 31 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "1er au 31 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "01724",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Gaillac, Tarn, Occitanie, France",
        "departement": "Tarn",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "81",
        "Ville": "Gaillac",
        "dates": "2 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "01725",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mazamet, Tarn, Occitanie, France",
        "departement": "Tarn",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "81",
        "Ville": "Mazamet",
        "dates": "3 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "01726",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Puygouzon, Tarn, Occitanie, France",
        "departement": "Tarn",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "81",
        "Ville": "Puygouzon",
        "dates": "2 et 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 et 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "01727",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint Beno\u00eet de Carmaux, Tarn, Occitanie, France",
        "departement": "Tarn",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "81",
        "Ville": "Saint Beno\u00eet de Carmaux",
        "dates": "10 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "01728",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint Sulpice la Pointe, Tarn, Occitanie, France",
        "departement": "Tarn",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "81",
        "Ville": "Saint Sulpice la Pointe",
        "dates": "16 et 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 et 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "01729",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Castelsarrasin, Tarn-et-Garonne, Occitanie, France",
        "departement": "Tarn-et-Garonne",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "82",
        "Ville": "Castelsarrasin",
        "dates": "15 et 16 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "15 et 16 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "01730",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Moissac, Tarn-et-Garonne, Occitanie, France",
        "departement": "Tarn-et-Garonne",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "82",
        "Ville": "Moissac",
        "dates": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "01731",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montauban, Tarn-et-Garonne, Occitanie, France",
        "departement": "Tarn-et-Garonne",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "82",
        "Ville": "Montauban",
        "dates": "3 et 9 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 et 9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "01732",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "N\u00e9grepelisse, Tarn-et-Garonne, Occitanie, France",
        "departement": "Tarn-et-Garonne",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "82",
        "Ville": "N\u00e9grepelisse",
        "dates": "10 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "01733",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Valence d'Agen, Tarn-et-Garonne, Occitanie, France",
        "departement": "Tarn-et-Garonne",
        "region": "Occitanie",
        "DEP": "82",
        "Ville": "Valence d'Agen",
        "dates": "2 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "01734",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Barjols, Var, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Var",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "83",
        "Ville": "Barjols",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Centre du village",
        "details": "Barjols accueillera le p\u00e8re des lutins. Balade en cal\u00e8che, poney, ferme p\u00e9dagogique, d\u00e9ambulations et spectacles.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Centre du village",
        "D\u00e9tails OK": "Barjols accueillera le p\u00e8re des lutins. Balade en cal\u00e8che, poney, ferme p\u00e9dagogique, d\u00e9ambulations et spectacles.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01735",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Brignoles, Var, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Var",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "83",
        "Ville": "Brignoles",
        "dates": "Du 9 d\u00e9cembre au 7 janvier",
        "adressse": "Suqare Saint Louis",
        "details": "Patinoire, contes de No\u00eal, bulles enchant\u00e9es...",
        "lien": "http://www.brignoles.fr/actualite-23/noel-2023-le-programme-3441?cHash=efa3a075450ec1741b0b57ddbe26a6e3.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 9 d\u00e9cembre au 7 janvier",
        "Adresse OK": "Suqare Saint Louis",
        "D\u00e9tails OK": "Patinoire, contes de No\u00eal, bulles enchant\u00e9es...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01736",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cavalaire-sur-Mer , Var, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Var",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "83",
        "Ville": "Cavalaire-sur-Mer ",
        "dates": "Du 23/12/2023 au 07/01/2024",
        "adressse": "Centre ville",
        "details": "Piste de roller-quad, concours de pull moche, course d\u00e9guis\u00e9e, chalets, toboggan et la c\u00e9l\u00e8bre Christmas Run le 16 d\u00e9cembre dans les rues",
        "lien": "https://www.frequence-sud.fr/art-66378-noel_a_cavalaire_sur_mer_cavalaire-sur-mer",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 23/12/2023 au 07/01/2024",
        "Adresse OK": "Centre ville",
        "D\u00e9tails OK": "Piste de roller-quad, concours de pull moche, course d\u00e9guis\u00e9e, chalets, toboggan et la c\u00e9l\u00e8bre Christmas Run le 16 d\u00e9cembre dans les rues",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01737",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cuers, Var, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Var",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "83",
        "Ville": "Cuers",
        "dates": "Du 25 novembre 2023 au 10 janvier 2024",
        "adressse": "Centre ville",
        "details": "Illuminations, village de No\u00ebl avec son march\u00e9, spectacles, concerts, animations",
        "lien": "https://www.cuers.fr/actualite/noel-a-cuers-agenda-des-festivites/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 25 novembre 2023 au 10 janvier 2024",
        "Adresse OK": "Centre ville",
        "D\u00e9tails OK": "Illuminations, village de No\u00ebl avec son march\u00e9, spectacles, concerts, animations",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01738",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Draguignan, Var, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Var",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "83",
        "Ville": "Draguignan",
        "dates": "Du 15 d\u00e9cembre 2023 au 7 janvier (+ march\u00e9 suppl\u00e9mentaire le 10 d\u00e9cembre)",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://provence-alpes-cotedazur.com/que-faire/sortir/toutes-les-sorties/marche-de-noel-draguignan-fr-4487230/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 15 d\u00e9cembre 2023 au 7 janvier (+ march\u00e9 suppl\u00e9mentaire le 10 d\u00e9cembre)",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01739",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Fayence, Var, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Var",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "83",
        "Ville": "Fayence",
        "dates": "3 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "adressse": "Espace culturel de FAYENCE de 9h \u00e0 18h en salles et sur la terrasse",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Espace culturel de FAYENCE de 9h \u00e0 18h en salles et sur la terrasse",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01740",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Fr\u00e9jus, Var, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Var",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "83",
        "Ville": "Fr\u00e9jus",
        "dates": "Du vendredi 8 d\u00e9cembre au dimanche 31 d\u00e9cembre 2023, de 11h \u00e0 19h ",
        "adressse": "c\u0153ur historique de la Ville",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 8 d\u00e9cembre au dimanche 31 d\u00e9cembre 2023, de 11h \u00e0 19h ",
        "Adresse OK": "c\u0153ur historique de la Ville",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01741",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Hy\u00e8res, Var, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Var",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "83",
        "Ville": "Hy\u00e8res",
        "dates": "Du 25 novembre au 31 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Centre ville",
        "details": "Stands et ap\u00e9ros concerts",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 25 novembre au 31 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Centre ville",
        "D\u00e9tails OK": "Stands et ap\u00e9ros concerts",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01742",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Garde, Var, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Var",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "83",
        "Ville": "La Garde",
        "dates": "Du 24 novembre au 30 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": null,
        "details": "Pr\u00e8s de 100 chalets, des espaces de restauration aux mille et un d\u00e9lices, des animations les mercredis et week-end : tous les ingr\u00e9dients sont \u00e0 nouveau r\u00e9unis pour votre plus grand plaisir.",
        "lien": "https://www.ville-lagarde.fr/les-hivernales/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 24 novembre au 30 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "Pr\u00e8s de 100 chalets, des espaces de restauration aux mille et un d\u00e9lices, des animations les mercredis et week-end : tous les ingr\u00e9dients sont \u00e0 nouveau r\u00e9unis pour votre plus grand plaisir.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01743",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Valette, Var, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Var",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "83",
        "Ville": "La Valette",
        "dates": "Du 1er d\u00e9cembre au 7 janvier 2024",
        "adressse": null,
        "details": "Avec des d\u00e9ambulations, des concerts et une multitude de surprises...",
        "lien": "Avec des d\u00e9ambulations, des concerts et une multitude de surprises...",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 1er d\u00e9cembre au 7 janvier 2024",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "Avec des d\u00e9ambulations, des concerts et une multitude de surprises...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01744",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Thoronet, Var, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Var",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "83",
        "Ville": "Le Thoronet",
        "dates": "samedi 16 et dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl 10h \u00e0 19h, patinoire et nocturne musicale...",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 16 et dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl 10h \u00e0 19h, patinoire et nocturne musicale...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01745",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint Tropez, Var, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Var",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "83",
        "Ville": "Saint Tropez",
        "dates": "Du 9 d\u00e9cembre 2023 au 8 janvier 2024",
        "adressse": "Du quai Hippolyte - Bouchard jusqu\u2019au quai Jean Jaur\u00e8s",
        "details": "Chalets avec P\u00e8re No\u00ebl dans son chalet au bout du Quai Jean-Jaur\u00e8s",
        "lien": "https://www.frequence-sud.fr/art-52553-noel_a_saint-tropez_saint-tropez",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 9 d\u00e9cembre 2023 au 8 janvier 2024",
        "Adresse OK": "Du quai Hippolyte - Bouchard jusqu\u2019au quai Jean Jaur\u00e8s",
        "D\u00e9tails OK": "Chalets avec P\u00e8re No\u00ebl dans son chalet au bout du Quai Jean-Jaur\u00e8s",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01746",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Rapha\u00ebl , Var, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Var",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "83",
        "Ville": "Saint-Rapha\u00ebl ",
        "dates": "Du 9 d\u00e9cembre 2023 au 7 Janvier 2024",
        "adressse": "Promenade de Lattre de Tassigny",
        "details": "Trentaine de chalets proposant des gourmandises et des produits traditionnels",
        "lien": "https://www.ville-saintraphael.fr/information-transversale/agenda/noel-a-saint-raphael-5099",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 9 d\u00e9cembre 2023 au 7 Janvier 2024",
        "Adresse OK": "Promenade de Lattre de Tassigny",
        "D\u00e9tails OK": "Trentaine de chalets proposant des gourmandises et des produits traditionnels",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01747",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sanary-sur-Mer, Var, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Var",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "83",
        "Ville": "Sanary-sur-Mer",
        "dates": "Du 1er d\u00e9cembre 2023 au 7 Janvier 2024",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.calameo.com/read/005145210a126333396b1?fbclid=IwAR05Hnbwo54bDedIujSh9tMklPcfjKM89fRPxmeZV0JwP2aJ23R1EAYphcw",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 1er d\u00e9cembre 2023 au 7 Janvier 2024",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01748",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Toulon, Var, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Var",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "83",
        "Ville": "Toulon",
        "dates": "Du 29 novembre 2023 au 7 janvier 2024",
        "adressse": "Place de la Liberte\u0301 (arte\u0300re principale)",
        "details": "40 chalets environ anime\u0301s par des exposants, artistes ou commerc\u0327ants, un mane\u0300ge et une luge ge\u0301ante pour les enfants, une cre\u0300che provenc\u0327ale anime\u0301e sous chapiteau, des de\u0301cors de Noe\u0308l",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 29 novembre 2023 au 7 janvier 2024",
        "Adresse OK": "Place de la Liberte\u0301 (arte\u0300re principale)",
        "D\u00e9tails OK": "40 chalets environ anime\u0301s par des exposants, artistes ou commerc\u0327ants, un mane\u0300ge et une luge ge\u0301ante pour les enfants, une cre\u0300che provenc\u0327ale anime\u0301e sous chapiteau, des de\u0301cors de Noe\u0308l",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01749",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Tourtour, Var, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Var",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "83",
        "Ville": "Tourtour",
        "dates": "17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place des Ormeaux.",
        "details": "Musique, vin, maquillage, contes et animations.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place des Ormeaux.",
        "D\u00e9tails OK": "Musique, vin, maquillage, contes et animations.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01750",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Althen-des-Paluds, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Althen-des-Paluds",
        "dates": "Du samedi 02/12 au dimanche 03/12\n Samedi de 10H \u00e0 20H\n Dimanche de 10H \u00e0 18H",
        "adressse": "450 Route De La Roque",
        "details": "22 exposants maximum",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Althen-des-Paluds-84/parenthese-collective-marche-noel-moderne_6959146521",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 02/12 au dimanche 03/12<br> Samedi de 10H \u00e0 20H<br> Dimanche de 10H \u00e0 18H",
        "Adresse OK": "450 Route De La Roque",
        "D\u00e9tails OK": "22 exposants maximum",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01751",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Apt, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Apt",
        "dates": "Du vendredi 01/12 \u00e0 18H au dimanche 03/12 \u00e0 19H",
        "adressse": "Place Gabriel P\u00e9ri",
        "details": "20 exposants maximum",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Apt-84/marche-noel-la-ville-apt_4399687769",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 01/12 \u00e0 18H au dimanche 03/12 \u00e0 19H",
        "Adresse OK": "Place Gabriel P\u00e9ri",
        "D\u00e9tails OK": "20 exposants maximum",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01752",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Aubignan, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Aubignan",
        "dates": "Du vendredi 15/12 au dimanche17/12\n Vendredi de 17H \u00e0 21H\n Samedi de 10H \u00e0 21H\n Dimanche de 10H \u00e0 19H",
        "adressse": "Place du Portail Neuf",
        "details": "Patinoire gratuite, mascottes, stand du P\u00e8re No\u00ebl\n Samedi : parade de P\u00e8res No\u00ebl \u00e0 moto d\u00e9part devant le CCAS \u00e0 14H30\n Dimanche : parade de P\u00e8res No\u00ebl \u00e0 moto d\u00e9part \u00e0 11H devant la mairie",
        "lien": "https://www.aubignan.fr/agenda/marche-de-noel.html?tx_solr%5Bpage%5D=2",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 15/12 au dimanche17/12<br> Vendredi de 17H \u00e0 21H<br> Samedi de 10H \u00e0 21H<br> Dimanche de 10H \u00e0 19H",
        "Adresse OK": "Place du Portail Neuf",
        "D\u00e9tails OK": "Patinoire gratuite, mascottes, stand du P\u00e8re No\u00ebl<br> Samedi : parade de P\u00e8res No\u00ebl \u00e0 moto d\u00e9part devant le CCAS \u00e0 14H30<br> Dimanche : parade de P\u00e8res No\u00ebl \u00e0 moto d\u00e9part \u00e0 11H devant la mairie",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01753",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Aurel, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Aurel",
        "dates": "Samedi de 10H au 18H",
        "adressse": null,
        "details": "Festiv'Aurel organise son march\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreuses animations, l'arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl et un feu d'artifice.",
        "lien": "https://www.ventouxprovence.fr/fileadmin/mediatheque/ventoux-provence/document/marche-noel-vaucluse-2-2023-compressed.pdf",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi de 10H au 18H",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "Festiv'Aurel organise son march\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreuses animations, l'arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl et un feu d'artifice.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01754",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Avignon, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Avignon",
        "dates": "Du vendredi 01/12 au dimanche 03/12\n Du vendredi 08/12 au dimanche 10/12\n Les vendredis de 16H \u00e0 20H\n Les samedis de 10H \u00e0 20H\n Les dimanches de 10H \u00e0 19H",
        "adressse": "Clo\u00eetre des Carmes, Place des Carmes",
        "details": "La Fabrique de No\u00ebl :\n 50 exposant maximum\n Concerts, animations et buvette sur place",
        "lien": "https://et-bien-plus-encore.fr/la-fabrique-de-noel-avignon/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 01/12 au dimanche 03/12<br> Du vendredi 08/12 au dimanche 10/12<br> Les vendredis de 16H \u00e0 20H<br> Les samedis de 10H \u00e0 20H<br> Les dimanches de 10H \u00e0 19H",
        "Adresse OK": "Clo\u00eetre des Carmes, Place des Carmes",
        "D\u00e9tails OK": "La Fabrique de No\u00ebl :<br> 50 exposant maximum<br> Concerts, animations et buvette sur place",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01755",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Avignon, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Avignon",
        "dates": "Samedi 02/12 de 9H \u00e0 17H",
        "adressse": "Ecole Montessori, 210 Route de Montfavet",
        "details": "March\u00e9 de cr\u00e9ateurs au sein de l'\u00e9cole Montessori\n 30 exposants maximum",
        "lien": "https://www.ecolemontessori-avignon.org/collect/description/349363-r-marche-de-noel-2-decembre-2023",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 02/12 de 9H \u00e0 17H",
        "Adresse OK": "Ecole Montessori, 210 Route de Montfavet",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de cr\u00e9ateurs au sein de l'\u00e9cole Montessori<br> 30 exposants maximum",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01756",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Beaumes-de-Venise, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Beaumes-de-Venise",
        "dates": "Dimanche 26/11 De 10H \u00e0 19H30",
        "adressse": "Place du march\u00e9",
        "details": "50 exposants maximum\n 1er march\u00e9 de No\u00ebl",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Beaumes-de-Venise-84/marche-noel-beaumes-venise_7162311485",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26/11 De 10H \u00e0 19H30",
        "Adresse OK": "Place du march\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": "50 exposants maximum<br> 1er march\u00e9 de No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01757",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Beaumettes, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Beaumettes",
        "dates": "Du samedi 25/11 au dimanche 26/11 De 10H \u00e0 18H",
        "adressse": "2d, Place De La Mairie",
        "details": "15 exposants maximum",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Beaumettes-84/marche-noel-createurs_2155827593",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 25/11 au dimanche 26/11 De 10H \u00e0 18H",
        "Adresse OK": "2d, Place De La Mairie",
        "D\u00e9tails OK": "15 exposants maximum",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01758",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Beaumont-de-Pertuis, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Beaumont-de-Pertuis",
        "dates": "Dimanche 10/12 De 9H \u00e0 18H",
        "adressse": "Cours \u00c9mile parde",
        "details": "50 exposants maximum\n D\u00e9fil\u00e9 de mascottes de 14H \u00e0 16H dans le village \n Spectacle du p\u00e8re No\u00ebl avec ses Rennes de 16H \u00e0 17H\n Go\u00fbter pour enfants pendant lecture de contes\n Retraite aux flambeaux\n feu d'artifice",
        "lien": "https://noel.org/photo/645205",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10/12 De 9H \u00e0 18H",
        "Adresse OK": "Cours \u00c9mile parde",
        "D\u00e9tails OK": "50 exposants maximum<br> D\u00e9fil\u00e9 de mascottes de 14H \u00e0 16H dans le village <br> Spectacle du p\u00e8re No\u00ebl avec ses Rennes de 16H \u00e0 17H<br> Go\u00fbter pour enfants pendant lecture de contes<br> Retraite aux flambeaux<br> feu d'artifice",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01759",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Boll\u00e8ne, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Boll\u00e8ne",
        "dates": "Du vendredi 08/12 au Dimanche 10/12",
        "adressse": "Place du 18 Juin",
        "details": "Visite du P\u00e8re No\u00ebl",
        "lien": "https://fb.me/e/35vOuwIEF",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 08/12 au Dimanche 10/12",
        "Adresse OK": "Place du 18 Juin",
        "D\u00e9tails OK": "Visite du P\u00e8re No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01760",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cabri\u00e8res-d'Avignon, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Cabri\u00e8res-d'Avignon",
        "dates": "Dimanche 03/12 De 9H \u00e0 12H",
        "adressse": "Gymnase du Coll\u00e8ge du Calavon",
        "details": "65 exposants maximum",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Cabrieres-d-Avignon-84/marche-noel-createurs_322064861",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 03/12 De 9H \u00e0 12H",
        "Adresse OK": "Gymnase du Coll\u00e8ge du Calavon",
        "D\u00e9tails OK": "65 exposants maximum",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01761",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cadenet, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Cadenet",
        "dates": "Samedi 09/12 De 10H \u00e0 19H",
        "adressse": "Place du 4 Septembre, Cours Voltaire",
        "details": "70 exposants maximum\n Visite du P\u00e8re No\u00ebl",
        "lien": "https://noel.org/photo/645588",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 09/12 De 10H \u00e0 19H",
        "Adresse OK": "Place du 4 Septembre, Cours Voltaire",
        "D\u00e9tails OK": "70 exposants maximum<br> Visite du P\u00e8re No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01762",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Caromb, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Caromb",
        "dates": "Samedi 09/12 De 9H \u00e0 19H",
        "adressse": "Place de la Salle Polyvalente, Avenue Jean Moulin",
        "details": "Organis\u00e9 par l'association Le Lien et l'Espoir",
        "lien": "https://noel.org/photo/630381",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 09/12 De 9H \u00e0 19H",
        "Adresse OK": "Place de la Salle Polyvalente, Avenue Jean Moulin",
        "D\u00e9tails OK": "Organis\u00e9 par l'association Le Lien et l'Espoir",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01763",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Carpentras, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Carpentras",
        "dates": "Du vendredi 01/12 au dimanche 03/12\n Du vendredi 08/12 au dimanche 10/12\n Du vendredi 15/12 au dimanche 17/12\n Vendredi de 14H \u00e0 18H30\n Samedi et Dimanche : 10H \u00e0 18H30",
        "adressse": "179, Rue Vigne",
        "details": "17 exposants maximum",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Carpentras-84/salon-artisanat-art-noel_422147305",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 01/12 au dimanche 03/12<br> Du vendredi 08/12 au dimanche 10/12<br> Du vendredi 15/12 au dimanche 17/12<br> Vendredi de 14H \u00e0 18H30<br> Samedi et Dimanche : 10H \u00e0 18H30",
        "Adresse OK": "179, Rue Vigne",
        "D\u00e9tails OK": "17 exposants maximum",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01764",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Carpentras, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Carpentras",
        "dates": "Du vendredi 22/12 au dimanche 24/12 De 10h \u00e0 22H",
        "adressse": "Square Champeville",
        "details": "Organis\u00e9 \u00e0 l'occasion des No\u00ebls Insolites",
        "lien": "https://www.carpentras.fr/actualites/2023/11-novembre/mag-183-nov-dec-2023/noels-insolites-2023.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 22/12 au dimanche 24/12 De 10h \u00e0 22H",
        "Adresse OK": "Square Champeville",
        "D\u00e9tails OK": "Organis\u00e9 \u00e0 l'occasion des No\u00ebls Insolites",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01765",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Carpentras, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Carpentras",
        "dates": "Samedi 02/12 de 9H \u00e0 17H",
        "adressse": "Carpentras Annexe, Avenue Saint-Roch, Hameau de Serres",
        "details": "30 exposants maximum",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Carpentras-84/marche-noel_2977320149",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 02/12 de 9H \u00e0 17H",
        "Adresse OK": "Carpentras Annexe, Avenue Saint-Roch, Hameau de Serres",
        "D\u00e9tails OK": "30 exposants maximum",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01766",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Caumont-sur-Durance, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Caumont-sur-Durance",
        "dates": "Du samedi 02/12 au dimanche 03/12\n Samedi de 10H \u00e0 21H\n Dimanche de 9H \u00e0 18H",
        "adressse": "Place Jean Jaur\u00e9s",
        "details": "30 exposants maximum\n Coin restauration , chorale, feu d'artifice, parade, spectacle de Guignol",
        "lien": "https://www.facebook.com/profile.php?id=61550758825345",
        "D\u00e9veloppement durable ": "TRUE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": "Leur demander au 04 90 83 73 24",
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 02/12 au dimanche 03/12<br> Samedi de 10H \u00e0 21H<br> Dimanche de 9H \u00e0 18H",
        "Adresse OK": "Place Jean Jaur\u00e9s",
        "D\u00e9tails OK": "30 exposants maximum<br> Coin restauration , chorale, feu d'artifice, parade, spectacle de Guignol",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": "Leur demander au 04 90 83 73 24",
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "TRUE"
    },
    {
        "ID": "01767",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cavaillon, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Cavaillon",
        "dates": "Dimanche 26/11 De 10H \u00e0 16H",
        "adressse": "13, Rue Des Ecoles",
        "details": "40 exposants maximum \n Organis\u00e9 par l'amicale la\u00efque des vign\u00e8res pour les activit\u00e9 scolaires des enfants de l'\u00e9cole\n Restauration et gourmandises sur place, pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl, ch\u00e2teaux gonflables, ballade en cal\u00e8che et bien d'autres surprises",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Cavaillon-84/marche-noel-ecole-vigneres_8451839545",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26/11 De 10H \u00e0 16H",
        "Adresse OK": "13, Rue Des Ecoles",
        "D\u00e9tails OK": "40 exposants maximum <br> Organis\u00e9 par l'amicale la\u00efque des vign\u00e8res pour les activit\u00e9 scolaires des enfants de l'\u00e9cole<br> Restauration et gourmandises sur place, pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl, ch\u00e2teaux gonflables, ballade en cal\u00e8che et bien d'autres surprises",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01768",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cavaillon, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Cavaillon",
        "dates": "Du vendredi 08/12 au dimanche 10/12\n Vendredi de 17H\u00e0 20H\n Samedi de 10H \u00e0 20H\n Dimanche de 10H \u00e0 18H",
        "adressse": "Place Fernand Lombard",
        "details": "35 exposants maximum",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Cavaillon-84/marche-noel-cavaillon_362772345",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 08/12 au dimanche 10/12<br> Vendredi de 17H\u00e0 20H<br> Samedi de 10H \u00e0 20H<br> Dimanche de 10H \u00e0 18H",
        "Adresse OK": "Place Fernand Lombard",
        "D\u00e9tails OK": "35 exposants maximum",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01769",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ch\u00e2teauneuf-de-Gadagne, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Ch\u00e2teauneuf-de-Gadagne",
        "dates": "Samedi 09/12 De 19H \u00e0 19H",
        "adressse": "Akwaba",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl local et \u00e9coresponsable avec une gamme de produits respectueux de l'environnement",
        "lien": "https://www.akwaba.coop/agenda-akwaba---made-in-local---2023-12-09---5vzbor9kbizj.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "TRUE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": "Une gamme de produits respectueux de l'environnemen allant des cosm\u00e9tiques naturels \u00e0 des produits de nettoyage \u00e9cologiques",
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 09/12 De 19H \u00e0 19H",
        "Adresse OK": "Akwaba",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl local et \u00e9coresponsable avec une gamme de produits respectueux de l'environnement",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": "Une gamme de produits respectueux de l'environnemen allant des cosm\u00e9tiques naturels \u00e0 des produits de nettoyage \u00e9cologiques",
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "TRUE"
    },
    {
        "ID": "01770",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ch\u00e2teauneuf-du-Pape, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Ch\u00e2teauneuf-du-Pape",
        "dates": "Du samedi 02/12 au dimanche 03/12\n Samedi de 10H \u00e0 22H\n Dimanche de 10H \u00e0 18H",
        "adressse": "1700 chemin rural de Sorgues, Ch\u00e2teauneuf-du-Pape, France",
        "details": "25 exposants maximun\n March\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par un Domaine familial \u00e0 Ch\u00e2teauneuf-du-Pape.\n Les th\u00e8mes du march\u00e9 de no\u00ebl sont les suivants : \u00e9co-responsable, local, artisanal, qualitatif.",
        "lien": "https://www.facebook.com/toursaintmichel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 02/12 au dimanche 03/12<br> Samedi de 10H \u00e0 22H<br> Dimanche de 10H \u00e0 18H",
        "Adresse OK": "1700 chemin rural de Sorgues, Ch\u00e2teauneuf-du-Pape, France",
        "D\u00e9tails OK": "25 exposants maximun<br> March\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par un Domaine familial \u00e0 Ch\u00e2teauneuf-du-Pape.<br> Les th\u00e8mes du march\u00e9 de no\u00ebl sont les suivants : \u00e9co-responsable, local, artisanal, qualitatif.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01771",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Courth\u00e9zon, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Courth\u00e9zon",
        "dates": "Du vendredi 08/12 au dimanche10/12\n Vendredi de 17H \u00e0 22H\n Samedi de 11H \u00e0 21H\n Dimanceh de 11H \u00e0 18H",
        "adressse": null,
        "details": "Vendredi \u00e0 17H : ouverture du march\u00e9 \n Vendredi \u00e0 19H : feu d'artifice\n Samedi : duo de No\u00ebl, d\u00e9monstration de danse enfant (Asso Start), Christmas Ladies et \u00e9chassiers lumineux\n Samedi de 18H \u00e0 18H30 : grande parade dans le parc\n Dimanche : pena polaire, lutins du P\u00e8re No\u00ebl\n Dimanche de 14H \u00e0 17H : atelier maquillage et mascottes \n Dimanche \u00e0 16H : visite du P\u00e8re No\u00ebl",
        "lien": "https://www.poptourisme.fr/fiche-sit/les-hivernales-marche-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 08/12 au dimanche10/12<br> Vendredi de 17H \u00e0 22H<br> Samedi de 11H \u00e0 21H<br> Dimanceh de 11H \u00e0 18H",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "Vendredi \u00e0 17H : ouverture du march\u00e9 <br> Vendredi \u00e0 19H : feu d'artifice<br> Samedi : duo de No\u00ebl, d\u00e9monstration de danse enfant (Asso Start), Christmas Ladies et \u00e9chassiers lumineux<br> Samedi de 18H \u00e0 18H30 : grande parade dans le parc<br> Dimanche : pena polaire, lutins du P\u00e8re No\u00ebl<br> Dimanche de 14H \u00e0 17H : atelier maquillage et mascottes <br> Dimanche \u00e0 16H : visite du P\u00e8re No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01772",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Crillon-le-Brave, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Crillon-le-Brave",
        "dates": "Dimanche 26/11 De 9H \u00e0 17H",
        "adressse": "Rue de la Salle Polyvalente",
        "details": "30 exposants maximum",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Crillon-le-Brave-84/12-eme-marche-noel_4207566045",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26/11 De 9H \u00e0 17H",
        "Adresse OK": "Rue de la Salle Polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "30 exposants maximum",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01773",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cucuron, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Cucuron",
        "dates": "Dimanche 03/12 De 10H \u00e0 17H",
        "adressse": "Autour de l'etang",
        "details": "50 exposants maximum",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Cucuron-84/marche-noel-cucuron_5785946109",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 03/12 De 10H \u00e0 17H",
        "Adresse OK": "Autour de l'etang",
        "D\u00e9tails OK": "50 exposants maximum",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01774",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Entraigues-sur-la-Sorgue, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Entraigues-sur-la-Sorgue",
        "dates": "Du vendredi 08/12 au dimanche 10/12\n Vendredi de 17H \u00e0 21H\n Samedi de 10H \u00e0 21H\n Dimanche de 10H \u00e0 18H",
        "adressse": "Place du 8 Mai 1945",
        "details": "40 exposants maximum",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Entraigues-sur-la-Sorgue-84/marche-noel_8344922025",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 08/12 au dimanche 10/12<br> Vendredi de 17H \u00e0 21H<br> Samedi de 10H \u00e0 21H<br> Dimanche de 10H \u00e0 18H",
        "Adresse OK": "Place du 8 Mai 1945",
        "D\u00e9tails OK": "40 exposants maximum",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01775",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Fontaine-de-Vaucluse, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Fontaine-de-Vaucluse",
        "dates": "Du samedi 16/12 au dimanche 17/12 De 10H \u00e0 19H",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "15 exposants maximum",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Fontaine-de-Vaucluse-84/marche-noel_2527471149",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 16/12 au dimanche 17/12 De 10H \u00e0 19H",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "15 exposants maximum",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01776",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Gigondas, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Gigondas",
        "dates": "Dimanche 17/12 de 10H \u00e0 18H",
        "adressse": "Place Gabrielle Andeol",
        "details": null,
        "lien": "https://noel.org/PACA/Gigondas-84/marche-noel-artisanal-gigondas_7380496337",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17/12 de 10H \u00e0 18H",
        "Adresse OK": "Place Gabrielle Andeol",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01777",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Gordes, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Gordes",
        "dates": "Du samedi 16/12 au dimanche 17/12 De 10H \u00e0 19H",
        "adressse": "Toute la ville",
        "details": "60 exposants maximum",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Gordes-84/marche-noel-gordes_2777732341",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 16/12 au dimanche 17/12 De 10H \u00e0 19H",
        "Adresse OK": "Toute la ville",
        "D\u00e9tails OK": "60 exposants maximum",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01778",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Grambois, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Grambois",
        "dates": "Dimanche 26/11 De 9H \u00e0 17H\n Du vendredi 01/12 au dimanche 03/12\n Vendredi 17h-21H\n Samedi 10h-21H\n Dimanche 10h-19H",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": "28 exposants le 26/11\n 50 exposants maximum du 01/12 au 03/12",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Grambois-84/marche-noel-artisanal_2066580245\n https://noel.org/PACA/Grambois-84/marche-noel-grambois_6488338957",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26/11 De 9H \u00e0 17H<br> Du vendredi 01/12 au dimanche 03/12<br> Vendredi 17h-21H<br> Samedi 10h-21H<br> Dimanche 10h-19H",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "28 exposants le 26/11<br> 50 exposants maximum du 01/12 au 03/12",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01779",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Grillon, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Grillon",
        "dates": "Samedi 02/12 A partir de 10H",
        "adressse": "Place de la Bourgade",
        "details": "Promenades en cal\u00e8che, man\u00e8ge enfants",
        "lien": "https://noel.org/photo/645128",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 02/12 A partir de 10H",
        "Adresse OK": "Place de la Bourgade",
        "D\u00e9tails OK": "Promenades en cal\u00e8che, man\u00e8ge enfants",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01780",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Joucas, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Joucas",
        "dates": "Du samedi 02/12 au dimanche 03/12",
        "adressse": "Centre culturel",
        "details": "March\u00e9 de no\u00ebl int\u00e9rieur et ext\u00e9rieur\n Ch\u00e2teau gonflable, chaises volantes, balade en poneys",
        "lien": "https://www.ventouxprovence.fr/fileadmin/mediatheque/ventoux-provence/document/marche-noel-vaucluse-2-2023-compressed.pdf",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 02/12 au dimanche 03/12",
        "Adresse OK": "Centre culturel",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de no\u00ebl int\u00e9rieur et ext\u00e9rieur<br> Ch\u00e2teau gonflable, chaises volantes, balade en poneys",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01781",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "L'Isle-sur-la-Sorgue, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "L'Isle-sur-la-Sorgue",
        "dates": "Mercredi 13/12 De 10H \u00e0 17H",
        "adressse": "Centre hospitalier, h\u00f4pital local",
        "details": "15 exposants maximum\n Au profit de l'association \"Le soleil des Ain\u00e9s\"",
        "lien": "https://noel.org/photo/642529",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Mercredi 13/12 De 10H \u00e0 17H",
        "Adresse OK": "Centre hospitalier, h\u00f4pital local",
        "D\u00e9tails OK": "15 exposants maximum<br> Au profit de l'association \"Le soleil des Ain\u00e9s\"",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01782",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "L'Isle-sur-la-Sorgue, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "L'Isle-sur-la-Sorgue",
        "dates": "Samedi 25 Novembre 2023 De 10H \u00e0 18H",
        "adressse": "Foyer logement Le Clos des Lavandes, Avenue Jean Bouin",
        "details": "27 exposants maximum",
        "lien": "https://noel.org/PACA/L-Isle-sur-la-Sorgue-84/marche-noel-au-clos-lavandes_4535760021",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 Novembre 2023 De 10H \u00e0 18H",
        "Adresse OK": "Foyer logement Le Clos des Lavandes, Avenue Jean Bouin",
        "D\u00e9tails OK": "27 exposants maximum",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01783",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Bastide-des-Jourdans, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "La Bastide-des-Jourdans",
        "dates": "Dimanche 10/12 De 9H \u00e0 17H",
        "adressse": "Route de Vitrolles",
        "details": "28 exposants maximum",
        "lien": "https://noel.org/PACA/La-Bastide-des-Jourdans-84/marche-noel-artisanal-ctb_7554219305",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10/12 De 9H \u00e0 17H",
        "Adresse OK": "Route de Vitrolles",
        "D\u00e9tails OK": "28 exposants maximum",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01784",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Motte-d'Aigues, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "La Motte-d'Aigues",
        "dates": "Jeudi 14/12 de 16H \u00e0 22H",
        "adressse": "Place des cerisiers",
        "details": "40 exposants maximum",
        "lien": "https://noel.org/photo/643335",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Jeudi 14/12 de 16H \u00e0 22H",
        "Adresse OK": "Place des cerisiers",
        "D\u00e9tails OK": "40 exposants maximum",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01785",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Motte-d'Aigues, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "La Motte-d'Aigues",
        "dates": "Samedi 02/12 de 16H \u00e0 21H",
        "adressse": "Salle des fetes",
        "details": "50 exposants maximum",
        "lien": "https://noel.org/PACA/La-Motte-d-Aigues-84/marche-noel_6150702201",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 02/12 de 16H \u00e0 21H",
        "Adresse OK": "Salle des fetes",
        "D\u00e9tails OK": "50 exposants maximum",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01786",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Roque-sur-Pernes, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "La Roque-sur-Pernes",
        "dates": "Samedi 25 Novembre 2023 De 10H \u00e0 18H",
        "adressse": "\u00c9cole primaire, Chemin des Amandiers",
        "details": "Artisanat local, restauration, animations pour enfants",
        "lien": "https://noel.org/PACA/La-Roque-sur-Pernes-84/marche-noel_1674773097",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 Novembre 2023 De 10H \u00e0 18H",
        "Adresse OK": "\u00c9cole primaire, Chemin des Amandiers",
        "D\u00e9tails OK": "Artisanat local, restauration, animations pour enfants",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01787",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Tour-d'Aigues, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "La Tour-d'Aigues",
        "dates": "Dimanche 10/12 De 10H \u00e0 17H30",
        "adressse": "Boulevard de la R\u00e9publique",
        "details": null,
        "lien": "https://noel.org/photo/632999",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10/12 De 10H \u00e0 17H30",
        "Adresse OK": "Boulevard de la R\u00e9publique",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01788",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lagnes, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Lagnes",
        "dates": "Vendredi 08/12 A partir de 16H30",
        "adressse": "Tout le village",
        "details": "Activit\u00e9s ludiques avec l\u2019 Association Pause Cartable",
        "lien": "https://www.ventouxprovence.fr/fileadmin/mediatheque/ventoux-provence/document/marche-noel-vaucluse-2-2023-compressed.pdf",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 08/12 A partir de 16H30",
        "Adresse OK": "Tout le village",
        "D\u00e9tails OK": "Activit\u00e9s ludiques avec l\u2019 Association Pause Cartable",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01789",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lapalud, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Lapalud",
        "dates": "Samedi 09/12 De 10H \u00e0 19H",
        "adressse": "Centre ville",
        "details": "50 exposants maximum\n Parade des associations, mascottes, danse lumineuse GYM' ATTITUDE",
        "lien": "https://noel.org/photo/646151",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 09/12 De 10H \u00e0 19H",
        "Adresse OK": "Centre ville",
        "D\u00e9tails OK": "50 exposants maximum<br> Parade des associations, mascottes, danse lumineuse GYM' ATTITUDE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01790",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lauris, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Lauris",
        "dates": "Samedi 09/12 De 9H \u00e0 17H",
        "adressse": "Place de la mairie",
        "details": "50 exposants maximum",
        "lien": "https://fb.me/e/1kNZIEJLd",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 09/12 De 9H \u00e0 17H",
        "Adresse OK": "Place de la mairie",
        "D\u00e9tails OK": "50 exposants maximum",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01791",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Barroux, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Le Barroux",
        "dates": "Du samedi 02/12 au dimanche 03/12\n Samedi de 10H \u00e0 22H\n Dimanche de 10H \u00e0 17H",
        "adressse": "Parvis de la salle des f\u00eates",
        "details": "Visite du P\u00e8re No\u00ebl",
        "lien": "https://www.ventouxprovence.fr/fileadmin/mediatheque/ventoux-provence/document/marche-noel-vaucluse-2-2023-compressed.pdf",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 02/12 au dimanche 03/12<br> Samedi de 10H \u00e0 22H<br> Dimanche de 10H \u00e0 17H",
        "Adresse OK": "Parvis de la salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Visite du P\u00e8re No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01792",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Pontet, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Le Pontet",
        "dates": "Du vendredi 15/12 au dimanche17/12\n Vendredi de 16H \u00e0 21H\n Samedi de 10H \u00e0 21H\n Dimanche de 10H \u00e0 19H",
        "adressse": "Ch\u00e2teau de Fargues, Avenue Guillaume de Fargis",
        "details": "40 exposants maximum",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Le-Pontet-84/marche-noel_7332799149",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 15/12 au dimanche17/12<br> Vendredi de 16H \u00e0 21H<br> Samedi de 10H \u00e0 21H<br> Dimanche de 10H \u00e0 19H",
        "Adresse OK": "Ch\u00e2teau de Fargues, Avenue Guillaume de Fargis",
        "D\u00e9tails OK": "40 exposants maximum",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01793",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Loriol-du-Comtat, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Loriol-du-Comtat",
        "dates": "Du samedi 16/12 au dimanche 17/12\n Samedi de 10H \u00e0 20H\n Dimanche de 10H \u00e0 17H",
        "adressse": null,
        "details": "Concert de la chorale pop et un feu d'artifice le samedi soir",
        "lien": "https://www.ventouxprovence.fr/fileadmin/mediatheque/ventoux-provence/document/marche-noel-vaucluse-2-2023-compressed.pdf",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 16/12 au dimanche 17/12<br> Samedi de 10H \u00e0 20H<br> Dimanche de 10H \u00e0 17H",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "Concert de la chorale pop et un feu d'artifice le samedi soir",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01794",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Malauc\u00e8ne, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Malauc\u00e8ne",
        "dates": "Du vendredi 08/12 au dimanche 10/12\n Vendredi \u00e0 partir de 17H30\n Samedi \u00e0 partir de 10H\n Dimanche \u00e0 partir de 10H",
        "adressse": "3, Cours Des Isnards",
        "details": "40 exposants maximum \n Vendredi soir : la grande soir\u00e9e du telethon accompagnera le marche de Noel.\n Au programme spectacle de th\u00e9\u00e2tre, buvette, barbecue g\u00e9ant et stage de sensibilisation \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re (voiture crash test, voiture tonneau \u2026)\n \n Samedi: la parade de Mickey et Minnie et ses amis de No\u00ebl. La fanfare Le Cartoon Show.\n A 19 h : spectacle pyrotechnique devant la mairie\n \n Dimanche : les mascottes Winnie l\u2019ourson et Tigrou viendront rendre visite aux enfants le matin. L\u2019apr\u00e8s-midi les mascottes des jeux videos d\u00e9barquent \u00e0 Malaucene.\n \n Le P\u00e8re No\u00ebl sera pr\u00e9sent le samedi et dimanche apr\u00e8s midi.",
        "lien": "https://www.facebook.com/cdfmalaucene",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 08/12 au dimanche 10/12<br> Vendredi \u00e0 partir de 17H30<br> Samedi \u00e0 partir de 10H<br> Dimanche \u00e0 partir de 10H",
        "Adresse OK": "3, Cours Des Isnards",
        "D\u00e9tails OK": "40 exposants maximum <br> Vendredi soir : la grande soir\u00e9e du telethon accompagnera le marche de Noel.<br> Au programme spectacle de th\u00e9\u00e2tre, buvette, barbecue g\u00e9ant et stage de sensibilisation \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re (voiture crash test, voiture tonneau \u2026)<br> <br> Samedi: la parade de Mickey et Minnie et ses amis de No\u00ebl. La fanfare Le Cartoon Show.<br> A 19 h : spectacle pyrotechnique devant la mairie<br> <br> Dimanche : les mascottes Winnie l\u2019ourson et Tigrou viendront rendre visite aux enfants le matin. L\u2019apr\u00e8s-midi les mascottes des jeux videos d\u00e9barquent \u00e0 Malaucene.<br> <br> Le P\u00e8re No\u00ebl sera pr\u00e9sent le samedi et dimanche apr\u00e8s midi.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01795",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Malemort-du-Comtat, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Malemort-du-Comtat",
        "dates": "Samedi 16/12 De 9H \u00e0 17H",
        "adressse": "La Mairie",
        "details": "L'association \u00ab L\u2019Espeutiero malamourtenco\u00bb organise un march\u00e9 de No\u00ebl devant la mairie de Malemort du Comtat",
        "lien": "https://www.ventouxprovence.fr/fileadmin/mediatheque/ventoux-provence/document/marche-noel-vaucluse-2-2023-compressed.pdf",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16/12 De 9H \u00e0 17H",
        "Adresse OK": "La Mairie",
        "D\u00e9tails OK": "L'association \u00ab L\u2019Espeutiero malamourtenco\u00bb organise un march\u00e9 de No\u00ebl devant la mairie de Malemort du Comtat",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01796",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Maubec, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Maubec",
        "dates": "Du vendredi 01/12 au samedi 02/12\n Vendredi de 16H \u00e0 21H\n Samedi de 10H \u00e0 18H",
        "adressse": "Parking de la Gare",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par l'association des commer\u00e7ants et professionnels de Coustellet avec de nombreux stands et activit\u00e9s pour petits et grands, balade en chien de tra\u00eeneau et en cal\u00e8che, pr\u00e9sence du P\u00e8reNo\u00ebl etrestauration sur place",
        "lien": "https://www.ventouxprovence.fr/fileadmin/mediatheque/ventoux-provence/document/marche-noel-vaucluse-2-2023-compressed.pdf",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 01/12 au samedi 02/12<br> Vendredi de 16H \u00e0 21H<br> Samedi de 10H \u00e0 18H",
        "Adresse OK": "Parking de la Gare",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par l'association des commer\u00e7ants et professionnels de Coustellet avec de nombreux stands et activit\u00e9s pour petits et grands, balade en chien de tra\u00eeneau et en cal\u00e8che, pr\u00e9sence du P\u00e8reNo\u00ebl etrestauration sur place",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01797",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mazan, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Mazan",
        "dates": "Mercredi 13/12 De 10H \u00e0 18H\n Du samedi 16/12 au dimanche 17/12\n Samedi et dimanche de 14H \u00e0 19H",
        "adressse": "Place du 11 novembre",
        "details": "Mercredi : petite ferme ambulante, p\u00eache aux canards, jeux en bois pour les enfants, man\u00e8ge\n Samedi : march\u00e9 de no\u00ebl artisanal (de 14H \u00e0 19H), balade en poney, jeux en bois en famille, tour de ville en petit train, p\u00eache aux canards, feu d'artifice, tombola\n Dimanche : march\u00e9 de no\u00ebl artisanal (de 14H \u00e0 19H), balade en cal\u00e8che, jeux en bois, animations retrogaming et bornes d\u2019arcade, maquillage pour les enfants, visite du P\u00e8re No\u00ebl, tour de ville en petit train, tombola",
        "lien": "https://www.mazan.fr/agenda/noel-a-mazan-1.html?tx_solr%5Bpage%5D=3",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Mercredi 13/12 De 10H \u00e0 18H<br> Du samedi 16/12 au dimanche 17/12<br> Samedi et dimanche de 14H \u00e0 19H",
        "Adresse OK": "Place du 11 novembre",
        "D\u00e9tails OK": "Mercredi : petite ferme ambulante, p\u00eache aux canards, jeux en bois pour les enfants, man\u00e8ge<br> Samedi : march\u00e9 de no\u00ebl artisanal (de 14H \u00e0 19H), balade en poney, jeux en bois en famille, tour de ville en petit train, p\u00eache aux canards, feu d'artifice, tombola<br> Dimanche : march\u00e9 de no\u00ebl artisanal (de 14H \u00e0 19H), balade en cal\u00e8che, jeux en bois, animations retrogaming et bornes d\u2019arcade, maquillage pour les enfants, visite du P\u00e8re No\u00ebl, tour de ville en petit train, tombola",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01798",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "M\u00e9nerbes, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "M\u00e9nerbes",
        "dates": "Du vendredi 08/12 au dimanche 10/12\n Vendredi de 17H \u00e0 20H\n Samedi de 10H \u00e0 20H\n Dimanche de 10H \u00e0 18H",
        "adressse": "La Maison Dora Maar, 58 Rue du Portail Neuf, 84560 Menerbes",
        "details": "Parcours de No\u00ebl dans le village",
        "lien": "https://www.fairepress.com/marchedenoel2023",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 08/12 au dimanche 10/12<br> Vendredi de 17H \u00e0 20H<br> Samedi de 10H \u00e0 20H<br> Dimanche de 10H \u00e0 18H",
        "Adresse OK": "La Maison Dora Maar, 58 Rue du Portail Neuf, 84560 Menerbes",
        "D\u00e9tails OK": "Parcours de No\u00ebl dans le village",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01799",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "M\u00e9nerbes, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "M\u00e9nerbes",
        "dates": "Samedi 16/12 De 10H \u00e0 19H",
        "adressse": "Domaine de la Citadelle",
        "details": "Organis\u00e9 par le Domaine de la Citadelle",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16/12 De 10H \u00e0 19H",
        "Adresse OK": "Domaine de la Citadelle",
        "D\u00e9tails OK": "Organis\u00e9 par le Domaine de la Citadelle",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01800",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "M\u00e9thamis, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "M\u00e9thamis",
        "dates": "Du vendredi 15/12 au samedi 16/12 de 17H \u00e0 23H",
        "adressse": "Place du Moulin",
        "details": "Le comit\u00e9 des f\u00eates en collaboration avec l'\u00e9cole e tl'association Trait d'union organise ce march\u00e9 de No\u00ebl avec des\n animations foraines, la maison du P\u00e8re No\u00ebl et un feu d'artifice",
        "lien": "https://www.ventouxprovence.fr/fileadmin/mediatheque/ventoux-provence/document/marche-noel-vaucluse-2-2023-compressed.pdf",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 15/12 au samedi 16/12 de 17H \u00e0 23H",
        "Adresse OK": "Place du Moulin",
        "D\u00e9tails OK": "Le comit\u00e9 des f\u00eates en collaboration avec l'\u00e9cole e tl'association Trait d'union organise ce march\u00e9 de No\u00ebl avec des<br> animations foraines, la maison du P\u00e8re No\u00ebl et un feu d'artifice",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01801",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mirabeau, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Mirabeau",
        "dates": "Samedi 02/12 De 8H \u00e0 18H",
        "adressse": "Place du village",
        "details": null,
        "lien": "https://noel.org/PACA/Mirabeau-84/marche-noel_5572901857",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 02/12 De 8H \u00e0 18H",
        "Adresse OK": "Place du village",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01802",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mirabeau, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Mirabeau",
        "dates": "Vendredi 15/12 de 17H \u00e0 21H",
        "adressse": "Ch\u00e2teau de Clapier",
        "details": "Organis\u00e9 par l'\u00e9quipe du ch\u00e2teau",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 15/12 de 17H \u00e0 21H",
        "Adresse OK": "Ch\u00e2teau de Clapier",
        "D\u00e9tails OK": "Organis\u00e9 par l'\u00e9quipe du ch\u00e2teau",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01803",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mondragon, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Mondragon",
        "dates": "Dimanche 03/12 De 10H \u00e0 18H",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "40 exposants",
        "lien": "https://www.ventouxprovence.fr/fileadmin/mediatheque/ventoux-provence/document/marche-noel-vaucluse-2-2023-compressed.pdf",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 03/12 De 10H \u00e0 18H",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "40 exposants",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01804",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Monieux, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Monieux",
        "dates": "Dimanche 03/12 De 10H \u00e0 17H",
        "adressse": "Le village",
        "details": "Animations pour enfants\n Visite du P\u00e8re No\u00ebl",
        "lien": "https://www.ventouxprovence.fr/fileadmin/mediatheque/ventoux-provence/document/marche-noel-vaucluse-2-2023-compressed.pdf",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 03/12 De 10H \u00e0 17H",
        "Adresse OK": "Le village",
        "D\u00e9tails OK": "Animations pour enfants<br> Visite du P\u00e8re No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01805",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mori\u00e8res-l\u00e8s-Avignon, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Mori\u00e8res-l\u00e8s-Avignon",
        "dates": "Dimanche 03/12 De 9H \u00e0 18H",
        "adressse": "Rue des Portugaises salle Robert Dion",
        "details": "25 exposants maximun",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Morieres-les-Avignon-84/marche-associations-la-saint-nicolas_5929665437",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 03/12 De 9H \u00e0 18H",
        "Adresse OK": "Rue des Portugaises salle Robert Dion",
        "D\u00e9tails OK": "25 exposants maximun",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01806",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mormoiron, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Mormoiron",
        "dates": "Du samedi 02/12 au dimanche 03/12",
        "adressse": "Salle la Ruche",
        "details": null,
        "lien": "https://www.ventouxprovence.fr/fileadmin/mediatheque/ventoux-provence/document/marche-noel-vaucluse-2-2023-compressed.pdf",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 02/12 au dimanche 03/12",
        "Adresse OK": "Salle la Ruche",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01807",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mornas, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Mornas",
        "dates": "Du samedi 25/11 au dimanche 26/11 De 10H \u00e0 19H",
        "adressse": "Salle polyvalente, Avenue Jean Duranton de Magny, Les Pi\u00e8ces",
        "details": "Produits artisanaux\n Animations, D\u00e9fil\u00e9s de personnages, Lecture de contes, Selfie avec le P\u00e8re No\u00ebl, Bo\u00eete aux lettres pour le p\u00f4le Nord, Food Truck, Buvette",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Mornas-84/marche-noel-mornas_934051413",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 25/11 au dimanche 26/11 De 10H \u00e0 19H",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente, Avenue Jean Duranton de Magny, Les Pi\u00e8ces",
        "D\u00e9tails OK": "Produits artisanaux<br> Animations, D\u00e9fil\u00e9s de personnages, Lecture de contes, Selfie avec le P\u00e8re No\u00ebl, Bo\u00eete aux lettres pour le p\u00f4le Nord, Food Truck, Buvette",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01808",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Orange, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Orange",
        "dates": "Du",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01809",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pernes-les-Fontaines, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Pernes-les-Fontaines",
        "dates": "Dimanche 17/12 de 9H30 \u00e0 18H30",
        "adressse": "Place du Cormoran",
        "details": "L'Asssociation Les Folklories organise son traditionnel March\u00e9 de No\u00ebl",
        "lien": "https://www.ventouxprovence.fr/fileadmin/mediatheque/ventoux-provence/document/marche-noel-vaucluse-2-2023-compressed.pdf",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17/12 de 9H30 \u00e0 18H30",
        "Adresse OK": "Place du Cormoran",
        "D\u00e9tails OK": "L'Asssociation Les Folklories organise son traditionnel March\u00e9 de No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01810",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pernes-les-Fontaines, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Pernes-les-Fontaines",
        "dates": "Du samedi 25/11 au dimanche 26/11 A partir de 10H",
        "adressse": "1460, Route Du Thor",
        "details": "70 exposants maximum",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Pernes-les-Fontaines-84/marche-noel-au-valayans_45017897",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 25/11 au dimanche 26/11 A partir de 10H",
        "Adresse OK": "1460, Route Du Thor",
        "D\u00e9tails OK": "70 exposants maximum",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01811",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pernes-les-Fontaines, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Pernes-les-Fontaines",
        "dates": "Du vendredi 08/12 au dimanche 10/12\n Vendredi de 17H \u00e0 22H\n Samedi de 10H \u00e0 22H\n Dimanche de 10H \u00e0 20H",
        "adressse": "Parking Place Aristide Briand, Rue de la Margelle",
        "details": "40 exposants maximum",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Pernes-les-Fontaines-84/marche-noel-l-association-commercants-et-artisans_2440058401",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 08/12 au dimanche 10/12<br> Vendredi de 17H \u00e0 22H<br> Samedi de 10H \u00e0 22H<br> Dimanche de 10H \u00e0 20H",
        "Adresse OK": "Parking Place Aristide Briand, Rue de la Margelle",
        "D\u00e9tails OK": "40 exposants maximum",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01812",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pertuis, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Pertuis",
        "dates": "Dimanche 10/12 De 10H \u00e0 19H",
        "adressse": "Le Collet Vert, Chemin du Plan",
        "details": "15 exposants maximum",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Pertuis-84/marche-noel-au-domaine-du-collet-vert_4181846829",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10/12 De 10H \u00e0 19H",
        "Adresse OK": "Le Collet Vert, Chemin du Plan",
        "D\u00e9tails OK": "15 exposants maximum",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01813",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pertuis, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Pertuis",
        "dates": "Du vendredi 24/11 au dimanche 26/11 De 10H \u00e0 20H",
        "adressse": "Place Jean jaur\u00e8s",
        "details": "23 exposants maximum\n Animation man\u00e8ges de no\u00ebl Beaumettes",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Pertuis-84/village-noel_8472926161",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 24/11 au dimanche 26/11 De 10H \u00e0 20H",
        "Adresse OK": "Place Jean jaur\u00e8s",
        "D\u00e9tails OK": "23 exposants maximum<br> Animation man\u00e8ges de no\u00ebl Beaumettes",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01814",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pertuis, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Pertuis",
        "dates": "Samedi 16/12 A partir de 8H30",
        "adressse": "Fontaine de la place Jean Jaur\u00e8s, Cours de la R\u00e9publique",
        "details": "30 exposants maximum",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16/12 A partir de 8H30",
        "Adresse OK": "Fontaine de la place Jean Jaur\u00e8s, Cours de la R\u00e9publique",
        "D\u00e9tails OK": "30 exposants maximum",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01815",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Richerenches, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Richerenches",
        "dates": "Samedi 09/12 De 9H \u00e0 18H",
        "adressse": "Toute la ville",
        "details": "30 exposant maximum",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Richerenches-84/marche-noel-et-noel-enfants_626949757",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 09/12 De 9H \u00e0 18H",
        "Adresse OK": "Toute la ville",
        "D\u00e9tails OK": "30 exposant maximum",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01816",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Robion, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Robion",
        "dates": "Dimanche 03/12 De 10H \u00e0 18H",
        "adressse": "Ilot St Roch",
        "details": "70 exposants maximum\n V\u00eatements, gastronomie, vin, spectacle enfants, visite du P\u00e8re No\u00ebl",
        "lien": "https://noel.org/photo/630021",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 03/12 De 10H \u00e0 18H",
        "Adresse OK": "Ilot St Roch",
        "D\u00e9tails OK": "70 exposants maximum<br> V\u00eatements, gastronomie, vin, spectacle enfants, visite du P\u00e8re No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01817",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Robion, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Robion",
        "dates": "Dimanche 17/12 de 10H \u00e0 18H",
        "adressse": "ZA du Sablon",
        "details": "2\u00e8me \u00e9dition du march\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par les commer\u00e7ants de la zone des Sablons \u00e0 Robion\n Animations et visite du P\u00e8re No\u00ebl",
        "lien": "https://www.ventouxprovence.fr/fileadmin/mediatheque/ventoux-provence/document/marche-noel-vaucluse-2-2023-compressed.pdf",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17/12 de 10H \u00e0 18H",
        "Adresse OK": "ZA du Sablon",
        "D\u00e9tails OK": "2\u00e8me \u00e9dition du march\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par les commer\u00e7ants de la zone des Sablons \u00e0 Robion<br> Animations et visite du P\u00e8re No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01818",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saignon, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Saignon",
        "dates": "Dimanche 10/12 De 10H \u00e0 18H",
        "adressse": null,
        "details": "D\u00e9gustation, Promenade dans Saignon, parcours de cr\u00e8ches de tous pays,\n Go\u00fbter des treize desserts proven\u00e7aux, \u00e0 17 heures, avec le tirage de la tombola (Salle des F\u00eates) et des chants proven\u00e7aux",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Saignon-84/petit-marche-noel-saignon_6784767181",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10/12 De 10H \u00e0 18H",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "D\u00e9gustation, Promenade dans Saignon, parcours de cr\u00e8ches de tous pays,<br> Go\u00fbter des treize desserts proven\u00e7aux, \u00e0 17 heures, avec le tirage de la tombola (Salle des F\u00eates) et des chants proven\u00e7aux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01819",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Martin-de-la-Brasque, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Saint-Martin-de-la-Brasque",
        "dates": "Samedi 02/12 De 10H \u00e0 17H",
        "adressse": "Mairie",
        "details": "30 exposants maximum",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Saint-Martin-de-la-Brasque-84/marche-noel-createurs-et-artisans_3034828937",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 02/12 De 10H \u00e0 17H",
        "Adresse OK": "Mairie",
        "D\u00e9tails OK": "30 exposants maximum",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01820",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Pierre-de-Vassols, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Saint-Pierre-de-Vassols",
        "dates": "Dimanche 17/12 \u00e0 partir de 14h30",
        "adressse": null,
        "details": "2\u00e8me \u00e9dition du march\u00e9 de No\u00ebl \"En attendant No\u00ebl\u2026\" Anim\u00e9 par\n Elodie Fun\u00e8s,accord\u00e9oniste de la compagnie Mazik",
        "lien": "https://www.ventouxprovence.fr/fileadmin/mediatheque/ventoux-provence/document/marche-noel-vaucluse-2-2023-compressed.pdf",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17/12 \u00e0 partir de 14h30",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "2\u00e8me \u00e9dition du march\u00e9 de No\u00ebl \"En attendant No\u00ebl\u2026\" Anim\u00e9 par<br> Elodie Fun\u00e8s,accord\u00e9oniste de la compagnie Mazik",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01821",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Saturnin-l\u00e8s-Apt, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Saint-Saturnin-l\u00e8s-Apt",
        "dates": "Dimanche 10/12 De 10H \u00e0 18H",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10/12 De 10H \u00e0 18H",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01822",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Saturnin-l\u00e8s-Apt, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Saint-Saturnin-l\u00e8s-Apt",
        "dates": "Du mercredi 22/11 au mercredi 29/11 De 10H \u00e0 18H",
        "adressse": "Point I, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la poste",
        "details": "14 exposants maximun",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Saint-Saturnin-les-Apt-84/marche-l-avent_2173261161",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du mercredi 22/11 au mercredi 29/11 De 10H \u00e0 18H",
        "Adresse OK": "Point I, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la poste",
        "D\u00e9tails OK": "14 exposants maximun",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01823",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Saturnin-l\u00e8s-Avignon, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Saint-Saturnin-l\u00e8s-Avignon",
        "dates": "Du vendredi 01/12 au dimanche 03/12\n Vendredi de 17H \u00e0 22H\n Samedi de 10H \u00e0 21H\n Dimanche de 10H \u00e0 19H",
        "adressse": "26, Place Des Caf\u00e9s",
        "details": "45 exposants maximum",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Saint-Saturnin-les-Avignon-84/marche-noel_2362795281",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 01/12 au dimanche 03/12<br> Vendredi de 17H \u00e0 22H<br> Samedi de 10H \u00e0 21H<br> Dimanche de 10H \u00e0 19H",
        "Adresse OK": "26, Place Des Caf\u00e9s",
        "D\u00e9tails OK": "45 exposants maximum",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01824",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sannes, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Sannes",
        "dates": "Samedi 02/12 De 09H30 \u00e0 20H",
        "adressse": "Ch\u00e2teau de Sannes,1580, RD 37",
        "details": null,
        "lien": "https://www.ventouxprovence.fr/fileadmin/mediatheque/ventoux-provence/document/marche-noel-vaucluse-2-2023-compressed.pdf",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 02/12 De 09H30 \u00e0 20H",
        "Adresse OK": "Ch\u00e2teau de Sannes,1580, RD 37",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01825",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sarrians, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Sarrians",
        "dates": "Du vendredi 08/12 au dimanche 10/12\n Vendredi \u00e0 partir de 18H\n Samedi \u00e0 partir de 10H",
        "adressse": "Place Jean Jaur\u00e8s",
        "details": "Animation, d\u00e9ambulations, balade en cal\u00e8che, feu d'artifice, visite du P\u00e8re No\u00ebl",
        "lien": "https://www.ventouxprovence.fr/fileadmin/mediatheque/ventoux-provence/document/marche-noel-vaucluse-2-2023-compressed.pdf",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 08/12 au dimanche 10/12<br> Vendredi \u00e0 partir de 18H<br> Samedi \u00e0 partir de 10H",
        "Adresse OK": "Place Jean Jaur\u00e8s",
        "D\u00e9tails OK": "Animation, d\u00e9ambulations, balade en cal\u00e8che, feu d'artifice, visite du P\u00e8re No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01826",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sault, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Sault",
        "dates": "Dimanche 17/12 de 10H \u00e0 18H",
        "adressse": "Devant la Mairie",
        "details": "Exposition des p\u00e8res No\u00ebl du monde, chasse au tr\u00e9sor, lecture de contes, chorale buissonni\u00e8re et visite du P\u00e8re No\u00ebl",
        "lien": "https://www.ventouxprovence.fr/fileadmin/mediatheque/ventoux-provence/document/marche-noel-vaucluse-2-2023-compressed.pdf",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17/12 de 10H \u00e0 18H",
        "Adresse OK": "Devant la Mairie",
        "D\u00e9tails OK": "Exposition des p\u00e8res No\u00ebl du monde, chasse au tr\u00e9sor, lecture de contes, chorale buissonni\u00e8re et visite du P\u00e8re No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01827",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "S\u00e9guret, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "S\u00e9guret",
        "dates": "Dimanche 17/12 De 10H \u00e0 17H",
        "adressse": "Place des arceaux",
        "details": "Cr\u00e9che vivante et exposition de santons \u00e0 l'\u00e9glise et \u00e0 la chapelle\n Four banal\n Visite du P\u00e8re No\u00ebl entre 11H et 16H\n Jeux en bois et maquillage pour les enfants",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Seguret-84/journee-traditions_7649369725",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17/12 De 10H \u00e0 17H",
        "Adresse OK": "Place des arceaux",
        "D\u00e9tails OK": "Cr\u00e9che vivante et exposition de santons \u00e0 l'\u00e9glise et \u00e0 la chapelle<br> Four banal<br> Visite du P\u00e8re No\u00ebl entre 11H et 16H<br> Jeux en bois et maquillage pour les enfants",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01828",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sorgues, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Sorgues",
        "dates": "Du samedi 02/12 au dimanche 03/12\n Samedi de 10H \u00e0 19H\n Dimanche de 10H \u00e0 18H",
        "adressse": "300, Chemin De La Traille \u00e0 l\u2019\u00e9cole Steiner-Waldorf de Sorgues",
        "details": "Organis\u00e9 par l\u2019\u00e9cole Steiner-Waldorf de Sorgues\n 50 exposants maximum\n Restauration, spectacles, ateliers enfants/ado, artisanat",
        "lien": "https://noel.org/photo/642389",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 02/12 au dimanche 03/12<br> Samedi de 10H \u00e0 19H<br> Dimanche de 10H \u00e0 18H",
        "Adresse OK": "300, Chemin De La Traille \u00e0 l\u2019\u00e9cole Steiner-Waldorf de Sorgues",
        "D\u00e9tails OK": "Organis\u00e9 par l\u2019\u00e9cole Steiner-Waldorf de Sorgues<br> 50 exposants maximum<br> Restauration, spectacles, ateliers enfants/ado, artisanat",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01829",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Taillades, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Taillades",
        "dates": "Dimanche 10/12 De 10H \u00e0 18H",
        "adressse": "Place de la Mairie",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10/12 De 10H \u00e0 18H",
        "Adresse OK": "Place de la Mairie",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01830",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vacqueyras, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Vacqueyras",
        "dates": "Dimanche 10/12 De 9H \u00e0 18H",
        "adressse": "Le Village",
        "details": "Animations pour enfants\n Visite du P\u00e8re No\u00ebl",
        "lien": "https://www.ventouxprovence.fr/fileadmin/mediatheque/ventoux-provence/document/marche-noel-vaucluse-2-2023-compressed.pdf",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10/12 De 9H \u00e0 18H",
        "Adresse OK": "Le Village",
        "D\u00e9tails OK": "Animations pour enfants<br> Visite du P\u00e8re No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01831",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ved\u00e8ne, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Ved\u00e8ne",
        "dates": "Samedi 09/12 De 10H \u00e0 20H",
        "adressse": "Place des Petits Ponts, Cours Mar\u00e9chal Leclerc",
        "details": "60 exposants maximum\n March\u00e9 anim\u00e9 (p\u00e8re no\u00ebl, mascottes g\u00e9antes, musique, animateur, stand cr\u00e9atif enfant gratuit)\n Grande parade le soir \u00e0 partir de 18h",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Vedene-84/marche-noel-artisanal-et-gourmand_1550814305",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 09/12 De 10H \u00e0 20H",
        "Adresse OK": "Place des Petits Ponts, Cours Mar\u00e9chal Leclerc",
        "D\u00e9tails OK": "60 exposants maximum<br> March\u00e9 anim\u00e9 (p\u00e8re no\u00ebl, mascottes g\u00e9antes, musique, animateur, stand cr\u00e9atif enfant gratuit)<br> Grande parade le soir \u00e0 partir de 18h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01832",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ved\u00e8ne, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Ved\u00e8ne",
        "dates": "Samedi 16/12 De 9H30 \u00e0 17H30",
        "adressse": "Domaine du grand plantier - 1030, Avenue De La Lib\u00e9ration",
        "details": "10 exposants maximum\n Organis\u00e9 par le Domaine du grand plantier : vente de ses produits de terroirs et de vins",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Vedene-84/marche-gourmand-noel-au-domaine-du-grand-plantier_8285229585",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16/12 De 9H30 \u00e0 17H30",
        "Adresse OK": "Domaine du grand plantier - 1030, Avenue De La Lib\u00e9ration",
        "D\u00e9tails OK": "10 exposants maximum<br> Organis\u00e9 par le Domaine du grand plantier : vente de ses produits de terroirs et de vins",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01833",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Velleron, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Velleron",
        "dates": "Dimanche 03/12 De 10H \u00e0 18H",
        "adressse": "2, Rue Madeleine Sechan",
        "details": "25 exposants maximun\n Artisanat, d\u00e9coration, produits r\u00e9gionaux, gastronomie, visite du P\u00e8re No\u00ebl (11H \u00e0 12H et 15H\u00e016H30) et bo\u00eete aux lettres pour lui \u00e9crire",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Velleron-84/marche-noel_6445014057\n https://noel.org/photo/645003",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 03/12 De 10H \u00e0 18H",
        "Adresse OK": "2, Rue Madeleine Sechan",
        "D\u00e9tails OK": "25 exposants maximun<br> Artisanat, d\u00e9coration, produits r\u00e9gionaux, gastronomie, visite du P\u00e8re No\u00ebl (11H \u00e0 12H et 15H\u00e016H30) et bo\u00eete aux lettres pour lui \u00e9crire",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01834",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Venasque, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Venasque",
        "dates": "Dimanche 10/12 De 10H \u00e0 18H30",
        "adressse": "Centre du village",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10/12 De 10H \u00e0 18H30",
        "Adresse OK": "Centre du village",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01835",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Viens, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Viens",
        "dates": "Dimanche 10/12 De 10H \u00e0 17H",
        "adressse": "Domaine Les Davids",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10/12 De 10H \u00e0 17H",
        "Adresse OK": "Domaine Les Davids",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01836",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Viens, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Viens",
        "dates": "Dimanche 10/12 De 10H \u00e0 17H",
        "adressse": "Le Domaine des Davids",
        "details": "Organis\u00e9 par le Domaine des Davids",
        "lien": "www.lesdavids.fr",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10/12 De 10H \u00e0 17H",
        "Adresse OK": "Le Domaine des Davids",
        "D\u00e9tails OK": "Organis\u00e9 par le Domaine des Davids",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01837",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Villelaure, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Villelaure",
        "dates": "Dimanche 26/11 De 10H \u00e0 18H",
        "adressse": "22, Place General De Gaulle",
        "details": "90 exposants maximum \n Animations pour petits et grands, Restauration sur place et \u00e0 emporter, Buvette sur place tenue par le comit\u00e9 des f\u00eates",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Villelaure-84/marche-noel_550921377",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26/11 De 10H \u00e0 18H",
        "Adresse OK": "22, Place General De Gaulle",
        "D\u00e9tails OK": "90 exposants maximum <br> Animations pour petits et grands, Restauration sur place et \u00e0 emporter, Buvette sur place tenue par le comit\u00e9 des f\u00eates",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01838",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Villes-sur-Auzon, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Villes-sur-Auzon",
        "dates": "Dimanche 10/12 De 9H \u00e0 18H",
        "adressse": "Place du 8 mai",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10/12 De 9H \u00e0 18H",
        "Adresse OK": "Place du 8 mai",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01839",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Visan, Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Vaucluse",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "DEP": "84",
        "Ville": "Visan",
        "dates": "Samedi 09/12 De 11H \u00e0 22H",
        "adressse": "Place Humbert II",
        "details": "30 exposant maximum\n Concerts\n Maquillage\n Promenade en Cal\u00e8che\n Photo avec P\u00e8re No\u00ebl\n Illumination du sapin de No\u00ebl\n Feu d'artifice",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Visan-84/marche-noel_3238499541",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 09/12 De 11H \u00e0 22H",
        "Adresse OK": "Place Humbert II",
        "D\u00e9tails OK": "30 exposant maximum<br> Concerts<br> Maquillage<br> Promenade en Cal\u00e8che<br> Photo avec P\u00e8re No\u00ebl<br> Illumination du sapin de No\u00ebl<br> Feu d'artifice",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01840",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Angles, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Angles",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Le clos de la Chenill\u00e9e, rue de la Dugeonni\u00e8re ",
        "details": "Pus de 30 exposants, animations, feu d'artifice \u00e0 18h, stand t\u00e9l\u00e9thon, trampoline,\nvin chaud, d\u00e9ambualtion...",
        "lien": "https://www.destination-vendeegrandlittoral.com/sit/agenda/fetes-populaires/marche-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Le clos de la Chenill\u00e9e, rue de la Dugeonni\u00e8re ",
        "D\u00e9tails OK": "Pus de 30 exposants, animations, feu d'artifice \u00e0 18h, stand t\u00e9l\u00e9thon, trampoline,<br>vin chaud, d\u00e9ambualtion...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01841",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Beaulieu sous la Roche, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Beaulieu sous la Roche",
        "dates": "1er au 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Centre ville",
        "details": "Une centaine d'exposants, \"La f\u00e9erie des Santons\" : spectacle et animations \nd'une heure, des vitrines anim\u00e9es place du march\u00e9 et une grande exposition\nde jouets Playmobil\u00ae \u00e0 l'atelier de la d\u00e9esse",
        "lien": "https://www.vendee-tourisme.com/vivez-la-feerie-de-noel-beaulieu-sous-la-roche",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "1er au 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Centre ville",
        "D\u00e9tails OK": "Une centaine d'exposants, \"La f\u00e9erie des Santons\" : spectacle et animations <br>d'une heure, des vitrines anim\u00e9es place du march\u00e9 et une grande exposition<br>de jouets Playmobil\u00ae \u00e0 l'atelier de la d\u00e9esse",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01842",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bois de C\u00e9n\u00e9, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Bois de C\u00e9n\u00e9",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Impasse \u00c9tienne Veronneau ",
        "details": null,
        "lien": "https://www.boisdecene.fr/evenement/marche-de-noel-apel-ecole-ste-jeanne-darc/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Impasse \u00c9tienne Veronneau ",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01843",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bouin, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Bouin",
        "dates": null,
        "adressse": "Place de l\u2019\u00e9glise",
        "details": "Chants de No\u00ebl, balades en attelage, d\u00e9gustations, spectacles et surprises,\napparition du p\u00e8re No\u00ebl",
        "lien": "https://www.bouin.fr/evenement/noel-a-bouin-3/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": null,
        "Adresse OK": "Place de l\u2019\u00e9glise",
        "D\u00e9tails OK": "Chants de No\u00ebl, balades en attelage, d\u00e9gustations, spectacles et surprises,<br>apparition du p\u00e8re No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01844",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Boup\u00e8re, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Boup\u00e8re",
        "dates": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place Cl\u00e9ment V ",
        "details": "Illumination de l'\u00e9glise, visite du P\u00e8re No\u00ebl, d\u00e9gustation d'hu\u00eetres, man\u00e8ge\nmusical, spectacle \"Le P\u00f4le Nord s'agite\", sculpteur de ballons",
        "lien": "https://www.vendeebocage.fr/agenda/marche-de-noel-le-boupere/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place Cl\u00e9ment V ",
        "D\u00e9tails OK": "Illumination de l'\u00e9glise, visite du P\u00e8re No\u00ebl, d\u00e9gustation d'hu\u00eetres, man\u00e8ge<br>musical, spectacle \"Le P\u00f4le Nord s'agite\", sculpteur de ballons",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01845",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Br\u00e9tignolles sur Mer , Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Br\u00e9tignolles sur Mer ",
        "dates": "samedi 16 d\u00e9cembre",
        "adressse": "place des Halles",
        "details": "Fanfare Jacqueline Cambouis, 50 exposants, produits locaux, animations pour\npetits et grands",
        "lien": "http://bretignolles-sur-mer.fr/module-Contenus-viewpub-tid-19-pid-1164.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 16 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "place des Halles",
        "D\u00e9tails OK": "Fanfare Jacqueline Cambouis, 50 exposants, produits locaux, animations pour<br>petits et grands",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01846",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cezais, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Cezais",
        "dates": "du samedi 16 d\u00e9cembre au dimanche 17",
        "adressse": "Ch\u00e2teau de La Cressionni\u00e8re",
        "details": "Entr\u00e9e 1 euro et gratuit pour les enfants, une vingtaine d'exposants",
        "lien": "https://www.cirkwi.com/fr/point-interet/2802599-marche-de-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du samedi 16 d\u00e9cembre au dimanche 17",
        "Adresse OK": "Ch\u00e2teau de La Cressionni\u00e8re",
        "D\u00e9tails OK": "Entr\u00e9e 1 euro et gratuit pour les enfants, une vingtaine d'exposants",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01847",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chaill\u00e9 les Marais, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Chaill\u00e9 les Marais",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle du Pr\u00e9 vert",
        "details": "Artistes, artisans cr\u00e9ateurs, artisans de bouche, photos de No\u00ebl, bo\u00eete aux \nlettres du P\u00e8re No\u00ebl et diverses animations",
        "lien": "https://www.sudvendeelittoral.com/agenda/marche-de-noel-de-chaille-les-marais/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle du Pr\u00e9 vert",
        "D\u00e9tails OK": "Artistes, artisans cr\u00e9ateurs, artisans de bouche, photos de No\u00ebl, bo\u00eete aux <br>lettres du P\u00e8re No\u00ebl et diverses animations",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01848",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Challans, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Challans",
        "dates": "vendredi 15 au dimanche 24 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Parvis de la Mairie",
        "details": "D\u2019artisans locaux (spiritueux, gourmandises sal\u00e9es et sucr\u00e9es, bijoux, v\u00eatements,\naccessoires\u2026), chichis, cr\u00eapes, boissons chaudes et food truck",
        "lien": "https://www.challans.fr/evenement/marche-de-noel-2023/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "vendredi 15 au dimanche 24 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Parvis de la Mairie",
        "D\u00e9tails OK": "D\u2019artisans locaux (spiritueux, gourmandises sal\u00e9es et sucr\u00e9es, bijoux, v\u00eatements,<br>accessoires\u2026), chichis, cr\u00eapes, boissons chaudes et food truck",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01849",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chantonnay, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Chantonnay",
        "dates": "samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de la Libert\u00e9",
        "details": "Artisants d'art, exposants, cal\u00e8che tir\u00e9e par les chevaux, p\u00e8re no\u00ebl, ours g\u00e9ant",
        "lien": "https://www.ville-chantonnay.fr/actualites/marche-et-animations-de-noel-2023/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de la Libert\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": "Artisants d'art, exposants, cal\u00e8che tir\u00e9e par les chevaux, p\u00e8re no\u00ebl, ours g\u00e9ant",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01850",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Curzon, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Curzon",
        "dates": "du samedi 16 au dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Parking salle des f\u00eates",
        "details": "Artisans, producteurs et commer\u00e7ants, surprise pour les enfants",
        "lien": "https://www.destination-vendeegrandlittoral.com/sit/agenda/fetes-populaires/marche-de-noel-7/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du samedi 16 au dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Parking salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Artisans, producteurs et commer\u00e7ants, surprise pour les enfants",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01851",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Fenouiller, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Fenouiller",
        "dates": "samedi 16 et dimanche 17 d\u00e9cembre ",
        "adressse": "41 rue du centre, parking du p\u00f4le sant\u00e9",
        "details": "10 chalets en bois et autant de barnums, commer\u00e7ants et artisans locaux, \ndes animations gratuites pour les enfants, la pr\u00e9sence du P\u00e8re-No\u00ebl, une\nambiance musicale festive, des concerts",
        "lien": "https://www.payssaintgilles-tourisme.fr/agenda/marche-de-noel-du-fenouiller/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 16 et dimanche 17 d\u00e9cembre ",
        "Adresse OK": "41 rue du centre, parking du p\u00f4le sant\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": "10 chalets en bois et autant de barnums, commer\u00e7ants et artisans locaux, <br>des animations gratuites pour les enfants, la pr\u00e9sence du P\u00e8re-No\u00ebl, une<br>ambiance musicale festive, des concerts",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01852",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Fontenay le Comte, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Fontenay le Comte",
        "dates": "du vendredi 15 au dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Quai Poey d'Avant & Place de la Bascule",
        "details": "Artisants, producteurs, feu d'artifice, arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl, animations, spectacles",
        "lien": "https://www.facebook.com/ville.fontenaylecomte/?locale=hr_HR",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du vendredi 15 au dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Quai Poey d'Avant & Place de la Bascule",
        "D\u00e9tails OK": "Artisants, producteurs, feu d'artifice, arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl, animations, spectacles",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01853",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "L'Aiguillon sur Vie, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "L'Aiguillon sur Vie",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Foyer rural",
        "details": "Artisanat- objets \"faits maison\", animations de No\u00ebl, visite du P\u00e8re No\u00ebl,\nrestauration/Bar sur place, fanfare Sainte C\u00e9cile",
        "lien": "https://www.payssaintgilles-tourisme.fr/agenda/marche-de-noel-de-laiguillon-sur-vie/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Foyer rural",
        "D\u00e9tails OK": "Artisanat- objets \"faits maison\", animations de No\u00ebl, visite du P\u00e8re No\u00ebl,<br>restauration/Bar sur place, fanfare Sainte C\u00e9cile",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01854",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "L'\u00c9pine, Noirmoutier, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "L'\u00c9pine, Noirmoutier",
        "dates": "samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle de la Salangane",
        "details": "Animations et exposants divers et vari\u00e9s, stands de nourriture et de boisson",
        "lien": "https://www.ile-noirmoutier.com/fr/que-faire-sur-l-ile/evenements-animations/9-et-10-decembre-2023-marche-de-noel.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle de la Salangane",
        "D\u00e9tails OK": "Animations et exposants divers et vari\u00e9s, stands de nourriture et de boisson",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01855",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "L'\u00cele d'Yeu, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "L'\u00cele d'Yeu",
        "dates": "vendredi 15 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Le Chapiteau de la Citadelle, rue de la Citadelle ",
        "details": "Chants de No\u00ebl par les \u00e9l\u00e8ves, vente de g\u00e2teaux, vin chaud et boissons,\npetite kermesse",
        "lien": "https://www.ile-yeu.fr/que-faire-a-l-ile-d-yeu/agenda/marche-de-noel-de-l-ecole-notre-dame-du-port-1377460",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "vendredi 15 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Le Chapiteau de la Citadelle, rue de la Citadelle ",
        "D\u00e9tails OK": "Chants de No\u00ebl par les \u00e9l\u00e8ves, vente de g\u00e2teaux, vin chaud et boissons,<br>petite kermesse",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01856",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Chaize Giraud , Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "La Chaize Giraud ",
        "dates": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Rue de la Grotte, Jardin public devant la Mairie",
        "details": "Artisans, artistes, producteurs locaux, animations, buvette, vin chaud",
        "lien": "https://www.flanerbouger.fr/events/marches-de-noel/85220-marche-de-noel-la-chaize-giraud-424368",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Rue de la Grotte, Jardin public devant la Mairie",
        "D\u00e9tails OK": "Artisans, artistes, producteurs locaux, animations, buvette, vin chaud",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01857",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Chaize le Vicomte, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "La Chaize le Vicomte",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place Saint Jean",
        "details": "Plus de 35 exposants \"Artisans - Producteurs\", animations, concert du groupe\nNo Way Back, vin chaud, pr\u00e9sence du p\u00e8re no\u00ebl",
        "lien": "http://www.lachaizelevicomte.fr/mobile/fr/actualite/217912/marche-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place Saint Jean",
        "D\u00e9tails OK": "Plus de 35 exposants \"Artisans - Producteurs\", animations, concert du groupe<br>No Way Back, vin chaud, pr\u00e9sence du p\u00e8re no\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01858",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Chataigneraie, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "La Chataigneraie",
        "dates": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de la R\u00e9publique",
        "details": "Exposants, p\u00e8re No\u00ebl, restauration, buvette, animation musicale",
        "lien": "https://m.facebook.com/photo.php?fbid=342368938311611&id=100076155219619&set=pb.100076155219619.-2207520000&eav=AfaUlofPiWMGQ5Mozks3susSMRQVCuyEWHoq_s6L1A4EubbjzaY-bO45FWfYl2jOdTQ&paipv=0&source=49",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de la R\u00e9publique",
        "D\u00e9tails OK": "Exposants, p\u00e8re No\u00ebl, restauration, buvette, animation musicale",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01859",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Couture, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "La Couture",
        "dates": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de l'\u00e9glise",
        "details": "Artisans, cr\u00e9ateurs, producteurs locaux, animations pour les enfants,\nambiance musicale, balade en cr\u00e8che avec le P\u00e8re No\u00ebl",
        "lien": "https://www.sudvendeelittoral.com/agenda/marche-de-noel-couturois/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de l'\u00e9glise",
        "D\u00e9tails OK": "Artisans, cr\u00e9ateurs, producteurs locaux, animations pour les enfants,<br>ambiance musicale, balade en cr\u00e8che avec le P\u00e8re No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01860",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Roche sur Yon, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "La Roche sur Yon",
        "dates": "8, 9 et 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Le LABO chuchote - Passage M\u00e9dicis",
        "details": "march\u00e9 de cr\u00e9ateurs",
        "lien": "https://www.vendee-tourisme.com/agenda-des-sorties-et-evenements-en-vendee/marche-de-createurs-dans-le-passage-medicis/la-roche-sur-yon/fmapdl085v51s3c7",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "8, 9 et 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Le LABO chuchote - Passage M\u00e9dicis",
        "D\u00e9tails OK": "march\u00e9 de cr\u00e9ateurs",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01861",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Les Achards, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Les Achards",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de l'\u00e9glise",
        "details": "Nombreux exposants : artisanat, produits locaux, animations tout au long de la\njourn\u00e9e : jeux gonflables, photos offertes avec Le P\u00e8re No\u00ebl",
        "lien": "https://www.vendee-tourisme.com/agenda-des-sorties-et-evenements-en-vendee/marche-de-noel-de-la-chapelle/les-achards/fmapdl085v519043",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de l'\u00e9glise",
        "D\u00e9tails OK": "Nombreux exposants : artisanat, produits locaux, animations tout au long de la<br>journ\u00e9e : jeux gonflables, photos offertes avec Le P\u00e8re No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01862",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Les Brouzils, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Les Brouzils",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Rue Georges Cl\u00e9menceau - Place de la mairie ",
        "details": "Lecture de contes, tour en cal\u00e8che, pr\u00e9sence du p\u00e8re no\u00ebl, \nrepr\u00e9sentation de l'\u00e9cole de musique, chants de no\u00ebl par les enfants des \u00e9coles,\nspectacles de danse et march\u00e9 aux lampions",
        "lien": "https://les-brouzils.com/blog/animnoel-2023",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Rue Georges Cl\u00e9menceau - Place de la mairie ",
        "D\u00e9tails OK": "Lecture de contes, tour en cal\u00e8che, pr\u00e9sence du p\u00e8re no\u00ebl, <br>repr\u00e9sentation de l'\u00e9cole de musique, chants de no\u00ebl par les enfants des \u00e9coles,<br>spectacles de danse et march\u00e9 aux lampions",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01863",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Les Sables d'Olonne , Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Les Sables d'Olonne ",
        "dates": "du vendredi 8 et dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle Audubon, boulevard Pasteur",
        "details": "Ateliers cr\u00e9atifs, balades \u00e0 poneys, groupe \"Pop Corn Ladies\", \"Oulala Jazz Band\"\net \"The Tiki Sisters\", contes de No\u00ebl, concours du plus beau pull de No\u00ebl",
        "lien": "https://www.lessables.mobi/fiche/detail/21626/Agenda~Animations-de-NOEL/March%C3%A9-de-No%C3%ABl?date=2023-12-08",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du vendredi 8 et dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle Audubon, boulevard Pasteur",
        "D\u00e9tails OK": "Ateliers cr\u00e9atifs, balades \u00e0 poneys, groupe \"Pop Corn Ladies\", \"Oulala Jazz Band\"<br>et \"The Tiki Sisters\", contes de No\u00ebl, concours du plus beau pull de No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01864",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Longeville sur Mer, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Longeville sur Mer",
        "dates": "du vendredi 8 au dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de la Libert\u00e9",
        "details": "Plus de 90 exposants, repas anim\u00e9, conte du p\u00e8re no\u00ebl, vin chaud, man\u00e8ge...",
        "lien": "https://www.mairie-longevillesurmer.fr/agenda/marche-de-noel-2/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du vendredi 8 au dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de la Libert\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": "Plus de 90 exposants, repas anim\u00e9, conte du p\u00e8re no\u00ebl, vin chaud, man\u00e8ge...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01865",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lu\u00e7on, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Lu\u00e7on",
        "dates": "samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Comit\u00e9 des f\u00eates et de l'acap",
        "details": "75 exposants : cr\u00e8che, chalet photos avec le p\u00e8re No\u00ebl, cabine photos\nsouvenirs, biathlon laser, atelier confection d'objets de No\u00ebl, balades en cal\u00e8che,\npiste de luge gonflable, snowboard m\u00e9canique, man\u00e8ge \u00e0 l'ancienne, \nstands gourmandes",
        "lien": "https://www.sudvendeelittoral.com/agenda/marche-de-noel-de-lucon/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Comit\u00e9 des f\u00eates et de l'acap",
        "D\u00e9tails OK": "75 exposants : cr\u00e8che, chalet photos avec le p\u00e8re No\u00ebl, cabine photos<br>souvenirs, biathlon laser, atelier confection d'objets de No\u00ebl, balades en cal\u00e8che,<br>piste de luge gonflable, snowboard m\u00e9canique, man\u00e8ge \u00e0 l'ancienne, <br>stands gourmandes",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01866",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Maillezais, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Maillezais",
        "dates": "du 1er au 3 d\u00e9cembre et du 8 au 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "L'Abbaye de Maillezais",
        "details": "Ambiance foire orientale, animations, plus de 40 000 visiteurs chaque ann\u00e9e, \nbalade \u00e0 dos d'\u00e2ne, spectacles, pr\u00e9sence des rois mages...",
        "lien": "https://www.vendee-tourisme.com/noel-dans-les-abbayes-du-sud-vendee",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du 1er au 3 d\u00e9cembre et du 8 au 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "L'Abbaye de Maillezais",
        "D\u00e9tails OK": "Ambiance foire orientale, animations, plus de 40 000 visiteurs chaque ann\u00e9e, <br>balade \u00e0 dos d'\u00e2ne, spectacles, pr\u00e9sence des rois mages...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01867",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mouilleron Saint Germain, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Mouilleron Saint Germain",
        "dates": "dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de Lattre",
        "details": "P\u00e8re-No\u00ebl, un sculpteur de ballon, un orgue de barbarie, chorale \u00e0 l'\u00e9glise, \n14 chalets exposants",
        "lien": "https://www.marches-noel.org/marche-de-noel-2023-mouilleron-saint-germain-vendee-85/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de Lattre",
        "D\u00e9tails OK": "P\u00e8re-No\u00ebl, un sculpteur de ballon, un orgue de barbarie, chorale \u00e0 l'\u00e9glise, <br>14 chalets exposants",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01868",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Moutiers sur le Lay, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Moutiers sur le Lay",
        "dates": "samedi 16 d\u00e9cembre",
        "adressse": "La Grange du Lay",
        "details": "Lecture de conte, produits locaux, chant des enfants, concours du plus beau pull \nde No\u00ebl, restauration sur place sur r\u00e9servation",
        "lien": "https://www.sudvendeelittoral.com/agenda/marche-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 16 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "La Grange du Lay",
        "D\u00e9tails OK": "Lecture de conte, produits locaux, chant des enfants, concours du plus beau pull <br>de No\u00ebl, restauration sur place sur r\u00e9servation",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01869",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Nalliers, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Nalliers",
        "dates": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place Mend\u00e8s France",
        "details": "Exposants, cr\u00e9ateurs, producteurs, d\u00e9monstration de twirling, chants d'\u00e9l\u00e8ves\ndes \u00e9coles, restauration, pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl",
        "lien": "https://www.sudvendeelittoral.com/agenda/marche-de-noel-de-nalliers/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place Mend\u00e8s France",
        "D\u00e9tails OK": "Exposants, cr\u00e9ateurs, producteurs, d\u00e9monstration de twirling, chants d'\u00e9l\u00e8ves<br>des \u00e9coles, restauration, pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01870",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "P\u00e9ault, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "P\u00e9ault",
        "dates": "dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle Norbert Meunier",
        "details": "Producteurs et cr\u00e9ateurs, buvette et vin chaud, bar \u00e0 huitres, cr\u00eapes",
        "lien": "https://www.sudvendeelittoral.com/agenda/marche-de-noel-de-lamicale-laique-de-peault/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle Norbert Meunier",
        "D\u00e9tails OK": "Producteurs et cr\u00e9ateurs, buvette et vin chaud, bar \u00e0 huitres, cr\u00eapes",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01871",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pouzauges, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Pouzauges",
        "dates": "vendredi 15 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Jardin des Puys",
        "details": "Vente des produits du jardin, accueil de producteurs et cr\u00e9ateurs locaux, animations",
        "lien": "https://www.vendeebocage.fr/agenda/marche-de-noel-au-jardin-des-puys/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "vendredi 15 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Jardin des Puys",
        "D\u00e9tails OK": "Vente des produits du jardin, accueil de producteurs et cr\u00e9ateurs locaux, animations",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01872",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "R\u00e9aumur, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "R\u00e9aumur",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "R\u00e9sidence autonomie",
        "details": "Bar \u00e0 huitres, vente de cr\u00eapes et chocolats, tour de Jo\u00eblette, orgue de barbarie,\nstand t\u00e9l\u00e9thon : aniamtion pour petits et grands",
        "lien": "https://www.intramuros.org/reaumur/agenda/292258",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "R\u00e9sidence autonomie",
        "D\u00e9tails OK": "Bar \u00e0 huitres, vente de cr\u00eapes et chocolats, tour de Jo\u00eblette, orgue de barbarie,<br>stand t\u00e9l\u00e9thon : aniamtion pour petits et grands",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01873",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint andr\u00e9 Goule d'Oie, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Saint andr\u00e9 Goule d'Oie",
        "dates": "samedi 16 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Comit\u00e9 des F\u00eates",
        "details": "Sp\u00e9cialit\u00e9s culinaires, artisanat local, arts et d\u00e9corations, textiles,animations tout\nau long de l'apr\u00e8s-midi, bar et restauration sur place",
        "lien": "https://www.vendeebocage.fr/agenda/marche-de-noel-5/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 16 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Comit\u00e9 des F\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Sp\u00e9cialit\u00e9s culinaires, artisanat local, arts et d\u00e9corations, textiles,animations tout<br>au long de l'apr\u00e8s-midi, bar et restauration sur place",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01874",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint Denis la Chevasse, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Saint Denis la Chevasse",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Espace Jean Yole",
        "details": "Sculpteur de ballons, visite du p\u00e8re no\u00ebl, photos, hu\u00eetres, vin chaud, producteurs\ntombola, exposition de voitures anciennes",
        "lien": "https://www.saintdenislachevasse.fr/actualites/le-marche-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Espace Jean Yole",
        "D\u00e9tails OK": "Sculpteur de ballons, visite du p\u00e8re no\u00ebl, photos, hu\u00eetres, vin chaud, producteurs<br>tombola, exposition de voitures anciennes",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01875",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint Hilaire de Riez , Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Saint Hilaire de Riez ",
        "dates": "du vendredi 15 au dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place Gaston Pateau",
        "details": "Animations, spectacles de rue, animations, P\u00e8re-No\u00ebl...",
        "lien": "https://www.payssaintgilles-tourisme.fr/agenda/marche-de-noel-de-saint-hilaire-de-riez/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du vendredi 15 au dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place Gaston Pateau",
        "D\u00e9tails OK": "Animations, spectacles de rue, animations, P\u00e8re-No\u00ebl...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01876",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint Michel en L'Herm, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Saint Michel en L'Herm",
        "dates": "vendredi 15 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Maison mamiliale rurale",
        "details": "Exposants, gastronomie, pr\u00e9sence du P\u00e8re-No\u00ebl, produits du terroir...",
        "lien": "https://www.sudvendeelittoral.com/agenda/marche-de-noel-de-saint-michel-en-lherm/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "vendredi 15 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Maison mamiliale rurale",
        "D\u00e9tails OK": "Exposants, gastronomie, pr\u00e9sence du P\u00e8re-No\u00ebl, produits du terroir...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01877",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sainte C\u00e9cile, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Sainte C\u00e9cile",
        "dates": "du samedi 16 au dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Logis de R\u00e9put\u00e9",
        "details": "30 exposants, P\u00e8re-No\u00ebl, tombola, tours de poneys, buvette",
        "lien": "https://www.bretagnealaferme.com/bretagne/evenement/85-marche-de-noel-au-logis-de-repute/7061",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du samedi 16 au dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Logis de R\u00e9put\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": "30 exposants, P\u00e8re-No\u00ebl, tombola, tours de poneys, buvette",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01878",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sainte Hermine, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Sainte Hermine",
        "dates": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Les Halles ",
        "details": "Artisans, commer\u00e7ants, P\u00e8re No\u00ebl, man\u00e8ges, maquillage, buvette, jeux de bois...",
        "lien": "https://www.sainte-hermine.fr/MARCHE-DE-NOEL-DE-SAINTE-HERMINE_a684.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Les Halles ",
        "D\u00e9tails OK": "Artisans, commer\u00e7ants, P\u00e8re No\u00ebl, man\u00e8ges, maquillage, buvette, jeux de bois...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01879",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sainte Pexine, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Sainte Pexine",
        "dates": "samedi 23 d\u00e9cembre",
        "adressse": "La Chapelle St Brice",
        "details": "Vente de cr\u00eapes, vin chaud, soupe de butternut, cr\u00e8che vivante, repr\u00e9sentation\n\u00e0 15h30 et 17h30",
        "lien": "https://www.sudvendeelittoral.com/agenda/marche-de-noel-et-creche-vivante/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 23 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "La Chapelle St Brice",
        "D\u00e9tails OK": "Vente de cr\u00eapes, vin chaud, soupe de butternut, cr\u00e8che vivante, repr\u00e9sentation<br>\u00e0 15h30 et 17h30",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01880",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sallertaine, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Sallertaine",
        "dates": "samedi 9 au dimanche 10 d\u00e9cembre ",
        "adressse": "Salle polyvalente, place Emile Gaborit",
        "details": "P\u00e8re No\u00ebl, balades en poney, maquillage, concours de dessin, restauration et \nfeu d\u2019artifice \u00e0 19h30",
        "lien": "https://www.challansgois-tourisme.fr/agenda/marche-de-noel-2/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 9 au dimanche 10 d\u00e9cembre ",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente, place Emile Gaborit",
        "D\u00e9tails OK": "P\u00e8re No\u00ebl, balades en poney, maquillage, concours de dessin, restauration et <br>feu d\u2019artifice \u00e0 19h30",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01881",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sevremont, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Sevremont",
        "dates": "samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Chateau de la Flocelli\u00e8re",
        "details": "Plus de 40 exposants, vin chaud, artisans locaux, musique, cr\u00e8che, tombola",
        "lien": "https://www.vendeebocage.fr/agenda/marche-de-noel-au-chateau/occ/1/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Chateau de la Flocelli\u00e8re",
        "D\u00e9tails OK": "Plus de 40 exposants, vin chaud, artisans locaux, musique, cr\u00e8che, tombola",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01882",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "St Christophe du Ligneron, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "St Christophe du Ligneron",
        "dates": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "adressse": "EPHAD, 2 rue du stade",
        "details": "Cr\u00e9ateurs, artisans, animations pour enfants et P\u00e8re-No\u00ebl",
        "lien": "https://www.saint-christophe-du-ligneron.fr/category/agenda/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "EPHAD, 2 rue du stade",
        "D\u00e9tails OK": "Cr\u00e9ateurs, artisans, animations pour enfants et P\u00e8re-No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01883",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "St Martin des Noyers, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "St Martin des Noyers",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Centre bourg",
        "details": "Exposants alimentaires et artisans, animations enfants, animations t\u00e9l\u00e9thon, \nmarch\u00e9 aux lampions et autres surprises",
        "lien": "https://www.festinoel.com/agenda-3611-2022-08-14.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Centre bourg",
        "D\u00e9tails OK": "Exposants alimentaires et artisans, animations enfants, animations t\u00e9l\u00e9thon, <br>march\u00e9 aux lampions et autres surprises",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01884",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Talmont Saint Hilaire, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Talmont Saint Hilaire",
        "dates": "du vendredi 15 au dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Chateau de Talmont",
        "details": "Patinoir, cr\u00e8che vivante, P\u00e8re-No\u00ebl, artisans locaux, activit\u00e9s pour les jeunes...",
        "lien": "https://www.destination-vendeegrandlittoral.com/sit/agenda/fetes-populaires/marche-de-noel-2/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du vendredi 15 au dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Chateau de Talmont",
        "D\u00e9tails OK": "Patinoir, cr\u00e8che vivante, P\u00e8re-No\u00ebl, artisans locaux, activit\u00e9s pour les jeunes...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01885",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Tiffauges, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Tiffauges",
        "dates": "1er au 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Ch\u00e2teau de Tiffauges",
        "details": "Une soixantaine d'artisans d\u2019arts et producteurs r\u00e9gionaux, mise en lumi\u00e8re du \nsite, spectacle de chants de No\u00ebl, spectacle sur l\u2019art campanaire, animations \nen tous genres, th\u00e9\u00e2tre d'ombre et des d\u00e9ambulations \u00e0 l'entr\u00e9e du ch\u00e2teau ",
        "lien": "https://www.vendee-tourisme.com/marche-de-noel-au-chateau-de-tiffauges",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "1er au 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Ch\u00e2teau de Tiffauges",
        "D\u00e9tails OK": "Une soixantaine d'artisans d\u2019arts et producteurs r\u00e9gionaux, mise en lumi\u00e8re du <br>site, spectacle de chants de No\u00ebl, spectacle sur l\u2019art campanaire, animations <br>en tous genres, th\u00e9\u00e2tre d'ombre et des d\u00e9ambulations \u00e0 l'entr\u00e9e du ch\u00e2teau ",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01886",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vix, Vend\u00e9e, Pays de la Loire, France",
        "departement": "Vend\u00e9e",
        "region": "Pays de la Loire",
        "DEP": "85",
        "Ville": "Vix",
        "dates": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place du 8 mai 1945",
        "details": "Cr\u00e8che vivante, chants, P\u00e8re No\u00ebl, restauration...",
        "lien": "https://www.flanerbouger.fr/events/marches-de-noel/85770-marche-de-noel-de-vix-vix-680565",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place du 8 mai 1945",
        "D\u00e9tails OK": "Cr\u00e8che vivante, chants, P\u00e8re No\u00ebl, restauration...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01887",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ch\u00e2tellerault, Vienne, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Vienne",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "86",
        "Ville": "Ch\u00e2tellerault",
        "dates": "Du 16 au 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "salle du parc du Verger",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 16 au 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "salle du parc du Verger",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01888",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Loudun, Vienne, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Vienne",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "86",
        "Ville": "Loudun",
        "dates": "samedi 16 et dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place du G\u00e9n\u00e9ral De Gaulle ",
        "details": "de 10h \u00e0 19h",
        "lien": "https://www.ville-loudun.fr/actualites/419-marche-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 16 et dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place du G\u00e9n\u00e9ral De Gaulle ",
        "D\u00e9tails OK": "de 10h \u00e0 19h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01889",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux, Vienne, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Vienne",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "86",
        "Ville": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux",
        "dates": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": " Salle des F\u00eates Michel Maupin et Champ de Foire",
        "details": "de 10h \u00e0 18h",
        "lien": "https://www.festinoel.com/agenda-4631-2023-06-05.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": " Salle des F\u00eates Michel Maupin et Champ de Foire",
        "D\u00e9tails OK": "de 10h \u00e0 18h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01890",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montmorillon, Vienne, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Vienne",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "86",
        "Ville": "Montmorillon",
        "dates": "Du vendredi 8 au dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place du Mar\u00e9chal Leclerc",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl, animations en tout genre, balades \u00e0 poneys, prestations musicales, ateliers artistiques et cr\u00e9atifs, mise en lumi\u00e8re de la ville par les services municipaux ET rencontre avec le P\u00e8re-No\u00ebl qui nous a gliss\u00e9 \u00e0 l\u2019oreille il y a quelques semaines qu\u2019une escale \u00e0 Montmorillon \u00e9tait planifi\u00e9e !",
        "lien": "https://www.montmorillon.fr/actualites/marche-village-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 8 au dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place du Mar\u00e9chal Leclerc",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl, animations en tout genre, balades \u00e0 poneys, prestations musicales, ateliers artistiques et cr\u00e9atifs, mise en lumi\u00e8re de la ville par les services municipaux ET rencontre avec le P\u00e8re-No\u00ebl qui nous a gliss\u00e9 \u00e0 l\u2019oreille il y a quelques semaines qu\u2019une escale \u00e0 Montmorillon \u00e9tait planifi\u00e9e !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01891",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Poitiers, Vienne, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Vienne",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "86",
        "Ville": "Poitiers",
        "dates": "Du 25 novembre au 7 janvier",
        "adressse": "Place Leclerc ",
        "details": null,
        "lien": "https://www.poitiers.fr/noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 25 novembre au 7 janvier",
        "Adresse OK": "Place Leclerc ",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01892",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saulg\u00e9, Vienne, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Vienne",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "86",
        "Ville": "Saulg\u00e9",
        "dates": "17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place du Prieur\u00e9 ",
        "details": "De 16h \u00e0 20h - De nombreux commer\u00e7ants et artisans participeront au march\u00e9 de No\u00ebl pour vendre leurs produits, animation gratuite, d\u00e9gustation d\u2019agneau du Poitou-Charentes, restauration, P\u00e8re No\u00ebl, Vin chaud et chocolat offerts, tombola, Balade en cal\u00e8che et poneys.\r\nConcert de la Chorale La Clef de sol dans l\u2019\u00e9glise \u00e0 18h puis \u00e0 19h",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place du Prieur\u00e9 ",
        "D\u00e9tails OK": "De 16h \u00e0 20h - De nombreux commer\u00e7ants et artisans participeront au march\u00e9 de No\u00ebl pour vendre leurs produits, animation gratuite, d\u00e9gustation d\u2019agneau du Poitou-Charentes, restauration, P\u00e8re No\u00ebl, Vin chaud et chocolat offerts, tombola, Balade en cal\u00e8che et poneys.\r<br>Concert de la Chorale La Clef de sol dans l\u2019\u00e9glise \u00e0 18h puis \u00e0 19h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01893",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bellac, Haute-Vienne, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Haute-Vienne",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "87",
        "Ville": "Bellac",
        "dates": "samedi 16 d\u00e9cembre de 16 heures \u00e0 22 heures",
        "adressse": "Place du Palais, 87300 Bellac\n",
        "details": "Le march\u00e9 d\u00e9butera avec l\u2019arriv\u00e9e du p\u00e8re No\u00ebl au carrefour de l\u2019Europe. Une photo gratuite avec le p\u00e8re No\u00ebl sera offerte aux enfants dans la \"Maison du p\u00e8re No\u00ebl\" au 30, rue du Coq.\nLa banda de Ch\u00e2teauponsac, les Sautadours dau Vincou, la chorale de Saint-Sulpice-les-Feuilles et la cal\u00e8che tir\u00e9e par les chevaux de trait comtois animeront le march\u00e9. L\u2019association des artisans et commer\u00e7ants du Haut-Limousin en Marche organisera une tombola gratuite en distribuant des billets \u00e0 leur client\u00e8le : le tirage aura lieu \u00e0 20 heures, avec retrait imm\u00e9diat du lot gagnant. Par ailleurs, le comit\u00e9 des f\u00eates proposera \u00e9galement une tombola avec des tickets \u00e0 1 \u20ac et possibilit\u00e9 de gagner un voyage au Futuroscope ou \u00e0 la f\u00eate des Lumi\u00e8res de Montauban. (source : Le Populaire)\n",
        "lien": "https://www.bellac.fr/wp-content/uploads/2021/12/BELLAC-INFOS-N%C2%B026.pdf",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 16 d\u00e9cembre de 16 heures \u00e0 22 heures",
        "Adresse OK": "Place du Palais, 87300 Bellac<br>",
        "D\u00e9tails OK": "Le march\u00e9 d\u00e9butera avec l\u2019arriv\u00e9e du p\u00e8re No\u00ebl au carrefour de l\u2019Europe. Une photo gratuite avec le p\u00e8re No\u00ebl sera offerte aux enfants dans la \"Maison du p\u00e8re No\u00ebl\" au 30, rue du Coq.<br>La banda de Ch\u00e2teauponsac, les Sautadours dau Vincou, la chorale de Saint-Sulpice-les-Feuilles et la cal\u00e8che tir\u00e9e par les chevaux de trait comtois animeront le march\u00e9. L\u2019association des artisans et commer\u00e7ants du Haut-Limousin en Marche organisera une tombola gratuite en distribuant des billets \u00e0 leur client\u00e8le : le tirage aura lieu \u00e0 20 heures, avec retrait imm\u00e9diat du lot gagnant. Par ailleurs, le comit\u00e9 des f\u00eates proposera \u00e9galement une tombola avec des tickets \u00e0 1 \u20ac et possibilit\u00e9 de gagner un voyage au Futuroscope ou \u00e0 la f\u00eate des Lumi\u00e8res de Montauban. (source : Le Populaire)<br>",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01894",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Boisseuil, Haute-Vienne, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Haute-Vienne",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "87",
        "Ville": "Boisseuil",
        "dates": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de, Soneja, 87220 Boisseuil",
        "details": "Des artisans et des producteurs exceptionnels vous attendent pour vous pr\u00e9senter leurs cr\u00e9ations et productions ! Vous y trouverez des objets artisanaux, des produits alimentaires locaux de qualit\u00e9 et de nombreuses id\u00e9es pour pr\u00e9parer vos cadeaux de fin d\u2019ann\u00e9e tels que des bijoux fantaisie, cr\u00e9ations en \u00e9mail, accessoires, des objets en bois etc\u2026\nPlusieurs animations sont programm\u00e9es tout au long de la journ\u00e9e : atelier \u00ab sabl\u00e9s de No\u00ebl \u00bb pour les enfants, atelier de cr\u00e9ation de d\u00e9corations qui seront accroch\u00e9es sur le sapin, chants de la chorale, tours de cal\u00e8che gratuits, sans oublier le passage du P\u00e8re No\u00ebl.\nRestauration possible sur place.\n",
        "lien": "https://www.boisseuil87.fr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de, Soneja, 87220 Boisseuil",
        "D\u00e9tails OK": "Des artisans et des producteurs exceptionnels vous attendent pour vous pr\u00e9senter leurs cr\u00e9ations et productions ! Vous y trouverez des objets artisanaux, des produits alimentaires locaux de qualit\u00e9 et de nombreuses id\u00e9es pour pr\u00e9parer vos cadeaux de fin d\u2019ann\u00e9e tels que des bijoux fantaisie, cr\u00e9ations en \u00e9mail, accessoires, des objets en bois etc\u2026<br>Plusieurs animations sont programm\u00e9es tout au long de la journ\u00e9e : atelier \u00ab sabl\u00e9s de No\u00ebl \u00bb pour les enfants, atelier de cr\u00e9ation de d\u00e9corations qui seront accroch\u00e9es sur le sapin, chants de la chorale, tours de cal\u00e8che gratuits, sans oublier le passage du P\u00e8re No\u00ebl.<br>Restauration possible sur place.<br>",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01895",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ch\u00e2lus, Haute-Vienne, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Haute-Vienne",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "87",
        "Ville": "Ch\u00e2lus",
        "dates": "samedi 16 d\u00e9cembre",
        "adressse": "10 Avenue du 19 Mars 1962, 87230 Chalus",
        "details": "No\u00ebl des enfants vers 16h, arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl.\nGo\u00fbter offert aux enfants par la municipalit\u00e9.",
        "lien": "https://www.chalus87.fr/Actualites/213/16-12-2023-MARCHE-DE-NOEL",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 16 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "10 Avenue du 19 Mars 1962, 87230 Chalus",
        "D\u00e9tails OK": "No\u00ebl des enfants vers 16h, arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl.<br>Go\u00fbter offert aux enfants par la municipalit\u00e9.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01896",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Limoges, Haute-Vienne, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Haute-Vienne",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "87",
        "Ville": "Limoges",
        "dates": "Du 1er au 30 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de la R\u00e9publique, 87000 Limoges",
        "details": "Au c\u0153ur de la ville, une soixantaine de chalets traditionnels en bois accueilleront des artisans et des producteurs venus pour l\u2019occasion avec leur hotte de produits r\u00e9gionaux et d\u2019id\u00e9es originales de cadeaux, place de la R\u00e9publique et place de la Motte : jeux de soci\u00e9t\u00e9 traditionnels en bois, paniers gourmands, confiseries, hu\u00eetres et vin blanc \u00e0 d\u00e9guster sur place ou \u00e0 emporter.\nMais aussi au Pavillon du Verdurier place Saint-Pierre, une boutique \u00e9ph\u00e9m\u00e8re \u00ab M\u00e9tiers d\u2019Art & Producteurs du Limousin Nouvelle-Aquitaine \u00bb qui r\u00e9unit pr\u00e8s de 25 exposants artisans des m\u00e9tiers d'art et producteurs n\u00e9o-aquitains.\n",
        "lien": "https://noel.limoges.fr/les-marches",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 1er au 30 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de la R\u00e9publique, 87000 Limoges",
        "D\u00e9tails OK": "Au c\u0153ur de la ville, une soixantaine de chalets traditionnels en bois accueilleront des artisans et des producteurs venus pour l\u2019occasion avec leur hotte de produits r\u00e9gionaux et d\u2019id\u00e9es originales de cadeaux, place de la R\u00e9publique et place de la Motte : jeux de soci\u00e9t\u00e9 traditionnels en bois, paniers gourmands, confiseries, hu\u00eetres et vin blanc \u00e0 d\u00e9guster sur place ou \u00e0 emporter.<br>Mais aussi au Pavillon du Verdurier place Saint-Pierre, une boutique \u00e9ph\u00e9m\u00e8re \u00ab M\u00e9tiers d\u2019Art & Producteurs du Limousin Nouvelle-Aquitaine \u00bb qui r\u00e9unit pr\u00e8s de 25 exposants artisans des m\u00e9tiers d'art et producteurs n\u00e9o-aquitains.<br>",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01897",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rochechouart, Haute-Vienne, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Haute-Vienne",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "87",
        "Ville": "Rochechouart",
        "dates": "samedi 9 d\u00e9cembre de 15h \u00e0 20h\ndimanche 10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "adressse": "Capitole, rue Victor Hugo",
        "details": "Producteurs et artisanat d\u2019art\nSamedi 09/12 de 15h \u00e0 20h et dimanche 10/12 de 9h \u00e0 18h\n\nSpectacle \u00ab Guignol \u00bb\nsamedi 09/12 \u00e0 15h au Capitole suivi d\u2019un go\u00fbter offert par AGIR\n\nPassage du P\u00e8re No\u00ebl\ndimanche 10/12 de 10h-12h30 et 14h30-16h30\n\nAnimation musicale par Batucadonf de 14h \u00e0 16h",
        "lien": "https://www.rochechouart.com/evenements/exposition-vente-dartisanat-dart?occurrence=2023-12-05",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 9 d\u00e9cembre de 15h \u00e0 20h<br>dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Capitole, rue Victor Hugo",
        "D\u00e9tails OK": "Producteurs et artisanat d\u2019art<br>Samedi 09/12 de 15h \u00e0 20h et dimanche 10/12 de 9h \u00e0 18h<br><br>Spectacle \u00ab Guignol \u00bb<br>samedi 09/12 \u00e0 15h au Capitole suivi d\u2019un go\u00fbter offert par AGIR<br><br>Passage du P\u00e8re No\u00ebl<br>dimanche 10/12 de 10h-12h30 et 14h30-16h30<br><br>Animation musicale par Batucadonf de 14h \u00e0 16h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01898",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Yrieix-la-Perche, Haute-Vienne, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Haute-Vienne",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "DEP": "87",
        "Ville": "Saint-Yrieix-la-Perche",
        "dates": "Du jeudi 21 au samedi 23 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Le Moulinassou, 87500 Saint-Yrieix-la-Perche",
        "details": "JEUDI 21 D\u00c9CEMBRE\n\u2022 Ouverture du Village de No\u00ebl et de la patinoire \u00e0 17h - Jardin du Moulinas.\nIllumination du sapin et inauguration du Village : \u00e0 18h30 - Jardin du Moulinassou.\nMusique traditionnelle du Limousin P\u00e9rigord - Groupe <<Vents de Festa\u00bb \u00e0 19h - Jardin du Moulinassou.\n\nVENDREDI 22 D\u00c9CEMBRE\n\u2022 Foire de No\u00ebl, le matin, rue du March\u00e9.\n\u2022 March\u00e9 au gras, de 8h30 \u00e0 12h, salle de la Halle.\n\u2022 Village de No\u00ebl et pati- noire \u00e0 partir de 10h. Res- tauration rapide sur place. \u2022 Animation musicale de Serge Conjad et l'Orches- tre Loup Par\u00e7a \u00e0 partir de 15h - Jardin du Moulinassou \u2022Ensemble vocal - Chants de No\u00ebl \u00e0 17h30 - Parc de la mairie.\n\u2022 Spectacle de No\u00ebl sur la fa\u00e7ade de l'H\u00f4tel de Ville \u00e0 18h, 18h30 et 19h. Pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 d'un chant de la chorale de Saint-Yrieix sur le parvis. D\u00e9ambulation de l'Union Musicale \u00e0 partir de 19h45- Jardin du Moulinassou\n\u2022 March\u00e9 Gourmand en mu- sique avec Christian Roche \u00e0 partir de 18h30 - Halle du Moulinassou.\n\nSAMEDI 23 D\u00c9CEMBRE\n\u2022 Le samedi \u00e0 la bibli << En attendant No\u00ebl \u00bb pour les 4-8 ans \u00e0 11h - M\u00e9dia- th\u00e8que. Sur inscription au 05 55 08 88 79.\n\u2022 Animation musicale de Serge Conjad et l'Orchestre Loup Par\u00e7a \u00e0 partir de 15h- Jardin du Moulinassou \u2022 Spectacle de Rythm'o Pays de Saint-Yrieix suivi d'un go\u00fbter \u00e0 16h - Salle Attane\n\u2022 Spectacle de No\u00ebl sur la fa\u00e7ade de l'H\u00f4tel de Ville \u00e0 18h, 18h30 et 19h. pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 d'un chant de la chorale de Saint-Yrieix sur le parvis.\n\u2022 No\u00ebl ancien et tradition- nel par les \u00e9l\u00e8ves de Jean- Marc Delaunay \u00e0 partir de 19h30 - Salle d'audition de l'\u00c9cole de Musique\n\u2022March\u00e9 Gourmand en mu- sique avec Christian Roche \u00e0 partir de 18h30 - Halle du Moulinassou.",
        "lien": "https://www.calameo.com/read/0042177235da503a50bde",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du jeudi 21 au samedi 23 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Le Moulinassou, 87500 Saint-Yrieix-la-Perche",
        "D\u00e9tails OK": "JEUDI 21 D\u00c9CEMBRE<br>\u2022 Ouverture du Village de No\u00ebl et de la patinoire \u00e0 17h - Jardin du Moulinas.<br>Illumination du sapin et inauguration du Village : \u00e0 18h30 - Jardin du Moulinassou.<br>Musique traditionnelle du Limousin P\u00e9rigord - Groupe <<Vents de Festa\u00bb \u00e0 19h - Jardin du Moulinassou.<br><br>VENDREDI 22 D\u00c9CEMBRE<br>\u2022 Foire de No\u00ebl, le matin, rue du March\u00e9.<br>\u2022 March\u00e9 au gras, de 8h30 \u00e0 12h, salle de la Halle.<br>\u2022 Village de No\u00ebl et pati- noire \u00e0 partir de 10h. Res- tauration rapide sur place. \u2022 Animation musicale de Serge Conjad et l'Orches- tre Loup Par\u00e7a \u00e0 partir de 15h - Jardin du Moulinassou \u2022Ensemble vocal - Chants de No\u00ebl \u00e0 17h30 - Parc de la mairie.<br>\u2022 Spectacle de No\u00ebl sur la fa\u00e7ade de l'H\u00f4tel de Ville \u00e0 18h, 18h30 et 19h. Pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 d'un chant de la chorale de Saint-Yrieix sur le parvis. D\u00e9ambulation de l'Union Musicale \u00e0 partir de 19h45- Jardin du Moulinassou<br>\u2022 March\u00e9 Gourmand en mu- sique avec Christian Roche \u00e0 partir de 18h30 - Halle du Moulinassou.<br><br>SAMEDI 23 D\u00c9CEMBRE<br>\u2022 Le samedi \u00e0 la bibli << En attendant No\u00ebl \u00bb pour les 4-8 ans \u00e0 11h - M\u00e9dia- th\u00e8que. Sur inscription au 05 55 08 88 79.<br>\u2022 Animation musicale de Serge Conjad et l'Orchestre Loup Par\u00e7a \u00e0 partir de 15h- Jardin du Moulinassou \u2022 Spectacle de Rythm'o Pays de Saint-Yrieix suivi d'un go\u00fbter \u00e0 16h - Salle Attane<br>\u2022 Spectacle de No\u00ebl sur la fa\u00e7ade de l'H\u00f4tel de Ville \u00e0 18h, 18h30 et 19h. pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 d'un chant de la chorale de Saint-Yrieix sur le parvis.<br>\u2022 No\u00ebl ancien et tradition- nel par les \u00e9l\u00e8ves de Jean- Marc Delaunay \u00e0 partir de 19h30 - Salle d'audition de l'\u00c9cole de Musique<br>\u2022March\u00e9 Gourmand en mu- sique avec Christian Roche \u00e0 partir de 18h30 - Halle du Moulinassou.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01899",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Epinal , Vosges, Grand Est, France",
        "departement": "Vosges",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "88",
        "Ville": "Epinal ",
        "dates": "Du 1er d\u00e9cembre 2023 au 07 janvier 2024",
        "adressse": "Place Edmond Henry et place de l'Atre",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 1er d\u00e9cembre 2023 au 07 janvier 2024",
        "Adresse OK": "Place Edmond Henry et place de l'Atre",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01900",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Epinal - Il \u00e9tait une fois une maison \u00e0 No\u00ebl, Vosges, Grand Est, France",
        "departement": "Vosges",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "88",
        "Ville": "Epinal - Il \u00e9tait une fois une maison \u00e0 No\u00ebl",
        "dates": "Du 01 au 24 d\u00e9cembre 2023\nTous les jours de 11h \u00e0 19h\nDu 26 d\u00e9cembre au 07 janvier 2024\nTous les jours de 14h \u00e0 18h",
        "adressse": "Maison du Bailly - place des Vosges",
        "details": "March\u00e9 de cr\u00e9ateurs \"Il \u00e9tait une fois une maison \u00e0 No\u00ebl\"",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 01 au 24 d\u00e9cembre 2023<br>Tous les jours de 11h \u00e0 19h<br>Du 26 d\u00e9cembre au 07 janvier 2024<br>Tous les jours de 14h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Maison du Bailly - place des Vosges",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de cr\u00e9ateurs \"Il \u00e9tait une fois une maison \u00e0 No\u00ebl\"",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01901",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Epinal - March\u00e9 de No\u00ebl des associations caritatives, Vosges, Grand Est, France",
        "departement": "Vosges",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "88",
        "Ville": "Epinal - March\u00e9 de No\u00ebl des associations caritatives",
        "dates": "Le 09 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Rue de la Basilique et rue du Pellet",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl des associations caritatives",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 09 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Rue de la Basilique et rue du Pellet",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl des associations caritatives",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01902",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Fontenay-le-Ch\u00e2teau, Vosges, Grand Est, France",
        "departement": "Vosges",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "88",
        "Ville": "Fontenay-le-Ch\u00e2teau",
        "dates": "Le 03 d\u00e9cembre 2023\nDe 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salles des f\u00eates - 9 rue de l \u00e9glise\n",
        "details": "March\u00e9 de Saint-Nicolas",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 03 d\u00e9cembre 2023<br>De 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salles des f\u00eates - 9 rue de l \u00e9glise<br>",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de Saint-Nicolas",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01903",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "G\u00e9rardmer, Vosges, Grand Est, France",
        "departement": "Vosges",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "88",
        "Ville": "G\u00e9rardmer",
        "dates": "Du 24 novembre 2023 au 07 janvier 2024",
        "adressse": "Place du vieux G\u00e9rardmer",
        "details": "Th\u00e8me : cirque",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 24 novembre 2023 au 07 janvier 2024",
        "Adresse OK": "Place du vieux G\u00e9rardmer",
        "D\u00e9tails OK": "Th\u00e8me : cirque",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01904",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Gruey-l\u00e8s-Surance, Vosges, Grand Est, France",
        "departement": "Vosges",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "88",
        "Ville": "Gruey-l\u00e8s-Surance",
        "dates": "Le 26 novembre 2023\nDe 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates - Grande rue",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 26 novembre 2023<br>De 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates - Grande rue",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01905",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Bresse, Vosges, Grand Est, France",
        "departement": "Vosges",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "88",
        "Ville": "La Bresse",
        "dates": "Du samedi 09 au dimanche 10 d\u00e9cembre 2023\r\n\r\nSamedi, dimanche\r\nDu samedi 16 au dimanche 17 d\u00e9cembre 2023\r\n\r\nSamedi, dimanche\r\nDu samedi 23 d\u00e9cembre 2023 au dimanche 07 janvier 2024\r\n\r\nTous les jours",
        "adressse": "Place du Champtel",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 09 au dimanche 10 d\u00e9cembre 2023\r<br>\r<br>Samedi, dimanche\r<br>Du samedi 16 au dimanche 17 d\u00e9cembre 2023\r<br>\r<br>Samedi, dimanche\r<br>Du samedi 23 d\u00e9cembre 2023 au dimanche 07 janvier 2024\r<br>\r<br>Tous les jours",
        "Adresse OK": "Place du Champtel",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01906",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Plombi\u00e8res-l\u00e8s-Bains, Vosges, Grand Est, France",
        "departement": "Vosges",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "88",
        "Ville": "Plombi\u00e8res-l\u00e8s-Bains",
        "dates": "Tous les week-end de d\u00e9cembre 2023\n\n02 et 03 d\u00e9cembre - D'hier \u00e0 aujourd'hui\nSamedi 14h-20h Dimanche 11h-19h\n\n09 et 10 d\u00e9cembre - Saint-Nicolas et sa l\u00e9gende\nSamedi 14h-20h Dimanche 11h-19h\n\n16 et 17 d\u00e9cembre - Lumi\u00e8res et gourmandises\nSamedi 14h-20h Dimanche 11h-19h\n\n23 et 24 d\u00e9cembre - C'est No\u00ebl\nSamedi 14h-20h Dimanche 11h-17h",
        "adressse": "Centre-ville",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl d'antan",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Tous les week-end de d\u00e9cembre 2023<br><br>02 et 03 d\u00e9cembre - D'hier \u00e0 aujourd'hui<br>Samedi 14h-20h Dimanche 11h-19h<br><br>09 et 10 d\u00e9cembre - Saint-Nicolas et sa l\u00e9gende<br>Samedi 14h-20h Dimanche 11h-19h<br><br>16 et 17 d\u00e9cembre - Lumi\u00e8res et gourmandises<br>Samedi 14h-20h Dimanche 11h-19h<br><br>23 et 24 d\u00e9cembre - C'est No\u00ebl<br>Samedi 14h-20h Dimanche 11h-17h",
        "Adresse OK": "Centre-ville",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl d'antan",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01907",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges, Vosges, Grand Est, France",
        "departement": "Vosges",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "88",
        "Ville": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges",
        "dates": "Tous les vendredis, samedis et dimanches de d\u00e9cembre 2023 ",
        "adressse": "Place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle",
        "details": "March\u00e9 artisanal de No\u00ebl",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Tous les vendredis, samedis et dimanches de d\u00e9cembre 2023 ",
        "Adresse OK": "Place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 artisanal de No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01908",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Urim\u00e9nil, Vosges, Grand Est, France",
        "departement": "Vosges",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "88",
        "Ville": "Urim\u00e9nil",
        "dates": "Le 03 d\u00e9cembre 2023\nDe 13h30 \u00e0 18h00",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl et du terroir\nD\u00e9fil\u00e9 de Saint-Nicolas \u00e0 14h",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 03 d\u00e9cembre 2023<br>De 13h30 \u00e0 18h00",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl et du terroir<br>D\u00e9fil\u00e9 de Saint-Nicolas \u00e0 14h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01909",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Uxegney, Vosges, Grand Est, France",
        "departement": "Vosges",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "88",
        "Ville": "Uxegney",
        "dates": "Le 9 d\u00e9cembre 2023 de 14h00 jusqu'\u00e0 18h00\r\nLe 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h00 jusqu'\u00e0 18h00",
        "adressse": "Rue des forts",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl du fort d'Uxegney\nPlus d'une trentaine d'exposants\nVisite du fort \u00e0 tarif r\u00e9duit",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 9 d\u00e9cembre 2023 de 14h00 jusqu'\u00e0 18h00\r<br>Le 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h00 jusqu'\u00e0 18h00",
        "Adresse OK": "Rue des forts",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl du fort d'Uxegney<br>Plus d'une trentaine d'exposants<br>Visite du fort \u00e0 tarif r\u00e9duit",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01910",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Xertigny, Vosges, Grand Est, France",
        "departement": "Vosges",
        "region": "Grand Est",
        "DEP": "88",
        "Ville": "Xertigny",
        "dates": "Tous les week-end de d\u00e9cembre 2023\nVendredis : 18h \u00e0 21h\nsamedis : 11h \u00e0 20h\ndimanches : 11h \u00e0 20h\ndimanche 24/12 : 10h \u00e0 14h",
        "adressse": "Maison Moine - 1090 La Manche Rasey",
        "details": "Saveursn, artisanats et patinoire",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Tous les week-end de d\u00e9cembre 2023<br>Vendredis : 18h \u00e0 21h<br>samedis : 11h \u00e0 20h<br>dimanches : 11h \u00e0 20h<br>dimanche 24/12 : 10h \u00e0 14h",
        "Adresse OK": "Maison Moine - 1090 La Manche Rasey",
        "D\u00e9tails OK": "Saveursn, artisanats et patinoire",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01911",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Armeau, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Armeau",
        "dates": "Jeudi 14 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 20h",
        "adressse": "Place de la salle des f\u00eates",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec commer\u00e7ants et producteurs et artisans locaux",
        "lien": "https://armeau.fr/manifestations-et-festivites/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Jeudi 14 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Place de la salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec commer\u00e7ants et producteurs et artisans locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01912",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Auxerre, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Auxerre",
        "dates": "Vendredi 1er d\u00e9cembre de 17h \u00e0 22h",
        "adressse": "March\u00e9 de l'Arquebuse",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisanat local et restauration sur place.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 1er d\u00e9cembre de 17h \u00e0 22h",
        "Adresse OK": "March\u00e9 de l'Arquebuse",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisanat local et restauration sur place.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01913",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bl\u00e9neau, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Bl\u00e9neau",
        "dates": "Samedi 9 et vendredi 10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 19h",
        "adressse": "Gymnase",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec 80 exposants (artisanat d'art, gastronomie...). Pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl. Restauration sur place.",
        "lien": "https://www.facebook.com/p/Comit%C3%A9-des-F%C3%AAtes-de-Bl%C3%A9neau-100066601134829/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 et vendredi 10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Gymnase",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec 80 exposants (artisanat d'art, gastronomie...). Pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl. Restauration sur place.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01914",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Brienon-sur-Arman\u00e7on, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Brienon-sur-Arman\u00e7on",
        "dates": "Vendredi 8 d\u00e9cembre de 15h \u00e0 21h",
        "adressse": "Place Emile Blondeau",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreux exposants, animations et restauration sur place ou \u00e0 empporter. Photos avec le P\u00e8re No\u00ebl et feu d'artifice \u00e0 20h30.",
        "lien": "https://www.ville-brienon.fr/march%C3%A9-de-no%C3%ABl-7",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 8 d\u00e9cembre de 15h \u00e0 21h",
        "Adresse OK": "Place Emile Blondeau",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreux exposants, animations et restauration sur place ou \u00e0 empporter. Photos avec le P\u00e8re No\u00ebl et feu d'artifice \u00e0 20h30.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01915",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bussy-en-Othe, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Bussy-en-Othe",
        "dates": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de la fontaine et salle des f\u00eates",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec animations, promenades en cal\u00e8che, tombola et restauration.\nSamedi 2 d\u00e9cembre : de 13h \u00e0 21h (chorale des enfants \u00e0 16h)\nDimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "lien": "https://www.bussyenothe.fr/agenda-manifestations-bussy-89_fr.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de la fontaine et salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec animations, promenades en cal\u00e8che, tombola et restauration.<br>Samedi 2 d\u00e9cembre : de 13h \u00e0 21h (chorale des enfants \u00e0 16h)<br>Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01916",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cerisiers, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Cerisiers",
        "dates": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 8h \u00e0 14h",
        "adressse": "Place de l'H\u00f4tel de Ville",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl ave d\u00e9gustations et ventes de produits locaux et artisanaux. Atelier maquillage et animation musicale. Visite du P\u00e8re No\u00ebl et stand photo de 10h \u00e0 12h.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 8h \u00e0 14h",
        "Adresse OK": "Place de l'H\u00f4tel de Ville",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl ave d\u00e9gustations et ventes de produits locaux et artisanaux. Atelier maquillage et animation musicale. Visite du P\u00e8re No\u00ebl et stand photo de 10h \u00e0 12h.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01917",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Champigny, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Champigny",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec vente d'objets confectionn\u00e9s par les enfants. Pr\u00e9sence de nombreux exposants et cr\u00e9ateurs. Chasse aux tr\u00e9sors du P\u00e8re No\u00ebl et concours de biscuits. Restauration et buvette.",
        "lien": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100064392021086",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec vente d'objets confectionn\u00e9s par les enfants. Pr\u00e9sence de nombreux exposants et cr\u00e9ateurs. Chasse aux tr\u00e9sors du P\u00e8re No\u00ebl et concours de biscuits. Restauration et buvette.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01918",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Champs-sur-Yonne, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Champs-sur-Yonne",
        "dates": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salles Podium du Rami",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec stands de cadeaux artisanaux, animation musicale, d\u00e9gustation de produits de saison et rencontre avec le P\u00e8re No\u00ebl.\nSamedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h\nDimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "lien": "https://www.champs-sur-yonne.christmas/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salles Podium du Rami",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec stands de cadeaux artisanaux, animation musicale, d\u00e9gustation de produits de saison et rencontre avec le P\u00e8re No\u00ebl.<br>Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h<br>Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01919",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chassignelles, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Chassignelles",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 21h",
        "adressse": "Sous la halle",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl et rando-trail. Une trentaine d'exposants : artisans et producteurs locaux, vente de sapins, restauration et buvette, animations pour les enfants, ateliers cr\u00e9atifs...\nD\u00e9part de la rando-trail de No\u00ebl \u00e0 16h30 (4 euros, inscriptions sur place obligatoire) avec 3 parcours de 5, 10 et 15 kms.",
        "lien": "https://www.facebook.com/evenements.chassignelles/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 21h",
        "Adresse OK": "Sous la halle",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl et rando-trail. Une trentaine d'exposants : artisans et producteurs locaux, vente de sapins, restauration et buvette, animations pour les enfants, ateliers cr\u00e9atifs...<br>D\u00e9part de la rando-trail de No\u00ebl \u00e0 16h30 (4 euros, inscriptions sur place obligatoire) avec 3 parcours de 5, 10 et 15 kms.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01920",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chassy, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Chassy",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h30",
        "adressse": "Domaine du Roncemay",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec cr\u00e9ateurs, artisans, producteurs locaux, animations et tombola",
        "lien": "https://www.facebook.com/leroncemayhotel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h30",
        "Adresse OK": "Domaine du Roncemay",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec cr\u00e9ateurs, artisans, producteurs locaux, animations et tombola",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01921",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chaumont-sur-Yonne, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Chaumont-sur-Yonne",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "adressse": "Foyer communal",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl et petite restauration et buvette.",
        "lien": "https://www.chaumont-sur-yonne.fr/alc89-marche-de-noel-chaumont",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Foyer communal",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl et petite restauration et buvette.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01922",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Coulanges-sur-Yonne, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Coulanges-sur-Yonne",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 19h",
        "adressse": "Place de l'H\u00f4tel de Ville",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl artisanal et gastronomique. Promenades \u00e0 poney, photos avec le P\u00e8re No\u00ebl, restauration sur place. 18h : spectacle de feux",
        "lien": "https://www.facebook.com/CouleursDeBourgogne",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Place de l'H\u00f4tel de Ville",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl artisanal et gastronomique. Promenades \u00e0 poney, photos avec le P\u00e8re No\u00ebl, restauration sur place. 18h : spectacle de feux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01923",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Courlon-sur-Yonne, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Courlon-sur-Yonne",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle communale",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreux exposants en int\u00e9rieur et ext\u00e9rieur. Pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl, vente de sapins, buvette et snack",
        "lien": "https://www.intramuros.org/courlon-sur-yonne/agenda/276192",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle communale",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreux exposants en int\u00e9rieur et ext\u00e9rieur. Pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl, vente de sapins, buvette et snack",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01924",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Courson-l\u00e8s-Carri\u00e8res, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Courson-l\u00e8s-Carri\u00e8res",
        "dates": "Dimanche 15 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Maison de retraite, route de Druyes",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreux exposants",
        "lien": "https://www.coursonlescarrieres.fr/evenements/marche-de-noel-a-la-maison-de-retraite-de-courson-les-carrieres/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 15 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Maison de retraite, route de Druyes",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreux exposants",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01925",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Courtois-sur-Yonne, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Courtois-sur-Yonne",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 17h",
        "adressse": "Foyer rural et cour de la mairie",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl et restauration et buvette sur place. Visite du P\u00e8re No\u00ebl de 14h \u00e0 16h.",
        "lien": "https://www.courtois-sur-yonne.fr/a1689-marche-de-noel-a-courtois-sur-yonne.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Foyer rural et cour de la mairie",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl et restauration et buvette sur place. Visite du P\u00e8re No\u00ebl de 14h \u00e0 16h.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01926",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cudot, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Cudot",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre \u00e0 partir de 10h",
        "adressse": "Place du village",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec diverses animations : tours de cal\u00e8che, activit\u00e9s pour les enfants, venue du P\u00e8re No\u00ebl... Buvette et restauration sur place",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre \u00e0 partir de 10h",
        "Adresse OK": "Place du village",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec diverses animations : tours de cal\u00e8che, activit\u00e9s pour les enfants, venue du P\u00e8re No\u00ebl... Buvette et restauration sur place",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01927",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Diges, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Diges",
        "dates": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 17h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl en association avec les producteurs et artisans locaux. Animations pour les enfants, balades \u00e0 pponey ou dos d'\u00e2ne de 13h \u00e0 15h, visite du P\u00e8re No\u00ebl.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl en association avec les producteurs et artisans locaux. Animations pour les enfants, balades \u00e0 pponey ou dos d'\u00e2ne de 13h \u00e0 15h, visite du P\u00e8re No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01928",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Dissangis, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Dissangis",
        "dates": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl, balades en cal\u00e8che et pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl. Buvette et petite restauration",
        "lien": "https://www.facebook.com/groups/317423763395695",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl, balades en cal\u00e8che et pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl. Buvette et petite restauration",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01929",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Etigny, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Etigny",
        "dates": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Foyer communal",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec 25 exposants et artisans, gourmandises et produits du terroir, sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9unionnaises\nSamedi 2 d\u00e9cembre : de 14h \u00e0 18h\nDimanche 3 d\u00e9cembre : de 10h \u00e0 17h",
        "lien": "https://www.etigny.fr/comite-des-fetes-marche-de-noel-2023",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Foyer communal",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec 25 exposants et artisans, gourmandises et produits du terroir, sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9unionnaises<br>Samedi 2 d\u00e9cembre : de 14h \u00e0 18h<br>Dimanche 3 d\u00e9cembre : de 10h \u00e0 17h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01930",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Fontaine-la-Gaillarde, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Fontaine-la-Gaillarde",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle communale",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisanat, bois, d\u00e9corations de No\u00ebl, p\u00e2tisseries, confitures, vinaigres, peintures sur soie.",
        "lien": "https://www.tourisme-sens.com/agenda/marche-de-noel-19/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle communale",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisanat, bois, d\u00e9corations de No\u00ebl, p\u00e2tisseries, confitures, vinaigres, peintures sur soie.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01931",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Gurgy, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Gurgy",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 15h \u00e0 22h",
        "adressse": "Place de la Rivi\u00e8re et de l'\u00e9glise",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec stands gourmands, cadeaux artisanaux, animation musicale, majorettes et spectacle de feu.",
        "lien": "https://www.gurgy.net/article-marche-de-noel-1753.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 15h \u00e0 22h",
        "Adresse OK": "Place de la Rivi\u00e8re et de l'\u00e9glise",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec stands gourmands, cadeaux artisanaux, animation musicale, majorettes et spectacle de feu.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01932",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Chapelle-sur-Oreuse, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "La Chapelle-sur-Oreuse",
        "dates": "Vendredi 15 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 21h",
        "adressse": "Place de l'\u00e9glise",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl suivi d'un concert du Conservatoire de musique de Sergines au coeur de l'\u00e9glise.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 15 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 21h",
        "Adresse OK": "Place de l'\u00e9glise",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl suivi d'un concert du Conservatoire de musique de Sergines au coeur de l'\u00e9glise.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01933",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Laduz, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Laduz",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "M\u00e9diath\u00e8que",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl, buvette et restauration sur place.",
        "lien": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100066185546219",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "M\u00e9diath\u00e8que",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl, buvette et restauration sur place.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01934",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Les Bordes, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Les Bordes",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Foyer communal",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreuses animations : 11h30 chorale des enfants, pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl, tombola de No\u00ebl.",
        "lien": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100086261712826",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Foyer communal",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreuses animations : 11h30 chorale des enfants, pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl, tombola de No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01935",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Les Si\u00e8ges, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Les Si\u00e8ges",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 21h",
        "adressse": "Place de l'\u00e9glise",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec commer\u00e7ants, producteurs et artisans locaux. Restauration et buvette.",
        "lien": "https://www.tourisme-sens.com/agenda/marche-de-noel-23/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 21h",
        "Adresse OK": "Place de l'\u00e9glise",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec commer\u00e7ants, producteurs et artisans locaux. Restauration et buvette.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01936",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Malay-le-Grand, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Malay-le-Grand",
        "dates": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de l'\u00e9glise",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreux exposants (cartes et d\u00e9co de No\u00ebl, objets r\u00e9sine, bijoux, aquarelles\u2026 ainsi que le Champagne, foie gras, miel et pain d\u2019\u00e9pice, marrons chaud, escargots, vin de Beaujolais et d\u2019Epineuil, bi\u00e8res artisanales, vin chaud, nougat\u2026.). Restauration sur place ou \u00e0 emporter. Vente de sapins.\nSamedi 2 d\u00e9cembre : de 10h \u00e0 21h\nDimanche 3 d\u00e9cembre : de 10h \u00e0 18h",
        "lien": "https://www.facebook.com/mairiemalaylegrand/?locale=fr_FR",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de l'\u00e9glise",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreux exposants (cartes et d\u00e9co de No\u00ebl, objets r\u00e9sine, bijoux, aquarelles\u2026 ainsi que le Champagne, foie gras, miel et pain d\u2019\u00e9pice, marrons chaud, escargots, vin de Beaujolais et d\u2019Epineuil, bi\u00e8res artisanales, vin chaud, nougat\u2026.). Restauration sur place ou \u00e0 emporter. Vente de sapins.<br>Samedi 2 d\u00e9cembre : de 10h \u00e0 21h<br>Dimanche 3 d\u00e9cembre : de 10h \u00e0 18h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01937",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Migennes, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Migennes",
        "dates": "Samedi 9 et vendredi 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "March\u00e9 couvert",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl et animations. Restauration sur place.\nSamedi 9 d\u00e9cembre : de 14h \u00e0 18h\nDimanche 10 d\u00e9cembre : de 10h \u00e0 18h",
        "lien": "https://www.facebook.com/migennesmaville/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 et vendredi 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "March\u00e9 couvert",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl et animations. Restauration sur place.<br>Samedi 9 d\u00e9cembre : de 14h \u00e0 18h<br>Dimanche 10 d\u00e9cembre : de 10h \u00e0 18h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01938",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mon\u00e9teau, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Mon\u00e9teau",
        "dates": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de l'\u00e9glise",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl artisanal, d\u00e9cos de la table et produits du terroir. Maison du P\u00e8re No\u00ebl, parade lumineuse. Restauration et stand de produits allemands, chorale, exposition florale et peintures dans l'\u00e9glise.\nSamedi 2 d\u00e9cembre : de 10h \u00e0 20h30 (parade lumineuse suivie du feu d'artifice \u00e0 19h15)\nDimanche 3 d\u00e9cembre : de 10h \u00e0 19h (chorale \"les chanteurs pour le plaisir\" \u00e0 15h)",
        "lien": "https://www.ot-auxerre.fr/offres/25e-marche-de-noel-moneteau-fr-3876557/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de l'\u00e9glise",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl artisanal, d\u00e9cos de la table et produits du terroir. Maison du P\u00e8re No\u00ebl, parade lumineuse. Restauration et stand de produits allemands, chorale, exposition florale et peintures dans l'\u00e9glise.<br>Samedi 2 d\u00e9cembre : de 10h \u00e0 20h30 (parade lumineuse suivie du feu d'artifice \u00e0 19h15)<br>Dimanche 3 d\u00e9cembre : de 10h \u00e0 19h (chorale \"les chanteurs pour le plaisir\" \u00e0 15h)",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01939",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montholon, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Montholon",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 8h \u00e0 18h",
        "adressse": "Centre bourg",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreux exposants, restauration sur place et arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl. 14h30 : spectacle pour les enfants \u00e0 la mairie d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e d'Aillant-sur-Tholon.",
        "lien": "https://www.oa-aillant.fr/evenements/montholon-aillant-marche-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 8h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Centre bourg",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreux exposants, restauration sur place et arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl. 14h30 : spectacle pour les enfants \u00e0 la mairie d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e d'Aillant-sur-Tholon.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01940",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Noyers-sur-Serein, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Noyers-sur-Serein",
        "dates": "Samedi 16 et dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de l'H\u00f4tel de Ville",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisans d'art et producteurs locaux. Animations, restauration et buvette.\nSamedi 16 d\u00e9cembre : de 10h \u00e0 20h\nDimanche 17 d\u00e9cembre : de 10h \u00e0 17h",
        "lien": "https://www.facebook.com/profile.php?id=61552185722356",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 et dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de l'H\u00f4tel de Ville",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisans d'art et producteurs locaux. Animations, restauration et buvette.<br>Samedi 16 d\u00e9cembre : de 10h \u00e0 20h<br>Dimanche 17 d\u00e9cembre : de 10h \u00e0 17h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01941",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Poilly-sur-Tholon, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Poilly-sur-Tholon",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 22h",
        "adressse": "Cour du centre de loisirs, Bleury",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec passage du P\u00e8re No\u00ebl de 15h30 \u00e0 16h et de 18h30 \u00e0 19h. Buvette avec boissons chaudes et restauration sur place.",
        "lien": "https://www.mairiepoillysurtholon.fr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 22h",
        "Adresse OK": "Cour du centre de loisirs, Bleury",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec passage du P\u00e8re No\u00ebl de 15h30 \u00e0 16h et de 18h30 \u00e0 19h. Buvette avec boissons chaudes et restauration sur place.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01942",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pont-sur-Yonne, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Pont-sur-Yonne",
        "dates": "Samedi 16 et dimanche 17 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 19h",
        "adressse": "Centre-ville et salle des f\u00eates",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisanat, d\u00e9gustations, animations, balades \u00e0 poney, spectacle de rue... Concert par l'Orchestre d'Harmonie Municipale le samedi \u00e0 20h30. Restauration sur place.",
        "lien": "https://pontsuryonne.fr/marche-de-noel-de-pont-sur-yonne",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 et dimanche 17 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Centre-ville et salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisanat, d\u00e9gustations, animations, balades \u00e0 poney, spectacle de rue... Concert par l'Orchestre d'Harmonie Municipale le samedi \u00e0 20h30. Restauration sur place.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01943",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pr\u00e9gilbert, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Pr\u00e9gilbert",
        "dates": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 16h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates int\u00e9rieur et ext\u00e9rieur",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec une vingtaine d'exposants (produits gourmands, savons, compositions florales...). Visite du P\u00e8re No\u00ebl",
        "lien": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100063463391278",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 16h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates int\u00e9rieur et ext\u00e9rieur",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec une vingtaine d'exposants (produits gourmands, savons, compositions florales...). Visite du P\u00e8re No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01944",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rogny-les-Sept-Ecluses, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Rogny-les-Sept-Ecluses",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "adressse": "Espace culturel, quai Sully",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisans cr\u00e9ateurs, produits du terrroir, restauration sur place.",
        "lien": "http://www.rogny-les-7-ecluses.fr/fr/evenement/155286/annule-marche-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Espace culturel, quai Sully",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisans cr\u00e9ateurs, produits du terrroir, restauration sur place.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01945",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Fargeau, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Saint-Fargeau",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "adressse": "Gymnase",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec producteurs locaux, gastronomie, activit\u00e9s cr\u00e9atives...",
        "lien": "https://www.saint-fargeau-septfonds.fr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Gymnase",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec producteurs locaux, gastronomie, activit\u00e9s cr\u00e9atives...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01946",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Florentin, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Saint-Florentin",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Halle",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "lien": "https://www.saint-florentin.fr/evenements/marche-de-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Halle",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01947",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Serotin, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Saint-Serotin",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "Place de l'\u00e9glise",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisans et producteurs locaux. Concert dans l'\u00e9glise. Restauration et buvette.",
        "lien": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100075715493914",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Place de l'\u00e9glise",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisans et producteurs locaux. Concert dans l'\u00e9glise. Restauration et buvette.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01948",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Senan, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Senan",
        "dates": "Vendredi 8 d\u00e9cembre \u00e0 partir de 17h",
        "adressse": "Mairie",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "lien": "https://communedesenan.jimdofree.com/actualit%C3%A9s/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 8 d\u00e9cembre \u00e0 partir de 17h",
        "Adresse OK": "Mairie",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01949",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sens, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Sens",
        "dates": "Du vendredi 8 au dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de la R\u00e9publique",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisans et commer\u00e7ants locaux.\nVendredi 8 d\u00e9cembre : de 9h \u00e0 21h (Corrida de No\u00ebl \u00e0 19h)\nSamedi 9 d\u00e9cembre : de 10h \u00e0 21h (Chorale Musicolombes \u00e0 17h)\nDimanche 10 d\u00e9cembre : de 10h \u00e0 19h ",
        "lien": "https://www.tourisme-sens.com/agenda/marche-de-noel-3/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 8 au dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de la R\u00e9publique",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisans et commer\u00e7ants locaux.<br>Vendredi 8 d\u00e9cembre : de 9h \u00e0 21h (Corrida de No\u00ebl \u00e0 19h)<br>Samedi 9 d\u00e9cembre : de 10h \u00e0 21h (Chorale Musicolombes \u00e0 17h)<br>Dimanche 10 d\u00e9cembre : de 10h \u00e0 19h ",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01950",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sergines, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Sergines",
        "dates": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Place de la mairie",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisanat, produits du terroir, ateliers d\u00e9couverte... Buvette et restauration sur place. A 14h : spectacle de majorettes, 15h : harmonie de Sergines et chants de No\u00ebl par les enfants de l'\u00e9cole, de 14h \u00e0 17h : pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl",
        "lien": "https://mairie-sergines.fr/marche-de-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Place de la mairie",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisanat, produits du terroir, ateliers d\u00e9couverte... Buvette et restauration sur place. A 14h : spectacle de majorettes, 15h : harmonie de Sergines et chants de No\u00ebl par les enfants de l'\u00e9cole, de 14h \u00e0 17h : pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01951",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Soucy, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Soucy",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl et d\u00e9monstration des majorettes",
        "lien": "https://www.tourisme-sens.com/agenda/marche-de-noel-28/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl et d\u00e9monstration des majorettes",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01952",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Soug\u00e8re-en-Puisaye, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Soug\u00e8re-en-Puisaye",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 17h",
        "adressse": "Place de l'\u00e9glise",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisanat local (alimentation, d\u00e9coration, bijoux...). Atelier d\u00e9co de 10h \u00e0 11h30, contes de No\u00ebl \u00e0 15h et rencontre avec Saint-Nicolas \u00e0 15h30. Restauration sur place",
        "lien": "https://www.facebook.com/groups/477189645635297",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Place de l'\u00e9glise",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisanat local (alimentation, d\u00e9coration, bijoux...). Atelier d\u00e9co de 10h \u00e0 11h30, contes de No\u00ebl \u00e0 15h et rencontre avec Saint-Nicolas \u00e0 15h30. Restauration sur place",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01953",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Theil-sur-Vanne, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Theil-sur-Vanne",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 12h",
        "adressse": "Cour de l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec vente des cr\u00e9ations des enfants. ",
        "lien": "https://www.les-vallees-de-la-vanne.fr/index.php",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 12h",
        "Adresse OK": "Cour de l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec vente des cr\u00e9ations des enfants. ",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01954",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Thorigny-sur-Oreuse, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Thorigny-sur-Oreuse",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "adressse": "Centre-ville",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisanat, produits du terroir, stand des enfants, photos avec le P\u00e8re No\u00ebl. A 10h30 : animations \"Les Elfes de l'Oreuse\"",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Centre-ville",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisanat, produits du terroir, stand des enfants, photos avec le P\u00e8re No\u00ebl. A 10h30 : animations \"Les Elfes de l'Oreuse\"",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01955",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Toucy, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Toucy",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h30",
        "adressse": null,
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl art et gastronomie. 15h : arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl en cal\u00e8che.",
        "lien": "http://www.ville-toucy.fr/UserFiles/Animations_ete/Marche_de_Noel_Toucy_2023_2.pdf",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h30",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl art et gastronomie. 15h : arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl en cal\u00e8che.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01956",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "V\u00e9ron, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "V\u00e9ron",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "Espace de la Paix (devant la mairie)",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "lien": "https://www.mairie-veron.fr/marche-de-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Espace de la Paix (devant la mairie)",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01957",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "V\u00e9zinnes , Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "V\u00e9zinnes ",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisanat, d\u00e9corations, bijoux, gourmandises...Le P\u00e8re No\u00ebl sera sur place. Restauration.",
        "lien": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100083299114420&sk=photos",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisanat, d\u00e9corations, bijoux, gourmandises...Le P\u00e8re No\u00ebl sera sur place. Restauration.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01958",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Villeblevin, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Villeblevin",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "Foyer communal",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreux artisans. De 14h \u00e0 16h : sculptures sur ballons. A 11h30 et 15h : rencontre avec le P\u00e8re No\u00ebl. Tombola et ateliers enfants.",
        "lien": "https://www.villeblevin.fr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Foyer communal",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreux artisans. De 14h \u00e0 16h : sculptures sur ballons. A 11h30 et 15h : rencontre avec le P\u00e8re No\u00ebl. Tombola et ateliers enfants.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01959",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Villeneuve-l'Archev\u00eaque, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Villeneuve-l'Archev\u00eaque",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "adressse": "Place de la Libert\u00e9",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreux stands artisanaux (d\u00e9coration, gastronomie...) Concert \u00e0 partir de 14h30 avec le groupe \"Jadis\", animations pour les enfants et arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 16h. Restauration et buvette sur place.",
        "lien": "https://villeneuve-larcheveque.fr/marche-de-noel-samedi-16-decembre-2023",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Place de la Libert\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreux stands artisanaux (d\u00e9coration, gastronomie...) Concert \u00e0 partir de 14h30 avec le groupe \"Jadis\", animations pour les enfants et arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 16h. Restauration et buvette sur place.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01960",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Villeneuve-la-Guyard, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Villeneuve-la-Guyard",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreux stands artisanaux (d\u00e9coration, gastronomie...) Visite du P\u00e8re No\u00ebl de 14h30 \u00e0 18h. Restauration et buvette sur place.",
        "lien": "https://www.facebook.com/VilleneuvelaGuyard",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreux stands artisanaux (d\u00e9coration, gastronomie...) Visite du P\u00e8re No\u00ebl de 14h30 \u00e0 18h. Restauration et buvette sur place.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01961",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Villeperrot, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Villeperrot",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Foyer communal",
        "details": "March\u00e9 de l'Avent avec artisans et producteurs locaux. Restauration et buvette sur place",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Foyer communal",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de l'Avent avec artisans et producteurs locaux. Restauration et buvette sur place",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01962",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Villethierry, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Villethierry",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec plus de 25 exposants locaux, photographe, activit\u00e9 LEGO... Conteuse d'histoire de 11h \u00e0 12h. Venue du P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 16h30. Buvette et restauration sur place",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec plus de 25 exposants locaux, photographe, activit\u00e9 LEGO... Conteuse d'histoire de 11h \u00e0 12h. Venue du P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 16h30. Buvette et restauration sur place",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01963",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Villiers-Louis, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Villiers-Louis",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre \u00e0 partir de 9h",
        "adressse": "15 rue des maisons br\u00fbl\u00e9es",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 la ferme avec de nombreux producteurs locaux. Visite du P\u00e8re No\u00ebl, maquillage pour enfants, promenade \u00e0 poney....",
        "lien": "https://www.facebook.com/villierslouis?locale=fr_FR",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre \u00e0 partir de 9h",
        "Adresse OK": "15 rue des maisons br\u00fbl\u00e9es",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 la ferme avec de nombreux producteurs locaux. Visite du P\u00e8re No\u00ebl, maquillage pour enfants, promenade \u00e0 poney....",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01964",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vinneuf, Yonne, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Yonne",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "89",
        "Ville": "Vinneuf",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h30 \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreux artisans, cr\u00e9ateurs. Restauration et buvette. Visite du P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 15h et promenades en cal\u00e8che.",
        "lien": "https://www.mairie-vinneuf.fr/marche-de-lavent",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h30 \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreux artisans, cr\u00e9ateurs. Restauration et buvette. Visite du P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 15h et promenades en cal\u00e8che.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01965",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "\r\nTr\u00e9venans, Territoire de Belfort, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Territoire de Belfort",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "90",
        "Ville": "\r\nTr\u00e9venans",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle communale",
        "details": "Retrouvez 23 exposants locaux et d'ailleurs de 10h \u00e0 17h. D'autres surprises vous attendent : visite du p\u00e8re No\u00ebl, atelier photo, concours de dessin, atelier maquillage et buffet sucr\u00e9.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo?fbid=665376702375783&set=a.417590483821074",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle communale",
        "D\u00e9tails OK": "Retrouvez 23 exposants locaux et d'ailleurs de 10h \u00e0 17h. D'autres surprises vous attendent : visite du p\u00e8re No\u00ebl, atelier photo, concours de dessin, atelier maquillage et buffet sucr\u00e9.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01966",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bavilliers, Territoire de Belfort, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Territoire de Belfort",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "90",
        "Ville": "Bavilliers",
        "dates": "Samedi 9 et vendredi 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Centre Jean Moulin",
        "details": "Le samedi de 14h \u00e0 18h30 et le dimanche de 10h \u00e0 18h",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 et vendredi 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Centre Jean Moulin",
        "D\u00e9tails OK": "Le samedi de 14h \u00e0 18h30 et le dimanche de 10h \u00e0 18h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01967",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cravanche, Territoire de Belfort, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Territoire de Belfort",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "90",
        "Ville": "Cravanche",
        "dates": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle \u201cla Cravanchoise\u201d",
        "details": "L\u2019Association la Cravanchoise Arts Plastiques organise son traditionnel march\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 la salle \u201cla Cravanchoise\u201d \u00e0 Cravanche le samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 14h \u00e0 18h et le dimanche 3 de 10h \u00e0 17h30.\r\nOn y trouvera des r\u00e9alisations faites-main par les adh\u00e9rents (dentelle de papier, tableaux, carterie, cartonnage, aquarelles, couture, tricot etc.\u2026) et l\u2019invit\u00e9 habituel l\u2019Association Cravanche Sans Fronti\u00e8res, ainsi qu\u2019une buvette et p\u00e2tisseries.",
        "lien": "https://www.mairie-de-cravanche.fr/marche-de-noel-les-2-et-3-decembre-2023/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle \u201cla Cravanchoise\u201d",
        "D\u00e9tails OK": "L\u2019Association la Cravanchoise Arts Plastiques organise son traditionnel march\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 la salle \u201cla Cravanchoise\u201d \u00e0 Cravanche le samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 14h \u00e0 18h et le dimanche 3 de 10h \u00e0 17h30.\r<br>On y trouvera des r\u00e9alisations faites-main par les adh\u00e9rents (dentelle de papier, tableaux, carterie, cartonnage, aquarelles, couture, tricot etc.\u2026) et l\u2019invit\u00e9 habituel l\u2019Association Cravanche Sans Fronti\u00e8res, ainsi qu\u2019une buvette et p\u00e2tisseries.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01968",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Meroux-Moval, Territoire de Belfort, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Territoire de Belfort",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "90",
        "Ville": "Meroux-Moval",
        "dates": "1er, 2, 3 et 8, 9, 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Chalet rue de la libert\u00e9",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl au Chalet rue de la libert\u00e9.",
        "lien": "https://www.meroux-moval.fr/programme-surprises-glacees-2023/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "1er, 2, 3 et 8, 9, 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Chalet rue de la libert\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl au Chalet rue de la libert\u00e9.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01969",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "V\u00e9zelois, Territoire de Belfort, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Territoire de Belfort",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "DEP": "90",
        "Ville": "V\u00e9zelois",
        "dates": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Foyer rural, salle la V\u00e9zeloise\n65 Rue de Danjoutin",
        "details": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h.\r\nOn y retrouve un grand choix de cadeaux et de d\u00e9corations de No\u00ebl, avec de l'artisanat, des produits locaux et de la petite restauration. Des animations musicales seront propos\u00e9es et le p\u00e8re No\u00ebl passera rendre visite aux enfants dimanche apr\u00e8s-midi.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=2081108298905628&set=a.412381105778364",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Foyer rural, salle la V\u00e9zeloise<br>65 Rue de Danjoutin",
        "D\u00e9tails OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h.\r<br>On y retrouve un grand choix de cadeaux et de d\u00e9corations de No\u00ebl, avec de l'artisanat, des produits locaux et de la petite restauration. Des animations musicales seront propos\u00e9es et le p\u00e8re No\u00ebl passera rendre visite aux enfants dimanche apr\u00e8s-midi.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01970",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chilly-Mazarin, Essonne, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Essonne",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "91",
        "Ville": "Chilly-Mazarin",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 14h \u00e0 19h. Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 13h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Parc de l'H\u00f4tel-de-ville, Place du 8 mai 1945, 91380 Chilly-Mazarin",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de Chilly-Mazarin",
        "lien": "https://www.destination-paris-saclay.com/fr/agenda/evenements-ne-pas-rater/marches-noel-paris-saclay/#:~:text=March%C3%A9%20de%20No%C3%ABl%20du%20CESFO&text=Une%20trentaine%20d'exposants%2C%20artistes,2023%20de%2011h%20%C3%A0%2015h.",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 14h \u00e0 19h. Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 13h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Parc de l'H\u00f4tel-de-ville, Place du 8 mai 1945, 91380 Chilly-Mazarin",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de Chilly-Mazarin",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01971",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Combs-la-Ville, Essonne, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Essonne",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "91",
        "Ville": "Combs-la-Ville",
        "dates": "Le dimanche 3 d\u00e9cembre 2023, de 10h30 \u00e0 17h",
        "adressse": "Place du P\u00e8re Andr\u00e9 Jarlan",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de la paroisse de Combs-la-Ville",
        "lien": "https://www.grandparissud.fr/actualites/la-magie-de-noel-2023-a-grand-paris-sud/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le dimanche 3 d\u00e9cembre 2023, de 10h30 \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Place du P\u00e8re Andr\u00e9 Jarlan",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de la paroisse de Combs-la-Ville",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01972",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Dourdan, Essonne, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Essonne",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "91",
        "Ville": "Dourdan",
        "dates": "Le 17 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": null,
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de Dourdan",
        "lien": "https://www.dourdan.fr/agenda/marche-de-noel-2023/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 17 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de Dourdan",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01973",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Draveil, Essonne, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Essonne",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "91",
        "Ville": "Draveil",
        "dates": "Vendredi 1er d\u00e9cembre : de 16h \u00e0 21h\nSamedi 2 d\u00e9cembre : de 10h \u00e0 20h",
        "adressse": "Place du March\u00e9 (place de la R\u00e9publique)",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de Draveil\nAu programme : vin et marrons chauds offerts par la Ville et sculpteur de glace",
        "lien": "https://www.essonne.fr/culture-loisirs-tourisme/lactualite-culture-loisirs-tourisme/en-essonne-les-marches-de-noel-sont-de-retour",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 1er d\u00e9cembre : de 16h \u00e0 21h<br>Samedi 2 d\u00e9cembre : de 10h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Place du March\u00e9 (place de la R\u00e9publique)",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de Draveil<br>Au programme : vin et marrons chauds offerts par la Ville et sculpteur de glace",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01974",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "\u00c9pinay-sur-Orge, Essonne, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Essonne",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "91",
        "Ville": "\u00c9pinay-sur-Orge",
        "dates": "Le dimanche 3 d\u00e9cembre, de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "Esplanade de la Mairie",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl d'\u00c9pinay-sur-Orge",
        "lien": "https://www.ville-epinay-sur-orge.fr/evenement/marche-de-noel-2023/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le dimanche 3 d\u00e9cembre, de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Esplanade de la Mairie",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl d'\u00c9pinay-sur-Orge",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01975",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "\u00c9tampes, Essonne, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Essonne",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "91",
        "Ville": "\u00c9tampes",
        "dates": "Du 9 au 10 d\u00e9cembre 2023\nLe samedi de 10h \u00e0 20h et le dimanche de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "\u00cele de loisirs d'\u00c9tampes - Espace Tony Gallopin",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de l'\u00c9tampois Sud Essonne",
        "lien": "http://www.etampois-sudessonne.fr/fr/information/8820/le-marche-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 9 au 10 d\u00e9cembre 2023<br>Le samedi de 10h \u00e0 20h et le dimanche de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "\u00cele de loisirs d'\u00c9tampes - Espace Tony Gallopin",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de l'\u00c9tampois Sud Essonne",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01976",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "\u00c9vry-Courcouronnes, Essonne, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Essonne",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "91",
        "Ville": "\u00c9vry-Courcouronnes",
        "dates": "Le 28 novembre 2023, de 11h45 \u00e0 14h",
        "adressse": "Hall des 1ers cycles, Universit\u00e9 d'\u00c9vry Val d'Essonne",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl 2023 de l'Universit\u00e9 d'\u00c9vry Val d'Essonne",
        "lien": "https://www.univ-evry.fr/evenements/agenda-des-evenements-universite/marche-de-noel-2023.html?backId=2&cHash=c8d66427f55f860c15cd87bcdae33a1d",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 28 novembre 2023, de 11h45 \u00e0 14h",
        "Adresse OK": "Hall des 1ers cycles, Universit\u00e9 d'\u00c9vry Val d'Essonne",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl 2023 de l'Universit\u00e9 d'\u00c9vry Val d'Essonne",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01977",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "\u00c9vry-Courcouronnes, Essonne, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Essonne",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "91",
        "Ville": "\u00c9vry-Courcouronnes",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 12h \u00e0 19h",
        "adressse": "Place des Droits de l'Homme et du Citoyen",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl d\u2019\u00c9vry-Courcouronnes - Grand Paris Sud\nAu programme : produits d\u2019artisans, de producteurs et de commer\u00e7ants locaux et d\u00e9gustation de marrons chauds, vins chauds, barbe \u00e0 papa, cr\u00eapes, etc.",
        "lien": "https://www.grandparissud.fr/evenements/marche-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 12h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Place des Droits de l'Homme et du Citoyen",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl d\u2019\u00c9vry-Courcouronnes - Grand Paris Sud<br>Au programme : produits d\u2019artisans, de producteurs et de commer\u00e7ants locaux et d\u00e9gustation de marrons chauds, vins chauds, barbe \u00e0 papa, cr\u00eapes, etc.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01978",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Janvry, Essonne, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Essonne",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "91",
        "Ville": "Janvry",
        "dates": "Du 1er au 3 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Place du Village",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de Janvry\n\u00c0 28 kilom\u00e8tres au sud de Paris, ce village du Hurepoix comptant pas plus de 700 \u00e2mes r\u00e9unit petits et grands lors de son traditionnel march\u00e9 de No\u00ebl, bien connu des Essonniens.\n\nLes 1, 2 et 3 d\u00e9cembre 2023, venez d\u00e9couvrir produits locaux, r\u00e9gionaux et artisanaux au \"tr\u00e8s authentique\" march\u00e9 de No\u00ebl de Janvry organis\u00e9 par le Comit\u00e9 des F\u00eates du village.",
        "lien": "https://janvry.fr/animations/le-marche-de-noel-de-janvry/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 1er au 3 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Place du Village",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de Janvry<br>\u00c0 28 kilom\u00e8tres au sud de Paris, ce village du Hurepoix comptant pas plus de 700 \u00e2mes r\u00e9unit petits et grands lors de son traditionnel march\u00e9 de No\u00ebl, bien connu des Essonniens.<br><br>Les 1, 2 et 3 d\u00e9cembre 2023, venez d\u00e9couvrir produits locaux, r\u00e9gionaux et artisanaux au \"tr\u00e8s authentique\" march\u00e9 de No\u00ebl de Janvry organis\u00e9 par le Comit\u00e9 des F\u00eates du village.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01979",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Juvisy-sur-Orge, Essonne, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Essonne",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "91",
        "Ville": "Juvisy-sur-Orge",
        "dates": "Du 15 au 17 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Grande Rue de Juvisy, Square Cheveaux et Square du 11 Novembre",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de Juvisy",
        "lien": "https://juvisy.fr/agenda/du-15-au-17-decembre-marche-de-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 15 au 17 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Grande Rue de Juvisy, Square Cheveaux et Square du 11 Novembre",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de Juvisy",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01980",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Longjumeau, Essonne, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Essonne",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "91",
        "Ville": "Longjumeau",
        "dates": "Du vendredi 15 au dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "Halle Mandela",
        "details": "March\u00e9 Solidaire de No\u00ebl de Longjumeau",
        "lien": "https://www.destination-paris-saclay.com/fr/agenda/evenements-ne-pas-rater/marches-noel-paris-saclay/#:~:text=March%C3%A9%20de%20No%C3%ABl%20du%20CESFO&text=Une%20trentaine%20d'exposants%2C%20artistes,2023%20de%2011h%20%C3%A0%2015h.",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 15 au dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Halle Mandela",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 Solidaire de No\u00ebl de Longjumeau",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01981",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Marcoussis, Essonne, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Essonne",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "91",
        "Ville": "Marcoussis",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 13h.",
        "adressse": "Place de la R\u00e9publique, 91460 Marcoussis",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de Marcoussis",
        "lien": "https://www.destination-paris-saclay.com/fr/agenda/evenements-ne-pas-rater/marches-noel-paris-saclay/#:~:text=March%C3%A9%20de%20No%C3%ABl%20du%20CESFO&text=Une%20trentaine%20d'exposants%2C%20artistes,2023%20de%2011h%20%C3%A0%2015h.",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 13h.",
        "Adresse OK": "Place de la R\u00e9publique, 91460 Marcoussis",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de Marcoussis",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01982",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Massy, Essonne, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Essonne",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "91",
        "Ville": "Massy",
        "dates": "Du vendredi 1er d\u00e9cembre au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023.\nTous les jours de 10h \u00e0 20h. \nOuverture \u00e0 15h le vendredi.",
        "adressse": "Place de l'Union Europ\u00e9enne",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de Massy",
        "lien": "https://www.essonne.fr/culture-loisirs-tourisme/lactualite-culture-loisirs-tourisme/en-essonne-les-marches-de-noel-sont-de-retour",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 1er d\u00e9cembre au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023.<br>Tous les jours de 10h \u00e0 20h. <br>Ouverture \u00e0 15h le vendredi.",
        "Adresse OK": "Place de l'Union Europ\u00e9enne",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de Massy",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01983",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Morsang-sur-Seine, Essonne, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Essonne",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "91",
        "Ville": "Morsang-sur-Seine",
        "dates": "Du vendredi 2 au samedi 3 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Place de la Mairie ",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de Morsang-sur-Seine",
        "lien": "https://www.grandparissud.fr/actualites/la-magie-de-noel-2023-a-grand-paris-sud/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 2 au samedi 3 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Place de la Mairie ",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de Morsang-sur-Seine",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01984",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Orsay, Essonne, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Essonne",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "91",
        "Ville": "Orsay",
        "dates": "Du jeudi 30 novembre au vendredi 1er d\u00e9cembre de 11h \u00e0 15h",
        "adressse": "Universit\u00e9 Paris-Saclay - B\u00e2timent 338, rue du Doyen Andr\u00e9 Guignier, Orsay",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl du Comit\u00e9 d'Entraide Sociale de la Facult\u00e9 d'Orsay (CESFO)",
        "lien": "https://www.destination-paris-saclay.com/fr/agenda/evenements-ne-pas-rater/marches-noel-paris-saclay/#:~:text=March%C3%A9%20de%20No%C3%ABl%20du%20CESFO&text=Une%20trentaine%20d'exposants%2C%20artistes,2023%20de%2011h%20%C3%A0%2015h.",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du jeudi 30 novembre au vendredi 1er d\u00e9cembre de 11h \u00e0 15h",
        "Adresse OK": "Universit\u00e9 Paris-Saclay - B\u00e2timent 338, rue du Doyen Andr\u00e9 Guignier, Orsay",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl du Comit\u00e9 d'Entraide Sociale de la Facult\u00e9 d'Orsay (CESFO)",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01985",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Roinville-sous-Dourdan, Essonne, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Essonne",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "91",
        "Ville": "Roinville-sous-Dourdan",
        "dates": "Le 17 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": null,
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de Roinville-sous-Dourdan",
        "lien": "https://www.ccdourdannais.com/les-marches-de-noel-sont-de-retour/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 17 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de Roinville-sous-Dourdan",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01986",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Ch\u00e9ron, Essonne, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Essonne",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "91",
        "Ville": "Saint-Ch\u00e9ron",
        "dates": "Du samedi 25 et dimanche 26 novembre 2023 d\u00e8s 10h",
        "adressse": "Parc des Tourelles et Parvis de la Mairie",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de Saint-Ch\u00e9ron",
        "lien": "https://www.essonne.fr/culture-loisirs-tourisme/lactualite-culture-loisirs-tourisme/en-essonne-les-marches-de-noel-sont-de-retour",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 25 et dimanche 26 novembre 2023 d\u00e8s 10h",
        "Adresse OK": "Parc des Tourelles et Parvis de la Mairie",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de Saint-Ch\u00e9ron",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01987",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Cyr-sous-Dourdan, Essonne, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Essonne",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "91",
        "Ville": "Saint-Cyr-sous-Dourdan",
        "dates": "Le 3 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": null,
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de Saint-Cyr-sous-Dourdan",
        "lien": "https://www.ccdourdannais.com/les-marches-de-noel-sont-de-retour/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 3 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de Saint-Cyr-sous-Dourdan",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01988",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Pierre-du-Perray, Essonne, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Essonne",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "91",
        "Ville": "Saint-Pierre-du-Perray",
        "dates": "Week-end du 2 au 3 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": null,
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de Saint-Pierre-du-Perray",
        "lien": "https://www.grandparissud.fr/actualites/la-magie-de-noel-2023-a-grand-paris-sud/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Week-end du 2 au 3 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de Saint-Pierre-du-Perray",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01989",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saulx-les-Chartreux, Essonne, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Essonne",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "91",
        "Ville": "Saulx-les-Chartreux",
        "dates": "Du samedi 2 au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 11h \u00e0 19h",
        "adressse": "Gymnase Pablo Picasso",
        "details": "March\u00e9 de no\u00ebl de Saulx-les-Chartreux avec 45 exposants",
        "lien": "https://www.destination-paris-saclay.com/fr/agenda/evenements-ne-pas-rater/marches-noel-paris-saclay/#:~:text=March%C3%A9%20de%20No%C3%ABl%20du%20CESFO&text=Une%20trentaine%20d'exposants%2C%20artistes,2023%20de%2011h%20%C3%A0%2015h.",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 2 au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 11h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Gymnase Pablo Picasso",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de no\u00ebl de Saulx-les-Chartreux avec 45 exposants",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01990",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Antony, Hauts-de-Seine, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Hauts-de-Seine",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "92",
        "Ville": "Antony",
        "dates": "Du Samedi 16 D\u00e9cembre 2023 au Dimanche 17 D\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Espace Henri Lasson",
        "details": "Le March\u00e9 de No\u00ebl d'Antony",
        "lien": "https://destination.hauts-de-seine.fr/les-marches-de-noel-dans-les-hauts-de-seine.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du Samedi 16 D\u00e9cembre 2023 au Dimanche 17 D\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Espace Henri Lasson",
        "D\u00e9tails OK": "Le March\u00e9 de No\u00ebl d'Antony",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01991",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Asni\u00e8res-sur-Seine, Hauts-de-Seine, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Hauts-de-Seine",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "92",
        "Ville": "Asni\u00e8res-sur-Seine",
        "dates": "Du Vendredi 08 D\u00e9cembre 2023 au Dimanche 10 D\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Parvis de l'H\u00f4tel de Ville",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl d'Asni\u00e8res-sur-Seine",
        "lien": "https://destination.hauts-de-seine.fr/les-marches-de-noel-dans-les-hauts-de-seine.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du Vendredi 08 D\u00e9cembre 2023 au Dimanche 10 D\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Parvis de l'H\u00f4tel de Ville",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl d'Asni\u00e8res-sur-Seine",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01992",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Boulogne-Billancourt, Hauts-de-Seine, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Hauts-de-Seine",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "92",
        "Ville": "Boulogne-Billancourt",
        "dates": "Du Mercredi 22 Novembre 2023 au Dimanche 24 D\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Grand'Place de Boulogne-Billancourt",
        "details": "Le March\u00e9 de No\u00ebl de Boulogne-Billancourt",
        "lien": "https://destination.hauts-de-seine.fr/les-marches-de-noel-dans-les-hauts-de-seine.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du Mercredi 22 Novembre 2023 au Dimanche 24 D\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Grand'Place de Boulogne-Billancourt",
        "D\u00e9tails OK": "Le March\u00e9 de No\u00ebl de Boulogne-Billancourt",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01993",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ch\u00e2tenay-Malabry, Hauts-de-Seine, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Hauts-de-Seine",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "92",
        "Ville": "Ch\u00e2tenay-Malabry",
        "dates": "Du Mercredi 13 D\u00e9cembre 2023 au Dimanche 17 D\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Parc du Souvenir Fran\u00e7ais",
        "details": "Le March\u00e9 de No\u00ebl de Ch\u00e2tenay-Malabry",
        "lien": "https://destination.hauts-de-seine.fr/les-marches-de-noel-dans-les-hauts-de-seine.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du Mercredi 13 D\u00e9cembre 2023 au Dimanche 17 D\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Parc du Souvenir Fran\u00e7ais",
        "D\u00e9tails OK": "Le March\u00e9 de No\u00ebl de Ch\u00e2tenay-Malabry",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01994",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ch\u00e2tillon, Hauts-de-Seine, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Hauts-de-Seine",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "92",
        "Ville": "Ch\u00e2tillon",
        "dates": "Du Vendredi 15 D\u00e9cembre 2023 au Dimanche 17 D\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Rue de la Mairie",
        "details": "Le March\u00e9 de No\u00ebl de Ch\u00e2tillon",
        "lien": "https://destination.hauts-de-seine.fr/les-marches-de-noel-dans-les-hauts-de-seine.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du Vendredi 15 D\u00e9cembre 2023 au Dimanche 17 D\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Rue de la Mairie",
        "D\u00e9tails OK": "Le March\u00e9 de No\u00ebl de Ch\u00e2tillon",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01995",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Colombes, Hauts-de-Seine, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Hauts-de-Seine",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "92",
        "Ville": "Colombes",
        "dates": "Du Vendredi 15 D\u00e9cembre 2023 au Dimanche 17 D\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "9 rue de la Libert\u00e9",
        "details": "Le March\u00e9 de No\u00ebl des cr\u00e9ateurs",
        "lien": "https://destination.hauts-de-seine.fr/les-marches-de-noel-dans-les-hauts-de-seine.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du Vendredi 15 D\u00e9cembre 2023 au Dimanche 17 D\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "9 rue de la Libert\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": "Le March\u00e9 de No\u00ebl des cr\u00e9ateurs",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01996",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Neuilly-sur-Seine, Hauts-de-Seine, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Hauts-de-Seine",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "92",
        "Ville": "Neuilly-sur-Seine",
        "dates": "Du Samedi 02 D\u00e9cembre 2023 au Dimanche 24 D\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Parvis de l'H\u00f4tel de Ville",
        "details": "Le March\u00e9 de No\u00ebl de Neuilly-sur-Seine",
        "lien": "https://destination.hauts-de-seine.fr/les-marches-de-noel-dans-les-hauts-de-seine.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du Samedi 02 D\u00e9cembre 2023 au Dimanche 24 D\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Parvis de l'H\u00f4tel de Ville",
        "D\u00e9tails OK": "Le March\u00e9 de No\u00ebl de Neuilly-sur-Seine",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE"
    },
    {
        "ID": "01997",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Puteaux, Hauts-de-Seine, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Hauts-de-Seine",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "92",
        "Ville": "Puteaux",
        "dates": "Du jeudi 16 novembre au mercredi 27 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Parvis de la D\u00e9fense, Paris-La D\u00e9fense",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de Paris La D\u00e9fense",
        "lien": "https://xmasparisladefense.com/marche-de-noel-de-la-defense/infos-pratiques/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "TRUE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": "Les boissons vendues par les exposants sont servies dans des verres r\u00e9utilisables et consign\u00e9s \u00e0 rapporter \u00e0 un chalet d\u00e9di\u00e9.",
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du jeudi 16 novembre au mercredi 27 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Parvis de la D\u00e9fense, Paris-La D\u00e9fense",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de Paris La D\u00e9fense",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": "Les boissons vendues par les exposants sont servies dans des verres r\u00e9utilisables et consign\u00e9s \u00e0 rapporter \u00e0 un chalet d\u00e9di\u00e9.",
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "TRUE"
    },
    {
        "ID": "01998",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Aulnay-sous-Bois, Seine-Saint-Denis, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Seine-Saint-Denis",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "93",
        "Ville": "Aulnay-sous-Bois",
        "dates": "Vendredi 8, samedi 9, dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Parc Dumont ",
        "details": "Artisanat, ateliers pour enfants ",
        "lien": "https://www.tourisme93.com/document.php?pagendx=815&engine_zoom=FMAIDFC930028643",
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 8, samedi 9, dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Parc Dumont ",
        "D\u00e9tails OK": "Artisanat, ateliers pour enfants ",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "01999",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bondy, Seine-Saint-Denis, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Seine-Saint-Denis",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "93",
        "Ville": "Bondy",
        "dates": "16 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Parvis de l'h\u00f4tel de ville ",
        "details": "Chalets, restauration, animations",
        "lien": "https://www.ville-bondy.fr/actualite/feerie-de-noel-a-bondy-16-et-17-decembre/",
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Parvis de l'h\u00f4tel de ville ",
        "D\u00e9tails OK": "Chalets, restauration, animations",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "02000",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Coubron , Seine-Saint-Denis, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Seine-Saint-Denis",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "93",
        "Ville": "Coubron ",
        "dates": "1,2,3 d\u00e9cembre ",
        "adressse": "Complexe Jean Corlin ",
        "details": "Animations pour les enfants, vente de sapins ",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=667590212170463&set=a.415631244033029&locale=fr_FR",
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "1,2,3 d\u00e9cembre ",
        "Adresse OK": "Complexe Jean Corlin ",
        "D\u00e9tails OK": "Animations pour les enfants, vente de sapins ",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    },
    {
        "ID": "02001",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Gagny , Seine-Saint-Denis, \u00cele-de-France, France",
        "departement": "Seine-Saint-Denis",
        "region": "\u00cele-de-France",
        "DEP": "93",
        "Ville": "Gagny ",
        "dates": "15,16, 17 d\u00e9cembre ",
        "adressse": "Salle des f\u00eates ",
        "details": "Artisanat, animations",
        "lien": "https://www.gagny.fr/actualite/gagny-au-temps-de-noel-2023/",
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "15,16, 17 d\u00e9cembre ",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates ",
        "D\u00e9tails OK": "Artisanat, animations",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null
    }
]