[
    {
        "ID": "00002",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey, Ain, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ain",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "01 - Ain",
        "Ville": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey",
        "dates": "samedi 25 novembre de 14h \u00e0 19h00",
        "adressse": "R\u00e9sidence l'Ambarroise 58 aveneu Paul Painlev\u00e9",
        "details": "Au profit du T\u00e9l\u00e9thon, la R\u00e9sidence l\u2019Ambarroise organise un march\u00e9 de No\u00ebl : retrouvez une animation musicale avec les accord\u00e9onistes d\u2019Amb\u00e9rieu-en-Bugey, des stands gourmandises et photos, des exposants et des producteurs...",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 25 novembre de 14h \u00e0 19h00",
        "Adresse OK": "R\u00e9sidence l'Ambarroise 58 aveneu Paul Painlev\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": "Au profit du T\u00e9l\u00e9thon, la R\u00e9sidence l\u2019Ambarroise organise un march\u00e9 de No\u00ebl : retrouvez une animation musicale avec les accord\u00e9onistes d\u2019Amb\u00e9rieu-en-Bugey, des stands gourmandises et photos, des exposants et des producteurs...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "01"
    },
    {
        "ID": "00003",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Attignat, Ain, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ain",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "01 - Ain",
        "Ville": "Attignat",
        "dates": "samedi 25 novembre de 10h \u00e0 19h00",
        "adressse": "Clos des ecuets 1658 chemin des Ecuets",
        "details": "Stand photo gratuit avec le P\u00e8re No\u00ebl et Jonathan Photographie de 14h30 \u00e0 17h30. Ateliers cr\u00e9ation de votre Couronne de l\u2019Avent \u00e0 14h & 16h, dans la salle cabane. Avec Flor\u2019M by NicoFleur et Julien Scotti. Sur inscription au 04 74 23 39 68 ou sur nicofleur.com Vin chaud & cr\u00eapes par notre super chef JJ. + Gourmandises offertes par les cr\u00e9ateurs.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 25 novembre de 10h \u00e0 19h00",
        "Adresse OK": "Clos des ecuets 1658 chemin des Ecuets",
        "D\u00e9tails OK": "Stand photo gratuit avec le P\u00e8re No\u00ebl et Jonathan Photographie de 14h30 \u00e0 17h30. Ateliers cr\u00e9ation de votre Couronne de l\u2019Avent \u00e0 14h & 16h, dans la salle cabane. Avec Flor\u2019M by NicoFleur et Julien Scotti. Sur inscription au 04 74 23 39 68 ou sur nicofleur.com Vin chaud & cr\u00eapes par notre super chef JJ. + Gourmandises offertes par les cr\u00e9ateurs.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "01"
    },
    {
        "ID": "00004",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bag\u00e9-le-Chatel, Ain, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ain",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "01 - Ain",
        "Ville": "Bag\u00e9-le-Chatel",
        "dates": "Du 24 novembre au 23 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Bureau d'information touristique",
        "details": "Artisans, artistes et producteurs de la r\u00e9gion mettent en avant leur savoir-faire et proposent une grande vari\u00e9t\u00e9 de produits et d'objets : bijoux, produits du terroir, artisanat \u2026 La salle d'exposition est un v\u00e9ritable \u00e9crin aux couleurs de No\u00ebl.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 24 novembre au 23 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Bureau d'information touristique",
        "D\u00e9tails OK": "Artisans, artistes et producteurs de la r\u00e9gion mettent en avant leur savoir-faire et proposent une grande vari\u00e9t\u00e9 de produits et d'objets : bijoux, produits du terroir, artisanat \u2026 La salle d'exposition est un v\u00e9ritable \u00e9crin aux couleurs de No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "01"
    },
    {
        "ID": "00005",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Baneins, Ain, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ain",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "01 - Ain",
        "Ville": "Baneins",
        "dates": "samedi 25 novembre de 15h \u00e0 19h00",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Retrouvez de nombreuses id\u00e9es de cadeaux de No\u00ebl, des gourmandises, une tombola, des ateliers cr\u00e9atifs pour les enfants...",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 25 novembre de 15h \u00e0 19h00",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Retrouvez de nombreuses id\u00e9es de cadeaux de No\u00ebl, des gourmandises, une tombola, des ateliers cr\u00e9atifs pour les enfants...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "01"
    },
    {
        "ID": "00006",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bourg-en-Bresse, Ain, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ain",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "01 - Ain",
        "Ville": "Bourg-en-Bresse",
        "dates": "Du 2 au 2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "esplanade de la Com\u00e9die",
        "details": "Exposition et vente d'objets d'art et d'artisanat de la Bresse et du monde.",
        "lien": "https://www.bourgenbressedestinations.fr/a-vivre-ici/les-4-saisons/hiver/marches-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 2 au 2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "esplanade de la Com\u00e9die",
        "D\u00e9tails OK": "Exposition et vente d'objets d'art et d'artisanat de la Bresse et du monde.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "01"
    },
    {
        "ID": "00007",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Brion, Ain, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ain",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "01 - Ain",
        "Ville": "Brion",
        "dates": "30/11/2023 de 16h \u00e0 19h00",
        "adressse": "Parking de la salle des f\u00eates",
        "details": "Le petit march\u00e9 regroupe des producteurs et artisans locaux.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "30/11/2023 de 16h \u00e0 19h00",
        "Adresse OK": "Parking de la salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Le petit march\u00e9 regroupe des producteurs et artisans locaux.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "01"
    },
    {
        "ID": "00008",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Dagneux, Ain, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ain",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "01 - Ain",
        "Ville": "Dagneux",
        "dates": "samedi 25 novembre",
        "adressse": "Salle des B\u00e2tonnes",
        "details": "des bijoux, des objets cr\u00e9\u00e9s avec des choses recycl\u00e9s, de la maroquinerie, de la porcelaine, des ustensiles cuisines\u2026",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "TRUE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 25 novembre",
        "Adresse OK": "Salle des B\u00e2tonnes",
        "D\u00e9tails OK": "des bijoux, des objets cr\u00e9\u00e9s avec des choses recycl\u00e9s, de la maroquinerie, de la porcelaine, des ustensiles cuisines\u2026",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "TRUE",
        "DEP": "01"
    },
    {
        "ID": "00009",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ferney-Voltaire, Ain, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ain",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "01 - Ain",
        "Ville": "Ferney-Voltaire",
        "dates": "Vendredi 1er d\u00e9cembre : 13h-20h \u2b50 Samedi 2 d\u00e9cembre : 10h-20h \u2b50 Dimanche 3 d\u00e9cembre : 10h-18h",
        "adressse": "Parc de l'abb\u00e9 Boisson et place de la com\u00e9die",
        "details": "Avec une vingtaine de stands d'artisans et de producteurs pour pr\u00e9parer vos cadeaux de No\u00ebl ! \ud83c\udf85 Des animations pour les familles sont pr\u00e9vues tout le week-end : d\u00e9fil\u00e9 f\u00e9\u00e9rique aux lampions, visite du P\u00e8re No\u00ebl, ateliers cr\u00e9atifs, man\u00e8ge, maquillage\u2026",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 1er d\u00e9cembre : 13h-20h \u2b50 Samedi 2 d\u00e9cembre : 10h-20h \u2b50 Dimanche 3 d\u00e9cembre : 10h-18h",
        "Adresse OK": "Parc de l'abb\u00e9 Boisson et place de la com\u00e9die",
        "D\u00e9tails OK": "Avec une vingtaine de stands d'artisans et de producteurs pour pr\u00e9parer vos cadeaux de No\u00ebl ! \ud83c\udf85 Des animations pour les familles sont pr\u00e9vues tout le week-end : d\u00e9fil\u00e9 f\u00e9\u00e9rique aux lampions, visite du P\u00e8re No\u00ebl, ateliers cr\u00e9atifs, man\u00e8ge, maquillage\u2026",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "01"
    },
    {
        "ID": "00010",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Gouise, Ain, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ain",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "01 - Ain",
        "Ville": "Gouise",
        "dates": "Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Le bourg",
        "details": "Comme l\u2019an pass\u00e9 grand nombre d\u2019exposants !\n Buvette et restauration sur place avec TARTIFLETTE !\n Vente de sapins et diff\u00e9rents stands avec des produits locaux et de l\u2019artisanat local.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Le bourg",
        "D\u00e9tails OK": "Comme l\u2019an pass\u00e9 grand nombre d\u2019exposants !<br> Buvette et restauration sur place avec TARTIFLETTE !<br> Vente de sapins et diff\u00e9rents stands avec des produits locaux et de l\u2019artisanat local.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "01"
    },
    {
        "ID": "00011",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Haut-Valromay, Ain, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ain",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "01 - Ain",
        "Ville": "Haut-Valromay",
        "dates": "samedi 25 novembre",
        "adressse": "Chalet les 2 sapin de Songieu",
        "details": "Produits locaux et artisanaux.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 25 novembre",
        "Adresse OK": "Chalet les 2 sapin de Songieu",
        "D\u00e9tails OK": "Produits locaux et artisanaux.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "01"
    },
    {
        "ID": "00012",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lent, Ain, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ain",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "01 - Ain",
        "Ville": "Lent",
        "dates": "samedi 25 novembre de 10h \u00e0 19h00",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "50 artisans",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 25 novembre de 10h \u00e0 19h00",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "50 artisans",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "01"
    },
    {
        "ID": "00013",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Magnieu, Ain, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ain",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "01 - Ain",
        "Ville": "Magnieu",
        "dates": "Dimanche 26 novembre de 9h30 \u00e0 18h00",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Nombreux stands & tombola",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre de 9h30 \u00e0 18h00",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Nombreux stands & tombola",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "01"
    },
    {
        "ID": "00014",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Marboz, Ain, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ain",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "01 - Ain",
        "Ville": "Marboz",
        "dates": "Vendredi 1er d\u00e9cembre de 17h30 \u00e0 1h00",
        "adressse": "Dans les rues du village",
        "details": "stands pour vos achats de No\u00ebl, d\u00e9gustation, commer\u00e7ants ouverts, snacks et restauration.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 1er d\u00e9cembre de 17h30 \u00e0 1h00",
        "Adresse OK": "Dans les rues du village",
        "D\u00e9tails OK": "stands pour vos achats de No\u00ebl, d\u00e9gustation, commer\u00e7ants ouverts, snacks et restauration.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "01"
    },
    {
        "ID": "00015",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Miribel, Ain, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ain",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "01 - Ain",
        "Ville": "Miribel",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates du Mas Rillier",
        "details": "C\u2019est l\u2019occasion de d\u00e9couvrir les cr\u00e9ations des artisans locaux et de repartir avec des mets, boissons, et autres surprises pour vos f\u00eates de fin d\u2019ann\u00e9e",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates du Mas Rillier",
        "D\u00e9tails OK": "C\u2019est l\u2019occasion de d\u00e9couvrir les cr\u00e9ations des artisans locaux et de repartir avec des mets, boissons, et autres surprises pour vos f\u00eates de fin d\u2019ann\u00e9e",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "01"
    },
    {
        "ID": "00016",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montr\u00e9al-la-Cluze, Ain, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ain",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "01 - Ain",
        "Ville": "Montr\u00e9al-la-Cluze",
        "dates": "samedi 25 novembre",
        "adressse": "Clos du foyer",
        "details": "March\u00e9 de cr\u00e9ateurs : cr\u00e9ations artisanales et producteurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 25 novembre",
        "Adresse OK": "Clos du foyer",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de cr\u00e9ateurs : cr\u00e9ations artisanales et producteurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "01"
    },
    {
        "ID": "00017",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ordonnaz, Ain, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ain",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "01 - Ain",
        "Ville": "Ordonnaz",
        "dates": " samedi 25 novembre de 15h \u00e0 20h00",
        "adressse": "Vieille ville",
        "details": "March\u00e9 d\u00e9di\u00e9 exclusivement aux cr\u00e9ateurs et aux producteurs du terroir qui exposent dans des b\u00e2timents d'int\u00e9r\u00eat patrimonial (fours, b\u00e2timents anciens...).",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": " samedi 25 novembre de 15h \u00e0 20h00",
        "Adresse OK": "Vieille ville",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 d\u00e9di\u00e9 exclusivement aux cr\u00e9ateurs et aux producteurs du terroir qui exposent dans des b\u00e2timents d'int\u00e9r\u00eat patrimonial (fours, b\u00e2timents anciens...).",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "01"
    },
    {
        "ID": "00018",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "P\u00e9ronnas, Ain, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ain",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "01 - Ain",
        "Ville": "P\u00e9ronnas",
        "dates": " le 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates Pierre Chambaud",
        "details": "1 euro, gratuit pour les enfants",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": " le 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates Pierre Chambaud",
        "D\u00e9tails OK": "1 euro, gratuit pour les enfants",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "01"
    },
    {
        "ID": "00019",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pr\u00e9vessin-Mo\u00ebns, Ain, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ain",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "01 - Ain",
        "Ville": "Pr\u00e9vessin-Mo\u00ebns",
        "dates": "Du vendredi 24 au dimanche 26 novembre",
        "adressse": "Parvis de la mairie",
        "details": "Echassier, la reine des neiges Dame blanche hautes perch\u00e9e sur ses \u00e9chasses, \u00e0 la fois mordante comme la glace, fondante comme la neige, elle d\u00e9ambule avec la lenteur d\u2019une poup\u00e9e sur bo\u00eete \u00e0 musique. Capable de couvrir de neige toute une place ou un coin de rue \u00e0 l\u2019aide d\u2019artifices discrets, la Reine des Neiges \u00e9volue dans l\u2019ambiance sonore m\u00e9lodique et cristalline d\u2019un musicien au steel drum",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 24 au dimanche 26 novembre",
        "Adresse OK": "Parvis de la mairie",
        "D\u00e9tails OK": "Echassier, la reine des neiges Dame blanche hautes perch\u00e9e sur ses \u00e9chasses, \u00e0 la fois mordante comme la glace, fondante comme la neige, elle d\u00e9ambule avec la lenteur d\u2019une poup\u00e9e sur bo\u00eete \u00e0 musique. Capable de couvrir de neige toute une place ou un coin de rue \u00e0 l\u2019aide d\u2019artifices discrets, la Reine des Neiges \u00e9volue dans l\u2019ambiance sonore m\u00e9lodique et cristalline d\u2019un musicien au steel drum",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "01"
    },
    {
        "ID": "00020",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rossillon, Ain, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ain",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "01 - Ain",
        "Ville": "Rossillon",
        "dates": "Dimanche 26 novembre de 9h30 \u00e0 18h00",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "producteurs et artisans",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre de 9h30 \u00e0 18h00",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "producteurs et artisans",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "01"
    },
    {
        "ID": "00021",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Andr\u00e9-de-Corcy, Ain, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ain",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "01 - Ain",
        "Ville": "Saint-Andr\u00e9-de-Corcy",
        "dates": "dimanche 26 novembre",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": "Artisans et producteurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 26 novembre",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "Artisans et producteurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "01"
    },
    {
        "ID": "00022",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Eup\u00e9mie, Ain, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ain",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "01 - Ain",
        "Ville": "Saint-Eup\u00e9mie",
        "dates": "Dimanche 26 novembre de 9h30 \u00e0 18h00",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": "cr\u00e9ations des artisans locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre de 9h30 \u00e0 18h00",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "cr\u00e9ations des artisans locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "01"
    },
    {
        "ID": "00023",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Jean-de-Gonville, Ain, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ain",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "01 - Ain",
        "Ville": "Saint-Jean-de-Gonville",
        "dates": "samedi 25 novembre",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": "Artisans et producteurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 25 novembre",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "Artisans et producteurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "01"
    },
    {
        "ID": "00024",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Tr\u00e9voux, Ain, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ain",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "01 - Ain",
        "Ville": "Tr\u00e9voux",
        "dates": "vendredi 24 novembre de 16h \u00e0 22h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates - Boulevard des Combattants",
        "details": "buvette/petite restauration, artisanats, pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl, stand lettre au p\u00e8re No\u00ebl, spectacle en famille \" le train postal de No\u00ebl\" \u00e0 18h",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "vendredi 24 novembre de 16h \u00e0 22h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates - Boulevard des Combattants",
        "D\u00e9tails OK": "buvette/petite restauration, artisanats, pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl, stand lettre au p\u00e8re No\u00ebl, spectacle en famille \" le train postal de No\u00ebl\" \u00e0 18h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "01"
    },
    {
        "ID": "00025",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Villars-les-Dombes, Ain, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ain",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "01 - Ain",
        "Ville": "Villars-les-Dombes",
        "dates": "samedi 25 novembre de 10h \u00e0 17h00",
        "adressse": "EHPAD 37 rue Yvan Avoscan",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "TRUE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": "Nouveaut\u00e9 cette ann\u00e9e, un stand braderie d'objets de d\u00e9corations, tableaux, vaisselles... Un joli march\u00e9 pour une bonne cause.",
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 25 novembre de 10h \u00e0 17h00",
        "Adresse OK": "EHPAD 37 rue Yvan Avoscan",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": "Nouveaut\u00e9 cette ann\u00e9e, un stand braderie d'objets de d\u00e9corations, tableaux, vaisselles... Un joli march\u00e9 pour une bonne cause.",
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "TRUE",
        "DEP": "01"
    },
    {
        "ID": "00026",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vonnas, Ain, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ain",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "01 - Ain",
        "Ville": "Vonnas",
        "dates": "Samedi 25 novembre & dimanche 26 novembre",
        "adressse": "Au grand air 1310 route de Marmont",
        "details": "march\u00e9 de no\u00ebl artisanal et 100 % local ! Une quinzaine d'exposants seront pr\u00e9sents dans la yourte et sur le parc pour vous proposer des id\u00e9es cadeaux originales.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 novembre & dimanche 26 novembre",
        "Adresse OK": "Au grand air 1310 route de Marmont",
        "D\u00e9tails OK": "march\u00e9 de no\u00ebl artisanal et 100 % local ! Une quinzaine d'exposants seront pr\u00e9sents dans la yourte et sur le parc pour vous proposer des id\u00e9es cadeaux originales.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "01"
    },
    {
        "ID": "00027",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Abb\u00e9court, Aisne, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Aisne",
        "region": "Hauts-de-France",
        "dep": "02 - Aisne",
        "Ville": "Abb\u00e9court",
        "dates": "3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": null,
        "lien": "https://aisne.com/evenements/marche-de-noel-abbecourt",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "02"
    },
    {
        "ID": "00028",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Anizy-le-Grand, Aisne, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Aisne",
        "region": "Hauts-de-France",
        "dep": "02 - Aisne",
        "Ville": "Anizy-le-Grand",
        "dates": "25 et 26 novembre",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": null,
        "lien": "https://www.facebook.com/mairiedanizy/posts/pfbid02zPm2XgtCD5YwAEbBC7i8y6B6Zy3Vx6WykmCJ4R8a3Z6sFXKSkyA9WhMg2Kr7E2SDl",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "25 et 26 novembre",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "02"
    },
    {
        "ID": "00029",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Aubenton, Aisne, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Aisne",
        "region": "Hauts-de-France",
        "dep": "02 - Aisne",
        "Ville": "Aubenton",
        "dates": "2 et 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de l'\u00e9glise",
        "details": null,
        "lien": "https://aisne.com/evenements/marche-de-noel-2",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 et 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de l'\u00e9glise",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "02"
    },
    {
        "ID": "00030",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "B\u00e9zu-Saint-Germain, Aisne, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Aisne",
        "region": "Hauts-de-France",
        "dep": "02 - Aisne",
        "Ville": "B\u00e9zu-Saint-Germain",
        "dates": "26 novembre",
        "adressse": "Salle municipale",
        "details": "Avec mes petits lutins, nous vous r\u00e9servons une journ\u00e9e riche en animations culinaires, riche de nos artisans locaux le dimanche 26 Novembre \u00e0 B\u00e9zu-Saint-Germain dans la salle municipale !",
        "lien": "https://www.facebook.com/bezuenfete/posts/pfbid02J2x5VhtqYBNyePv4XoQ52G36Xhh1hPcLDfMVjHGBC1JjSeTHHRoPNKjkkgyVnCoNl",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "26 novembre",
        "Adresse OK": "Salle municipale",
        "D\u00e9tails OK": "Avec mes petits lutins, nous vous r\u00e9servons une journ\u00e9e riche en animations culinaires, riche de nos artisans locaux le dimanche 26 Novembre \u00e0 B\u00e9zu-Saint-Germain dans la salle municipale !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "02"
    },
    {
        "ID": "00031",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bohain-en-Vermandois, Aisne, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Aisne",
        "region": "Hauts-de-France",
        "dep": "02 - Aisne",
        "Ville": "Bohain-en-Vermandois",
        "dates": "1er au 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": "March\u00e9 de la St Nicolas",
        "lien": "https://aisne.com/evenements/marche-de-la-saint-nicolas-a-bohain-en-vermandois",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "1er au 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de la St Nicolas",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "02"
    },
    {
        "ID": "00032",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Charly-sur-Marne, Aisne, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Aisne",
        "region": "Hauts-de-France",
        "dep": "02 - Aisne",
        "Ville": "Charly-sur-Marne",
        "dates": "2 et 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des Illettes",
        "details": null,
        "lien": "https://aisne.com/evenements/marche-de-noel-de-charly-sur-marne-2023",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 et 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des Illettes",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "02"
    },
    {
        "ID": "00033",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ch\u00e2teau-Thierry, Aisne, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Aisne",
        "region": "Hauts-de-France",
        "dep": "02 - Aisne",
        "Ville": "Ch\u00e2teau-Thierry",
        "dates": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Palais des Sports",
        "details": null,
        "lien": "https://www.chateau-thierry.fr/joyeuses-fetes-2023",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Palais des Sports",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "02"
    },
    {
        "ID": "00034",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chauny, Aisne, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Aisne",
        "region": "Hauts-de-France",
        "dep": "02 - Aisne",
        "Ville": "Chauny",
        "dates": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://ville-chauny.fr/actualites/noel-a-chauny/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 et 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "02"
    },
    {
        "ID": "00035",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Coeuvres-et-Valsery, Aisne, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Aisne",
        "region": "Hauts-de-France",
        "dep": "02 - Aisne",
        "Ville": "Coeuvres-et-Valsery",
        "dates": "3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de la mairie",
        "details": null,
        "lien": "https://aisne.com/evenements/marche-de-noel-a-coeuvres-et-valsery",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de la mairie",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "02"
    },
    {
        "ID": "00036",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cond\u00e9-en-Brie, Aisne, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Aisne",
        "region": "Hauts-de-France",
        "dep": "02 - Aisne",
        "Ville": "Cond\u00e9-en-Brie",
        "dates": "2 et 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.facebook.com/condeenbrievdn",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 et 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "02"
    },
    {
        "ID": "00037",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Etreillers, Aisne, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Aisne",
        "region": "Hauts-de-France",
        "dep": "02 - Aisne",
        "Ville": "Etreillers",
        "dates": "26 novembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Champagne, bijoux, miel, produits r\u00e9gionaux, porcelaine, soie, patchwork, travaux de couture, tricot, aquarelle, objets en bois, compositions florales, vins, d\u00e9corations de No\u00ebl... Vous trouverez votre bonheur au march\u00e9 de No\u00ebl de l'association Tertous Gadrus le dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h \u00e0 la salle des f\u00eates. Et pompon sur le bonnet : le P\u00e8re No\u00ebl sera pr\u00e9sent de 15h \u00e0 17h ! Entr\u00e9e gratuite.",
        "lien": "https://aisne.com/evenements/marche-de-noel-a-etreillers",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "26 novembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Champagne, bijoux, miel, produits r\u00e9gionaux, porcelaine, soie, patchwork, travaux de couture, tricot, aquarelle, objets en bois, compositions florales, vins, d\u00e9corations de No\u00ebl... Vous trouverez votre bonheur au march\u00e9 de No\u00ebl de l'association Tertous Gadrus le dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h \u00e0 la salle des f\u00eates. Et pompon sur le bonnet : le P\u00e8re No\u00ebl sera pr\u00e9sent de 15h \u00e0 17h ! Entr\u00e9e gratuite.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "02"
    },
    {
        "ID": "00038",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "F\u00e8re-en-Tardenois, Aisne, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Aisne",
        "region": "Hauts-de-France",
        "dep": "02 - Aisne",
        "Ville": "F\u00e8re-en-Tardenois",
        "dates": "2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Nouveaut\u00e9 cette ann\u00e9e au March\u00e9 de No\u00ebl de F\u00e8re-en-Tadenois qui a lieu le samedi 2 d\u00e9cembre : le vide grenier du P\u00e8re-No\u00ebl. Ce vide grenier, dans la salle des f\u00eates, propose des jouets, des jeux, des livres, disques, photos, des v\u00eatements d'enfant, des d\u00e9cos de No\u00ebl \u00e0 tout petit prix. Le march\u00e9 de No\u00ebl quant \u00e0 lui propose des activit\u00e9s pour les enfants comme un jeu de piste, une balade en poney, il y a aussi un concours de cake sal\u00e9. Des artisans, des exposants seront aussi de la partie.",
        "lien": "https://aisne.com/evenements/marche-de-noel-2023-et-vide-grenier-du-pere-noel-fere-en-tardenois",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Nouveaut\u00e9 cette ann\u00e9e au March\u00e9 de No\u00ebl de F\u00e8re-en-Tadenois qui a lieu le samedi 2 d\u00e9cembre : le vide grenier du P\u00e8re-No\u00ebl. Ce vide grenier, dans la salle des f\u00eates, propose des jouets, des jeux, des livres, disques, photos, des v\u00eatements d'enfant, des d\u00e9cos de No\u00ebl \u00e0 tout petit prix. Le march\u00e9 de No\u00ebl quant \u00e0 lui propose des activit\u00e9s pour les enfants comme un jeu de piste, une balade en poney, il y a aussi un concours de cake sal\u00e9. Des artisans, des exposants seront aussi de la partie.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "02"
    },
    {
        "ID": "00039",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Fontaine-l\u00e8s-Clercs, Aisne, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Aisne",
        "region": "Hauts-de-France",
        "dep": "02 - Aisne",
        "Ville": "Fontaine-l\u00e8s-Clercs",
        "dates": "26 novembre",
        "adressse": null,
        "details": "Venez profiter des f\u00eates de No\u00ebl lors du march\u00e9 de No\u00ebl qui aura lieu \u00e0 Fontaine-Les-Clercs le dimanche 26 novembre. March\u00e9 artisanal, restaurant et buvette disponibles sur places.",
        "lien": "https://aisne.com/evenements/marche-de-noel-de-fontaine-les-clercs",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "26 novembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "Venez profiter des f\u00eates de No\u00ebl lors du march\u00e9 de No\u00ebl qui aura lieu \u00e0 Fontaine-Les-Clercs le dimanche 26 novembre. March\u00e9 artisanal, restaurant et buvette disponibles sur places.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "02"
    },
    {
        "ID": "00040",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Gauchy, Aisne, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Aisne",
        "region": "Hauts-de-France",
        "dep": "02 - Aisne",
        "Ville": "Gauchy",
        "dates": "9 at 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.ville-gauchy.fr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 at 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "02"
    },
    {
        "ID": "00041",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Hombli\u00e8res, Aisne, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Aisne",
        "region": "Hauts-de-France",
        "dep": "02 - Aisne",
        "Ville": "Hombli\u00e8res",
        "dates": "2 et 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.facebook.com/mairiehomblieres/posts/pfbid024AQYmedsWTXmymbFKPZj8tmvwSRavVcVkrWGvPDb78GKXksFX9VJEt442VMVRMHJl",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 et 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "02"
    },
    {
        "ID": "00042",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Fert\u00e9-Chevresis, Aisne, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Aisne",
        "region": "Hauts-de-France",
        "dep": "02 - Aisne",
        "Ville": "La Fert\u00e9-Chevresis",
        "dates": "26 novembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Le comit\u00e9 des f\u00eates de la Fert\u00e9-Chevr\u00e9sis organise sa 2\u00e8me \u00e9dition du march\u00e9 de No\u00ebl le dimanche 26 novembre de 8h \u00e0 18h \u00e0 la salle des f\u00eates.",
        "lien": "https://aisne.com/evenements/marche-de-noel-a-la-ferte-chevresis",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "26 novembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Le comit\u00e9 des f\u00eates de la Fert\u00e9-Chevr\u00e9sis organise sa 2\u00e8me \u00e9dition du march\u00e9 de No\u00ebl le dimanche 26 novembre de 8h \u00e0 18h \u00e0 la salle des f\u00eates.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "02"
    },
    {
        "ID": "00043",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Laon, Aisne, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Aisne",
        "region": "Hauts-de-France",
        "dep": "02 - Aisne",
        "Ville": "Laon",
        "dates": "9 d\u00e9cembre 2023 au 7 janvier 2024",
        "adressse": "Centre ville",
        "details": "Le Village de No\u00ebl s'installe \u00e0 Laon dans le quartier de Vaux et dans la Cit\u00e9 M\u00e9di\u00e9vale du 9 d\u00e9cembre 2023 au 7 janvier 2024.",
        "lien": "https://laon.fr/VILLE_LAON_21_WEB/FR/Agenda.awp?page=11&m=&a=2467_0",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 d\u00e9cembre 2023 au 7 janvier 2024",
        "Adresse OK": "Centre ville",
        "D\u00e9tails OK": "Le Village de No\u00ebl s'installe \u00e0 Laon dans le quartier de Vaux et dans la Cit\u00e9 M\u00e9di\u00e9vale du 9 d\u00e9cembre 2023 au 7 janvier 2024.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "02"
    },
    {
        "ID": "00044",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Marle, Aisne, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Aisne",
        "region": "Hauts-de-France",
        "dep": "02 - Aisne",
        "Ville": "Marle",
        "dates": "2 et 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Centre-ville",
        "details": null,
        "lien": "https://www.ville-marle.com/_actualite/marche-de-noel-.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 et 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Centre-ville",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "02"
    },
    {
        "ID": "00045",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montevon, Aisne, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Aisne",
        "region": "Hauts-de-France",
        "dep": "02 - Aisne",
        "Ville": "Montevon",
        "dates": "2 et 3 d\u00e9cembre / 9 et 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 et 3 d\u00e9cembre / 9 et 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "02"
    },
    {
        "ID": "00046",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Nouvion-en-Thi\u00e9rache, Aisne, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Aisne",
        "region": "Hauts-de-France",
        "dep": "02 - Aisne",
        "Ville": "Nouvion-en-Thi\u00e9rache",
        "dates": "8 et 9 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://www.lenouvion.com/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "8 et 9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "02"
    },
    {
        "ID": "00047",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Oigny-en-Valois, Aisne, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Aisne",
        "region": "Hauts-de-France",
        "dep": "02 - Aisne",
        "Ville": "Oigny-en-Valois",
        "dates": "2 et 3 d\u00e9cembre / 9 et 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle du Foyer Rural ",
        "details": null,
        "lien": "https://aisne.com/evenements/marche-de-noel-a-oigny-en-valois-1",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 et 3 d\u00e9cembre / 9 et 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle du Foyer Rural ",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "02"
    },
    {
        "ID": "00048",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Paars, Aisne, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Aisne",
        "region": "Hauts-de-France",
        "dep": "02 - Aisne",
        "Ville": "Paars",
        "dates": "3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": "https://www.tourisme-soissons.com/offres/marche-de-noel-des-marmots-a-paars-paars-fr-4500985/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "02"
    },
    {
        "ID": "00049",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Parfondeval, Aisne, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Aisne",
        "region": "Hauts-de-France",
        "dep": "02 - Aisne",
        "Ville": "Parfondeval",
        "dates": "26 novembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "26 novembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "02"
    },
    {
        "ID": "00050",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pargny-les-Bois, Aisne, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Aisne",
        "region": "Hauts-de-France",
        "dep": "02 - Aisne",
        "Ville": "Pargny-les-Bois",
        "dates": "26 novembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": "https://www.tourisme-en-hautsdefrance.com/offres/marche-de-noel-a-pargny-les-bois-pargny-les-bois-fr-4458365/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "26 novembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "02"
    },
    {
        "ID": "00051",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ribemont, Aisne, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Aisne",
        "region": "Hauts-de-France",
        "dep": "02 - Aisne",
        "Ville": "Ribemont",
        "dates": "1er d\u00e9cembre",
        "adressse": "Maison France Services",
        "details": null,
        "lien": "https://aisne.com/evenements/marche-de-noel-de-ribemont-0",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "1er d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Maison France Services",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "02"
    },
    {
        "ID": "00052",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Gobain, Aisne, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Aisne",
        "region": "Hauts-de-France",
        "dep": "02 - Aisne",
        "Ville": "Saint-Gobain",
        "dates": "2 et 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": "https://prod.aisne.com/evenements/marche-de-noel-a-saint-gobain",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 et 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "02"
    },
    {
        "ID": "00053",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Quentin, Aisne, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Aisne",
        "region": "Hauts-de-France",
        "dep": "02 - Aisne",
        "Ville": "Saint-Quentin",
        "dates": "2 au 30 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Centre ville",
        "details": "Retrouvez la f\u00e9erie du Village de No\u00ebl sur la place de l\u2019H\u00f4tel de Ville avec au programme : un march\u00e9 de No\u00ebl de commer\u00e7ants et artisans pour vous faire plaisir ou trouver des cadeaux pour vos proches, la maison du p\u00e8re no\u00ebl & ses automates avec la pr\u00e9sence du p\u00e8re no\u00ebl et de ses lutins (jusqu\u2019au 24 d\u00e9cembre), une taverne, des activit\u00e9s hivernales et gratuites (la descente de luges, la patinoire ou la piste de karts), le man\u00e8ge \u00ab Mon beau sapin \u00bb (activit\u00e9 payante), ainsi que des animations et d\u00e9ambulations tous les week-ends.",
        "lien": "https://www.saint-quentin.fr/625-le-village-de-noel.htm",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 au 30 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Centre ville",
        "D\u00e9tails OK": "Retrouvez la f\u00e9erie du Village de No\u00ebl sur la place de l\u2019H\u00f4tel de Ville avec au programme : un march\u00e9 de No\u00ebl de commer\u00e7ants et artisans pour vous faire plaisir ou trouver des cadeaux pour vos proches, la maison du p\u00e8re no\u00ebl & ses automates avec la pr\u00e9sence du p\u00e8re no\u00ebl et de ses lutins (jusqu\u2019au 24 d\u00e9cembre), une taverne, des activit\u00e9s hivernales et gratuites (la descente de luges, la patinoire ou la piste de karts), le man\u00e8ge \u00ab Mon beau sapin \u00bb (activit\u00e9 payante), ainsi que des animations et d\u00e9ambulations tous les week-ends.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "02"
    },
    {
        "ID": "00054",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Simon, Aisne, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Aisne",
        "region": "Hauts-de-France",
        "dep": "02 - Aisne",
        "Ville": "Saint-Simon",
        "dates": "25 novembre",
        "adressse": "Salle associative",
        "details": "Le march\u00e9 de No\u00ebl de la commune de Saint-Simon aura lieu le samedi 25 novembre de 10h \u00e0 18h dans la salle associative, rue des 2 lieutenants Lecomte et Larmuzeaux (ancien Tr\u00e9sor Public).",
        "lien": "https://aisne.com/evenements/marche-de-noel-a-saint-simon",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "25 novembre",
        "Adresse OK": "Salle associative",
        "D\u00e9tails OK": "Le march\u00e9 de No\u00ebl de la commune de Saint-Simon aura lieu le samedi 25 novembre de 10h \u00e0 18h dans la salle associative, rue des 2 lieutenants Lecomte et Larmuzeaux (ancien Tr\u00e9sor Public).",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "02"
    },
    {
        "ID": "00055",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sissy, Aisne, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Aisne",
        "region": "Hauts-de-France",
        "dep": "02 - Aisne",
        "Ville": "Sissy",
        "dates": "25 novembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "La commune de Sissy organise un march\u00e9 de No\u00ebl plac\u00e9 sous le signe de l'artisanat et de la gourmandise le samedi 25 novembre de 10h \u00e0 18h \u00e0 la salle des f\u00eates. Arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl de 15h. Buvette, cr\u00eapes et vin chaud.",
        "lien": "https://aisne.com/evenements/marche-de-noel-artisanal-et-gourmand-a-sissy",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "25 novembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "La commune de Sissy organise un march\u00e9 de No\u00ebl plac\u00e9 sous le signe de l'artisanat et de la gourmandise le samedi 25 novembre de 10h \u00e0 18h \u00e0 la salle des f\u00eates. Arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl de 15h. Buvette, cr\u00eapes et vin chaud.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "02"
    },
    {
        "ID": "00056",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Soissons, Aisne, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Aisne",
        "region": "Hauts-de-France",
        "dep": "02 - Aisne",
        "Ville": "Soissons",
        "dates": "2 et 3 d\u00e9cembre ",
        "adressse": "Espace Jeunesse et Culture",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl des cr\u00e9ateurs",
        "lien": "https://aisne.com/evenements/marche-de-noel-des-createurs-a-lejc",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 et 3 d\u00e9cembre ",
        "Adresse OK": "Espace Jeunesse et Culture",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl des cr\u00e9ateurs",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "02"
    },
    {
        "ID": "00057",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Soissons, Aisne, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Aisne",
        "region": "Hauts-de-France",
        "dep": "02 - Aisne",
        "Ville": "Soissons",
        "dates": "du 8 d\u00e9cembre 2023 au 7 janvier 2024",
        "adressse": "Place Marquigny",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du 8 d\u00e9cembre 2023 au 7 janvier 2024",
        "Adresse OK": "Place Marquigny",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "02"
    },
    {
        "ID": "00058",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Wimy, Aisne, Hauts-de-France, France",
        "departement": "Aisne",
        "region": "Hauts-de-France",
        "dep": "02 - Aisne",
        "Ville": "Wimy",
        "dates": "25 et 26 novembre",
        "adressse": null,
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl m\u00e9di\u00e9val",
        "lien": "https://aisne.com/evenements/marche-de-noel-medieval",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "25 et 26 novembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl m\u00e9di\u00e9val",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "02"
    },
    {
        "ID": "00059",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": ", Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": null,
        "dates": "Du samedi 25 au dimanche 26 novembre 2023.\n Samedi de 15h \u00e0 20h.\n Dimanche de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Espace de Froment",
        "details": "Cr\u00e9ateurs, producteurs locaux et restauration. Samedi : chorale \u00e0 16h et P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 17h30. Dimanche : maquillage et sculpture, balades \u00e0 poney toute la journ\u00e9e et P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 16h. Par le Comit\u00e9 des F\u00eates, le Club des A\u00een\u00e9s et l'Association sportive.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 25 au dimanche 26 novembre 2023.<br> Samedi de 15h \u00e0 20h.<br> Dimanche de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Espace de Froment",
        "D\u00e9tails OK": "Cr\u00e9ateurs, producteurs locaux et restauration. Samedi : chorale \u00e0 16h et P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 17h30. Dimanche : maquillage et sculpture, balades \u00e0 poney toute la journ\u00e9e et P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 16h. Par le Comit\u00e9 des F\u00eates, le Club des A\u00een\u00e9s et l'Association sportive.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00060",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ainay-le-Ch\u00e2teau, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Ainay-le-Ch\u00e2teau",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 19h.",
        "adressse": "Place du Champ de Foire",
        "details": "Le comit\u00e9 des f\u00eates d'Ainay-le-Ch\u00e2teau organise son traditionnel march\u00e9 de No\u00ebl sur la Place du Champ de Foire, le Dimanche 3 D\u00e9cembre 2023, de 9h \u00e0 19h.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 19h.",
        "Adresse OK": "Place du Champ de Foire",
        "D\u00e9tails OK": "Le comit\u00e9 des f\u00eates d'Ainay-le-Ch\u00e2teau organise son traditionnel march\u00e9 de No\u00ebl sur la Place du Champ de Foire, le Dimanche 3 D\u00e9cembre 2023, de 9h \u00e0 19h.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00061",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Arfeuilles, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Arfeuilles",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Salle polyvalente Alice Arteil et salle d'exposition Octave Lafaye",
        "details": "La Mairie d'Arfeuilles organise son march\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 la salle polyvalente avec de nombreux exposants pour vos derniers achats de no\u00ebl , ainsi que la visite du p\u00e8re no\u00ebl. \n Restauration et buvette sur place. \n Venez nombreux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente Alice Arteil et salle d'exposition Octave Lafaye",
        "D\u00e9tails OK": "La Mairie d'Arfeuilles organise son march\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 la salle polyvalente avec de nombreux exposants pour vos derniers achats de no\u00ebl , ainsi que la visite du p\u00e8re no\u00ebl. <br> Restauration et buvette sur place. <br> Venez nombreux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00062",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bessay-sur-Allier, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Bessay-sur-Allier",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 17h.",
        "adressse": "Mairie de Bessay",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de producteurs et d'artisans, organis\u00e9 par l'Association Bessaytoise de Artisans et Commer\u00e7ants, dans le cadre du T\u00e9l\u00e9thon. Restauration \u00e0 emporter ou en salle. Nombreuses animations.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": "Mairie de Bessay",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de producteurs et d'artisans, organis\u00e9 par l'Association Bessaytoise de Artisans et Commer\u00e7ants, dans le cadre du T\u00e9l\u00e9thon. Restauration \u00e0 emporter ou en salle. Nombreuses animations.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00063",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bourbon-l'Archambault, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Bourbon-l'Archambault",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.\n \n Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par le Comit\u00e9 des F\u00eates de Bourbon l'Archambault.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.<br> <br> Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par le Comit\u00e9 des F\u00eates de Bourbon l'Archambault.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00064",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Busset, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Busset",
        "dates": "Dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 14h.",
        "adressse": "1 route de Lachaux",
        "details": "producteurs locaux / artisanat / loisirs cr\u00e9atifs\n plat chaud \u00e0 emporter",
        "lien": "https://sites.google.com/site/mairiebusset/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 14h.",
        "Adresse OK": "1 route de Lachaux",
        "D\u00e9tails OK": "producteurs locaux / artisanat / loisirs cr\u00e9atifs<br> plat chaud \u00e0 emporter",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00065",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "C\u00e9rilly, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "C\u00e9rilly",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Parc des Expositions",
        "details": "C\u00e9rilly Loisirs Animations organise un march\u00e9 de No\u00ebl le dimanche 10 d\u00e9cembre 2023, de 10h \u00e0 18h, au parc des expositions de C\u00e9rilly.\n Sur place vous trouverez de nombreux exposants et animations.\n Repas organis\u00e9 au profit de l'AFM T\u00e9l\u00e9thon.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Parc des Expositions",
        "D\u00e9tails OK": "C\u00e9rilly Loisirs Animations organise un march\u00e9 de No\u00ebl le dimanche 10 d\u00e9cembre 2023, de 10h \u00e0 18h, au parc des expositions de C\u00e9rilly.<br> Sur place vous trouverez de nombreux exposants et animations.<br> Repas organis\u00e9 au profit de l'AFM T\u00e9l\u00e9thon.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00066",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chantelle, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Chantelle",
        "dates": "Du vendredi 1er au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023.",
        "adressse": "Mairie - L' Oscambre - Atelier Arbre Bleu",
        "details": "Une bourse aux livres aura lieu \u00e0 la Mairie.\n March\u00e9 et expositions \u00e0 l' Oscambre.\n Cr\u00e9ation, vente \u00e9ph\u00e9m\u00e8re, expo, d\u00e9dicaces \u00e0 l'Arbre Bleu et Taille Deux et Demi.",
        "lien": "https://www.facebook.com/people/Galerie-de-lOscambre/100053510598788/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 1er au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023.",
        "Adresse OK": "Mairie - L' Oscambre - Atelier Arbre Bleu",
        "D\u00e9tails OK": "Une bourse aux livres aura lieu \u00e0 la Mairie.<br> March\u00e9 et expositions \u00e0 l' Oscambre.<br> Cr\u00e9ation, vente \u00e9ph\u00e9m\u00e8re, expo, d\u00e9dicaces \u00e0 l'Arbre Bleu et Taille Deux et Demi.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00067",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ch\u00e2telus, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Ch\u00e2telus",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 23h.",
        "adressse": "Salle Socioculturelle, le P\u00f4le",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl dans la salle socioculturelle le P\u00f4le",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 23h.",
        "Adresse OK": "Salle Socioculturelle, le P\u00f4le",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl dans la salle socioculturelle le P\u00f4le",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00068",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cressanges, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Cressanges",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 19h.\n \n Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 19h.",
        "adressse": "Centre socio-culturel",
        "details": "\u00ab No\u00ebl des Traditions \u00bb",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 19h.<br> <br> Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 19h.",
        "Adresse OK": "Centre socio-culturel",
        "D\u00e9tails OK": "\u00ab No\u00ebl des Traditions \u00bb",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00069",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cusset, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Cusset",
        "dates": "Vendredi 1er d\u00e9cembre 2023 de 16h \u00e0 22h.\n \n Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 22h.\n \n Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Place Victor-Hugo",
        "details": "C\u2019est le grand \u00e9v\u00e9nement qui ouvre les festivit\u00e9s de No\u00ebl \u00e0 Cusset ! Le March\u00e9 de No\u00ebl, fid\u00e8le \u00e0 son habitude, se tiendra le premier week-end de d\u00e9cembre, soit du vendredi 1er au dimanche 3 d\u00e9cembre en plein coeur de ville.",
        "lien": "https://www.ville-cusset.com/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 1er d\u00e9cembre 2023 de 16h \u00e0 22h.<br> <br> Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 22h.<br> <br> Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Place Victor-Hugo",
        "D\u00e9tails OK": "C\u2019est le grand \u00e9v\u00e9nement qui ouvre les festivit\u00e9s de No\u00ebl \u00e0 Cusset ! Le March\u00e9 de No\u00ebl, fid\u00e8le \u00e0 son habitude, se tiendra le premier week-end de d\u00e9cembre, soit du vendredi 1er au dimanche 3 d\u00e9cembre en plein coeur de ville.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00070",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "D\u00e9sertines, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "D\u00e9sertines",
        "dates": "Vendredi 1er d\u00e9cembre 2023.",
        "adressse": "Salle Germinal",
        "details": "L'association Art et Culture organise son 24\u00e8me march\u00e9 de No\u00ebl.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 1er d\u00e9cembre 2023.",
        "Adresse OK": "Salle Germinal",
        "D\u00e9tails OK": "L'association Art et Culture organise son 24\u00e8me march\u00e9 de No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00071",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Dom\u00e9rat, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Dom\u00e9rat",
        "dates": "Du samedi 16 au dimanche 17 d\u00e9cembre 2023.\n Samedi : de 10h \u00e0 19h\n Dimanche : de 10h \u00e0 18h30.",
        "adressse": "Centre Albert Poncet",
        "details": "Producteurs locaux et artisanaux vous attendent dans une ambiance festive, en int\u00e9rieur et en ext\u00e9rieur.",
        "lien": "https://www.facebook.com/Comit%C3%A9-des-F%C3%AAtes-de-Dom%C3%A9rat-100421678301762/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 16 au dimanche 17 d\u00e9cembre 2023.<br> Samedi : de 10h \u00e0 19h<br> Dimanche : de 10h \u00e0 18h30.",
        "Adresse OK": "Centre Albert Poncet",
        "D\u00e9tails OK": "Producteurs locaux et artisanaux vous attendent dans une ambiance festive, en int\u00e9rieur et en ext\u00e9rieur.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00072",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Durdat-Larequille, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Durdat-Larequille",
        "dates": "dimanche 10 d\u00e9cembre 2023.",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Venez rencontrer des artisans locaux pour trouver des cadeaux de No\u00ebl. Rencontre avec le p\u00e8re No\u00ebl de 10h \u00e0 12h. Vous pourrez aff\u00fbter vos couteaux sur place. Buvette et petite restauration toute la journ\u00e9e au profit de l'amicale la\u00efque de Durdat-Larequill",
        "lien": "https://www.facebook.com/AmicaleLaiqueDurdatLarequille",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 10 d\u00e9cembre 2023.",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Venez rencontrer des artisans locaux pour trouver des cadeaux de No\u00ebl. Rencontre avec le p\u00e8re No\u00ebl de 10h \u00e0 12h. Vous pourrez aff\u00fbter vos couteaux sur place. Buvette et petite restauration toute la journ\u00e9e au profit de l'amicale la\u00efque de Durdat-Larequill",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00073",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Estivareilles, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Estivareilles",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Salle Polyvalente",
        "details": "Arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 11h et \u00e0 16h.",
        "lien": "https://www.estivareilles03.fr/site/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Salle Polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "Arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 11h et \u00e0 16h.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00074",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "\u00c9troussat, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "\u00c9troussat",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 10h.",
        "adressse": "Centre Socio-culturel",
        "details": "Organis\u00e9 par la municipalit\u00e9.\n Visite du p\u00e8re No\u00ebl dans l'apr\u00e8s-midi.\n Restauration et buvette sur place.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 10h.",
        "Adresse OK": "Centre Socio-culturel",
        "D\u00e9tails OK": "Organis\u00e9 par la municipalit\u00e9.<br> Visite du p\u00e8re No\u00ebl dans l'apr\u00e8s-midi.<br> Restauration et buvette sur place.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00075",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Gipcy, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Gipcy",
        "dates": "Dimanche 26 novembre 2023 \u00e0 9h.",
        "adressse": "Salle des F\u00eates",
        "details": "Organis\u00e9 par le Foyer Rural de Gipcy.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre 2023 \u00e0 9h.",
        "Adresse OK": "Salle des F\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Organis\u00e9 par le Foyer Rural de Gipcy.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00076",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "H\u00e9risson, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "H\u00e9risson",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 17h.",
        "adressse": "Espace Jacques Gaulme",
        "details": "Dimanche 3 D\u00e9cembre 2023, l'Association \"Au fil de l'eau\" organise le March\u00e9 de No\u00ebl de H\u00e9risson, dont l'ensemble des b\u00e9n\u00e9fices sont revers\u00e9s \u00e0 l'EHPAD de H\u00e9risson.\n de 9h00 \u00e0 17h00 \u00e0 l'Espace Jacques Gaulme.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": "Espace Jacques Gaulme",
        "D\u00e9tails OK": "Dimanche 3 D\u00e9cembre 2023, l'Association \"Au fil de l'eau\" organise le March\u00e9 de No\u00ebl de H\u00e9risson, dont l'ensemble des b\u00e9n\u00e9fices sont revers\u00e9s \u00e0 l'EHPAD de H\u00e9risson.<br> de 9h00 \u00e0 17h00 \u00e0 l'Espace Jacques Gaulme.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00077",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Chabanne, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "La Chabanne",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "lien": "https://www.4vens.com",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00078",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lavault-Sainte-Anne, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Lavault-Sainte-Anne",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h30.\n Entr\u00e9e libre.",
        "adressse": "La Charit\u00e9",
        "details": "Comme tous les ans, la Commune, le Centre Social de Lavault Sainte-Anne et les associations Arc en Ciel Vicomte Paillhou et ADELL co-organisent le March\u00e9 de No\u00ebl !",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h30.<br> Entr\u00e9e libre.",
        "Adresse OK": "La Charit\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": "Comme tous les ans, la Commune, le Centre Social de Lavault Sainte-Anne et les associations Arc en Ciel Vicomte Paillhou et ADELL co-organisent le March\u00e9 de No\u00ebl !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00079",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Vilhain, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Le Vilhain",
        "dates": "26 novembre",
        "adressse": "Salle socioculturelle",
        "details": "Le club des A\u00een\u00e9s organise son traditionnel march\u00e9 de No\u00ebl dimanche 26 novembre dans la salle socioculturelle.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "26 novembre",
        "Adresse OK": "Salle socioculturelle",
        "D\u00e9tails OK": "Le club des A\u00een\u00e9s organise son traditionnel march\u00e9 de No\u00ebl dimanche 26 novembre dans la salle socioculturelle.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00080",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Vilhain, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Le Vilhain",
        "dates": "Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Salle socio-culturelle",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl le Dimanche 26 Novembre 2023, \u00e0 la salle socio-culturelle de Le Vilhain.\n Nombreux exposants de 10h \u00e0 18h\n Visite du P\u00e8re No\u00ebl vers 16h30;\n Organis\u00e9 par le Club des A\u00een\u00e9s et la Municipalit\u00e9.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Salle socio-culturelle",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl le Dimanche 26 Novembre 2023, \u00e0 la salle socio-culturelle de Le Vilhain.<br> Nombreux exposants de 10h \u00e0 18h<br> Visite du P\u00e8re No\u00ebl vers 16h30;<br> Organis\u00e9 par le Club des A\u00een\u00e9s et la Municipalit\u00e9.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00081",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lignerolles, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Lignerolles",
        "dates": "Vendredi 15 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 17h.",
        "adressse": "Salle des F\u00eates",
        "details": "L'association Jeux de M\u00f4mes organise le march\u00e9 de No\u00ebl de Lignerolles cette ann\u00e9e ! \n Petite restauration et vin chaud sur place.",
        "lien": "https://www.lignerolles-03.fr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 15 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": "Salle des F\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "L'association Jeux de M\u00f4mes organise le march\u00e9 de No\u00ebl de Lignerolles cette ann\u00e9e ! <br> Petite restauration et vin chaud sur place.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00082",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Louroux-de-Bouble, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Louroux-de-Bouble",
        "dates": "Dimanche 26 novembre 2023 de 9h \u00e0 17h.",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": "March\u00e9 de no\u00ebl, artisans, d\u00e9gustation d'huitres, cr\u00eapes et buvette.\n Photos avec le P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 partir de 15h30.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre 2023 de 9h \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de no\u00ebl, artisans, d\u00e9gustation d'huitres, cr\u00eapes et buvette.<br> Photos avec le P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 partir de 15h30.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00083",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montlu\u00e7on, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Montlu\u00e7on",
        "dates": "Du 08/12 au 24/12/2023, tous les jours.\n Du dimanche au jeudi : 14h / 19h\n Vendredi et samedi : 14h / 21h\n Ouverture \u00e0 partir de 11h pour les chalets restauration.",
        "adressse": "Place Piquand",
        "details": "C\u2019est dans une ambiance chaleureuse et empreinte de f\u00e9\u00e9rie que des articles de f\u00eate seront pr\u00e9sent\u00e9s,en plein c\u0153ur de Ville et \u00e0 proximit\u00e9 de la patinoire.",
        "lien": "https://fr-fr.facebook.com/VilleDeMontlucon/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 08/12 au 24/12/2023, tous les jours.<br> Du dimanche au jeudi : 14h / 19h<br> Vendredi et samedi : 14h / 21h<br> Ouverture \u00e0 partir de 11h pour les chalets restauration.",
        "Adresse OK": "Place Piquand",
        "D\u00e9tails OK": "C\u2019est dans une ambiance chaleureuse et empreinte de f\u00e9\u00e9rie que des articles de f\u00eate seront pr\u00e9sent\u00e9s,en plein c\u0153ur de Ville et \u00e0 proximit\u00e9 de la patinoire.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00084",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Moulins, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Moulins",
        "dates": "Du vendredi 15 au dimanche 17 d\u00e9cembre 2023.\n De 10h \u00e0 12h et de 14h \u00e0 20h.\n \n Du mardi 19 au samedi 23 d\u00e9cembre 2023.\n De 10h \u00e0 12h et de 14h \u00e0 20h.\n \n Dimanche 24 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 15h.\n Ferm\u00e9 le lundi 18 d\u00e9cembre.",
        "adressse": "Maison des M\u00e9tiers d'Art et du Design",
        "details": "Cette ann\u00e9e, le march\u00e9 de No\u00ebl du cours Jean Jaur\u00e8s se prolonge dans la Maison des M\u00e9tiers d\u2019Art et du Design !",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 15 au dimanche 17 d\u00e9cembre 2023.<br> De 10h \u00e0 12h et de 14h \u00e0 20h.<br> <br> Du mardi 19 au samedi 23 d\u00e9cembre 2023.<br> De 10h \u00e0 12h et de 14h \u00e0 20h.<br> <br> Dimanche 24 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 15h.<br> Ferm\u00e9 le lundi 18 d\u00e9cembre.",
        "Adresse OK": "Maison des M\u00e9tiers d'Art et du Design",
        "D\u00e9tails OK": "Cette ann\u00e9e, le march\u00e9 de No\u00ebl du cours Jean Jaur\u00e8s se prolonge dans la Maison des M\u00e9tiers d\u2019Art et du Design !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00085",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Naves, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Naves",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 14h.\n Pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl de16h \u00e0 17h.",
        "adressse": "Salle Polyvalente",
        "details": "Samedi 9 D\u00e9cembre 2023, \u00e0 partir de 14h, nous vous attendons nombreux \u00e0 la salle polyvalente de Naves pour notre 2\u00e8me March\u00e9 de No\u00ebl.\n Divers exposants.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 14h.<br> Pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl de16h \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": "Salle Polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "Samedi 9 D\u00e9cembre 2023, \u00e0 partir de 14h, nous vous attendons nombreux \u00e0 la salle polyvalente de Naves pour notre 2\u00e8me March\u00e9 de No\u00ebl.<br> Divers exposants.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00086",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pierrefitte-sur-Loire, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Pierrefitte-sur-Loire",
        "dates": "Samedi 25 novembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "salle des fetes",
        "details": "March\u00e9 de no\u00ebl \u00e0 la salle des f\u00eates.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 novembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "salle des fetes",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de no\u00ebl \u00e0 la salle des f\u00eates.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00087",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pr\u00e9milhat, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Pr\u00e9milhat",
        "dates": "Du samedi 2 au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h30.",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Organis\u00e9 par l'Amicale la\u00efque de Pr\u00e9milhat.",
        "lien": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100069759666559",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 2 au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h30.",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Organis\u00e9 par l'Amicale la\u00efque de Pr\u00e9milhat.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00088",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint -Voir, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Saint -Voir",
        "dates": "Dimanche 26 novembre 2023 de 9h \u00e0 19h.",
        "adressse": "03220 - Saint-Voir",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par le foyer rural de Saint-Voir",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre 2023 de 9h \u00e0 19h.",
        "Adresse OK": "03220 - Saint-Voir",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par le foyer rural de Saint-Voir",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00089",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Angel, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Saint-Angel",
        "dates": "Samedi 25 novembre 2023 de 14h \u00e0 20h.",
        "adressse": "Place de la Mairie",
        "details": "Artisans, producteurs, cr\u00e9ateurs, d\u00e9gustation et vente d'huitres. \n Le p\u00e8re No\u00ebl et son traineau seront l\u00e0 !",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 novembre 2023 de 14h \u00e0 20h.",
        "Adresse OK": "Place de la Mairie",
        "D\u00e9tails OK": "Artisans, producteurs, cr\u00e9ateurs, d\u00e9gustation et vente d'huitres. <br> Le p\u00e8re No\u00ebl et son traineau seront l\u00e0 !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00090",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-G\u00e9rand-de-Vaux, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Saint-G\u00e9rand-de-Vaux",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 17h.",
        "adressse": "place de la salle polyvalente",
        "details": "17h00 March\u00e9 de No\u00ebl \n  18h00 D\u00e9fil\u00e9 de chars illumin\u00e9s \n 20h00 Soir\u00e9e dansante",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": "place de la salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "17h00 March\u00e9 de No\u00ebl <br>  18h00 D\u00e9fil\u00e9 de chars illumin\u00e9s <br> 20h00 Soir\u00e9e dansante",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00091",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Germain-de-Salles, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Saint-Germain-de-Salles",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cembre 2023 de 15h \u00e0 22h.",
        "adressse": "Bourg de Saint Germain de Salles",
        "details": "La commune de Saint Germain de Salles \u00e0 le plaisir de vous annoncer son March\u00e9 de No\u00ebl qui se d\u00e9roulera dans le bourg.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cembre 2023 de 15h \u00e0 22h.",
        "Adresse OK": "Bourg de Saint Germain de Salles",
        "D\u00e9tails OK": "La commune de Saint Germain de Salles \u00e0 le plaisir de vous annoncer son March\u00e9 de No\u00ebl qui se d\u00e9roulera dans le bourg.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00092",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saligny-sur-Roudon, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Saligny-sur-Roudon",
        "dates": "samedi 16 d\u00e9cembre 2023.",
        "adressse": "le bourg",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 16 d\u00e9cembre 2023.",
        "Adresse OK": "le bourg",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00093",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Taxat-Senat, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Taxat-Senat",
        "dates": "Mardi 12 d\u00e9cembre 2023 de 18h \u00e0 22h.",
        "adressse": "Place de l'\u00e9glise Saint-Martin - La Halle",
        "details": "March\u00e9 de no\u00ebl nocturne et repas truffade, cr\u00eapes et vin chaud. Animations.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Mardi 12 d\u00e9cembre 2023 de 18h \u00e0 22h.",
        "Adresse OK": "Place de l'\u00e9glise Saint-Martin - La Halle",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de no\u00ebl nocturne et repas truffade, cr\u00eapes et vin chaud. Animations.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00094",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Tr\u00e9vol, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Tr\u00e9vol",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Le Bourg salle des f\u00eates",
        "details": "Avec des producteurs et artisans locaux. Maquillages pour enfants et tombola.",
        "lien": "https://www.facebook.com/people/Comit%C3%A9-des-f%C3%AAtes-de-Trevol/100064451721807/?paipv=0&eav=AfYBaAGeE5PyMPa0tBIcxLugoog_zWAbn1T_4EttEU9RxjCsTjrUeTBwFbRHBVVoTFk&_rdr",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Le Bourg salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Avec des producteurs et artisans locaux. Maquillages pour enfants et tombola.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00095",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vallon-en-Sully, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Vallon-en-Sully",
        "dates": "Du samedi 9 au dimanche 10 d\u00e9cembre 2023\n Toute la journ\u00e9e sur les deux jours.",
        "adressse": "Salle des F\u00eates",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par le Comit\u00e9 des F\u00eates de Vallon-en-Sully.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 9 au dimanche 10 d\u00e9cembre 2023<br> Toute la journ\u00e9e sur les deux jours.",
        "Adresse OK": "Salle des F\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par le Comit\u00e9 des F\u00eates de Vallon-en-Sully.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00096",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vaux, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Vaux",
        "dates": "Du samedi 2 au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023.\n Samedi de 14h \u00e0 18h30.\n Dimanche de 9h \u00e0 18h30.",
        "adressse": "Les Trillers",
        "details": "Organis\u00e9 par le Comit\u00e9 de Jumelage de Vaux.",
        "lien": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100076232082347&sk=about",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 2 au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023.<br> Samedi de 14h \u00e0 18h30.<br> Dimanche de 9h \u00e0 18h30.",
        "Adresse OK": "Les Trillers",
        "D\u00e9tails OK": "Organis\u00e9 par le Comit\u00e9 de Jumelage de Vaux.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00097",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vichy, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Vichy",
        "dates": "Du samedi 25 au dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 19h.",
        "adressse": "Maison de la Mutualit\u00e9",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl sur le th\u00e8me art de vivre avec atelier.",
        "lien": "https://www.facebook.com/quartierchampcapeletvichy",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 25 au dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 19h.",
        "Adresse OK": "Maison de la Mutualit\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl sur le th\u00e8me art de vivre avec atelier.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00098",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vichy, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Vichy",
        "dates": "Du samedi 25 au dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 19h.",
        "adressse": "Salle polyvalente de la Mutualit\u00e9",
        "details": "Les enfants, venez jouer avec nous !",
        "lien": "https://www.facebook.com/quartierchampcapeletvichy",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 25 au dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 19h.",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente de la Mutualit\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": "Les enfants, venez jouer avec nous !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00099",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vieure, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Vieure",
        "dates": "Dimanche 24 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 13h.",
        "adressse": "Bar The Shiels",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl chez les Shiels",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 24 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 13h.",
        "Adresse OK": "Bar The Shiels",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl chez les Shiels",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00100",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Villeneuve-sur-Allier, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Villeneuve-sur-Allier",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Dans le bourg",
        "details": "Avec de nombreux artisans et cr\u00e9ateurs. Vente de sapins, Bijoux, Ateliers de cr\u00e9ations, d\u00e9corations, orgue de barbarie. Buvette et restauration sur place. Retrouvez \u00e9galement le P\u00e8re No\u00ebl, une tombola et des balades en cal\u00e8che.",
        "lien": "http://www.villeneuvesurallier.fr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Dans le bourg",
        "D\u00e9tails OK": "Avec de nombreux artisans et cr\u00e9ateurs. Vente de sapins, Bijoux, Ateliers de cr\u00e9ations, d\u00e9corations, orgue de barbarie. Buvette et restauration sur place. Retrouvez \u00e9galement le P\u00e8re No\u00ebl, une tombola et des balades en cal\u00e8che.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00101",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ygrande, Allier, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Allier",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "03 - Allier",
        "Ville": "Ygrande",
        "dates": "Dimanche 26 novembre 2023 de 9h30 \u00e0 17h.",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": "Bourse aux jouets avant No\u00ebl !\n Organis\u00e9e par le Foyer Rural",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre 2023 de 9h30 \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "Bourse aux jouets avant No\u00ebl !<br> Organis\u00e9e par le Foyer Rural",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "03"
    },
    {
        "ID": "00102",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Allemagne-en-Provence, Alpes-de-Haute-Provence, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Alpes-de-Haute-Provence",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "04 - Alpes-de-Haute-Provence",
        "Ville": "Allemagne-en-Provence",
        "dates": "3/12/23 9h - 19h",
        "adressse": "3103 route de Riez",
        "details": "March\u00e9, atelier biscuits, aiguisage de couteaux",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Allemagne-en-Provence-04/marche-noel-du-verdon_5196244965",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3/12/23 9h - 19h",
        "Adresse OK": "3103 route de Riez",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9, atelier biscuits, aiguisage de couteaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "04"
    },
    {
        "ID": "00103",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bras-d'Asse, Alpes-de-Haute-Provence, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Alpes-de-Haute-Provence",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "04 - Alpes-de-Haute-Provence",
        "Ville": "Bras-d'Asse",
        "dates": "26/11/2023 9h -18h",
        "adressse": "Route du Pont de l'Asse, la B\u00e9gude Blanche",
        "details": "March\u00e9 artisanal et expo voitures anciennes Bourse aux jouets",
        "lien": "March\u00e9 de noel artisanal, bourse d'\u00e9change autos motos jouet \u00e0 Bras-d'Asse - PACA - Alpes de Haute-Provenceouet_6493331049",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "26/11/2023 9h -18h",
        "Adresse OK": "Route du Pont de l'Asse, la B\u00e9gude Blanche",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 artisanal et expo voitures anciennes Bourse aux jouets",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "04"
    },
    {
        "ID": "00104",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bras-d'Asse, Alpes-de-Haute-Provence, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Alpes-de-Haute-Provence",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "04 - Alpes-de-Haute-Provence",
        "Ville": "Bras-d'Asse",
        "dates": "3/12/23 9h - 18h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": "https://noel.org/PACA/Bras-d-Asse-04/marche-noel_1006931541",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3/12/23 9h - 18h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "04"
    },
    {
        "ID": "00105",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chateau-Arnoux -Saint-Auban, Alpes-de-Haute-Provence, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Alpes-de-Haute-Provence",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "04 - Alpes-de-Haute-Provence",
        "Ville": "Chateau-Arnoux -Saint-Auban",
        "dates": "9/12/23  et 14/12/23 7h -17h",
        "adressse": "Place Pechiney \u00e0 Saint Auban",
        "details": "March\u00e9, Brocante de no\u00ebl",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Chateau-Arnoux-Saint-Auban-04/1er-marche-noel-et-brocante-et-bourse-jouets_6021734601",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9/12/23  et 14/12/23 7h -17h",
        "Adresse OK": "Place Pechiney \u00e0 Saint Auban",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9, Brocante de no\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "04"
    },
    {
        "ID": "00106",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Colmars, Alpes-de-Haute-Provence, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Alpes-de-Haute-Provence",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "04 - Alpes-de-Haute-Provence",
        "Ville": "Colmars",
        "dates": "10/12/23 9h -17h",
        "adressse": "Place de la Tour",
        "details": "Spectacle en d\u00e9ambulation \"les Wagonotes\" par compagnie les Enjoliveurs. Th\u00e9atre No\u00ebl en sketchs 18h",
        "lien": "Colmars f\u00eate No\u00ebl : march\u00e9 et animations - Site principal Verdon Tourisme",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "10/12/23 9h -17h",
        "Adresse OK": "Place de la Tour",
        "D\u00e9tails OK": "Spectacle en d\u00e9ambulation \"les Wagonotes\" par compagnie les Enjoliveurs. Th\u00e9atre No\u00ebl en sketchs 18h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "04"
    },
    {
        "ID": "00107",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Digne-les-Bains, Alpes-de-Haute-Provence, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Alpes-de-Haute-Provence",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "04 - Alpes-de-Haute-Provence",
        "Ville": "Digne-les-Bains",
        "dates": "15/12/23 au 24/12/2023  11h - 20h",
        "adressse": "Espace lqbal-Maski, Place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle",
        "details": null,
        "lien": "March\u00e9 de No\u00ebl de Digne \u00e0 Digne-les-Bains - Office de Tourisme Provence Alpes",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "15/12/23 au 24/12/2023  11h - 20h",
        "Adresse OK": "Espace lqbal-Maski, Place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "04"
    },
    {
        "ID": "00108",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Esparron-de-Verdon, Alpes-de-Haute-Provence, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Alpes-de-Haute-Provence",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "04 - Alpes-de-Haute-Provence",
        "Ville": "Esparron-de-Verdon",
        "dates": "9/12/23 10h - 19h",
        "adressse": "Salle polyvalente Corniche des Aires",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl Animations Feu d'Artifice 18h",
        "lien": "March\u00e9 de No\u00ebl - Animations \u00e0 Esparron-de-Verdon - PACA - Alpes de Haute-Provence",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9/12/23 10h - 19h",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente Corniche des Aires",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl Animations Feu d'Artifice 18h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "04"
    },
    {
        "ID": "00109",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Forcalquier, Alpes-de-Haute-Provence, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Alpes-de-Haute-Provence",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "04 - Alpes-de-Haute-Provence",
        "Ville": "Forcalquier",
        "dates": "3/12/23 6h - 17h",
        "adressse": "Place du Bourguet",
        "details": "Petit march\u00e9 de No\u00ebl, vide greniers, bourse aux jouets",
        "lien": "Brocante vide greniers, bourse jouets, Petit Marche de Noel \u00e0 Forcalquier - PACA - Alpes de Haute-Provence",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3/12/23 6h - 17h",
        "Adresse OK": "Place du Bourguet",
        "D\u00e9tails OK": "Petit march\u00e9 de No\u00ebl, vide greniers, bourse aux jouets",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "04"
    },
    {
        "ID": "00110",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Les M\u00e9es, Alpes-de-Haute-Provence, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Alpes-de-Haute-Provence",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "04 - Alpes-de-Haute-Provence",
        "Ville": "Les M\u00e9es",
        "dates": "2/12 et 7/12   6h -18h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates, Boulodrome et parkings centre ville",
        "details": "Artisanat et amlimentaire",
        "lien": "7\u00e8me March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Les M\u00e9es - Office de Tourisme Provence Alpes - Digne les Bains",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2/12 et 7/12   6h -18h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates, Boulodrome et parkings centre ville",
        "D\u00e9tails OK": "Artisanat et amlimentaire",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "04"
    },
    {
        "ID": "00111",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Malijai, Alpes-de-Haute-Provence, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Alpes-de-Haute-Provence",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "04 - Alpes-de-Haute-Provence",
        "Ville": "Malijai",
        "dates": "10/12/23  8h -18h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates Bergeroux, Impasse des Bugadi\u00e8res",
        "details": null,
        "lien": "Marche de noel \u00e0 Malijai - PACA - Alpes de Haute-Provence",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "10/12/23  8h -18h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates Bergeroux, Impasse des Bugadi\u00e8res",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "04"
    },
    {
        "ID": "00112",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mallemoisson, Alpes-de-Haute-Provence, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Alpes-de-Haute-Provence",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "04 - Alpes-de-Haute-Provence",
        "Ville": "Mallemoisson",
        "dates": "3/12/23 9h - 18h",
        "adressse": "Esplanade Jean Moulin",
        "details": "Promenade en cal\u00e8che",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Mallemoisson-04/marche-noel-joyeux-grillons_6263121825",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3/12/23 9h - 18h",
        "Adresse OK": "Esplanade Jean Moulin",
        "D\u00e9tails OK": "Promenade en cal\u00e8che",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "04"
    },
    {
        "ID": "00113",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Manosque, Alpes-de-Haute-Provence, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Alpes-de-Haute-Provence",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "04 - Alpes-de-Haute-Provence",
        "Ville": "Manosque",
        "dates": "9/12/23 au 23/12/23 10h - 19h",
        "adressse": "Place du Terreau",
        "details": null,
        "lien": "event blue evenements",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9/12/23 au 23/12/23 10h - 19h",
        "Adresse OK": "Place du Terreau",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "04"
    },
    {
        "ID": "00114",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mison, Alpes-de-Haute-Provence, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Alpes-de-Haute-Provence",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "04 - Alpes-de-Haute-Provence",
        "Ville": "Mison",
        "dates": "17/12/23 10h - 18h",
        "adressse": "Place Ernest Esclangon",
        "details": "Artisans et producteurs, ballade \u00e0 poneys",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Mison-04/9eme-marche-noel-mison_950965781",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "17/12/23 10h - 18h",
        "Adresse OK": "Place Ernest Esclangon",
        "D\u00e9tails OK": "Artisans et producteurs, ballade \u00e0 poneys",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "04"
    },
    {
        "ID": "00115",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Oraison, Alpes-de-Haute-Provence, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Alpes-de-Haute-Provence",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "04 - Alpes-de-Haute-Provence",
        "Ville": "Oraison",
        "dates": "16/12/23 et 17/12/23 9h30 - 19h",
        "adressse": "les places du village",
        "details": null,
        "lien": "Marche de noel \u00e0 Oraison - PACA - Alpes de Haute-Provence",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16/12/23 et 17/12/23 9h30 - 19h",
        "Adresse OK": "les places du village",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "04"
    },
    {
        "ID": "00116",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pierrevert, Alpes-de-Haute-Provence, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Alpes-de-Haute-Provence",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "04 - Alpes-de-Haute-Provence",
        "Ville": "Pierrevert",
        "dates": "3/12/23 9h30 - 19h",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": "Produits locaux, cr\u00e9ations artisanales et artistiques . A 17H30 illumination du parc Andre-Turcan et Parade de Lune du cirque Indigo",
        "lien": "March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Pierrevert - PACA - Alpes de Haute-Provence",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3/12/23 9h30 - 19h",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "Produits locaux, cr\u00e9ations artisanales et artistiques . A 17H30 illumination du parc Andre-Turcan et Parade de Lune du cirque Indigo",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "04"
    },
    {
        "ID": "00117",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Andr\u00e9-Les-Alpes, Alpes-de-Haute-Provence, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Alpes-de-Haute-Provence",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "04 - Alpes-de-Haute-Provence",
        "Ville": "Saint-Andr\u00e9-Les-Alpes",
        "dates": "16/12/23 9h - 17h",
        "adressse": "dans les rues du village",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl, animations, ballades en poneys",
        "lien": "March\u00e9 de no\u00ebl \u00e0 Saint-Andr\u00e9-les-Alpes - PACA",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16/12/23 9h - 17h",
        "Adresse OK": "dans les rues du village",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl, animations, ballades en poneys",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "04"
    },
    {
        "ID": "00118",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Etienne-Les-Orgues, Alpes-de-Haute-Provence, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Alpes-de-Haute-Provence",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "04 - Alpes-de-Haute-Provence",
        "Ville": "Saint-Etienne-Les-Orgues",
        "dates": "10/12/23 9h30 - 18h",
        "adressse": "M\u00e9diath\u00e8que",
        "details": "March\u00e9 et animation clown",
        "lien": "Photo du march\u00e9 de No\u00ebl Marche de noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "10/12/23 9h30 - 18h",
        "Adresse OK": "M\u00e9diath\u00e8que",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 et animation clown",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "04"
    },
    {
        "ID": "00119",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Michel-L'Observatoire, Alpes-de-Haute-Provence, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Alpes-de-Haute-Provence",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "04 - Alpes-de-Haute-Provence",
        "Ville": "Saint-Michel-L'Observatoire",
        "dates": "16/12/23 10h - 21h",
        "adressse": "Place du Serre",
        "details": null,
        "lien": "https://noel.org/photo/641053",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16/12/23 10h - 21h",
        "Adresse OK": "Place du Serre",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "04"
    },
    {
        "ID": "00120",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Vincent-sur-Jabron, Alpes-de-Haute-Provence, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Alpes-de-Haute-Provence",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "04 - Alpes-de-Haute-Provence",
        "Ville": "Saint-Vincent-sur-Jabron",
        "dates": "26/11/2023  10h -17h",
        "adressse": "Ecole, D 946",
        "details": "Spectacle de contes \u00e0 17h",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Saint-Vincent-sur-Jabron-04/marche-noel-la-vallee-du-jabron_4143379165",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "26/11/2023  10h -17h",
        "Adresse OK": "Ecole, D 946",
        "D\u00e9tails OK": "Spectacle de contes \u00e0 17h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "04"
    },
    {
        "ID": "00121",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Selonnet, Alpes-de-Haute-Provence, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Alpes-de-Haute-Provence",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "04 - Alpes-de-Haute-Provence",
        "Ville": "Selonnet",
        "dates": "9/12/23 9h - 18h",
        "adressse": "Placette Claire Clarion",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl des Lumignons",
        "lien": "March\u00e9 de No\u00ebl des Lumignons \u00e0 Selonnet - Toutle04-selonnet//",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9/12/23 9h - 18h",
        "Adresse OK": "Placette Claire Clarion",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl des Lumignons",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "04"
    },
    {
        "ID": "00122",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sisteron, Alpes-de-Haute-Provence, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Alpes-de-Haute-Provence",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "04 - Alpes-de-Haute-Provence",
        "Ville": "Sisteron",
        "dates": "14/12/23 au 17/12/23 10h - 19h",
        "adressse": "Centre ville",
        "details": "Artisans et Producteurs",
        "lien": "https://www.sisteron.com/information-transversale/agenda/noel-a-sisteron-marche-de-noel-2228",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "14/12/23 au 17/12/23 10h - 19h",
        "Adresse OK": "Centre ville",
        "D\u00e9tails OK": "Artisans et Producteurs",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "04"
    },
    {
        "ID": "00123",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Villeneuve, Alpes-de-Haute-Provence, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Alpes-de-Haute-Provence",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "04 - Alpes-de-Haute-Provence",
        "Ville": "Villeneuve",
        "dates": "10/12/23 9h - 19h",
        "adressse": "Place de la mairie et environs",
        "details": "March\u00e9, Gospel, danse, ateliers cr\u00e9atifs",
        "lien": "March\u00e9 de No\u00ebl de Villeneuve 04180 \u00e0 Villeneuve - PACA - Alpes de Haute-Provence",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "10/12/23 9h - 19h",
        "Adresse OK": "Place de la mairie et environs",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9, Gospel, danse, ateliers cr\u00e9atifs",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "04"
    },
    {
        "ID": "00124",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Volx, Alpes-de-Haute-Provence, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Alpes-de-Haute-Provence",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "04 - Alpes-de-Haute-Provence",
        "Ville": "Volx",
        "dates": "3/12/23 10h - 18h",
        "adressse": "Toute la ville",
        "details": null,
        "lien": "https://noel.org/PACA/Volx-04/grand-marche-artisanal-noel-volxien_2086445385",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3/12/23 10h - 18h",
        "Adresse OK": "Toute la ville",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "04"
    },
    {
        "ID": "00125",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ancelle , Hautes-Alpes, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Hautes-Alpes",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "05 - Hautes-Alpes",
        "Ville": "Ancelle ",
        "dates": "2/12/23 10h - 17h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates  La Coupa",
        "details": "March\u00e9 avec producteurs , chants de No\u00ebl",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2/12/23 10h - 17h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates  La Coupa",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 avec producteurs , chants de No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "05"
    },
    {
        "ID": "00126",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Brian\u00e7on, Hautes-Alpes, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Hautes-Alpes",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "05 - Hautes-Alpes",
        "Ville": "Brian\u00e7on",
        "dates": "14/12/2023 au 17/12/23 ",
        "adressse": "Place de l'Europe",
        "details": "March\u00e9 et animations",
        "lien": "March\u00e9 de No\u00ebl de Brian\u00e7on 2023",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "14/12/2023 au 17/12/23 ",
        "Adresse OK": "Place de l'Europe",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 et animations",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "05"
    },
    {
        "ID": "00127",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chabottes, Hautes-Alpes, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Hautes-Alpes",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "05 - Hautes-Alpes",
        "Ville": "Chabottes",
        "dates": "9/12/23 9h - 18h",
        "adressse": "Parvis de la mairie",
        "details": "March\u00e9, concours de maisons en pain d'\u00e9pices, chorales et contes",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Chabottes-05/noel-chabottes_8190981909",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9/12/23 9h - 18h",
        "Adresse OK": "Parvis de la mairie",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9, concours de maisons en pain d'\u00e9pices, chorales et contes",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "05"
    },
    {
        "ID": "00128",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Crots, Hautes-Alpes, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Hautes-Alpes",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "05 - Hautes-Alpes",
        "Ville": "Crots",
        "dates": "10/12/23 10h - 18h",
        "adressse": "Salle Morgon",
        "details": null,
        "lien": "Saint Nicolas",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "10/12/23 10h - 18h",
        "Adresse OK": "Salle Morgon",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "05"
    },
    {
        "ID": "00129",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Embrun, Hautes-Alpes, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Hautes-Alpes",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "05 - Hautes-Alpes",
        "Ville": "Embrun",
        "dates": "16/12/23 au 28/12/23 10h - 18h30",
        "adressse": "Place Dosse",
        "details": null,
        "lien": "March\u00e9 de No\u00ebl Embrun 2023",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16/12/23 au 28/12/23 10h - 18h30",
        "Adresse OK": "Place Dosse",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "05"
    },
    {
        "ID": "00130",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Gap, Hautes-Alpes, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Hautes-Alpes",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "05 - Hautes-Alpes",
        "Ville": "Gap",
        "dates": "8/12/23 au 24/12/23 10h - 19h",
        "adressse": "Place aux Herbes",
        "details": "Artistes, artisans, cr\u00e9ateurs et producteurs",
        "lien": "March\u00e9 de No\u00ebl | OT Gap Tallard Vall\u00e9es",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "8/12/23 au 24/12/23 10h - 19h",
        "Adresse OK": "Place aux Herbes",
        "D\u00e9tails OK": "Artistes, artisans, cr\u00e9ateurs et producteurs",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "05"
    },
    {
        "ID": "00131",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Garde-Colombe, Hautes-Alpes, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Hautes-Alpes",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "05 - Hautes-Alpes",
        "Ville": "Garde-Colombe",
        "dates": "25/11/23 et 26/11/23 23/12/23 et 24/12/23 9h - 19h",
        "adressse": "Salle Vital Gillio Eyguians",
        "details": null,
        "lien": "March\u00e9 de No\u00ebl (Garde-Colombe)",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "25/11/23 et 26/11/23 23/12/23 et 24/12/23 9h - 19h",
        "Adresse OK": "Salle Vital Gillio Eyguians",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "05"
    },
    {
        "ID": "00132",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Guillestre, Hautes-Alpes, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Hautes-Alpes",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "05 - Hautes-Alpes",
        "Ville": "Guillestre",
        "dates": "1/12/23 au 3/12/23",
        "adressse": "Place Albert",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl et des Lumi\u00e8res",
        "lien": "March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Guillestre - toutle05.fr",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "1/12/23 au 3/12/23",
        "Adresse OK": "Place Albert",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl et des Lumi\u00e8res",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "05"
    },
    {
        "ID": "00133",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Laragne, Hautes-Alpes, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Hautes-Alpes",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "05 - Hautes-Alpes",
        "Ville": "Laragne",
        "dates": "2/12/23 et 3/12/2023 10h - 18h",
        "adressse": "Salle des f\u00ebtes",
        "details": null,
        "lien": "Laragne f\u00eate No\u00ebl : March\u00e9 de No\u00ebl",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2/12/23 et 3/12/2023 10h - 18h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00ebtes",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "05"
    },
    {
        "ID": "00134",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Po\u00ebt, Hautes-Alpes, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Hautes-Alpes",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "05 - Hautes-Alpes",
        "Ville": "Le Po\u00ebt",
        "dates": "9/12/23 et 10/12/23 14/12/23 et 15/12/23 10h - 19h",
        "adressse": "Salle des F\u00eates",
        "details": null,
        "lien": "https://noel.org/PACA/Le-Poet-05/marche-noel_80607961",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9/12/23 et 10/12/23 14/12/23 et 15/12/23 10h - 19h",
        "Adresse OK": "Salle des F\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "05"
    },
    {
        "ID": "00135",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Bonnet-en-Champsaur, Hautes-Alpes, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Hautes-Alpes",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "05 - Hautes-Alpes",
        "Ville": "Saint-Bonnet-en-Champsaur",
        "dates": "2/12/23 10h - 18h",
        "adressse": "Centre Ville",
        "details": "March\u00e9, feu d'artifice \u00e0 18h",
        "lien": "March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Saint Bonnet en Champsaur - toutle05.fr",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2/12/23 10h - 18h",
        "Adresse OK": "Centre Ville",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9, feu d'artifice \u00e0 18h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "05"
    },
    {
        "ID": "00136",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Jean-saint-Nicolas, Hautes-Alpes, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Hautes-Alpes",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "05 - Hautes-Alpes",
        "Ville": "Saint-Jean-saint-Nicolas",
        "dates": "16/12/23 14h - 19h",
        "adressse": "2, Place de la Patinoire",
        "details": null,
        "lien": "https://noel.org/PACA/Saint-Jean-Saint-Nicolas-05/marche-noel_7064633601",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16/12/23 14h - 19h",
        "Adresse OK": "2, Place de la Patinoire",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "05"
    },
    {
        "ID": "00137",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Val Bu\u00ebch-M\u00e9ouge, Hautes-Alpes, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Hautes-Alpes",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "05 - Hautes-Alpes",
        "Ville": "Val Bu\u00ebch-M\u00e9ouge",
        "dates": "17/12/23 8h - 17h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates de Chateauneuf-de-Chabre",
        "details": "Organis\u00e9 par l'Apecca, association parents d'\u00e9l\u00e8ves",
        "lien": "Photo du march\u00e9 de No\u00ebl March\u00e9 de No\u00ebl de l'apecca",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "17/12/23 8h - 17h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates de Chateauneuf-de-Chabre",
        "D\u00e9tails OK": "Organis\u00e9 par l'Apecca, association parents d'\u00e9l\u00e8ves",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "05"
    },
    {
        "ID": "00138",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Val-des-Pr\u00e8s, Hautes-Alpes, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Hautes-Alpes",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "05 - Hautes-Alpes",
        "Ville": "Val-des-Pr\u00e8s",
        "dates": "2/12/2023 10h - 16h",
        "adressse": "La Vachette",
        "details": null,
        "lien": "March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Val des Pr\u00e9s - toutle05.fr",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2/12/2023 10h - 16h",
        "Adresse OK": "La Vachette",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "05"
    },
    {
        "ID": "00139",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Veynes, Hautes-Alpes, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Hautes-Alpes",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "05 - Hautes-Alpes",
        "Ville": "Veynes",
        "dates": "9/12/23 et 10/12/23 14/12/23 et 15/12/23 9h30- 18h",
        "adressse": "Salle des F\u00eates les Arcades",
        "details": "Organis\u00e9 par Familles Rurales de Veynes",
        "lien": "March\u00e9 de No\u00ebl - Veynes",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9/12/23 et 10/12/23 14/12/23 et 15/12/23 9h30- 18h",
        "Adresse OK": "Salle des F\u00eates les Arcades",
        "D\u00e9tails OK": "Organis\u00e9 par Familles Rurales de Veynes",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "05"
    },
    {
        "ID": "00140",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Biot, Alpes-Maritimes, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Alpes-Maritimes",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "06 - Alpes-Maritimes",
        "Ville": "Biot",
        "dates": "Du 1er au 30 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Jardin Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral et Th\u00e9\u00e2tre de Verdure",
        "details": "D\u00e9ambulations \u00e9tincelantes dans les rues du village avec des troupes f\u00e9\u00e9riques - F\u00eate de la Sainte-Lucie\nle 13 d\u00e9cembre - ",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 1er au 30 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Jardin Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral et Th\u00e9\u00e2tre de Verdure",
        "D\u00e9tails OK": "D\u00e9ambulations \u00e9tincelantes dans les rues du village avec des troupes f\u00e9\u00e9riques - F\u00eate de la Sainte-Lucie<br>le 13 d\u00e9cembre - ",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "06"
    },
    {
        "ID": "00141",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cannes, Alpes-Maritimes, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Alpes-Maritimes",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "06 - Alpes-Maritimes",
        "Ville": "Cannes",
        "dates": "Du samedi 2 d\u00e9cembre au dimanche 7 janvier 2024",
        "adressse": "All\u00e9es de la Libert\u00e9",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl, la Patinoire de glace, les spectacles et animations pour enfants",
        "lien": "https://www.cannes.com/fr/dossiers-cannes-com/annee-2023/noel-a-cannes-2023.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 2 d\u00e9cembre au dimanche 7 janvier 2024",
        "Adresse OK": "All\u00e9es de la Libert\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl, la Patinoire de glace, les spectacles et animations pour enfants",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "06"
    },
    {
        "ID": "00142",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Grasse, Alpes-Maritimes, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Alpes-Maritimes",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "06 - Alpes-Maritimes",
        "Ville": "Grasse",
        "dates": "Du 15 au 17 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Cours Honor\u00e9 Cresp et Place aux Aires",
        "details": "D\u00e9gustation de gourmandises sucr\u00e9es, animations et d\u00e9ambulations toute la journ\u00e9e",
        "lien": "https://www.paysdegrassetourisme.fr/fr/marche-noel-grasse-2023",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 15 au 17 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Cours Honor\u00e9 Cresp et Place aux Aires",
        "D\u00e9tails OK": "D\u00e9gustation de gourmandises sucr\u00e9es, animations et d\u00e9ambulations toute la journ\u00e9e",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "06"
    },
    {
        "ID": "00143",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Broc, Alpes-Maritimes, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Alpes-Maritimes",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "06 - Alpes-Maritimes",
        "Ville": "Le Broc",
        "dates": "Le 2 et 3 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Place de la ferrage",
        "details": "Nombreux stands, des d\u00e9gustations, des animations gratuites",
        "lien": "https://noel.org/PACA/Le-Broc-06/marche-noel-2023_2325364809",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 2 et 3 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Place de la ferrage",
        "D\u00e9tails OK": "Nombreux stands, des d\u00e9gustations, des animations gratuites",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "06"
    },
    {
        "ID": "00144",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Luc\u00e9ram, Alpes-Maritimes, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Alpes-Maritimes",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "06 - Alpes-Maritimes",
        "Ville": "Luc\u00e9ram",
        "dates": "Du 2 d\u00e9cembre 2023 au 7 janvier 2024",
        "adressse": null,
        "details": "Plus de 450 cr\u00e8ches expos\u00e9es dans les rues, caves, \u00e9glises etc.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 2 d\u00e9cembre 2023 au 7 janvier 2024",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "Plus de 450 cr\u00e8ches expos\u00e9es dans les rues, caves, \u00e9glises etc.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "06"
    },
    {
        "ID": "00145",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mandelieu la Napoule, Alpes-Maritimes, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Alpes-Maritimes",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "06 - Alpes-Maritimes",
        "Ville": "Mandelieu la Napoule",
        "dates": "Du 22 au 31 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Place de France",
        "details": "Stands artisanaux et gourmands, food trucks, artistes de rue et le P\u00e8re No\u00ebl",
        "lien": "https://www.mandelieu.fr/agenda/21599/15921-noel-en-fete.htm?periode=195873",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 22 au 31 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Place de France",
        "D\u00e9tails OK": "Stands artisanaux et gourmands, food trucks, artistes de rue et le P\u00e8re No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "06"
    },
    {
        "ID": "00146",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Menton, Alpes-Maritimes, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Alpes-Maritimes",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "06 - Alpes-Maritimes",
        "Ville": "Menton",
        "dates": "Du 8 d\u00e9cembre 2023 au 7 janvier 2024",
        "adressse": "Mail du Bastion et Esplanade Francis-Palmero",
        "details": "Stands artisanaux et gourmands, animations diverses, spectacles",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 8 d\u00e9cembre 2023 au 7 janvier 2024",
        "Adresse OK": "Mail du Bastion et Esplanade Francis-Palmero",
        "D\u00e9tails OK": "Stands artisanaux et gourmands, animations diverses, spectacles",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "06"
    },
    {
        "ID": "00147",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Monaco, Alpes-Maritimes, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Alpes-Maritimes",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "06 - Alpes-Maritimes",
        "Ville": "Monaco",
        "dates": "Du 7 d\u00e9cembre 2023 au 7 janvier 2024",
        "adressse": "Sur le Port Hercule",
        "details": "Des chalets de vente et des stands alimentaires prennent place sur le Quai Albert Ier au milieu de magnifiques d\u00e9cors et des lumi\u00e8res de No\u00ebl.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 7 d\u00e9cembre 2023 au 7 janvier 2024",
        "Adresse OK": "Sur le Port Hercule",
        "D\u00e9tails OK": "Des chalets de vente et des stands alimentaires prennent place sur le Quai Albert Ier au milieu de magnifiques d\u00e9cors et des lumi\u00e8res de No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "06"
    },
    {
        "ID": "00148",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mougins, Alpes-Maritimes, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Alpes-Maritimes",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "06 - Alpes-Maritimes",
        "Ville": "Mougins",
        "dates": "Du 8 au 10 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Place des Patriotes",
        "details": "Cinquantaine de stands d\u2019artisans, producteurs et patinoire",
        "lien": "https://mougins.fr/sortir/agenda/?oaq%5Buid%5D=34744630",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 8 au 10 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Place des Patriotes",
        "D\u00e9tails OK": "Cinquantaine de stands d\u2019artisans, producteurs et patinoire",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "06"
    },
    {
        "ID": "00149",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Nice, Alpes-Maritimes, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Alpes-Maritimes",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "06 - Alpes-Maritimes",
        "Ville": "Nice",
        "dates": "Du 7 d\u00e9cembre 2023 au 7 janvier 2024",
        "adressse": "Place Massena et Jardin Albert 1er",
        "details": "Chalets, stands artisans et gourmands, animations \u00e0 vivre en famille : grande roue, man\u00e8ges, structures gonflables, maison du P\u00e8re-No\u00ebls, spectacles gratuits",
        "lien": "https://recreanice.fr/animations-enfants-pere-noel-nice-marche-maneges",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 7 d\u00e9cembre 2023 au 7 janvier 2024",
        "Adresse OK": "Place Massena et Jardin Albert 1er",
        "D\u00e9tails OK": "Chalets, stands artisans et gourmands, animations \u00e0 vivre en famille : grande roue, man\u00e8ges, structures gonflables, maison du P\u00e8re-No\u00ebls, spectacles gratuits",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "06"
    },
    {
        "ID": "00150",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Villeneuve Loubet, Alpes-Maritimes, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Alpes-Maritimes",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "06 - Alpes-Maritimes",
        "Ville": "Villeneuve Loubet",
        "dates": "Le 10 et 17 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "All\u00e9e des Bugadi\u00e8res de 10h \u00e0 18h et Marina Baie des Anges de 10h \u00e0 17h.",
        "details": "March\u00e9 artisanal, stands artisanaux, gastronomiques et animations enfants",
        "lien": "https://www.frequence-sud.fr/art-77861-marche_de_noel_-_villeneuve_loubet_villeneuve-loubet",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 10 et 17 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "All\u00e9e des Bugadi\u00e8res de 10h \u00e0 18h et Marina Baie des Anges de 10h \u00e0 17h.",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 artisanal, stands artisanaux, gastronomiques et animations enfants",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "06"
    },
    {
        "ID": "00151",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Aubenas, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Aubenas",
        "dates": "Du 15 au 23 d\u00e9cembre de 10\u00e0 20h00",
        "adressse": "Parc",
        "details": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 15 au 23 d\u00e9cembre de 10\u00e0 20h00",
        "Adresse OK": "Parc",
        "D\u00e9tails OK": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00152",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Boffres, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Boffres",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cembre de 9h00 \u00e0 14h00",
        "adressse": "Place du ch\u00e2teau",
        "details": "Pour ce nouveau march\u00e9 mensuel de Boffres, place au march\u00e9 de no\u00ebl ! Producteurs & artisans locaux autour des bras\u00e9ros. Boissons et repas chauds (rago\u00fbt de cabri).",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cembre de 9h00 \u00e0 14h00",
        "Adresse OK": "Place du ch\u00e2teau",
        "D\u00e9tails OK": "Pour ce nouveau march\u00e9 mensuel de Boffres, place au march\u00e9 de no\u00ebl ! Producteurs & artisans locaux autour des bras\u00e9ros. Boissons et repas chauds (rago\u00fbt de cabri).",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00153",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bor\u00e9e, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Bor\u00e9e",
        "dates": "26/11/2023 de 10 \u00e0 17h00",
        "adressse": "Centre de Genestou",
        "details": "Artisans et producteurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "26/11/2023 de 10 \u00e0 17h00",
        "Adresse OK": "Centre de Genestou",
        "D\u00e9tails OK": "Artisans et producteurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00154",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chassiers, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Chassiers",
        "dates": "26/11/2023 de 10h \u00e0 18h00",
        "adressse": "dans le village",
        "details": "Artisans et producteurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "26/11/2023 de 10h \u00e0 18h00",
        "Adresse OK": "dans le village",
        "D\u00e9tails OK": "Artisans et producteurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00155",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Fabras, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Fabras",
        "dates": "25/11/2023 de 10 \u00e0 17h00",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de cr\u00e9ateurs et producteurs locaux & r\u00f4tie de ch\u00e2taignes",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "25/11/2023 de 10 \u00e0 17h00",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de cr\u00e9ateurs et producteurs locaux & r\u00f4tie de ch\u00e2taignes",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00156",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "F\u00e9lines, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "F\u00e9lines",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre de 11 \u00e0 18h00",
        "adressse": "Place de la mairie",
        "details": "Sur place vous trouverez marchands et commer\u00e7ants artisanaux, animations enfants, cal\u00e8che du P\u00e8re No\u00ebl et balade pour les enfants, d\u00e9gustation et vente d\u2019hu\u00eetres, illumination du sapin, et concert gospel avec les Voix De La Terre.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre de 11 \u00e0 18h00",
        "Adresse OK": "Place de la mairie",
        "D\u00e9tails OK": "Sur place vous trouverez marchands et commer\u00e7ants artisanaux, animations enfants, cal\u00e8che du P\u00e8re No\u00ebl et balade pour les enfants, d\u00e9gustation et vente d\u2019hu\u00eetres, illumination du sapin, et concert gospel avec les Voix De La Terre.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00157",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Grospierre, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Grospierre",
        "dates": "26/11/2023 de 10h \u00e0 17h00",
        "adressse": "Salle polyvante",
        "details": "Artisans et producteurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "26/11/2023 de 10h \u00e0 17h00",
        "Adresse OK": "Salle polyvante",
        "D\u00e9tails OK": "Artisans et producteurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00158",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Guilherand Granges , Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Guilherand Granges ",
        "dates": "vendredi 24 et samedi 25 novembre de 10h \u00e0 20h00",
        "adressse": "102 rue Beauregard",
        "details": "Artisans et producteurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "vendredi 24 et samedi 25 novembre de 10h \u00e0 20h00",
        "Adresse OK": "102 rue Beauregard",
        "D\u00e9tails OK": "Artisans et producteurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00159",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Joyeuse, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Joyeuse",
        "dates": "07 - Ard\u00e8che",
        "adressse": "Centre ville",
        "details": "Trouvez de belles id\u00e9es cadeaux en vous amusant ! Animations pour petits et grands, artistes et artisans locaux, produits locaux, jeux en bois, buvette et petite restauration.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "07 - Ard\u00e8che",
        "Adresse OK": "Centre ville",
        "D\u00e9tails OK": "Trouvez de belles id\u00e9es cadeaux en vous amusant ! Animations pour petits et grands, artistes et artisans locaux, produits locaux, jeux en bois, buvette et petite restauration.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00160",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Souche, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "La Souche",
        "dates": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 10 \u00e0 17h00",
        "adressse": "Parc Jean Moulin",
        "details": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 10 \u00e0 17h00",
        "Adresse OK": "Parc Jean Moulin",
        "D\u00e9tails OK": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00161",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Voulte, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "La Voulte",
        "dates": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place Etienne Jargeat",
        "details": "Nombreux exposants, jeux gonflables, mascottes, patinoire, promenade en poney, d\u00e9ambulation de la pena el paso, buvette et petite restauration",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place Etienne Jargeat",
        "D\u00e9tails OK": "Nombreux exposants, jeux gonflables, mascottes, patinoire, promenade en poney, d\u00e9ambulation de la pena el paso, buvette et petite restauration",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00162",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lablach\u00e8re, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Lablach\u00e8re",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre \u00e0 partie de 14h00",
        "adressse": "La Jaujon",
        "details": "P\u00e8re No\u00ebl, stand photos, stands de No\u00ebl, jeux concours (pull le plus moche, plus belle maison d\u00e9cor\u00e9e, plus belle d\u00e9coration manuelle de sapin, p\u00e2tisseries...), ch\u00e2teau gonflable, balade en rennes ard\u00e9chois, exposition de voitures anciennes, vin chaud...",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre \u00e0 partie de 14h00",
        "Adresse OK": "La Jaujon",
        "D\u00e9tails OK": "P\u00e8re No\u00ebl, stand photos, stands de No\u00ebl, jeux concours (pull le plus moche, plus belle maison d\u00e9cor\u00e9e, plus belle d\u00e9coration manuelle de sapin, p\u00e2tisseries...), ch\u00e2teau gonflable, balade en rennes ard\u00e9chois, exposition de voitures anciennes, vin chaud...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00163",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lalevade d'Ard\u00e8che, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Lalevade d'Ard\u00e8che",
        "dates": "samedi 25 et dimanche 26 novembre de 1'h00 \u00e0 17h00",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "26 exposants \u00e0 l'int\u00e9rieur et quelques exposants \u00e0 l'ext\u00e9rieur. Animation enfants: maquillage pour enfants, sculpture de ballons, le p\u00e8re no\u00ebl et \u00e9galement une petite loterie ou tous les enfants sont gagnants. Buvette, petite restauration.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 25 et dimanche 26 novembre de 1'h00 \u00e0 17h00",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "26 exposants \u00e0 l'int\u00e9rieur et quelques exposants \u00e0 l'ext\u00e9rieur. Animation enfants: maquillage pour enfants, sculpture de ballons, le p\u00e8re no\u00ebl et \u00e9galement une petite loterie ou tous les enfants sont gagnants. Buvette, petite restauration.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00164",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lamastre, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Lamastre",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 15 \u00e0 20h00",
        "adressse": "au coeur de la ville",
        "details": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 15 \u00e0 20h00",
        "Adresse OK": "au coeur de la ville",
        "D\u00e9tails OK": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00165",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le B\u00e9age, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Le B\u00e9age",
        "dates": "26/11/2023 de 10h \u00e0 18h00",
        "adressse": "Salle de montfol",
        "details": "Artisans et producteurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "26/11/2023 de 10h \u00e0 18h00",
        "Adresse OK": "Salle de montfol",
        "D\u00e9tails OK": "Artisans et producteurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00166",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Cheylard, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Le Cheylard",
        "dates": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place Sal\u00e9on Terras",
        "details": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place Sal\u00e9on Terras",
        "D\u00e9tails OK": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00167",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Teil, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Le Teil",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 9 \u00e0 18h00",
        "adressse": "Centre-ville",
        "details": "L'association des commer\u00e7ants CAP Le Teil organise une journ\u00e9e festive. Fontaine \u00e0 jouets (commencez \u00e0 les mettre de c\u00f4t\u00e9!), animations pour les enfants, cr\u00e9ateurs et producteurs locaux , gourmandises... Rendez-vous pour la photo avec le P\u00e8re No\u00ebl!",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 9 \u00e0 18h00",
        "Adresse OK": "Centre-ville",
        "D\u00e9tails OK": "L'association des commer\u00e7ants CAP Le Teil organise une journ\u00e9e festive. Fontaine \u00e0 jouets (commencez \u00e0 les mettre de c\u00f4t\u00e9!), animations pour les enfants, cr\u00e9ateurs et producteurs locaux , gourmandises... Rendez-vous pour la photo avec le P\u00e8re No\u00ebl!",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00168",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lentill\u00e8res, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Lentill\u00e8res",
        "dates": "26/11/2023 de 10h \u00e0 18h00",
        "adressse": "dans le village",
        "details": "Artisans et cr\u00e9ateurs, producteurs locaux, balade \u00e0 poneys, P\u00e8re No\u00ebl. Tombola. Buvette et petite restauration.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "26/11/2023 de 10h \u00e0 18h00",
        "Adresse OK": "dans le village",
        "D\u00e9tails OK": "Artisans et cr\u00e9ateurs, producteurs locaux, balade \u00e0 poneys, P\u00e8re No\u00ebl. Tombola. Buvette et petite restauration.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00169",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mars, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Mars",
        "dates": "26/11/2023 de 9h0 \u00e0 18h00",
        "adressse": "Saint Saint-Romain",
        "details": "Artisans et producteurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "26/11/2023 de 9h0 \u00e0 18h00",
        "Adresse OK": "Saint Saint-Romain",
        "D\u00e9tails OK": "Artisans et producteurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00170",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Orgnac l'Aven, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Orgnac l'Aven",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de la mairie",
        "details": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de la mairie",
        "D\u00e9tails OK": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00171",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Peyraud, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Peyraud",
        "dates": "samedi 25 novembre",
        "adressse": "Salle d'animation rurale",
        "details": "d\u00e9cos de No\u00ebl, carterie, bougies, pyrogravures, tricots, couture enfants, accessoires textiles, bijoux, jeux de soci\u00e9t\u00e9, lampes, miel, p\u00e2tisseries, cannel\u00e9s, cr\u00eapes, vin, bi\u00e8res artisanales, paniers de fruits/l\u00e9gumes...",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 25 novembre",
        "Adresse OK": "Salle d'animation rurale",
        "D\u00e9tails OK": "d\u00e9cos de No\u00ebl, carterie, bougies, pyrogravures, tricots, couture enfants, accessoires textiles, bijoux, jeux de soci\u00e9t\u00e9, lampes, miel, p\u00e2tisseries, cannel\u00e9s, cr\u00eapes, vin, bi\u00e8res artisanales, paniers de fruits/l\u00e9gumes...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00172",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rochemaure, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Rochemaure",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 17h00",
        "adressse": "Place du march\u00e9",
        "details": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 17h00",
        "Adresse OK": "Place du march\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00173",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ruoms, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Ruoms",
        "dates": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 10 \u00e0 18h00",
        "adressse": "Rue nationale",
        "details": "March\u00e9 artisanal et gastronomique enti\u00e8rement d\u00e9di\u00e9s aux F\u00eates avec un programme bien \u00e9toff\u00e9. Nombreuses animations : parade de No\u00ebl, personnages de Disney et des lutins \u00e0 10h30 et 14h15, ses spectacles enchant\u00e9s, maquillage, l\u00e2cher de ballons ...",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 10 \u00e0 18h00",
        "Adresse OK": "Rue nationale",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 artisanal et gastronomique enti\u00e8rement d\u00e9di\u00e9s aux F\u00eates avec un programme bien \u00e9toff\u00e9. Nombreuses animations : parade de No\u00ebl, personnages de Disney et des lutins \u00e0 10h30 et 14h15, ses spectacles enchant\u00e9s, maquillage, l\u00e2cher de ballons ...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00174",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Agr\u00e8ve, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Saint-Agr\u00e8ve",
        "dates": " samedi 2 d\u00e9cembre de 13 \u00e0 18h00",
        "adressse": "Centre ville",
        "details": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": " samedi 2 d\u00e9cembre de 13 \u00e0 18h00",
        "Adresse OK": "Centre ville",
        "D\u00e9tails OK": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00175",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-D\u00e9sirat, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Saint-D\u00e9sirat",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 15 \u00e0 22h00",
        "adressse": "Place Simone Veil",
        "details": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 15 \u00e0 22h00",
        "Adresse OK": "Place Simone Veil",
        "D\u00e9tails OK": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00176",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-F\u00e9licien, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Saint-F\u00e9licien",
        "dates": "26/11/2023 de 10\u00e0 18h00",
        "adressse": "Gymnase",
        "details": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "26/11/2023 de 10\u00e0 18h00",
        "Adresse OK": "Gymnase",
        "D\u00e9tails OK": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00177",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Jean-de-Muzols, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Saint-Jean-de-Muzols",
        "dates": "26/11/2023 de 10 \u00e0 18h00",
        "adressse": "Espace No\u00ebl Passas",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl artisanal avec de nombreux exposants, une buvette proposant du vin chaud et cr\u00eapes ainsi que la pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "26/11/2023 de 10 \u00e0 18h00",
        "Adresse OK": "Espace No\u00ebl Passas",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl artisanal avec de nombreux exposants, une buvette proposant du vin chaud et cr\u00eapes ainsi que la pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00178",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Martial, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Saint-Martial",
        "dates": " Dimanche 3 d\u00e9cembre 9h \u00e0 18h00",
        "adressse": "dans le village",
        "details": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": " Dimanche 3 d\u00e9cembre 9h \u00e0 18h00",
        "Adresse OK": "dans le village",
        "D\u00e9tails OK": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00179",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Peray, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Saint-Peray",
        "dates": "Du 8 au 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de l'H\u00f4tel de ville",
        "details": "De nombreuses animations pr\u00e9vues : atelier lettre au P\u00e8re No\u00ebl, la venue du P\u00e8re No\u00ebl, ateliers cr\u00e9atifs pour enfants, coin restauration : cr\u00eapes, marrons chauds, vin chaud etc.....et plus d'une quarantaine d'exposants - cr\u00e9ateurs et artisanat local !",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 8 au 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de l'H\u00f4tel de ville",
        "D\u00e9tails OK": "De nombreuses animations pr\u00e9vues : atelier lettre au P\u00e8re No\u00ebl, la venue du P\u00e8re No\u00ebl, ateliers cr\u00e9atifs pour enfants, coin restauration : cr\u00eapes, marrons chauds, vin chaud etc.....et plus d'une quarantaine d'exposants - cr\u00e9ateurs et artisanat local !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00180",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Sauveur-de-Montagut, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Saint-Sauveur-de-Montagut",
        "dates": " samedi 2 d\u00e9cembre de 13h45 \u00e0 19h45",
        "adressse": "Centre ville",
        "details": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": " samedi 2 d\u00e9cembre de 13h45 \u00e0 19h45",
        "Adresse OK": "Centre ville",
        "D\u00e9tails OK": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00181",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sanilhac, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Sanilhac",
        "dates": " samedi 2 d\u00e9cembre de 10 \u00e0 19h00",
        "adressse": "Place de la mairie",
        "details": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": " samedi 2 d\u00e9cembre de 10 \u00e0 19h00",
        "Adresse OK": "Place de la mairie",
        "D\u00e9tails OK": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00182",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sarras, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Sarras",
        "dates": "Vendredi 1er d\u00e9cembre de 16 \u00e0 20h00",
        "adressse": "Complexe sportif",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec producteur Locaux, concours de g\u00e2teaux et petite restauration sur place.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 1er d\u00e9cembre de 16 \u00e0 20h00",
        "Adresse OK": "Complexe sportif",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec producteur Locaux, concours de g\u00e2teaux et petite restauration sur place.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00183",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Soyons, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Soyons",
        "dates": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de la mairie",
        "details": "Le Comit\u00e9 des F\u00eates de Soyons organise son March\u00e9 de No\u00ebl. Il accueillera de nombreux exposants, ainsi que diverses restaurations dans une ambiance f\u00e9\u00e9rique.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de la mairie",
        "D\u00e9tails OK": "Le Comit\u00e9 des F\u00eates de Soyons organise son March\u00e9 de No\u00ebl. Il accueillera de nombreux exposants, ainsi que diverses restaurations dans une ambiance f\u00e9\u00e9rique.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00184",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Thuets, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Thuets",
        "dates": "les 2 et 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates et parc du ch\u00e2teau de Blou",
        "details": "Exposants, artisans, producteurs, cr\u00e9ateurs, artistes, vous proposent de trouver votre prochain cadeau ! Accueil dans les salles polyvalentes et le parc du ch\u00e2teau de Blou.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "les 2 et 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates et parc du ch\u00e2teau de Blou",
        "D\u00e9tails OK": "Exposants, artisans, producteurs, cr\u00e9ateurs, artistes, vous proposent de trouver votre prochain cadeau ! Accueil dans les salles polyvalentes et le parc du ch\u00e2teau de Blou.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00185",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne",
        "dates": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 10 \u00e0 18h00",
        "adressse": "Place carnot",
        "details": "Artisans et producteurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 10 \u00e0 18h00",
        "Adresse OK": "Place carnot",
        "D\u00e9tails OK": "Artisans et producteurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00186",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vagnas, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Vagnas",
        "dates": "26/11/2023 de 10 \u00e0 18h00",
        "adressse": "Dans le village",
        "details": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "26/11/2023 de 10 \u00e0 18h00",
        "Adresse OK": "Dans le village",
        "D\u00e9tails OK": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00187",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vallon Pont d'arc, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Vallon Pont d'arc",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates, rue de la Poste, place de l\u2019Ancienne Gare et sur le parking entre la salle des f\u00eates et la Gendarmerie",
        "details": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates, rue de la Poste, place de l\u2019Ancienne Gare et sur le parking entre la salle des f\u00eates et la Gendarmerie",
        "D\u00e9tails OK": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00188",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vals-les-Bains, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Vals-les-Bains",
        "dates": "dimanche 10 d\u00e9cembre \u00e0 partie de 9h00",
        "adressse": "Place du Foiral",
        "details": "Le parc du Casino change d\u2019ambiance ! Accompagn\u00e9 de sa dizaine de chalets, et ses nombreuses animations pour les petits et les grands, ce march\u00e9 vous r\u00e9serve de belles surprises\u2026.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 10 d\u00e9cembre \u00e0 partie de 9h00",
        "Adresse OK": "Place du Foiral",
        "D\u00e9tails OK": "Le parc du Casino change d\u2019ambiance ! Accompagn\u00e9 de sa dizaine de chalets, et ses nombreuses animations pour les petits et les grands, ce march\u00e9 vous r\u00e9serve de belles surprises\u2026.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00189",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vanoic, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Vanoic",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10 \u00e0 17h00",
        "adressse": "Place de l'\u00e9glise",
        "details": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10 \u00e0 17h00",
        "Adresse OK": "Place de l'\u00e9glise",
        "D\u00e9tails OK": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00190",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vernoux-en-Vivarais, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Vernoux-en-Vivarais",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre de 14 \u00e0 20h00",
        "adressse": "Place Pasteur",
        "details": "Au programme : march\u00e9 d'artisans-cr\u00e9ateurs et de producteurs (14h-20h), stand photo de la M\u00e8re No\u00ebl, projection cin\u00e9ma d'un film d'animation, spectacle de feu \"Il \u00e9tait une flamme...\" (18h), buvette et petite restauration.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre de 14 \u00e0 20h00",
        "Adresse OK": "Place Pasteur",
        "D\u00e9tails OK": "Au programme : march\u00e9 d'artisans-cr\u00e9ateurs et de producteurs (14h-20h), stand photo de la M\u00e8re No\u00ebl, projection cin\u00e9ma d'un film d'animation, spectacle de feu \"Il \u00e9tait une flamme...\" (18h), buvette et petite restauration.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00191",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Villeneuve-de-Bert, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Villeneuve-de-Bert",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 14 \u00e0 21h00",
        "adressse": "Place couverte",
        "details": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 14 \u00e0 21h00",
        "Adresse OK": "Place couverte",
        "D\u00e9tails OK": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00192",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Viviers, Ard\u00e8che, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Ard\u00e8che",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "07 - Ard\u00e8che",
        "Ville": "Viviers",
        "dates": "les 2 et 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Chateau de Vercha\u00fcs",
        "details": "Traditionnel rendez-vous du 1e week-end de d\u00e9cembre au Ch\u00e2teau de Vercha\u00fcs ! Plus de 25 exposant\u00b7es avec une proposition 100% r\u00e9gionale et \u00e9clectique seront pr\u00e9sent\u00b7es \u00e0 l'int\u00e9rieur du ch\u00e2teau. Petite restauration et animations tout au long au long du WE.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "les 2 et 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Chateau de Vercha\u00fcs",
        "D\u00e9tails OK": "Traditionnel rendez-vous du 1e week-end de d\u00e9cembre au Ch\u00e2teau de Vercha\u00fcs ! Plus de 25 exposant\u00b7es avec une proposition 100% r\u00e9gionale et \u00e9clectique seront pr\u00e9sent\u00b7es \u00e0 l'int\u00e9rieur du ch\u00e2teau. Petite restauration et animations tout au long au long du WE.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "07"
    },
    {
        "ID": "00193",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Asfeld, Ardennes, Grand Est, France",
        "departement": "Ardennes",
        "region": "Grand Est",
        "dep": "08 - Ardennes",
        "Ville": "Asfeld",
        "dates": "9 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h et 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Buvette et vin chaud, nombreux exposants, tombola 100% gagnante, activit\u00e9s enfants, pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl sur les 2 jours",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=335723242431474&set=gm.1525048491604079&idorvanity=806795486762720",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h et 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Buvette et vin chaud, nombreux exposants, tombola 100% gagnante, activit\u00e9s enfants, pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl sur les 2 jours",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "08"
    },
    {
        "ID": "00194",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Belleville-sur-Bar, Ardennes, Grand Est, France",
        "departement": "Ardennes",
        "region": "Grand Est",
        "dep": "08 - Ardennes",
        "Ville": "Belleville-sur-Bar",
        "dates": null,
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": null,
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "08"
    },
    {
        "ID": "00195",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res, Ardennes, Grand Est, France",
        "departement": "Ardennes",
        "region": "Grand Est",
        "dep": "08 - Ardennes",
        "Ville": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res",
        "dates": "Du samedi 25 novembre au mercredi 3 janvier 2024.\nDe 13 h \u00e0 20 h du dimanche au jeudi\nDe 13 h \u00e0 23 h les vendredis et samedis.\nLes dimanches 24 et 31 d\u00e9cembre, le march\u00e9 fermera plus t\u00f4t, \u00e0 17 h.\nNo\u00ebl en Ardenne prend une pause bien m\u00e9rit\u00e9e les lundis 25 d\u00e9cembre et 1er janvier.",
        "adressse": "Place Ducale.",
        "details": null,
        "lien": "https://www.charleville-mezieres.fr/calendrier/evenement/noel-en-ardenne-4",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 25 novembre au mercredi 3 janvier 2024.<br>De 13 h \u00e0 20 h du dimanche au jeudi<br>De 13 h \u00e0 23 h les vendredis et samedis.<br>Les dimanches 24 et 31 d\u00e9cembre, le march\u00e9 fermera plus t\u00f4t, \u00e0 17 h.<br>No\u00ebl en Ardenne prend une pause bien m\u00e9rit\u00e9e les lundis 25 d\u00e9cembre et 1er janvier.",
        "Adresse OK": "Place Ducale.",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "08"
    },
    {
        "ID": "00196",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Givet, Ardennes, Grand Est, France",
        "departement": "Ardennes",
        "region": "Grand Est",
        "dep": "08 - Ardennes",
        "Ville": "Givet",
        "dates": "Vendredi 8, samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre 2023, le vendredi de 16h30 \u00e0 21h, le samedi de 14h \u00e0 21h et le dimanche de 14h \u00e0 20h",
        "adressse": "Place Carnot.",
        "details": "Retrouvez les commer\u00e7ants et leurs produits dans les chalets de No\u00ebl le vendredi de 16h30 \u00e0 21h, le samedi de 14h \u00e0 21h et le dimanche de 14h \u00e0 20h \ud83c\udf32\ud83c\udf32\r\n\ud83c\udfb6Concert de No\u00ebl \u00e0 l\u2019\u00e9glise Saint Hilaire le samedi 9 d\u00e9cembre \u00e0 17h, avec les chorales M\u00e9hul de Givet et Allegria de Beauraing. Entr\u00e9e 8\u20ac, gratuit en-dessous de 12 ans \r\n\u26c4\ufe0f\u2744\ufe0fDe nombreuses animations sont au programme : pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl et des personnages Disney avec distribution de friandises, \ud83c\udf6dmagicien, sculpteur de ballons, cracheur de feu, maquillage \u2026\r\n\ud83c\udfb5Animations musicales tout au long du week-end  avec la pr\u00e9sence exceptionnelle des Drummers le dimanche 10 d\u00e9cembre \u00e0 17h.\r\nPatinoire gratuite pour tous ! \u26f8\r\nVenez nombreux, pleins de surprises vous y attendent !",
        "lien": "https://www.facebook.com/villegivet/posts/pfbid02MPtoHMDMPdRHJcfdSkKBruFSEkRuTViJHnYiaGzAt5iwodaW5xRpi38PQykGqyPrl",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 8, samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre 2023, le vendredi de 16h30 \u00e0 21h, le samedi de 14h \u00e0 21h et le dimanche de 14h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Place Carnot.",
        "D\u00e9tails OK": "Retrouvez les commer\u00e7ants et leurs produits dans les chalets de No\u00ebl le vendredi de 16h30 \u00e0 21h, le samedi de 14h \u00e0 21h et le dimanche de 14h \u00e0 20h \ud83c\udf32\ud83c\udf32\r<br>\ud83c\udfb6Concert de No\u00ebl \u00e0 l\u2019\u00e9glise Saint Hilaire le samedi 9 d\u00e9cembre \u00e0 17h, avec les chorales M\u00e9hul de Givet et Allegria de Beauraing. Entr\u00e9e 8\u20ac, gratuit en-dessous de 12 ans \r<br>\u26c4\ufe0f\u2744\ufe0fDe nombreuses animations sont au programme : pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl et des personnages Disney avec distribution de friandises, \ud83c\udf6dmagicien, sculpteur de ballons, cracheur de feu, maquillage \u2026\r<br>\ud83c\udfb5Animations musicales tout au long du week-end  avec la pr\u00e9sence exceptionnelle des Drummers le dimanche 10 d\u00e9cembre \u00e0 17h.\r<br>Patinoire gratuite pour tous ! \u26f8\r<br>Venez nombreux, pleins de surprises vous y attendent !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "08"
    },
    {
        "ID": "00197",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Juniville, Ardennes, Grand Est, France",
        "departement": "Ardennes",
        "region": "Grand Est",
        "dep": "08 - Ardennes",
        "Ville": "Juniville",
        "dates": "26 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "A la Marpa - r\u00e9sidence Lucie Gabreau",
        "details": "Artisans cr\u00e9ateurs, producteurs locaux, tombola, vin chaud, gaudres, pr\u00e9sence d'Olaf",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=858932086232621&set=pcb.858932116232618",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "26 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "A la Marpa - r\u00e9sidence Lucie Gabreau",
        "D\u00e9tails OK": "Artisans cr\u00e9ateurs, producteurs locaux, tombola, vin chaud, gaudres, pr\u00e9sence d'Olaf",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "08"
    },
    {
        "ID": "00198",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Grandville, Ardennes, Grand Est, France",
        "departement": "Ardennes",
        "region": "Grand Est",
        "dep": "08 - Ardennes",
        "Ville": "La Grandville",
        "dates": "9 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 18h30",
        "adressse": "Place de la mairie.",
        "details": "Pour la 4\u00e8me ann\u00e9e cons\u00e9cutive, La Grandville vous propose un March\u00e9 de No\u00ebl haut en couleurs et en festivit\u00e9s.\r\nVenez d\u00e9couvrir les 14 stands pr\u00e9sents sur le march\u00e9: des associations locales, des cr\u00e9ateurs ardennais (bijoux, petits cadeaux, confections en tissus), des produits locaux ardennais ( miel, charcuterie), des d\u00e9monstrations tout au long de l'apr\u00e8s-midi.\r\nLe tout dans une ambiance conviviale et chaleureuse, qui caract\u00e9rise ce march\u00e9",
        "lien": "https://www.facebook.com/events/1579667506103407/?ref=newsfeed",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 18h30",
        "Adresse OK": "Place de la mairie.",
        "D\u00e9tails OK": "Pour la 4\u00e8me ann\u00e9e cons\u00e9cutive, La Grandville vous propose un March\u00e9 de No\u00ebl haut en couleurs et en festivit\u00e9s.\r<br>Venez d\u00e9couvrir les 14 stands pr\u00e9sents sur le march\u00e9: des associations locales, des cr\u00e9ateurs ardennais (bijoux, petits cadeaux, confections en tissus), des produits locaux ardennais ( miel, charcuterie), des d\u00e9monstrations tout au long de l'apr\u00e8s-midi.\r<br>Le tout dans une ambiance conviviale et chaleureuse, qui caract\u00e9rise ce march\u00e9",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "08"
    },
    {
        "ID": "00199",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Neuflize, Ardennes, Grand Est, France",
        "departement": "Ardennes",
        "region": "Grand Est",
        "dep": "08 - Ardennes",
        "Ville": "Neuflize",
        "dates": "26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle Lescieux",
        "details": "Nombreux exposants, produits de bouche, artisanat local, tombola gratuite, bons d'achats \u00e0 gagner. A 15h, pour les enfants, bapt\u00eame en attelage de chiens de tra\u00eeneaux, tickets \u00e0 retirer \u00e0 la buvette. Petite brasserie, buvette, vin chaud.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=851995343592962&set=pcb.851995440259619",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle Lescieux",
        "D\u00e9tails OK": "Nombreux exposants, produits de bouche, artisanat local, tombola gratuite, bons d'achats \u00e0 gagner. A 15h, pour les enfants, bapt\u00eame en attelage de chiens de tra\u00eeneaux, tickets \u00e0 retirer \u00e0 la buvette. Petite brasserie, buvette, vin chaud.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "08"
    },
    {
        "ID": "00200",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rethel, Ardennes, Grand Est, France",
        "departement": "Ardennes",
        "region": "Grand Est",
        "dep": "08 - Ardennes",
        "Ville": "Rethel",
        "dates": "15 au 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "15 au 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "08"
    },
    {
        "ID": "00201",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Revin, Ardennes, Grand Est, France",
        "departement": "Ardennes",
        "region": "Grand Est",
        "dep": "08 - Ardennes",
        "Ville": "Revin",
        "dates": "9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h, et 10 d\u00e9cembre de 10 \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle et Cour Caron Quai Quinet",
        "details": "Id\u00e9es cadeaux, nombreux stands, P\u00e8re-No\u00ebl conteuse, embrasement des quais, balade en cal\u00e8che, buvette et restauration, camion carillon transformer",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo?fbid=855598846350626&set=pcb.855599016350609",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h, et 10 d\u00e9cembre de 10 \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle et Cour Caron Quai Quinet",
        "D\u00e9tails OK": "Id\u00e9es cadeaux, nombreux stands, P\u00e8re-No\u00ebl conteuse, embrasement des quais, balade en cal\u00e8che, buvette et restauration, camion carillon transformer",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "08"
    },
    {
        "ID": "00202",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vieux-l\u00e8s-Asfeld, Ardennes, Grand Est, France",
        "departement": "Ardennes",
        "region": "Grand Est",
        "dep": "08 - Ardennes",
        "Ville": "Vieux-l\u00e8s-Asfeld",
        "dates": "2 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 22h",
        "adressse": "A la paillote Ardennaise (en ext\u00e9rieur)",
        "details": "Nocturne. Stands et animations, food truck sur place, bar ouvert, pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=327531486719031&set=a.132729542865894",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 d\u00e9cembre de 16h \u00e0 22h",
        "Adresse OK": "A la paillote Ardennaise (en ext\u00e9rieur)",
        "D\u00e9tails OK": "Nocturne. Stands et animations, food truck sur place, bar ouvert, pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "08"
    },
    {
        "ID": "00203",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vrigne-aux-bois, Ardennes, Grand Est, France",
        "departement": "Ardennes",
        "region": "Grand Est",
        "dep": "08 - Ardennes",
        "Ville": "Vrigne-aux-bois",
        "dates": "3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "A la Forge Gendarme",
        "details": "Les Mascottes, Belinda le Clown, Ballons, concours de dessins de No\u00ebl des \u00e9coliers, artisans bijoux, confections et cr\u00e9ations, commer\u00e7ants de bouche, apiculteur, P\u00e8re No\u00ebl et sa bo\u00eete aux lettres, maquillages, photographe, 11h ouverture officielle, 11h15 chorale Croq'Notes, 14h30 arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl, p\u00eache aux canards, man\u00e8ge, buvette, vin chaud, petite restauration",
        "lien": "http://www.vrigne-aux-bois.fr/fr/actualite/225587/marche-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "A la Forge Gendarme",
        "D\u00e9tails OK": "Les Mascottes, Belinda le Clown, Ballons, concours de dessins de No\u00ebl des \u00e9coliers, artisans bijoux, confections et cr\u00e9ations, commer\u00e7ants de bouche, apiculteur, P\u00e8re No\u00ebl et sa bo\u00eete aux lettres, maquillages, photographe, 11h ouverture officielle, 11h15 chorale Croq'Notes, 14h30 arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl, p\u00eache aux canards, man\u00e8ge, buvette, vin chaud, petite restauration",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "08"
    },
    {
        "ID": "00204",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Warn\u00e9court, Ardennes, Grand Est, France",
        "departement": "Ardennes",
        "region": "Grand Est",
        "dep": "08 - Ardennes",
        "Ville": "Warn\u00e9court",
        "dates": "3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Halle Simone Leroy, rue de la Hobette",
        "details": "Warn\u00e9court Animations et Terres Ardennaises proposent un march\u00e9 de Saint Nicolas \r\n\r\nEXPOSANTS\r\n\r\nmiel, sucre d\u2019orge, liqueurs, d\u00e9cos, bijoux, fantaisies de No\u00ebl, confection \u2026\r\n\r\nLivres et auteurs : Terres Ardennaises, Soci\u00e9t\u00e9 d\u2019Histoire des Ardennes, Noires Terres,Claude Carton, Pascal Boillet , Josette Brondeau, Soci\u00e9t\u00e9 des Ecrivains Ardennais\u2026\r\n\r\nANIMATIONS\r\n\r\n- 15 h dans l'\u00e9glise : Chorales Boh\u00eame Folk Band et Chant'Chor \r\n\r\n-  Jojo et son orgue de Barberie animeront la journ\u00e9e\r\n\r\n-  Saint Nicolas et le P\u00e8re Fouettard distribueront bonbons et coups de martinets \u2026.\r\n\r\n- Contes dans la salle Gillot Tanton\r\n\r\n- Initiation au Taekwendo\r\n\r\n...\r\n\r\n Buvette et petite restauration. Entr\u00e9e gratuite Avec l\u2019aide des Cr\u00eates Pr\u00e9ardennaises",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Halle Simone Leroy, rue de la Hobette",
        "D\u00e9tails OK": "Warn\u00e9court Animations et Terres Ardennaises proposent un march\u00e9 de Saint Nicolas \r<br>\r<br>EXPOSANTS\r<br>\r<br>miel, sucre d\u2019orge, liqueurs, d\u00e9cos, bijoux, fantaisies de No\u00ebl, confection \u2026\r<br>\r<br>Livres et auteurs : Terres Ardennaises, Soci\u00e9t\u00e9 d\u2019Histoire des Ardennes, Noires Terres,Claude Carton, Pascal Boillet , Josette Brondeau, Soci\u00e9t\u00e9 des Ecrivains Ardennais\u2026\r<br>\r<br>ANIMATIONS\r<br>\r<br>- 15 h dans l'\u00e9glise : Chorales Boh\u00eame Folk Band et Chant'Chor \r<br>\r<br>-  Jojo et son orgue de Barberie animeront la journ\u00e9e\r<br>\r<br>-  Saint Nicolas et le P\u00e8re Fouettard distribueront bonbons et coups de martinets \u2026.\r<br>\r<br>- Contes dans la salle Gillot Tanton\r<br>\r<br>- Initiation au Taekwendo\r<br>\r<br>...\r<br>\r<br> Buvette et petite restauration. Entr\u00e9e gratuite Avec l\u2019aide des Cr\u00eates Pr\u00e9ardennaises",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "08"
    },
    {
        "ID": "00205",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Foix, Ari\u00e8ge, Occitanie, France",
        "departement": "Ari\u00e8ge",
        "region": "Occitanie",
        "dep": "09 - Ari\u00e8ge",
        "Ville": "Foix",
        "dates": "16 au 24 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 au 24 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null,
        "DEP": "09"
    },
    {
        "ID": "00206",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Laroque d'Olmes, Ari\u00e8ge, Occitanie, France",
        "departement": "Ari\u00e8ge",
        "region": "Occitanie",
        "dep": "09 - Ari\u00e8ge",
        "Ville": "Laroque d'Olmes",
        "dates": "15 au 30 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "15 au 30 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null,
        "DEP": "09"
    },
    {
        "ID": "00207",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mirepoix, Ari\u00e8ge, Occitanie, France",
        "departement": "Ari\u00e8ge",
        "region": "Occitanie",
        "dep": "09 - Ari\u00e8ge",
        "Ville": "Mirepoix",
        "dates": "9 et 10 d\u00e9cembre, 16 et 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 et 10 d\u00e9cembre, 16 et 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null,
        "DEP": "09"
    },
    {
        "ID": "00208",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pamiers, Ari\u00e8ge, Occitanie, France",
        "departement": "Ari\u00e8ge",
        "region": "Occitanie",
        "dep": "09 - Ari\u00e8ge",
        "Ville": "Pamiers",
        "dates": "16 au 27 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 au 27 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null,
        "DEP": "09"
    },
    {
        "ID": "00209",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Aix-Villemaur-P\u00e2lis, Aube, Grand Est, France",
        "departement": "Aube",
        "region": "Grand Est",
        "dep": "10 - Aube",
        "Ville": "Aix-Villemaur-P\u00e2lis",
        "dates": "10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Mairie d'Aix-en-Othe",
        "details": "Nombreux exposants, buvette et restauration, tombola et animations",
        "lien": "https://aixvillemaurpalis.jimdofree.com/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Mairie d'Aix-en-Othe",
        "D\u00e9tails OK": "Nombreux exposants, buvette et restauration, tombola et animations",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "10"
    },
    {
        "ID": "00210",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bar-sur-Aube, Aube, Grand Est, France",
        "departement": "Aube",
        "region": "Grand Est",
        "dep": "10 - Aube",
        "Ville": "Bar-sur-Aube",
        "dates": "10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "adressse": "Halles de Bar-sur-Aube",
        "details": "Produits gastronomiques, d\u00e9cos de No\u00ebl",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=722444456590222&set=gm.24183893931255117",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Halles de Bar-sur-Aube",
        "D\u00e9tails OK": "Produits gastronomiques, d\u00e9cos de No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "10"
    },
    {
        "ID": "00211",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Charmont-sous-Barbuise, Aube, Grand Est, France",
        "departement": "Aube",
        "region": "Grand Est",
        "dep": "10 - Aube",
        "Ville": "Charmont-sous-Barbuise",
        "dates": "26 novembre de 9h \u00e0 18h",
        "adressse": "Ecomus\u00e9e de la Barbuise, 2 rue du ch\u00e2teau",
        "details": "Go\u00fbters et boissons chaudes, stands d'artisans, producteurs et vendeurs locaux, visite de l'\u00e9comus\u00e9e, visite de l'imprimerie, pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl de 14h \u00e0 17h, lettre au p\u00e8re No\u00ebl, balade en cal\u00e8che de 14h \u00e0 17h, atelier de No\u00ebl",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=896705525306904&set=pcb.896705848640205",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "26 novembre de 9h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Ecomus\u00e9e de la Barbuise, 2 rue du ch\u00e2teau",
        "D\u00e9tails OK": "Go\u00fbters et boissons chaudes, stands d'artisans, producteurs et vendeurs locaux, visite de l'\u00e9comus\u00e9e, visite de l'imprimerie, pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl de 14h \u00e0 17h, lettre au p\u00e8re No\u00ebl, balade en cal\u00e8che de 14h \u00e0 17h, atelier de No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "10"
    },
    {
        "ID": "00212",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Fontaine-les-Gr\u00e8s, Aube, Grand Est, France",
        "departement": "Aube",
        "region": "Grand Est",
        "dep": "10 - Aube",
        "Ville": "Fontaine-les-Gr\u00e8s",
        "dates": "16 d\u00e9cembre de 15h \u00e0 22h",
        "adressse": "Ecole 46 bd Dor\u00e9",
        "details": "L\u2019Association des Parents d\u2019\u00c9l\u00e8ves de Fontaine les Gr\u00e8s est heureuse de vous inviter \u00e0 son 1er March\u00e9 de No\u00ebl\r\n\ud83c\udf84 En famille, entre amis, venez c\u00e9l\u00e9brer l\u2019esprit de No\u00ebl avec nous \u2026 et l\u2019occasion de finir vos emplettes de fin d\u2019ann\u00e9e !\r\n\ud83c\udf1f Vin chaud, Cr\u00eapes, Chocolat chaud\u2026\r\n\ud83c\udf1f Tartiflette maison sur place ou \u00e0 emporter d\u00e8s 18h30\r\n\ud83c\udf1f Atelier Photo\r\n\ud83c\udf1f Artisans, exposants\r\n\ud83c\udf85 Visite du P\u00e8re No\u00ebl vers 18h",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=311754815039961&set=a.104215935793851",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 d\u00e9cembre de 15h \u00e0 22h",
        "Adresse OK": "Ecole 46 bd Dor\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": "L\u2019Association des Parents d\u2019\u00c9l\u00e8ves de Fontaine les Gr\u00e8s est heureuse de vous inviter \u00e0 son 1er March\u00e9 de No\u00ebl\r<br>\ud83c\udf84 En famille, entre amis, venez c\u00e9l\u00e9brer l\u2019esprit de No\u00ebl avec nous \u2026 et l\u2019occasion de finir vos emplettes de fin d\u2019ann\u00e9e !\r<br>\ud83c\udf1f Vin chaud, Cr\u00eapes, Chocolat chaud\u2026\r<br>\ud83c\udf1f Tartiflette maison sur place ou \u00e0 emporter d\u00e8s 18h30\r<br>\ud83c\udf1f Atelier Photo\r<br>\ud83c\udf1f Artisans, exposants\r<br>\ud83c\udf85 Visite du P\u00e8re No\u00ebl vers 18h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "10"
    },
    {
        "ID": "00213",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Maizi\u00e8res-la-Grande-Paroisse, Aube, Grand Est, France",
        "departement": "Aube",
        "region": "Grand Est",
        "dep": "10 - Aube",
        "Ville": "Maizi\u00e8res-la-Grande-Paroisse",
        "dates": "10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl des Marys Poppin's, concert de la Renaissance \u00e0 15h, arriv\u00e9e du p\u00e8re No\u00ebl \u00e0 16h, restauration sur place, vin chaud... ",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=10227836185203703&set=gm.3284813798476935",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl des Marys Poppin's, concert de la Renaissance \u00e0 15h, arriv\u00e9e du p\u00e8re No\u00ebl \u00e0 16h, restauration sur place, vin chaud... ",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "10"
    },
    {
        "ID": "00214",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mussy-sur-Seine, Aube, Grand Est, France",
        "departement": "Aube",
        "region": "Grand Est",
        "dep": "10 - Aube",
        "Ville": "Mussy-sur-Seine",
        "dates": "17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl de l'APE. Une vingtaine d'exposants, id\u00e9es cadeaux, d\u00e9co de No\u00ebl, artisanat, plaisirs sal\u00e9s et sucr\u00e9s. 10h \u00e0 17h atelier cr\u00e9ation de No\u00ebl, 11h spectacle de No\u00ebl, 15h visite du p\u00e8re No\u00ebl en musique, restauration, photocall, tombola",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo?fbid=203377639474193&set=pb.100094058739977.-2207520000",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl de l'APE. Une vingtaine d'exposants, id\u00e9es cadeaux, d\u00e9co de No\u00ebl, artisanat, plaisirs sal\u00e9s et sucr\u00e9s. 10h \u00e0 17h atelier cr\u00e9ation de No\u00ebl, 11h spectacle de No\u00ebl, 15h visite du p\u00e8re No\u00ebl en musique, restauration, photocall, tombola",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "10"
    },
    {
        "ID": "00215",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Romilly-sur-Seine, Aube, Grand Est, France",
        "departement": "Aube",
        "region": "Grand Est",
        "dep": "10 - Aube",
        "Ville": "Romilly-sur-Seine",
        "dates": "Du 8 au 10 d\u00e9cembre et du 18 au 17 d\u00e9cembre.",
        "adressse": "Parvis de l'h\u00f4tel de ville",
        "details": "21 chalets, jeux g\u00e9ants, d\u00e9ambulations en coeur de ville, illuminations, animations musicales",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=838633304935497&set=a.512376110894553",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 8 au 10 d\u00e9cembre et du 18 au 17 d\u00e9cembre.",
        "Adresse OK": "Parvis de l'h\u00f4tel de ville",
        "D\u00e9tails OK": "21 chalets, jeux g\u00e9ants, d\u00e9ambulations en coeur de ville, illuminations, animations musicales",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "10"
    },
    {
        "ID": "00216",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rosi\u00e8res-pr\u00e8s-Troyes, Aube, Grand Est, France",
        "departement": "Aube",
        "region": "Grand Est",
        "dep": "10 - Aube",
        "Ville": "Rosi\u00e8res-pr\u00e8s-Troyes",
        "dates": "1er d\u00e9cembre de 18h \u00e0 20h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl du groupe scolaire. Les recettes serviront \u00e0 financer des projets. Vente d'objets, producteur de miel, tombola, buvette et g\u00e2teaux.",
        "lien": "https://www.lest-eclair.fr/id544264/article/2023-11-29/rosieres-pres-troyes-le-marche-de-noel-du-groupe-scolaire-cest-vendredi-1er#:~:text=Ce%20march%C3%A9%20aura%20lieu%20le,que%20l'univers%20soit%20f%C3%A9erique.",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "1er d\u00e9cembre de 18h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl du groupe scolaire. Les recettes serviront \u00e0 financer des projets. Vente d'objets, producteur de miel, tombola, buvette et g\u00e2teaux.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "10"
    },
    {
        "ID": "00217",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Andr\u00e9-les-Vergers, Aube, Grand Est, France",
        "departement": "Aube",
        "region": "Grand Est",
        "dep": "10 - Aube",
        "Ville": "Saint-Andr\u00e9-les-Vergers",
        "dates": "2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 18h",
        "adressse": "EHPAD Pierre de Celle, 17 rue Gilbert M\u00e9d\u00e9ric",
        "details": "22 exposants",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo?fbid=651184010543671&set=a.391124369882971",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "EHPAD Pierre de Celle, 17 rue Gilbert M\u00e9d\u00e9ric",
        "D\u00e9tails OK": "22 exposants",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "10"
    },
    {
        "ID": "00218",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Julien-les-Villas, Aube, Grand Est, France",
        "departement": "Aube",
        "region": "Grand Est",
        "dep": "10 - Aube",
        "Ville": "Saint-Julien-les-Villas",
        "dates": "9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h, 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle Jimmy Hayes",
        "details": null,
        "lien": "https://www.saintjulienlesvillas.fr/event/marche-de-noel-2/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h, 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle Jimmy Hayes",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "10"
    },
    {
        "ID": "00219",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sainte-Savine, Aube, Grand Est, France",
        "departement": "Aube",
        "region": "Grand Est",
        "dep": "10 - Aube",
        "Ville": "Sainte-Savine",
        "dates": "16 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Grand Salon",
        "details": "Organis\u00e9 par l'association \"Les ain\u00e9s saviniens\" : vin chaud, caf\u00e9, restauration sur place",
        "lien": "https://www.calameo.com/read/0074464449e902be85cbc",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Grand Salon",
        "D\u00e9tails OK": "Organis\u00e9 par l'association \"Les ain\u00e9s saviniens\" : vin chaud, caf\u00e9, restauration sur place",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "10"
    },
    {
        "ID": "00220",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Savi\u00e8res, Aube, Grand Est, France",
        "departement": "Aube",
        "region": "Grand Est",
        "dep": "10 - Aube",
        "Ville": "Savi\u00e8res",
        "dates": "3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle socioculturelle (int\u00e9rieur et ext\u00e9rieur)",
        "details": "Venue du P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 partir de 14h, buvette et restauration, vin chaud et chocolat chaud",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=679542254282467&set=pcb.679542287615797",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle socioculturelle (int\u00e9rieur et ext\u00e9rieur)",
        "D\u00e9tails OK": "Venue du P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 partir de 14h, buvette et restauration, vin chaud et chocolat chaud",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "10"
    },
    {
        "ID": "00221",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Troyes, Aube, Grand Est, France",
        "departement": "Aube",
        "region": "Grand Est",
        "dep": "10 - Aube",
        "Ville": "Troyes",
        "dates": "March\u00e9 de No\u00ebl du 15 au 17 d\u00e9cembre, Vendredi de 15h \u00e0 19, samedi de 10h \u00e0 20h, dimanche de 10h \u00e0 19h.",
        "adressse": "Place de la Lib\u00e9ration",
        "details": " March\u00e9 de Noel pendant 3 jours et tout au long du mois de d\u00e9cembre de nombreuses animations dans la ville, bulles enchant\u00e9es, grande parade... Voir lien.",
        "lien": "https://www.calameo.com/read/00003027767d69b6c7dc0?page=3",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "March\u00e9 de No\u00ebl du 15 au 17 d\u00e9cembre, Vendredi de 15h \u00e0 19, samedi de 10h \u00e0 20h, dimanche de 10h \u00e0 19h.",
        "Adresse OK": "Place de la Lib\u00e9ration",
        "D\u00e9tails OK": " March\u00e9 de Noel pendant 3 jours et tout au long du mois de d\u00e9cembre de nombreuses animations dans la ville, bulles enchant\u00e9es, grande parade... Voir lien.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "10"
    },
    {
        "ID": "00222",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vinets, Aube, Grand Est, France",
        "departement": "Aube",
        "region": "Grand Est",
        "dep": "10 - Aube",
        "Ville": "Vinets",
        "dates": "26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Exposants, photographe, balade en chiens de traineau, restauration, food truck, l\u00e2cher de lanternes \u00e0 17h30, visite du P\u00e8re No\u00ebl",
        "details": "Au programme : l\u00e2cher de lanternes, visite du P\u00e8re No\u00ebl, Evasion Polaire qui vous fera d\u00e9couvrir la balade en chien de traineau, Exposants gastronomie, artisanat fait main.\r\nDeadwaters qui animeront notre march\u00e9.\r\nSab Aur Nath Abby sera pr\u00e9sente pour vous r\u00e9aliser de sublimes photos de No\u00ebl.\r\nEt encore d'autres surprises \u00e0 venir",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo?fbid=846694490584188&set=a.568524208401219",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Exposants, photographe, balade en chiens de traineau, restauration, food truck, l\u00e2cher de lanternes \u00e0 17h30, visite du P\u00e8re No\u00ebl",
        "D\u00e9tails OK": "Au programme : l\u00e2cher de lanternes, visite du P\u00e8re No\u00ebl, Evasion Polaire qui vous fera d\u00e9couvrir la balade en chien de traineau, Exposants gastronomie, artisanat fait main.\r<br>Deadwaters qui animeront notre march\u00e9.\r<br>Sab Aur Nath Abby sera pr\u00e9sente pour vous r\u00e9aliser de sublimes photos de No\u00ebl.\r<br>Et encore d'autres surprises \u00e0 venir",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "10"
    },
    {
        "ID": "00223",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Carcassonne, Aude, Occitanie, France",
        "departement": "Aude",
        "region": "Occitanie",
        "dep": "11 - Aude",
        "Ville": "Carcassonne",
        "dates": "Du 2 d\u00e9cembre 2023 au 6 janvier 2024",
        "adressse": "Cit\u00e9 de Carcassonne",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl, Patinoire, R\u00e9alit\u00e9 Virtuelle, Spectacle de son et lumi\u00e8re, Man\u00e8ges, Village de No\u00ebl, F\u00eate de la Saint-Nicolas, Spectacles Jeune Public, Roftop d\u2019altitude, Laser Gamer, Curling, Expositions, Ateliers M\u00e9di\u00e9vaux, F\u00eate de la Saint-Nicolas, Films de No\u00ebl\u2026",
        "lien": "https://www.tourisme-carcassonne.fr/temps-forts/la-magie-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 2 d\u00e9cembre 2023 au 6 janvier 2024",
        "Adresse OK": "Cit\u00e9 de Carcassonne",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl, Patinoire, R\u00e9alit\u00e9 Virtuelle, Spectacle de son et lumi\u00e8re, Man\u00e8ges, Village de No\u00ebl, F\u00eate de la Saint-Nicolas, Spectacles Jeune Public, Roftop d\u2019altitude, Laser Gamer, Curling, Expositions, Ateliers M\u00e9di\u00e9vaux, F\u00eate de la Saint-Nicolas, Films de No\u00ebl\u2026",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "11"
    },
    {
        "ID": "00224",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Fleury d'Aude, Aude, Occitanie, France",
        "departement": "Aude",
        "region": "Occitanie",
        "dep": "11 - Aude",
        "Ville": "Fleury d'Aude",
        "dates": "2 et 3 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Domaine de la Batisse 11560 FLEURY D'AUDE",
        "details": "40 exposants seront la, artisanat, cosm\u00e9tique, d\u00e9coration, vin, confiseries , p\u00e2tisserie.",
        "lien": "https://www.festinoel.com/agenda-5613-2023-11-19.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 et 3 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Domaine de la Batisse 11560 FLEURY D'AUDE",
        "D\u00e9tails OK": "40 exposants seront la, artisanat, cosm\u00e9tique, d\u00e9coration, vin, confiseries , p\u00e2tisserie.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "11"
    },
    {
        "ID": "00225",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Limoux, Aude, Occitanie, France",
        "departement": "Aude",
        "region": "Occitanie",
        "dep": "11 - Aude",
        "Ville": "Limoux",
        "dates": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Espace de l'Abbaye de Saint Polycarpe",
        "details": "De nombreux exposants cr\u00e9atrices, cr\u00e9ateurs, artisans et artisans d'art.",
        "lien": "http://www.marches-artisans.fr/agenda-organisateurs/languedoc-roussillon/aude/limoux/samedi-09-decembre-2023/salon-de-noel-a-l-abbaye-14898.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Espace de l'Abbaye de Saint Polycarpe",
        "D\u00e9tails OK": "De nombreux exposants cr\u00e9atrices, cr\u00e9ateurs, artisans et artisans d'art.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "11"
    },
    {
        "ID": "00226",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Narbonne, Aude, Occitanie, France",
        "departement": "Aude",
        "region": "Occitanie",
        "dep": "11 - Aude",
        "Ville": "Narbonne",
        "dates": "Du 2 d\u00e9cembre 2023 au 7 janvier 2024",
        "adressse": "Cours de la R\u00e9publique",
        "details": "March\u00e9, jeux, patinoire, maison du p\u00e8re No\u00ebl...",
        "lien": "https://www.narbonne.fr/feeries-noel-0?fbclid=IwAR3knP7LVYhmbLF75YYPCxD9ejcSrEXewe0fDbhfATXhUTnag4KVgpXSrhM",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 2 d\u00e9cembre 2023 au 7 janvier 2024",
        "Adresse OK": "Cours de la R\u00e9publique",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9, jeux, patinoire, maison du p\u00e8re No\u00ebl...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "11"
    },
    {
        "ID": "00227",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Decazeville, Aveyron, Occitanie, France",
        "departement": "Aveyron",
        "region": "Occitanie",
        "dep": "12 - Aveyron",
        "Ville": "Decazeville",
        "dates": "16 et 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 et 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null,
        "DEP": "12"
    },
    {
        "ID": "00228",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Monast\u00e8re , Aveyron, Occitanie, France",
        "departement": "Aveyron",
        "region": "Occitanie",
        "dep": "12 - Aveyron",
        "Ville": "Le Monast\u00e8re ",
        "dates": "3 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null,
        "DEP": "12"
    },
    {
        "ID": "00229",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Millau, Aveyron, Occitanie, France",
        "departement": "Aveyron",
        "region": "Occitanie",
        "dep": "12 - Aveyron",
        "Ville": "Millau",
        "dates": "9 au 31 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 au 31 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null,
        "DEP": "12"
    },
    {
        "ID": "00230",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Olemps, Aveyron, Occitanie, France",
        "departement": "Aveyron",
        "region": "Occitanie",
        "dep": "12 - Aveyron",
        "Ville": "Olemps",
        "dates": "10 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null,
        "DEP": "12"
    },
    {
        "ID": "00231",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Villefranche de Rouergue, Aveyron, Occitanie, France",
        "departement": "Aveyron",
        "region": "Occitanie",
        "dep": "12 - Aveyron",
        "Ville": "Villefranche de Rouergue",
        "dates": "13 au 30 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "13 au 30 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": null,
        "DEP": "12"
    },
    {
        "ID": "00232",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Aix-en-Provence , Bouches-du-Rh\u00f4ne, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "13 - Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "Ville": "Aix-en-Provence ",
        "dates": "15/11/23 au 31/12/23 de 10 h 00  \u00e0 20 h 00 ",
        "adressse": "Cours Mirabeau",
        "details": null,
        "lien": "March\u00e9 de No\u00ebl - Les chalets",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "15/11/23 au 31/12/23 de 10 h 00  \u00e0 20 h 00 ",
        "Adresse OK": "Cours Mirabeau",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "13"
    },
    {
        "ID": "00233",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Arles, Bouches-du-Rh\u00f4ne, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "13 - Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "Ville": "Arles",
        "dates": "24/11/23 au 26/11/23 de 10h00 \u00e0 18 h0",
        "adressse": "Eglise des Trinitaires Rue de la R\u00e9publique",
        "details": null,
        "lien": "March\u00e9s de No\u00ebl - Office de Tourisme d'Arles",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "24/11/23 au 26/11/23 de 10h00 \u00e0 18 h0",
        "Adresse OK": "Eglise des Trinitaires Rue de la R\u00e9publique",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "13"
    },
    {
        "ID": "00234",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Aubagne , Bouches-du-Rh\u00f4ne, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "13 - Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "Ville": "Aubagne ",
        "dates": "02/12/23 de 10h00 \u00e0 18h00",
        "adressse": "Centre de congr\u00e9s Agora",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "02/12/23 de 10h00 \u00e0 18h00",
        "Adresse OK": "Centre de congr\u00e9s Agora",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "13"
    },
    {
        "ID": "00235",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Aureille, Bouches-du-Rh\u00f4ne, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "13 - Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "Ville": "Aureille",
        "dates": "02/12/23 de 10h \u00e0 20h00",
        "adressse": "Place de l'\u00e9glise",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "02/12/23 de 10h \u00e0 20h00",
        "Adresse OK": "Place de l'\u00e9glise",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "13"
    },
    {
        "ID": "00236",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Aurons, Bouches-du-Rh\u00f4ne, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "13 - Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "Ville": "Aurons",
        "dates": "26/11/23 de 10h \u00e0 18h00",
        "adressse": "1 rue de la mairie ",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "26/11/23 de 10h \u00e0 18h00",
        "Adresse OK": "1 rue de la mairie ",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "13"
    },
    {
        "ID": "00237",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Eguilles, Bouches-du-Rh\u00f4ne, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "13 - Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "Ville": "Eguilles",
        "dates": "02/12/23 de 10h00 \u00e0 18h00",
        "adressse": "Rue du grand Logis",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "02/12/23 de 10h00 \u00e0 18h00",
        "Adresse OK": "Rue du grand Logis",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "13"
    },
    {
        "ID": "00238",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Eyrargues, Bouches-du-Rh\u00f4ne, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "13 - Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "Ville": "Eyrargues",
        "dates": "25/11/26/11/23 de 10h30 \u00e0 20h30 ",
        "adressse": "Parc des po\u00e9tes",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "25/11/26/11/23 de 10h30 \u00e0 20h30 ",
        "Adresse OK": "Parc des po\u00e9tes",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "13"
    },
    {
        "ID": "00239",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Fuveau, Bouches-du-Rh\u00f4ne, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "13 - Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "Ville": "Fuveau",
        "dates": "les 3,7 et 8/12/23 ",
        "adressse": "cours victor Leydet",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "les 3,7 et 8/12/23 ",
        "Adresse OK": "cours victor Leydet",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "13"
    },
    {
        "ID": "00240",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Gignac-la-Nerthe, Bouches-du-Rh\u00f4ne, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "13 - Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "Ville": "Gignac-la-Nerthe",
        "dates": "3/12/23 de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "200 avenie Jan palach Espace Pagnol",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3/12/23 de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "200 avenie Jan palach Espace Pagnol",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "13"
    },
    {
        "ID": "00241",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Penne-sur-Huveaune, Bouches-du-Rh\u00f4ne, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "13 - Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "Ville": "La Penne-sur-Huveaune",
        "dates": "02/12/23 de 9h00 \u00e0 18h00",
        "adressse": "Place jean pellegrin",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "02/12/23 de 9h00 \u00e0 18h00",
        "Adresse OK": "Place jean pellegrin",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "13"
    },
    {
        "ID": "00242",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lambesc , Bouches-du-Rh\u00f4ne, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "13 - Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "Ville": "Lambesc ",
        "dates": "03/12/23 de 9 h00 \u00e0 18h00",
        "adressse": "D 7N",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "03/12/23 de 9 h00 \u00e0 18h00",
        "Adresse OK": "D 7N",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "13"
    },
    {
        "ID": "00243",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lan\u00e7on-Provence, Bouches-du-Rh\u00f4ne, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "13 - Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "Ville": "Lan\u00e7on-Provence",
        "dates": "02/12/23 DE 13H30 0 20H30",
        "adressse": "23  Chemin du Devenset",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "02/12/23 DE 13H30 0 20H30",
        "Adresse OK": "23  Chemin du Devenset",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "13"
    },
    {
        "ID": "00244",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Marignane, Bouches-du-Rh\u00f4ne, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "13 - Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "Ville": "Marignane",
        "dates": "25/11/23 de 10 h 00 \u00e0 17 h 00",
        "adressse": "Maison de retraite les amandiers ",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "25/11/23 de 10 h 00 \u00e0 17 h 00",
        "Adresse OK": "Maison de retraite les amandiers ",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "13"
    },
    {
        "ID": "00245",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Marseille, Bouches-du-Rh\u00f4ne, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "13 - Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "Ville": "Marseille",
        "dates": "2/12/23 AU 07/01/24",
        "adressse": "Vieux-Port  13001 Marseille",
        "details": null,
        "lien": "Rendez-vous avec la Foire aux santons et le March\u00e9 de No\u00ebl | Ville de Marseille",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2/12/23 AU 07/01/24",
        "Adresse OK": "Vieux-Port  13001 Marseille",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "13"
    },
    {
        "ID": "00246",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mouri\u00e8s , Bouches-du-Rh\u00f4ne, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "13 - Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "Ville": "Mouri\u00e8s ",
        "dates": "2/12/23 de 10 h 00  \u00e0 19h00",
        "adressse": "cours Paul Revail",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2/12/23 de 10 h 00  \u00e0 19h00",
        "Adresse OK": "cours Paul Revail",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "13"
    },
    {
        "ID": "00247",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pertuis, Bouches-du-Rh\u00f4ne, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "13 - Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "Ville": "Pertuis",
        "dates": "24/11/23 au 26/11/23 de 10h00 \u00e0 19h30",
        "adressse": "Place Jean Jaures",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "24/11/23 au 26/11/23 de 10h00 \u00e0 19h30",
        "Adresse OK": "Place Jean Jaures",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "13"
    },
    {
        "ID": "00248",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rognes, Bouches-du-Rh\u00f4ne, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "13 - Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "Ville": "Rognes",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "EPHAD l'Estelan  18  route de Saint CANNAT",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "EPHAD l'Estelan  18  route de Saint CANNAT",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "13"
    },
    {
        "ID": "00249",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Cannat, Bouches-du-Rh\u00f4ne, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "13 - Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "Ville": "Saint-Cannat",
        "dates": "26/11/23 de 10 h \u00e0 18hOO",
        "adressse": "Place Gambetta centre du village",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "26/11/23 de 10 h \u00e0 18hOO",
        "Adresse OK": "Place Gambetta centre du village",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "13"
    },
    {
        "ID": "00250",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saintes-Maries-de-la-Mer , Bouches-du-Rh\u00f4ne, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "13 - Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "Ville": "Saintes-Maries-de-la-Mer ",
        "dates": "01/12/23au 03/12/23 de 9 h00 \u00e0 17h00",
        "adressse": "Domaine de M\u00e9janes ",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "01/12/23au 03/12/23 de 9 h00 \u00e0 17h00",
        "Adresse OK": "Domaine de M\u00e9janes ",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "13"
    },
    {
        "ID": "00251",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Salon, Bouches-du-Rh\u00f4ne, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "13 - Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "Ville": "Salon",
        "dates": "2/12/23 de 10 h \u00e0 18h",
        "adressse": "Merveilleuse Abbaye de sainte croix route du Val de cuech",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2/12/23 de 10 h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Merveilleuse Abbaye de sainte croix route du Val de cuech",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "13"
    },
    {
        "ID": "00252",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Tarascon , Bouches-du-Rh\u00f4ne, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "13 - Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "Ville": "Tarascon ",
        "dates": "26/11/23 au 01/12/23 de 10 h00 \u00e0 18 hoo ",
        "adressse": "Place du marche , rue des halles",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "26/11/23 au 01/12/23 de 10 h00 \u00e0 18 hoo ",
        "Adresse OK": "Place du marche , rue des halles",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "13"
    },
    {
        "ID": "00253",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vitrolles, Bouches-du-Rh\u00f4ne, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France",
        "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "dep": "13 - Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "Ville": "Vitrolles",
        "dates": "02/12/23 au 03/12/23 de 9h30\u00e0 18h00",
        "adressse": "Place de Provence",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "02/12/23 au 03/12/23 de 9h30\u00e0 18h00",
        "Adresse OK": "Place de Provence",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "13"
    },
    {
        "ID": "00254",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bayeux, Calvados, Normandie, France",
        "departement": "Calvados",
        "region": "Normandie",
        "dep": "14 - Calvados",
        "Ville": "Bayeux",
        "dates": "Du 20 d\u00e9cembre au 6 janvier de 18h \u00e0 20h\n(sauf les 22,24,25,31 d\u00e9cembre et le 1er janvier)",
        "adressse": "Cath\u00e9drale",
        "details": "Pour les f\u00eates, la ville de bayeux propose un sp\u00e9ctacle son et lumi\u00e8re\nau sein m\u00eame de la Caht\u00e9drale : \"Un merveilleux voyage\" vous transportera\na l'\u00e9poque de la Normandie m\u00e9di\u00e9vale.\nLe traditionnel march\u00e9 de No\u00ebl aura lieu du 16 au 21 d\u00e9cembre place de la libert\u00e9.",
        "lien": "https://bayeux-bessin-tourisme.com/fr/grands-evenements/la-cathedrale-de-guillaume",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 20 d\u00e9cembre au 6 janvier de 18h \u00e0 20h<br>(sauf les 22,24,25,31 d\u00e9cembre et le 1er janvier)",
        "Adresse OK": "Cath\u00e9drale",
        "D\u00e9tails OK": "Pour les f\u00eates, la ville de bayeux propose un sp\u00e9ctacle son et lumi\u00e8re<br>au sein m\u00eame de la Caht\u00e9drale : \"Un merveilleux voyage\" vous transportera<br>a l'\u00e9poque de la Normandie m\u00e9di\u00e9vale.<br>Le traditionnel march\u00e9 de No\u00ebl aura lieu du 16 au 21 d\u00e9cembre place de la libert\u00e9.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "14"
    },
    {
        "ID": "00255",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Br\u00e9ville-les-Monts, Calvados, Normandie, France",
        "departement": "Calvados",
        "region": "Normandie",
        "dep": "14 - Calvados",
        "Ville": "Br\u00e9ville-les-Monts",
        "dates": "16 d\u00e9cembre de 12h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "\u00c0 Br\u00e9ville-les-Monts, c'est l'association des parents d'\u00e9l\u00e8ves qui s'occupe de la f\u00eate : \nde nombreuses animations sont pr\u00e9vues,\nnotamment un concours de pull moche de No\u00ebl.",
        "lien": "https://www.normandie-cabourg-paysdauge-tourisme.fr/agenda/fete-de-noel-de-breville-les-monts/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 d\u00e9cembre de 12h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "\u00c0 Br\u00e9ville-les-Monts, c'est l'association des parents d'\u00e9l\u00e8ves qui s'occupe de la f\u00eate : <br>de nombreuses animations sont pr\u00e9vues,<br>notamment un concours de pull moche de No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "14"
    },
    {
        "ID": "00256",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cabourg, Calvados, Normandie, France",
        "departement": "Calvados",
        "region": "Normandie",
        "dep": "14 - Calvados",
        "Ville": "Cabourg",
        "dates": "14 d\u00e9cembre de 10h \u00e017h",
        "adressse": "Domytis Le Carrousel",
        "details": "Objets artisanaux, cosm\u00e9tiques, textiles ou produits du terroir :\nde nombreuses id\u00e9es-cadeau seront \u00e0 d\u00e9couvrir sur ce march\u00e9 de No\u00ebl.",
        "lien": "https://www.normandie-cabourg-paysdauge-tourisme.fr/agenda/marche-de-noel-du-carrousel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "14 d\u00e9cembre de 10h \u00e017h",
        "Adresse OK": "Domytis Le Carrousel",
        "D\u00e9tails OK": "Objets artisanaux, cosm\u00e9tiques, textiles ou produits du terroir :<br>de nombreuses id\u00e9es-cadeau seront \u00e0 d\u00e9couvrir sur ce march\u00e9 de No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "14"
    },
    {
        "ID": "00257",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Caen, Calvados, Normandie, France",
        "departement": "Calvados",
        "region": "Normandie",
        "dep": "14 - Calvados",
        "Ville": "Caen",
        "dates": "Du 25 novembre au 8 janvier",
        "adressse": "Boulevard Mar\u00e9chal-Leclerc et place de la R\u00e9publique",
        "details": "C'est surement le plus important march\u00e9 de No\u00ebl du d\u00e9partement :\nune soixantaine de chalets, de l'artisanat, des produits du terroir, des bijoux\nmais aussi de quoi grignoter et des boissons chaudes pour passer un bon moment en famille.\nNe ratez pas la \"grande roue\" sur le parvis de l'H\u00f4tel de Ville",
        "lien": "https://www.caen-evenements.com/evenements/marche-de-noel-2023/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "TRUE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": "Si vous preferez les produits locaux : rendez-vous le 22 d\u00e9cembre\n\u00e0 l'int\u00e9rieur et sur le parvis de l'\u00e9glise Saint Sauveur",
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 25 novembre au 8 janvier",
        "Adresse OK": "Boulevard Mar\u00e9chal-Leclerc et place de la R\u00e9publique",
        "D\u00e9tails OK": "C'est surement le plus important march\u00e9 de No\u00ebl du d\u00e9partement :<br>une soixantaine de chalets, de l'artisanat, des produits du terroir, des bijoux<br>mais aussi de quoi grignoter et des boissons chaudes pour passer un bon moment en famille.<br>Ne ratez pas la \"grande roue\" sur le parvis de l'H\u00f4tel de Ville",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": "Si vous preferez les produits locaux : rendez-vous le 22 d\u00e9cembre<br>\u00e0 l'int\u00e9rieur et sur le parvis de l'\u00e9glise Saint Sauveur",
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "TRUE",
        "DEP": "14"
    },
    {
        "ID": "00258",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Damblainville, Calvados, Normandie, France",
        "departement": "Calvados",
        "region": "Normandie",
        "dep": "14 - Calvados",
        "Ville": "Damblainville",
        "dates": "17 d\u00e9cembre toute la journ\u00e9e",
        "adressse": "Dans le bourg",
        "details": "Un march\u00e9 et des animations 100% famille, tout au long de la journ\u00e9e.",
        "lien": "https://www.falaise-suissenormande.com/2023/10/24/marches-de-noel-falaise-suisse-normande/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "17 d\u00e9cembre toute la journ\u00e9e",
        "Adresse OK": "Dans le bourg",
        "D\u00e9tails OK": "Un march\u00e9 et des animations 100% famille, tout au long de la journ\u00e9e.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "14"
    },
    {
        "ID": "00259",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Dives-sur-Mer, Calvados, Normandie, France",
        "departement": "Calvados",
        "region": "Normandie",
        "dep": "14 - Calvados",
        "Ville": "Dives-sur-Mer",
        "dates": "17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Halles m\u00e9di\u00e9vales",
        "details": "\u00c0 noter : le march\u00e9 de No\u00ebl de Dives-sur-Mer\naccueillera le P\u00e8re No\u00ebl en personne dans l'apr\u00e8s-midi.",
        "lien": "https://www.normandie-cabourg-paysdauge-tourisme.fr/agenda/marche-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Halles m\u00e9di\u00e9vales",
        "D\u00e9tails OK": "\u00c0 noter : le march\u00e9 de No\u00ebl de Dives-sur-Mer<br>accueillera le P\u00e8re No\u00ebl en personne dans l'apr\u00e8s-midi.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "14"
    },
    {
        "ID": "00260",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Douville-en-Auge, Calvados, Normandie, France",
        "departement": "Calvados",
        "region": "Normandie",
        "dep": "14 - Calvados",
        "Ville": "Douville-en-Auge",
        "dates": "16 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "\u00c9glise",
        "details": "Sur ce march\u00e9, vous trouverez des objets cr\u00e9atifs et des produits locaux.\nPour s'immerger un plus dans l'ambiance de No\u00ebl,\nvotre enfant pourra b\u00e9n\u00e9ficier d'une s\u00e9ance de maquillage.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "\u00c9glise",
        "D\u00e9tails OK": "Sur ce march\u00e9, vous trouverez des objets cr\u00e9atifs et des produits locaux.<br>Pour s'immerger un plus dans l'ambiance de No\u00ebl,<br>votre enfant pourra b\u00e9n\u00e9ficier d'une s\u00e9ance de maquillage.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "14"
    },
    {
        "ID": "00261",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Dozul\u00e9, Calvados, Normandie, France",
        "departement": "Calvados",
        "region": "Normandie",
        "dep": "14 - Calvados",
        "Ville": "Dozul\u00e9",
        "dates": "2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "Ancien Gymnase",
        "details": "Sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales et produits de f\u00eates\nsont au programme de ce petit march\u00e9 de No\u00ebl.\n\u00c0 10h, vous pourrez \u00e9couter les enfants de l'\u00e9cole interpr\u00e9ter des chants de No\u00ebl\net vous pourrez aussi vous faire prendre en photo avec le P\u00e8re No\u00ebl en personne !",
        "lien": "https://www.normandie-tourisme.fr/agenda/marche-de-noel-de-dozule/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Ancien Gymnase",
        "D\u00e9tails OK": "Sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales et produits de f\u00eates<br>sont au programme de ce petit march\u00e9 de No\u00ebl.<br>\u00c0 10h, vous pourrez \u00e9couter les enfants de l'\u00e9cole interpr\u00e9ter des chants de No\u00ebl<br>et vous pourrez aussi vous faire prendre en photo avec le P\u00e8re No\u00ebl en personne !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "14"
    },
    {
        "ID": "00262",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Falaise, Calvados, Normandie, France",
        "departement": "Calvados",
        "region": "Normandie",
        "dep": "14 - Calvados",
        "Ville": "Falaise",
        "dates": "17 d\u00e9cembre de 10h a 18h",
        "adressse": "Place Belle-Croix",
        "details": "Avec l'arriv\u00e9e du mois de d\u00e9cembre, c'est le retour des \"F\u00e9\u00e9riques de Falaise\",\nVous pourrez profiter du march\u00e9 de No\u00ebl le 17 d\u00e9cembre,\nmais aussi de nombreuses animations pendant toute la p\u00e9riode des f\u00eates :\npatinoire, expositions, spectacle\net notamment l'exposition cont\u00e9e \"Alice au pays des merveilles\"\nau ch\u00e2teau Guillaume le Conqu\u00e9rant",
        "lien": "https://www.falaise-suissenormande.com/les-activites/agenda/les-temps-forts/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "17 d\u00e9cembre de 10h a 18h",
        "Adresse OK": "Place Belle-Croix",
        "D\u00e9tails OK": "Avec l'arriv\u00e9e du mois de d\u00e9cembre, c'est le retour des \"F\u00e9\u00e9riques de Falaise\",<br>Vous pourrez profiter du march\u00e9 de No\u00ebl le 17 d\u00e9cembre,<br>mais aussi de nombreuses animations pendant toute la p\u00e9riode des f\u00eates :<br>patinoire, expositions, spectacle<br>et notamment l'exposition cont\u00e9e \"Alice au pays des merveilles\"<br>au ch\u00e2teau Guillaume le Conqu\u00e9rant",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "14"
    },
    {
        "ID": "00263",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Honfleur, Calvados, Normandie, France",
        "departement": "Calvados",
        "region": "Normandie",
        "dep": "14 - Calvados",
        "Ville": "Honfleur",
        "dates": "Du 20 d\u00e9cembre au 7 janvier",
        "adressse": "Place de l'H\u00f4tel de Ville",
        "details": "Un march\u00e9 de No\u00ebl traditionnel, dans une des plus belles villes du d\u00e9partement.\nProfitez de votre passage pour \u00e9couter un conte de No\u00ebl au village de marques\nou participer \u00e0 une visite guid\u00e9e propos\u00e9e par la ville.",
        "lien": "https://www.ot-honfleur.fr/evenements/tout-lagenda/page/5/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 20 d\u00e9cembre au 7 janvier",
        "Adresse OK": "Place de l'H\u00f4tel de Ville",
        "D\u00e9tails OK": "Un march\u00e9 de No\u00ebl traditionnel, dans une des plus belles villes du d\u00e9partement.<br>Profitez de votre passage pour \u00e9couter un conte de No\u00ebl au village de marques<br>ou participer \u00e0 une visite guid\u00e9e propos\u00e9e par la ville.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "14"
    },
    {
        "ID": "00264",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lisieux, Calvados, Normandie, France",
        "departement": "Calvados",
        "region": "Normandie",
        "dep": "14 - Calvados",
        "Ville": "Lisieux",
        "dates": "Du 3 d\u00e9cembre au 21 janvier (sau f les 25/12 et 01/01)",
        "adressse": "Avenue Jean XXIII",
        "details": "C'est une tradition depuis 2005 :\nl'exposition \"Cr\u00e8ches du monde\" invite les visiteurs \u00e0 d\u00e9couvrir\ncomment on repr\u00e9sente la sc\u00e8ne de la Nativit\u00e9 \u00e0 travers le monde.\nCette ann\u00e9e, c'est le continent am\u00e9ricain qui est \u00e0 l'honneur.\nLes march\u00e9s de No\u00ebl, quant \u00e0 eux, auront lieu\nle 11 et 12 d\u00e9cembre au centre commercial d'Hauteville\net du 17 au 19 d\u00e9cembre place F. Mitterrand",
        "lien": "https://www.authenticnormandy.fr/offres/exposition-des-creches-du-monde-lisieux-fr-3380792/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 3 d\u00e9cembre au 21 janvier (sau f les 25/12 et 01/01)",
        "Adresse OK": "Avenue Jean XXIII",
        "D\u00e9tails OK": "C'est une tradition depuis 2005 :<br>l'exposition \"Cr\u00e8ches du monde\" invite les visiteurs \u00e0 d\u00e9couvrir<br>comment on repr\u00e9sente la sc\u00e8ne de la Nativit\u00e9 \u00e0 travers le monde.<br>Cette ann\u00e9e, c'est le continent am\u00e9ricain qui est \u00e0 l'honneur.<br>Les march\u00e9s de No\u00ebl, quant \u00e0 eux, auront lieu<br>le 11 et 12 d\u00e9cembre au centre commercial d'Hauteville<br>et du 17 au 19 d\u00e9cembre place F. Mitterrand",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "14"
    },
    {
        "ID": "00265",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Merville-Franceville-Plage, Calvados, Normandie, France",
        "departement": "Calvados",
        "region": "Normandie",
        "dep": "14 - Calvados",
        "Ville": "Merville-Franceville-Plage",
        "dates": "09 d\u00e9cembre de 10h 18h",
        "adressse": "Salle Polyvalente",
        "details": "Bien au chaud dans la salle polyvalente,\nvous trouverez sur ce march\u00e9,\ndes cadeaux pour petits et grand \u00e0 mettre sous le sapin.",
        "lien": "https://www.normandie-cabourg-paysdauge-tourisme.fr/agenda/marche-de-noel-3/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "09 d\u00e9cembre de 10h 18h",
        "Adresse OK": "Salle Polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "Bien au chaud dans la salle polyvalente,<br>vous trouverez sur ce march\u00e9,<br>des cadeaux pour petits et grand \u00e0 mettre sous le sapin.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "14"
    },
    {
        "ID": "00266",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "M\u00e9zidon-Canon, Calvados, Normandie, France",
        "departement": "Calvados",
        "region": "Normandie",
        "dep": "14 - Calvados",
        "Ville": "M\u00e9zidon-Canon",
        "dates": "Du 23 d\u00e9cembre au 05 janvier (ferm\u00e9 le 25/12 et le 01/01)\nde 14h \u00e0 19h",
        "adressse": "Ch\u00e2teau de Canon",
        "details": "Si vous trouverez bien une boutique de No\u00ebl au Ch\u00e2teau de Canon,\nelle est loin d'\u00eatre la seule attraction.\nMaison du P\u00e8re No\u00ebl, cr\u00e8che grandeur nature, jeu de piste, ateliers, spectacle :\nvous passerez un excellent moment en famille.\nL'entr\u00e9e est payante (de 7 \u00e0 12 euros, gratuit pour les moins de trois ans).\nPensez \u00e0 r\u00e9server en ligne.",
        "lien": "https://www.chateaudecanon.com/no%C3%ABl-au-ch%C3%A2teau.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 23 d\u00e9cembre au 05 janvier (ferm\u00e9 le 25/12 et le 01/01)<br>de 14h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Ch\u00e2teau de Canon",
        "D\u00e9tails OK": "Si vous trouverez bien une boutique de No\u00ebl au Ch\u00e2teau de Canon,<br>elle est loin d'\u00eatre la seule attraction.<br>Maison du P\u00e8re No\u00ebl, cr\u00e8che grandeur nature, jeu de piste, ateliers, spectacle :<br>vous passerez un excellent moment en famille.<br>L'entr\u00e9e est payante (de 7 \u00e0 12 euros, gratuit pour les moins de trois ans).<br>Pensez \u00e0 r\u00e9server en ligne.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "14"
    },
    {
        "ID": "00267",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pont-D'Ouilly, Calvados, Normandie, France",
        "departement": "Calvados",
        "region": "Normandie",
        "dep": "14 - Calvados",
        "Ville": "Pont-D'Ouilly",
        "dates": "3 d\u00e9cembre de 11h30 \u00e0 18h30",
        "adressse": "Place de l'\u00e9glise et salle des f\u00eates",
        "details": "Un march\u00e9 de No\u00ebl 100% festif\navec de nombreux produits originaux,\nanimations pour les enfants, atelier fabrication de sabl\u00e9s,\nphotos avec le p\u00e8re No\u00ebl et m\u00eame un d\u00e9fil\u00e9 de tracteur.",
        "lien": "https://www.falaise-suissenormande.com/agenda/marche-de-noel-de-pont-douilly/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 d\u00e9cembre de 11h30 \u00e0 18h30",
        "Adresse OK": "Place de l'\u00e9glise et salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Un march\u00e9 de No\u00ebl 100% festif<br>avec de nombreux produits originaux,<br>animations pour les enfants, atelier fabrication de sabl\u00e9s,<br>photos avec le p\u00e8re No\u00ebl et m\u00eame un d\u00e9fil\u00e9 de tracteur.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "14"
    },
    {
        "ID": "00268",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pont-L'\u00c9v\u00eaque, Calvados, Normandie, France",
        "departement": "Calvados",
        "region": "Normandie",
        "dep": "14 - Calvados",
        "Ville": "Pont-L'\u00c9v\u00eaque",
        "dates": "25 et 26 novembre de 10h 19h",
        "adressse": "Place Foch",
        "details": "De nombreux exposants et une multitude d'animations\nvous attendent sur la place Foch et sous le march\u00e9 couvert :\nmaquillage pour enfants, sculpture sur ballon, d\u00e9ambulation, tombola.\nM\u00eame le p\u00e8re No\u00ebl fera le d\u00e9placement.",
        "lien": "https://www.terredauge-tourisme.fr/fr/evenements/marche-de-noel-a-pont-l-eveque-3334",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "25 et 26 novembre de 10h 19h",
        "Adresse OK": "Place Foch",
        "D\u00e9tails OK": "De nombreux exposants et une multitude d'animations<br>vous attendent sur la place Foch et sous le march\u00e9 couvert :<br>maquillage pour enfants, sculpture sur ballon, d\u00e9ambulation, tombola.<br>M\u00eame le p\u00e8re No\u00ebl fera le d\u00e9placement.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "14"
    },
    {
        "ID": "00269",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Pierre-en-Auge, Calvados, Normandie, France",
        "departement": "Calvados",
        "region": "Normandie",
        "dep": "14 - Calvados",
        "Ville": "Saint-Pierre-en-Auge",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 22h\net dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Halle m\u00e9di\u00e9valle, hallette et salle des f\u00eates",
        "details": "Un march\u00e9 de No\u00ebl dans un cadre typique, au c\u0153ur du Pays d'Auge :\nde nombreux exposants, une parade nocturne et un feu d'artifice,\nc'est la destination parfaite pour se plonger dans l'esprit de No\u00ebl.",
        "lien": "https://www.saint-pierre-en-auge.fr/marche-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 22h<br>et dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Halle m\u00e9di\u00e9valle, hallette et salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Un march\u00e9 de No\u00ebl dans un cadre typique, au c\u0153ur du Pays d'Auge :<br>de nombreux exposants, une parade nocturne et un feu d'artifice,<br>c'est la destination parfaite pour se plonger dans l'esprit de No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "14"
    },
    {
        "ID": "00270",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Thury-Harcourt-le-Hom, Calvados, Normandie, France",
        "departement": "Calvados",
        "region": "Normandie",
        "dep": "14 - Calvados",
        "Ville": "Thury-Harcourt-le-Hom",
        "dates": "24,25 et 26 novembre",
        "adressse": "Autour du ch\u00e2teau",
        "details": "Au c\u0153ur de la Suisse Normande, ce sont les traditions scandinaves\nqui seront mises \u00e0 l'honneur cette ann\u00e9e :\nconcerts, illuminations, march\u00e9 artisanal, campement viking,\nfeu d'artifice et embrasement du \"Julbock\" vous attendent.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "24,25 et 26 novembre",
        "Adresse OK": "Autour du ch\u00e2teau",
        "D\u00e9tails OK": "Au c\u0153ur de la Suisse Normande, ce sont les traditions scandinaves<br>qui seront mises \u00e0 l'honneur cette ann\u00e9e :<br>concerts, illuminations, march\u00e9 artisanal, campement viking,<br>feu d'artifice et embrasement du \"Julbock\" vous attendent.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "14"
    },
    {
        "ID": "00271",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Anglards-de-Salers, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Anglards-de-Salers",
        "dates": "Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 17h.",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": "Un march\u00e9 de No\u00ebl propos\u00e9 par l'association des parents d'\u00e9l\u00e8ves d'Anglards-de-Salers",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "Un march\u00e9 de No\u00ebl propos\u00e9 par l'association des parents d'\u00e9l\u00e8ves d'Anglards-de-Salers",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00272",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Anterrieux, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Anterrieux",
        "dates": "Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 17h.",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl artisanal et gourmand, organis\u00e9 par les Pierres Blanches d'Anterrieux.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl artisanal et gourmand, organis\u00e9 par les Pierres Blanches d'Anterrieux.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00273",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Antignac, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Antignac",
        "dates": "samedi 9 d\u00e9cembre 2023.",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "L'Association La Soie au Fil de la Sum\u00e8ne organise un march\u00e9 de No\u00ebl et une randonn\u00e9e au profit du T\u00e9l\u00e9thon.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 9 d\u00e9cembre 2023.",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "L'Association La Soie au Fil de la Sum\u00e8ne organise un march\u00e9 de No\u00ebl et une randonn\u00e9e au profit du T\u00e9l\u00e9thon.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00274",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Aurillac, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Aurillac",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre 2023.",
        "adressse": "Espace des Carmes - 3 place des Carmes",
        "details": "Organis\u00e9 par AVF Aurillac.\n R\u00e9servation au 06 75 06 42 59.\n Tarif exposants : 10\u20ac (table + chaise)",
        "lien": "https://avf.asso.fr/aurillac/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre 2023.",
        "Adresse OK": "Espace des Carmes - 3 place des Carmes",
        "D\u00e9tails OK": "Organis\u00e9 par AVF Aurillac.<br> R\u00e9servation au 06 75 06 42 59.<br> Tarif exposants : 10\u20ac (table + chaise)",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00275",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Aurillac, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Aurillac",
        "dates": "Du 08/12 au 24/12/2023, tous les jours.",
        "adressse": "autour du Square",
        "details": "de 11h \u00e0 20h",
        "lien": "https://www.aurillac.fr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 08/12 au 24/12/2023, tous les jours.",
        "Adresse OK": "autour du Square",
        "D\u00e9tails OK": "de 11h \u00e0 20h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00276",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Aurillac, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Aurillac",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 7h30.",
        "adressse": "Maison de quartier de Brouzac - 72B Av. du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc",
        "details": "Animation de l'Avent organis\u00e9 par le club de loisirs de Brouzac : \n 7h30 : accueil des exposants\n De 8h30 \u00e0 17h : Bourse de No\u00ebl, buvette, restauration\n 19h : Repas champ\u00eatre\n 20h30 : bal traditionnel avec \"les Copains musiciens du Mardi\". \n Entr\u00e9e gratuite.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 7h30.",
        "Adresse OK": "Maison de quartier de Brouzac - 72B Av. du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc",
        "D\u00e9tails OK": "Animation de l'Avent organis\u00e9 par le club de loisirs de Brouzac : <br> 7h30 : accueil des exposants<br> De 8h30 \u00e0 17h : Bourse de No\u00ebl, buvette, restauration<br> 19h : Repas champ\u00eatre<br> 20h30 : bal traditionnel avec \"les Copains musiciens du Mardi\". <br> Entr\u00e9e gratuite.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00277",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Besse, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Besse",
        "dates": "Du samedi 2 au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 \n Ouverture tous les jours de 9h \u00e0 13h et de 14h \u00e0 18h. Dates \u00e0 confirmer.",
        "adressse": "Salle municipale",
        "details": "Compos\u00e9e d'amateurs et de professionnels pratiquant diff\u00e9rents arts, venez d\u00e9couvrir le march\u00e9 de No\u00ebl de l'association l'Arabesse...",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 2 au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 <br> Ouverture tous les jours de 9h \u00e0 13h et de 14h \u00e0 18h. Dates \u00e0 confirmer.",
        "Adresse OK": "Salle municipale",
        "D\u00e9tails OK": "Compos\u00e9e d'amateurs et de professionnels pratiquant diff\u00e9rents arts, venez d\u00e9couvrir le march\u00e9 de No\u00ebl de l'association l'Arabesse...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00278",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Calvinet, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Calvinet",
        "dates": "Du samedi 16 au dimanche 17 d\u00e9cembre 2023.",
        "adressse": "Puycapel",
        "details": "Animations, spectacle, exposants, feu d'artifice, soupe au fromage.\n Organis\u00e9 par le Comit\u00e9 d'animation de Calvinet.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 16 au dimanche 17 d\u00e9cembre 2023.",
        "Adresse OK": "Puycapel",
        "D\u00e9tails OK": "Animations, spectacle, exposants, feu d'artifice, soupe au fromage.<br> Organis\u00e9 par le Comit\u00e9 d'animation de Calvinet.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00279",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chalvignac, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Chalvignac",
        "dates": "Dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 20h.",
        "adressse": "Place Fernand Roche",
        "details": "Producteurs locaux et r\u00e9gionaux, artisanat d\u2019Art, animations. Visite du p\u00e8re No\u00ebl. Buvette et repas sur place. Sous chapiteau chauff\u00e9",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 20h.",
        "Adresse OK": "Place Fernand Roche",
        "D\u00e9tails OK": "Producteurs locaux et r\u00e9gionaux, artisanat d\u2019Art, animations. Visite du p\u00e8re No\u00ebl. Buvette et repas sur place. Sous chapiteau chauff\u00e9",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00280",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chaudes-Aigues, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Chaudes-Aigues",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Salle Beauredon",
        "details": "Rendez-vous au march\u00e9 de No\u00ebl de Chaudes-Aigues pour de nombreuses animations.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Salle Beauredon",
        "D\u00e9tails OK": "Rendez-vous au march\u00e9 de No\u00ebl de Chaudes-Aigues pour de nombreuses animations.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00281",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Condat, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Condat",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Salle Polyvalente",
        "details": "Toute la journ\u00e9e, un march\u00e9 de No\u00ebl est propos\u00e9 par l'association Familles Rurales de Condat.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Salle Polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "Toute la journ\u00e9e, un march\u00e9 de No\u00ebl est propos\u00e9 par l'association Familles Rurales de Condat.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00282",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Junhac, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Junhac",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "\u00c9cole de Junhac",
        "details": "Organis\u00e9 par l'APE Junhac-Labesserette-Sansac-Veinaz\u00e8s.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "\u00c9cole de Junhac",
        "D\u00e9tails OK": "Organis\u00e9 par l'APE Junhac-Labesserette-Sansac-Veinaz\u00e8s.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00283",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lafeuillade-en-V\u00e9zie, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Lafeuillade-en-V\u00e9zie",
        "dates": "dimanche 10 d\u00e9cembre 2023.",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": "Tripoux au profit du T\u00e9l\u00e9thon\n Spectacle de magie avec Victor le Magicien\n B\u00fbche de No\u00ebl g\u00e9ante au profit des p\u00e2tissiers\n Balades en escargoline pour les enfants\n Jeux pour enfants\n Photos avec le P\u00e8re No\u00ebl",
        "lien": "https://www.lafeuillade-en-vezie.fr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 10 d\u00e9cembre 2023.",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "Tripoux au profit du T\u00e9l\u00e9thon<br> Spectacle de magie avec Victor le Magicien<br> B\u00fbche de No\u00ebl g\u00e9ante au profit des p\u00e2tissiers<br> Balades en escargoline pour les enfants<br> Jeux pour enfants<br> Photos avec le P\u00e8re No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00284",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Rouget-Pers, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Le Rouget-Pers",
        "dates": "dimanche 17 d\u00e9cembre 2023.",
        "adressse": "15290 - Le Rouget-Pers",
        "details": "Notre corrida de No\u00ebl fait son retour pour sa 2e \u00e9dition sur le march\u00e9 de No\u00ebl au Rouget !",
        "lien": "https://www.lerouget-pers.fr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 17 d\u00e9cembre 2023.",
        "Adresse OK": "15290 - Le Rouget-Pers",
        "D\u00e9tails OK": "Notre corrida de No\u00ebl fait son retour pour sa 2e \u00e9dition sur le march\u00e9 de No\u00ebl au Rouget !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00285",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mauriac, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Mauriac",
        "dates": "dimanche 10 d\u00e9cembre 2023.",
        "adressse": "Salle Andr\u00e9 Thivet - Halle des sports",
        "details": "Nombreux exposants. Animations avec des \u00e9chassiers, une \u00ab surprise ambulante \u00bb et l\u2019incontournable visite du P\u00e8re No\u00ebl. En soir\u00e9e feu d\u2019artifice.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 10 d\u00e9cembre 2023.",
        "Adresse OK": "Salle Andr\u00e9 Thivet - Halle des sports",
        "D\u00e9tails OK": "Nombreux exposants. Animations avec des \u00e9chassiers, une \u00ab surprise ambulante \u00bb et l\u2019incontournable visite du P\u00e8re No\u00ebl. En soir\u00e9e feu d\u2019artifice.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00286",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Maurs, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Maurs",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Tour de ville et place du march\u00e9",
        "details": "Enveloppez-vous dans une ambiance hivernale f\u00e9erique et fl\u00e2nez le long des stands d\u00e9cor\u00e9s, o\u00f9 des artisans talentueux vous attendront avec leurs merveilleuses cr\u00e9ations pour trouver des cadeaux sp\u00e9ciaux pour vos proches !",
        "lien": "https://www.ville-maurs.fr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Tour de ville et place du march\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": "Enveloppez-vous dans une ambiance hivernale f\u00e9erique et fl\u00e2nez le long des stands d\u00e9cor\u00e9s, o\u00f9 des artisans talentueux vous attendront avec leurs merveilleuses cr\u00e9ations pour trouver des cadeaux sp\u00e9ciaux pour vos proches !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00287",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montsalvy, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Montsalvy",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Les amis de l\u2019abbatiale et du pass\u00e9 de Montsalvy",
        "details": "Balade \u00e0 dos d'\u00e2ne, pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Les amis de l\u2019abbatiale et du pass\u00e9 de Montsalvy",
        "D\u00e9tails OK": "Balade \u00e0 dos d'\u00e2ne, pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00288",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Murat, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Murat",
        "dates": "Dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Halle - Place du Planol - Place Marchande",
        "details": "Rencontre avec le P\u00e8re No\u00ebl, artisans et commer\u00e7ants.",
        "lien": "https://www.murat.fr",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Halle - Place du Planol - Place Marchande",
        "D\u00e9tails OK": "Rencontre avec le P\u00e8re No\u00ebl, artisans et commer\u00e7ants.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00289",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Neuv\u00e9glise-sur-Truy\u00e8re, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Neuv\u00e9glise-sur-Truy\u00e8re",
        "dates": "Dimanche 17 d\u00e9cembre 2023.\n Toute la journ\u00e9e.",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": "De nombreux produits de f\u00eate : cadeaux, livres, volaille, fromages, charcuterie, lentilles, miel...\n Visite du P\u00e8re No\u00ebl et distribution de friandises.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17 d\u00e9cembre 2023.<br> Toute la journ\u00e9e.",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "De nombreux produits de f\u00eate : cadeaux, livres, volaille, fromages, charcuterie, lentilles, miel...<br> Visite du P\u00e8re No\u00ebl et distribution de friandises.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00290",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Omps, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Omps",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 17h.",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": "Propos\u00e9 par l'APE d'Omps.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "Propos\u00e9 par l'APE d'Omps.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00291",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pailherols, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Pailherols",
        "dates": "Dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 9h30 \u00e0 18h.",
        "adressse": "A la salle des f\u00eates",
        "details": "A partir de 9h30, venez retrouver diff\u00e9rents exposants, diverses animations, buvette avec boissons chaudes. Et bien s\u00fbr, la visite du P\u00e8re No\u00ebl dans l'apr\u00e8s-midi ! On vous attend nombreux.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 9h30 \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "A la salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "A partir de 9h30, venez retrouver diff\u00e9rents exposants, diverses animations, buvette avec boissons chaudes. Et bien s\u00fbr, la visite du P\u00e8re No\u00ebl dans l'apr\u00e8s-midi ! On vous attend nombreux.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00292",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pierrefort, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Pierrefort",
        "dates": "Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Halle d'animations",
        "details": "Venez d\u00e9nicher les cadeaux parfaits pour vos proches et pr\u00e9parez vos tables de f\u00eates gr\u00e2ce \u00e0 nos nombreux exposants, fid\u00e8les ou nouveaux !",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Halle d'animations",
        "D\u00e9tails OK": "Venez d\u00e9nicher les cadeaux parfaits pour vos proches et pr\u00e9parez vos tables de f\u00eates gr\u00e2ce \u00e0 nos nombreux exposants, fid\u00e8les ou nouveaux !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00293",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Roannes-Saint-Mary, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Roannes-Saint-Mary",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Comit\u00e9 des F\u00eates de Roannes St Mary",
        "details": "Nombreux exposants, promenade en cal\u00e8che et activit\u00e9s pour les enfants, restauration, spectacle et visite du P\u00e8re No\u00ebl d\u00e8s 16h.\n A 10h, 14h et 16h : atelier enfant confection de lutins.\n De 15h \u00e0 17h : sculptures sur ballons. \n Repas sur place sur r\u00e9sa.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Comit\u00e9 des F\u00eates de Roannes St Mary",
        "D\u00e9tails OK": "Nombreux exposants, promenade en cal\u00e8che et activit\u00e9s pour les enfants, restauration, spectacle et visite du P\u00e8re No\u00ebl d\u00e8s 16h.<br> A 10h, 14h et 16h : atelier enfant confection de lutins.<br> De 15h \u00e0 17h : sculptures sur ballons. <br> Repas sur place sur r\u00e9sa.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00294",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ruynes-en-Margeride, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Ruynes-en-Margeride",
        "dates": "Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Salles communales la Ferme",
        "details": "Pr\u00e8s d'une trentaine d'exposants en artisanat, d\u00e9coration et produits alimentaires locaux, seront pr\u00e9sents pour des id\u00e9es cadeaux \u00e0 mettre au pied du sapin.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Salles communales la Ferme",
        "D\u00e9tails OK": "Pr\u00e8s d'une trentaine d'exposants en artisanat, d\u00e9coration et produits alimentaires locaux, seront pr\u00e9sents pour des id\u00e9es cadeaux \u00e0 mettre au pied du sapin.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00295",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Cernin, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Saint-Cernin",
        "dates": "Dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Une vingtaine d'exposants rassembl\u00e9s... Vente d'artisans locaux ou d\u00e9partementaux, produits manufactur\u00e9s, gastronomie, v\u00eatements, bijoux,etc...",
        "lien": "https://www.facebook.com/Comit%C3%A9-danimation-Saint-Cernin-934670533259333",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Une vingtaine d'exposants rassembl\u00e9s... Vente d'artisans locaux ou d\u00e9partementaux, produits manufactur\u00e9s, gastronomie, v\u00eatements, bijoux,etc...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00296",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Constant-Fournoul\u00e8s, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Saint-Constant-Fournoul\u00e8s",
        "dates": "Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 17h.",
        "adressse": "15600 - Saint-Constant-Fournoul\u00e8s",
        "details": "Artisans, artisanat d'art, \u00e9picerie fine, confiserie, id\u00e9es cadeaux.",
        "lien": "https://www.facebook.com/topcerise15|X :",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": "15600 - Saint-Constant-Fournoul\u00e8s",
        "D\u00e9tails OK": "Artisans, artisanat d'art, \u00e9picerie fine, confiserie, id\u00e9es cadeaux.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00297",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Flour, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Saint-Flour",
        "dates": "Du samedi 16 au dimanche 17 d\u00e9cembre 2023.",
        "adressse": "Ville basse",
        "details": "Trouvez le cadeau id\u00e9al au march\u00e9 de No\u00ebl de la ville basse, organis\u00e9 par le comit\u00e9 des f\u00eates de Sainte-Christine.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 16 au dimanche 17 d\u00e9cembre 2023.",
        "Adresse OK": "Ville basse",
        "D\u00e9tails OK": "Trouvez le cadeau id\u00e9al au march\u00e9 de No\u00ebl de la ville basse, organis\u00e9 par le comit\u00e9 des f\u00eates de Sainte-Christine.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00298",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Flour, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Saint-Flour",
        "dates": "Du vendredi 8 au dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 20h.\n Vendredi de 14h \u00e0 20h\n Samedi de 10h \u00e0 20h\n Dimanche de 10h \u00e0 17h.",
        "adressse": "Les Jacobins",
        "details": "Retrouvez la magie de No\u00ebl et le plaisir des f\u00eates de fin d\u2019ann\u00e9e en d\u00e9ambulant dans les all\u00e9es du March\u00e9 de No\u00ebl de Saint-Flour \u00e0 la rencontre de plus de 70 exposants.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 8 au dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 20h.<br> Vendredi de 14h \u00e0 20h<br> Samedi de 10h \u00e0 20h<br> Dimanche de 10h \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": "Les Jacobins",
        "D\u00e9tails OK": "Retrouvez la magie de No\u00ebl et le plaisir des f\u00eates de fin d\u2019ann\u00e9e en d\u00e9ambulant dans les all\u00e9es du March\u00e9 de No\u00ebl de Saint-Flour \u00e0 la rencontre de plus de 70 exposants.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00299",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Jacques-des-Blats, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Saint-Jacques-des-Blats",
        "dates": "Dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Place de l'\u00e9glise",
        "details": "Toute la journ\u00e9e, retrouvez producteurs locaux, artisanat, et bien sur la rencontre avec le P\u00e8re No\u00ebl...\n Diverses animations de No\u00ebl.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Place de l'\u00e9glise",
        "D\u00e9tails OK": "Toute la journ\u00e9e, retrouvez producteurs locaux, artisanat, et bien sur la rencontre avec le P\u00e8re No\u00ebl...<br> Diverses animations de No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00300",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Martin-Cantal\u00e8s, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Saint-Martin-Cantal\u00e8s",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 14h.",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Le Comit\u00e9 des f\u00eates St-Martin-Cantal\u00e8s vous invite \u00e0 son 1er march\u00e9 de No\u00ebl...",
        "lien": "https://www.facebook.com/profile.php?id=61552468381160",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 14h.",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Le Comit\u00e9 des f\u00eates St-Martin-Cantal\u00e8s vous invite \u00e0 son 1er march\u00e9 de No\u00ebl...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00301",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Martin-Valmeroux, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Saint-Martin-Valmeroux",
        "dates": "Dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 19h.",
        "adressse": "Gymnase",
        "details": "Le camping du Moulin du Teinturier est tr\u00e8s heureux d'accueillir le 18\u00e8me march\u00e9 de No\u00ebl de Saint-Martin-Valmeroux au gymnase.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 19h.",
        "Adresse OK": "Gymnase",
        "D\u00e9tails OK": "Le camping du Moulin du Teinturier est tr\u00e8s heureux d'accueillir le 18\u00e8me march\u00e9 de No\u00ebl de Saint-Martin-Valmeroux au gymnase.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00302",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Pierre, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Saint-Pierre",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 13h.",
        "adressse": "Salle du Lac",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Saint-Pierre : produits de la mer et du terroir. 18 exposants. Restauration sur place.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 13h.",
        "Adresse OK": "Salle du Lac",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Saint-Pierre : produits de la mer et du terroir. 18 exposants. Restauration sur place.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00303",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Santin-de-Maurs, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Saint-Santin-de-Maurs",
        "dates": "3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "15600 - Saint-Santin-de-Maurs",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "15600 - Saint-Santin-de-Maurs",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00304",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Salers, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Salers",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 17h.",
        "adressse": "Site de l'\u00e9cole",
        "details": "L'Amicale la\u00efque de l'\u00e9cole du RPI Salers / St-Bonnet-de-Salers / St-Paul-de-Salers vous invite \u00e0 venir f\u00eater No\u00ebl \u00e0 Salers....",
        "lien": "https://www.facebook.com/amicalelaiquesalersstbonnetdesalersstpauldesalers",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": "Site de l'\u00e9cole",
        "D\u00e9tails OK": "L'Amicale la\u00efque de l'\u00e9cole du RPI Salers / St-Bonnet-de-Salers / St-Paul-de-Salers vous invite \u00e0 venir f\u00eater No\u00ebl \u00e0 Salers....",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00305",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Thi\u00e9zac, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Thi\u00e9zac",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "adressse": "A la salle des f\u00eates",
        "details": "De 9h \u00e0 18h, dans une ambiance conviviale, les exposants vous pr\u00e9senteront un large choix d\u2019id\u00e9es cadeaux, d\u00e9coration et gastronomiques.\n A partir de 14h, maquillage pour tous ; \u00e0 16h go\u00fbter pour les enfants avec l'arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 9h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "A la salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "De 9h \u00e0 18h, dans une ambiance conviviale, les exposants vous pr\u00e9senteront un large choix d\u2019id\u00e9es cadeaux, d\u00e9coration et gastronomiques.<br> A partir de 14h, maquillage pour tous ; \u00e0 16h go\u00fbter pour les enfants avec l'arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00306",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Tournemire, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Tournemire",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "La municipalit\u00e9 est heureuse de vous annoncer l'organisation d'un march\u00e9 de No\u00ebl le 10 d\u00e9cembre prochain dans la salle des f\u00eates et dans la cour de la mairie...",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "La municipalit\u00e9 est heureuse de vous annoncer l'organisation d'un march\u00e9 de No\u00ebl le 10 d\u00e9cembre prochain dans la salle des f\u00eates et dans la cour de la mairie...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00307",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Trizac, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Trizac",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 10h.",
        "adressse": "15400 - Trizac",
        "details": "L'APE Les Bleuets organise un March\u00e9 de No\u00ebl au profit des enfants de l'\u00e9cole de Trizac.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 10h.",
        "Adresse OK": "15400 - Trizac",
        "D\u00e9tails OK": "L'APE Les Bleuets organise un March\u00e9 de No\u00ebl au profit des enfants de l'\u00e9cole de Trizac.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00308",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Valu\u00e9jols, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Valu\u00e9jols",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cembre 2023.\n Toute la journ\u00e9e.",
        "adressse": "Sous le march\u00e9 couvert",
        "details": "Nombreuses animations tout au long de la journ\u00e9e et restauration sur place.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cembre 2023.<br> Toute la journ\u00e9e.",
        "Adresse OK": "Sous le march\u00e9 couvert",
        "D\u00e9tails OK": "Nombreuses animations tout au long de la journ\u00e9e et restauration sur place.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00309",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vic-sur-C\u00e8re, Cantal, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Cantal",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "15 - Cantal",
        "Ville": "Vic-sur-C\u00e8re",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "adressse": "A la salle polyvalente",
        "details": "Il est temps de se plonger dans l'ambiance de No\u00ebl : nombreuses id\u00e9es cadeaux, d\u00e9gustations, ateliers enfants, repas.... et bien sur la venue du P\u00e8re No\u00ebl pour, entre autre, des s\u00e9ances photo.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 18h.",
        "Adresse OK": "A la salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "Il est temps de se plonger dans l'ambiance de No\u00ebl : nombreuses id\u00e9es cadeaux, d\u00e9gustations, ateliers enfants, repas.... et bien sur la venue du P\u00e8re No\u00ebl pour, entre autre, des s\u00e9ances photo.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "15"
    },
    {
        "ID": "00310",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Angoul\u00eame , Charente, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Charente",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "16 - Charente",
        "Ville": "Angoul\u00eame ",
        "dates": "Du 8  d\u00e9cembre 2022 au 7 janvier",
        "adressse": "Place St Martial, cours de l'h\u00f4tel de ville et dans les quartiers",
        "details": null,
        "lien": "https://17.kidiklik.fr/sorties-moment/323010-angouleme-en-fete-animations-et-marche-de-noel-angouleme.html#:~:text=Du%202%20d%C3%A9cembre%202022%20au,vous%20pour%20des%20animations%20festives.&text=March%C3%A9%20de%20no%C3%ABl%20d'Angoul%C3%AAme%2C%20place%20Saint%20Martial.&text=Projection%20de%2015%20minutes%20par,une%20musique%20d'Olivier%20Rivi%C3%A8re.",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 8  d\u00e9cembre 2022 au 7 janvier",
        "Adresse OK": "Place St Martial, cours de l'h\u00f4tel de ville et dans les quartiers",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "16"
    },
    {
        "ID": "00311",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Barbezieux-Saint-Hilaire, Charente, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Charente",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "16 - Charente",
        "Ville": "Barbezieux-Saint-Hilaire",
        "dates": "Du samedi 16 au dimanche 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "Coeur de ville",
        "details": null,
        "lien": "https://mairie-barbezieux.fr/marche-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 16 au dimanche 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Coeur de ville",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "16"
    },
    {
        "ID": "00312",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Champniers, Charente, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Charente",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "16 - Charente",
        "Ville": "Champniers",
        "dates": "samedi 16 d\u00e9cembre",
        "adressse": "salle du bourg et esplanade",
        "details": null,
        "lien": "https://brocabrac.fr/16/champniers/1191297-grand-marche-de-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 16 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "salle du bourg et esplanade",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "16"
    },
    {
        "ID": "00313",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cognac, Charente, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Charente",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "16 - Charente",
        "Ville": "Cognac",
        "dates": "Du 8 au 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Dans le jardin public",
        "details": null,
        "lien": "https://www.ville-cognac.fr/Marche-de-Noel-a-Cognac.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 8 au 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Dans le jardin public",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "16"
    },
    {
        "ID": "00314",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montbron, Charente, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Charente",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "16 - Charente",
        "Ville": "Montbron",
        "dates": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des F\u00eates de 09h30 \u00e0 17h30",
        "details": null,
        "lien": "https://brocabrac.fr/16/montbron/1175990-29eme-marche-de-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des F\u00eates de 09h30 \u00e0 17h30",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "16"
    },
    {
        "ID": "00315",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mornac, Charente, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Charente",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "16 - Charente",
        "Ville": "Mornac",
        "dates": "samedi 16 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "March\u00e9 nocture \u00e0 partir de 20h",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 16 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 nocture \u00e0 partir de 20h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "16"
    },
    {
        "ID": "00316",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ruelle-sur-Touvre , Charente, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Charente",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "16 - Charente",
        "Ville": "Ruelle-sur-Touvre ",
        "dates": "Du samedi 16 d\u00e9cembre au dimanche 17 d\u00e9cembre ",
        "adressse": "Horaires - samedi : 10h-21h et dimanche : 9h-18h",
        "details": null,
        "lien": "https://www.ville-ruellesurtouvre.fr/2023/11/13/mon-noel-a-ruelle-2/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 16 d\u00e9cembre au dimanche 17 d\u00e9cembre ",
        "Adresse OK": "Horaires - samedi : 10h-21h et dimanche : 9h-18h",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "16"
    },
    {
        "ID": "00317",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": " Mornac-sur-Seudre, Charente-Maritime, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Charente-Maritime",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "17 - Charente-Maritime",
        "Ville": " Mornac-sur-Seudre",
        "dates": "Du 9 au 10 et du 16 au 17",
        "adressse": "sous les Halles",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 9 au 10 et du 16 au 17",
        "Adresse OK": "sous les Halles",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "17"
    },
    {
        "ID": "00318",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ch\u00e2telaillon-Plage, Charente-Maritime, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Charente-Maritime",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "17 - Charente-Maritime",
        "Ville": "Ch\u00e2telaillon-Plage",
        "dates": "Du 16 au 31 d\u00e9cembre ",
        "adressse": "Tous les jours de 10h \u00e0 20h.",
        "details": null,
        "lien": "https://www.chatelaillon-plage-tourisme.fr/offres/village-de-noel-chatelaillon-plage-fr-3903454/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 16 au 31 d\u00e9cembre ",
        "Adresse OK": "Tous les jours de 10h \u00e0 20h.",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "17"
    },
    {
        "ID": "00319",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Roche Courbon, Charente-Maritime, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Charente-Maritime",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "17 - Charente-Maritime",
        "Ville": "La Roche Courbon",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h et le dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Au ch\u00e2teau",
        "details": "19e march\u00e9 de No\u00ebl. L'acc\u00e8s est gratuit. Plus de 54 exposants s\u00e9lectionn\u00e9s r\u00e9partis sur deux salles : la grange et le th\u00e9\u00e2tre 17e.",
        "lien": "https://www.larochecourbon.fr/fr/marche-noel-artisans-commerces",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h et le dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Au ch\u00e2teau",
        "D\u00e9tails OK": "19e march\u00e9 de No\u00ebl. L'acc\u00e8s est gratuit. Plus de 54 exposants s\u00e9lectionn\u00e9s r\u00e9partis sur deux salles : la grange et le th\u00e9\u00e2tre 17e.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "17"
    },
    {
        "ID": "00320",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Rochelle, Charente-Maritime, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Charente-Maritime",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "17 - Charente-Maritime",
        "Ville": "La Rochelle",
        "dates": "Du 8 au 31 d\u00e9cembre ",
        "adressse": "Place de Verdun, Place de la Motte Rouge, Cours des Dames",
        "details": null,
        "lien": "https://www.larochelle-tourisme.com/suggestions/no%C3%ABl",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 8 au 31 d\u00e9cembre ",
        "Adresse OK": "Place de Verdun, Place de la Motte Rouge, Cours des Dames",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "17"
    },
    {
        "ID": "00321",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Tremblade, Charente-Maritime, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Charente-Maritime",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "17 - Charente-Maritime",
        "Ville": "La Tremblade",
        "dates": "Du 16 au 23 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Ouverture aux horaires suivants : samedi 16 et 23 : 9h \u00e0 13h \u2013 15h \u00e0 19h\r\nLes autres jours : 10h \u00e0 13h \u2013 15h \u00e0 19h",
        "details": "sur le quai d\u2019honneur du port, regroupant 18 chalets d\u2019artisans et de commer\u00e7ants et le chalet du P\u00e8re-No\u00ebl pour l\u2019animation et les photos !",
        "lien": "https://www.la-tremblade.fr/agenda/marche-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 16 au 23 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Ouverture aux horaires suivants : samedi 16 et 23 : 9h \u00e0 13h \u2013 15h \u00e0 19h\r<br>Les autres jours : 10h \u00e0 13h \u2013 15h \u00e0 19h",
        "D\u00e9tails OK": "sur le quai d\u2019honneur du port, regroupant 18 chalets d\u2019artisans et de commer\u00e7ants et le chalet du P\u00e8re-No\u00ebl pour l\u2019animation et les photos !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "17"
    },
    {
        "ID": "00322",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Royan, Charente-Maritime, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Charente-Maritime",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "17 - Charente-Maritime",
        "Ville": "Royan",
        "dates": "Du 1er au 31 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Esplanade Kerimel de Kerveno",
        "details": null,
        "lien": "https://www.ville-royan.fr/a-tout-age/enfance-jeunesse-famille/famille/agenda-familial/item/6328293.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 1er au 31 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Esplanade Kerimel de Kerveno",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "17"
    },
    {
        "ID": "00323",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Germain-du-Seudre, Charente-Maritime, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Charente-Maritime",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "17 - Charente-Maritime",
        "Ville": "Saint-Germain-du-Seudre",
        "dates": "samedi 16 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": "de 18h30 \u00e0 18h",
        "lien": "https://www.facebook.com/mairiestgermainduseudre.fr",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 16 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "de 18h30 \u00e0 18h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "17"
    },
    {
        "ID": "00324",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Trojan-les-Bains, Charente-Maritime, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Charente-Maritime",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "17 - Charente-Maritime",
        "Ville": "Saint-Trojan-les-Bains",
        "dates": "Du 9 au 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Sur le port",
        "details": "de 10h \u00e0 18h",
        "lien": "https://sortirsuroleron.com/2023/11/30/marche-de-noel-les-9-et-10-decembre-2023-a-saint-trojan-les-bains/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 9 au 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Sur le port",
        "D\u00e9tails OK": "de 10h \u00e0 18h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "17"
    },
    {
        "ID": "00325",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saintes, Charente-Maritime, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Charente-Maritime",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "17 - Charente-Maritime",
        "Ville": "Saintes",
        "dates": "Du 9 d\u00e9cembre au 7 janvier",
        "adressse": "Les stands et animations seront install\u00e9s sur la Place Bassompierre",
        "details": "horaires d\u2019ouverture \u00e9tendus : Du 9 d\u00e9cembre au 7 janvier de 14h \u00e0 19h en semaine hors vacances scolaires et de 11h \u00e0 13h \u2013 14h \u00e0 19h les week-end et pendant les vacances scolaires",
        "lien": "https://pull-noel.com/marche-de-noel/saintes",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 9 d\u00e9cembre au 7 janvier",
        "Adresse OK": "Les stands et animations seront install\u00e9s sur la Place Bassompierre",
        "D\u00e9tails OK": "horaires d\u2019ouverture \u00e9tendus : Du 9 d\u00e9cembre au 7 janvier de 14h \u00e0 19h en semaine hors vacances scolaires et de 11h \u00e0 13h \u2013 14h \u00e0 19h les week-end et pendant les vacances scolaires",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "17"
    },
    {
        "ID": "00326",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "V\u00e9rines, Charente-Maritime, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Charente-Maritime",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "17 - Charente-Maritime",
        "Ville": "V\u00e9rines",
        "dates": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates ",
        "details": "de 10h \u00e0 18h",
        "lien": "https://www.facebook.com/Verinesinfos",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates ",
        "D\u00e9tails OK": "de 10h \u00e0 18h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "17"
    },
    {
        "ID": "00327",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bourges, Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "dep": "18 - Cher",
        "Ville": "Bourges",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "Parc de EHPAD de Bellevue",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Parc de EHPAD de Bellevue",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "18"
    },
    {
        "ID": "00328",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Drevant, Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "dep": "18 - Cher",
        "Ville": "Drevant",
        "dates": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "18"
    },
    {
        "ID": "00329",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Henrichemont, Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "dep": "18 - Cher",
        "Ville": "Henrichemont",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Mairie d'henrichemont, Rue du Nord",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Mairie d'henrichemont, Rue du Nord",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "18"
    },
    {
        "ID": "00330",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Humbligny, Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "dep": "18 - Cher",
        "Ville": "Humbligny",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 16h30 \u00e0 21h",
        "adressse": "Place et \u00c9glise Saint-Martin, D 74, Bel-Air",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 16h30 \u00e0 21h",
        "Adresse OK": "Place et \u00c9glise Saint-Martin, D 74, Bel-Air",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "18"
    },
    {
        "ID": "00331",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lunery, Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "dep": "18 - Cher",
        "Ville": "Lunery",
        "dates": "Samedi 16 et dimanche 17 d\u00e9cembre d\u00e8s 9h",
        "adressse": "Place L\u00e9on Dupuis",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 et dimanche 17 d\u00e9cembre d\u00e8s 9h",
        "Adresse OK": "Place L\u00e9on Dupuis",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "18"
    },
    {
        "ID": "00332",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Massay, Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "dep": "18 - Cher",
        "Ville": "Massay",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Place du march\u00e9",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Place du march\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "18"
    },
    {
        "ID": "00333",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mehun-sur-Y\u00e8vre, Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "dep": "18 - Cher",
        "Ville": "Mehun-sur-Y\u00e8vre",
        "dates": "Samedi 16 de 16h \u00e0 21h et dimanche 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Place du g\u00e9n\u00e9ral Leclerc",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 de 16h \u00e0 21h et dimanche 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Place du g\u00e9n\u00e9ral Leclerc",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "18"
    },
    {
        "ID": "00334",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Meillant, Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "dep": "18 - Cher",
        "Ville": "Meillant",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h30 \u00e0 17h30",
        "adressse": "Espace des Chaumes",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h30 \u00e0 17h30",
        "Adresse OK": "Espace des Chaumes",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "18"
    },
    {
        "ID": "00335",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Morlac, Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "dep": "18 - Cher",
        "Ville": "Morlac",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Route d'Ids-st-Roch - Salle Polyvalente -",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Route d'Ids-st-Roch - Salle Polyvalente -",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "18"
    },
    {
        "ID": "00336",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Morthomiers, Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "dep": "18 - Cher",
        "Ville": "Morthomiers",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 23h",
        "adressse": "Morthomiers Mairie, Route de la Chapelle",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 23h",
        "Adresse OK": "Morthomiers Mairie, Route de la Chapelle",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "18"
    },
    {
        "ID": "00337",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Oizon, Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "dep": "18 - Cher",
        "Ville": "Oizon",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Route de Concressault Centre Socio Culturel",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Route de Concressault Centre Socio Culturel",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "18"
    },
    {
        "ID": "00338",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Plaimpied-Givaudins, Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "dep": "18 - Cher",
        "Ville": "Plaimpied-Givaudins",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "18"
    },
    {
        "ID": "00339",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Soye-en-Septaine, Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "dep": "18 - Cher",
        "Ville": "Soye-en-Septaine",
        "dates": "Samedi 2 de 10h \u00e0 19h et dimanche 3 decembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "3, Route de Savigny-en-Septaine salle socio culturelle",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 de 10h \u00e0 19h et dimanche 3 decembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "3, Route de Savigny-en-Septaine salle socio culturelle",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "18"
    },
    {
        "ID": "00340",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Subligny, Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "dep": "18 - Cher",
        "Ville": "Subligny",
        "dates": "Vendredi 1 d\u00e9cembre de 17h \u00e0 22h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 1 d\u00e9cembre de 17h \u00e0 22h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "18"
    },
    {
        "ID": "00341",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Verdigny, Cher, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Cher",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "dep": "18 - Cher",
        "Ville": "Verdigny",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Route de la Perri\u00e8re, Chaudoux",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Route de la Perri\u00e8re, Chaudoux",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "18"
    },
    {
        "ID": "00342",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Allassac, Corr\u00e8ze, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Corr\u00e8ze",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "19 - Corr\u00e8ze",
        "Ville": "Allassac",
        "dates": "Vendredis matins 8, 15 et 22 d\u00e9cembre de 8h30 \u00e0 12h30",
        "adressse": "Le Comit\u00e9 de jumelage Allassac Lehrberg sera pr\u00e9sent sur le march\u00e9 du vendredi matin les 8, 15 et 22 d\u00e9cembre (place de la R\u00e9publique) pour proposer ses produits de No\u00ebl.\nD\u00e9couvrez les sp\u00e9cialit\u00e9s allemandes : biscuits au pain d'\u00e9pices, Christollen, bi\u00e8re de No\u00ebl, vin chaud...",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredis matins 8, 15 et 22 d\u00e9cembre de 8h30 \u00e0 12h30",
        "Adresse OK": "Le Comit\u00e9 de jumelage Allassac Lehrberg sera pr\u00e9sent sur le march\u00e9 du vendredi matin les 8, 15 et 22 d\u00e9cembre (place de la R\u00e9publique) pour proposer ses produits de No\u00ebl.<br>D\u00e9couvrez les sp\u00e9cialit\u00e9s allemandes : biscuits au pain d'\u00e9pices, Christollen, bi\u00e8re de No\u00ebl, vin chaud...",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "19"
    },
    {
        "ID": "00343",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Arnac-Pompadour, Corr\u00e8ze, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Corr\u00e8ze",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "19 - Corr\u00e8ze",
        "Ville": "Arnac-Pompadour",
        "dates": "9 d\u00e9cembre de 8h \u00e0 19h ",
        "adressse": "March\u00e9 de No\u00ebl dans le parc du ch\u00e2teau de Pompadour.\nPlus de 80 exposants.\nNombreuses animations : balade en cal\u00e8che ou \u00e0 poney, pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl, ap\u00e9ro, huitres, fanfare, feu d'artifice...\nBuvette et restauration sur place.",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 d\u00e9cembre de 8h \u00e0 19h ",
        "Adresse OK": "March\u00e9 de No\u00ebl dans le parc du ch\u00e2teau de Pompadour.<br>Plus de 80 exposants.<br>Nombreuses animations : balade en cal\u00e8che ou \u00e0 poney, pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl, ap\u00e9ro, huitres, fanfare, feu d'artifice...<br>Buvette et restauration sur place.",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "19"
    },
    {
        "ID": "00344",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Aubazine, Corr\u00e8ze, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Corr\u00e8ze",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "19 - Corr\u00e8ze",
        "Ville": "Aubazine",
        "dates": "Du 02 d\u00e9cembre 2023 au 03 d\u00e9cembre 2023 de 10h00 \u00e0 18h00",
        "adressse": "March\u00e9 de No\u00ebl sur la place du village et dans l'abbaye\nProducteurs et artisans locaux, associations, restauration\nSamedi 2 d\u00e9cembre\n11h inauguration en pr\u00e9sence de S\u0153ur Christophora, de Mr Le Maire et d'un invit\u00e9 myst\u00e8re\n14h \u00e0 15h association des P\u00e8res Noel \u00e0 Moto 19 et bapt\u00eame de moto ( gratuit ) - place du village\n14h \u00e0 16h atelier floral \" La Main Verte\" - Salle Bernadette Barri\u00e8re\n15h30 Arriv\u00e9e du P\u00e8re Noel puis s\u00e9ance photos dans l'Abbaye avec l'association des Parents d'El\u00e8ve\nDimanche 3 d\u00e9cembre\n\u00e0 11h, 14h et 16h dans l'Abbaye et sur la place spectacle de bulles g\u00e9antes\n13h30 \u00e0 16h30 Ballade en poneys avec le ranch de Chadenac\n14h \u00e0 15h association des P\u00e8res Noel \u00e0 Moto 19 et bapt\u00eame de moto ( gratuit ) - place du village\nRemise de dons de l'Abbaye et de la Mairie pour les enfants hospitalis\u00e9s\n15h30 Arriv\u00e9e du P\u00e8re Noel puis s\u00e9ance photos dans l'Abbaye avec l'association des Parents d'El\u00e8ve\n17h Tirage de la Tombola - chaque achat sur march\u00e9 g\u00e9n\u00e8rera un ticket de tombola\nLettre au P\u00e8re Noel - atelier non-stop\nDurant tout le week-end une hotte sera mise \u00e0 disposition au profit de l'aide Sociale \u00e0 l'Enfance",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 02 d\u00e9cembre 2023 au 03 d\u00e9cembre 2023 de 10h00 \u00e0 18h00",
        "Adresse OK": "March\u00e9 de No\u00ebl sur la place du village et dans l'abbaye<br>Producteurs et artisans locaux, associations, restauration<br>Samedi 2 d\u00e9cembre<br>11h inauguration en pr\u00e9sence de S\u0153ur Christophora, de Mr Le Maire et d'un invit\u00e9 myst\u00e8re<br>14h \u00e0 15h association des P\u00e8res Noel \u00e0 Moto 19 et bapt\u00eame de moto ( gratuit ) - place du village<br>14h \u00e0 16h atelier floral \" La Main Verte\" - Salle Bernadette Barri\u00e8re<br>15h30 Arriv\u00e9e du P\u00e8re Noel puis s\u00e9ance photos dans l'Abbaye avec l'association des Parents d'El\u00e8ve<br>Dimanche 3 d\u00e9cembre<br>\u00e0 11h, 14h et 16h dans l'Abbaye et sur la place spectacle de bulles g\u00e9antes<br>13h30 \u00e0 16h30 Ballade en poneys avec le ranch de Chadenac<br>14h \u00e0 15h association des P\u00e8res Noel \u00e0 Moto 19 et bapt\u00eame de moto ( gratuit ) - place du village<br>Remise de dons de l'Abbaye et de la Mairie pour les enfants hospitalis\u00e9s<br>15h30 Arriv\u00e9e du P\u00e8re Noel puis s\u00e9ance photos dans l'Abbaye avec l'association des Parents d'El\u00e8ve<br>17h Tirage de la Tombola - chaque achat sur march\u00e9 g\u00e9n\u00e8rera un ticket de tombola<br>Lettre au P\u00e8re Noel - atelier non-stop<br>Durant tout le week-end une hotte sera mise \u00e0 disposition au profit de l'aide Sociale \u00e0 l'Enfance",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "19"
    },
    {
        "ID": "00345",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ayen, Corr\u00e8ze, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Corr\u00e8ze",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "19 - Corr\u00e8ze",
        "Ville": "Ayen",
        "dates": "17/12/2023 \u00e0 14h",
        "adressse": "Petits et grands sont attendus au march\u00e9 de l'Avent organis\u00e9 par Ayen Commerces Animations, dimanche 17 d\u00e9cembre \u00e0 partir de 14h, place des march\u00e9s de pays.\nLe P\u00e8re No\u00ebl fera un arr\u00eat \u00e0 Ayen. Les enfants pourront faire un tour en cal\u00e8che avec lui. Tout un programme est pr\u00e9vu pour les enfants : promenade en cal\u00e8che, ateliers maquillage (par L'instant Beaut\u00e9 \u00e0 Ayen), percussion, cartes de No\u00ebl etc.. seront propos\u00e9s aux enfants. Un spectacle de Mr Gyraf sera pr\u00e9sent\u00e9 \u00e0 15h, vente de g\u00e2teaux, cr\u00eapes, etc....\nLes adultes ne seront pas oubli\u00e9s avec la pr\u00e9sence d'un march\u00e9 artisanal (vente d'huitres, d\u00e9gustation de g\u00e2teaux, cr\u00eapes , id\u00e9es cadeaux...). Une buvette permettra \u00e0 tous de se r\u00e9chauffer autour d'un vin chaud.",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "17/12/2023 \u00e0 14h",
        "Adresse OK": "Petits et grands sont attendus au march\u00e9 de l'Avent organis\u00e9 par Ayen Commerces Animations, dimanche 17 d\u00e9cembre \u00e0 partir de 14h, place des march\u00e9s de pays.<br>Le P\u00e8re No\u00ebl fera un arr\u00eat \u00e0 Ayen. Les enfants pourront faire un tour en cal\u00e8che avec lui. Tout un programme est pr\u00e9vu pour les enfants : promenade en cal\u00e8che, ateliers maquillage (par L'instant Beaut\u00e9 \u00e0 Ayen), percussion, cartes de No\u00ebl etc.. seront propos\u00e9s aux enfants. Un spectacle de Mr Gyraf sera pr\u00e9sent\u00e9 \u00e0 15h, vente de g\u00e2teaux, cr\u00eapes, etc....<br>Les adultes ne seront pas oubli\u00e9s avec la pr\u00e9sence d'un march\u00e9 artisanal (vente d'huitres, d\u00e9gustation de g\u00e2teaux, cr\u00eapes , id\u00e9es cadeaux...). Une buvette permettra \u00e0 tous de se r\u00e9chauffer autour d'un vin chaud.",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "19"
    },
    {
        "ID": "00346",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bort-les-Orgues, Corr\u00e8ze, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Corr\u00e8ze",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "19 - Corr\u00e8ze",
        "Ville": "Bort-les-Orgues",
        "dates": "16 d\u00e9cembre 2023 de 14h00 \u00e0 20h00\n17 d\u00e9cembre 2023 de 09h00 \u00e0 18h00",
        "adressse": "Le Comit\u00e9 des F\u00eates de Bort les Orgues organise son traditionnel march\u00e9 de No\u00ebl avec stands artisanaux et animations diverses.",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 d\u00e9cembre 2023 de 14h00 \u00e0 20h00<br>17 d\u00e9cembre 2023 de 09h00 \u00e0 18h00",
        "Adresse OK": "Le Comit\u00e9 des F\u00eates de Bort les Orgues organise son traditionnel march\u00e9 de No\u00ebl avec stands artisanaux et animations diverses.",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "19"
    },
    {
        "ID": "00347",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Brive la Gaillarde, Corr\u00e8ze, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Corr\u00e8ze",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "19 - Corr\u00e8ze",
        "Ville": "Brive la Gaillarde",
        "dates": "Du 8 d\u00e9cembre au 7 janvier 2024 de 10h \u00e0 20h",
        "adressse": "Venez d\u00e9couvrir le march\u00e9 gourmand de Brive compos\u00e9 de 7 chalets de restauration. Vin chaud, gourmandises sal\u00e9es et sucr\u00e9es, burgers ou encore fromages sont vos meilleurs alli\u00e9s pour une pause bien m\u00e9rit\u00e9e.\nDu 8 d\u00e9cembre au 7 janvier.",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 8 d\u00e9cembre au 7 janvier 2024 de 10h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Venez d\u00e9couvrir le march\u00e9 gourmand de Brive compos\u00e9 de 7 chalets de restauration. Vin chaud, gourmandises sal\u00e9es et sucr\u00e9es, burgers ou encore fromages sont vos meilleurs alli\u00e9s pour une pause bien m\u00e9rit\u00e9e.<br>Du 8 d\u00e9cembre au 7 janvier.",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "19"
    },
    {
        "ID": "00348",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bugeat, Corr\u00e8ze, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Corr\u00e8ze",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "19 - Corr\u00e8ze",
        "Ville": "Bugeat",
        "dates": "17 d\u00e9cembre 2023 de 09h00 \u00e0 17h30",
        "adressse": "Producteurs et artisans locaux vous attendent toute la journ\u00e9e, l'occasion de finir les achats de no\u00ebl. Buvette et restauration sur place, l'arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl est pr\u00e9vue \u00e0 16h00.",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "17 d\u00e9cembre 2023 de 09h00 \u00e0 17h30",
        "Adresse OK": "Producteurs et artisans locaux vous attendent toute la journ\u00e9e, l'occasion de finir les achats de no\u00ebl. Buvette et restauration sur place, l'arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl est pr\u00e9vue \u00e0 16h00.",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "19"
    },
    {
        "ID": "00349",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chamberet, Corr\u00e8ze, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Corr\u00e8ze",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "19 - Corr\u00e8ze",
        "Ville": "Chamberet",
        "dates": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Organis\u00e9 par l'association des parents d'\u00e9l\u00e8ves, une trentaine d'artisans et exposants, pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl de 15h30 \u00e0 17h00, jeux en bois gratuits pour les enfants, \u00e0 consommer sur place jambon \u00e0 la broche, hu\u00eetres, cr\u00eapes, vin chaud, chocolat chaud ou bi\u00e8re de No\u00ebl.",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Organis\u00e9 par l'association des parents d'\u00e9l\u00e8ves, une trentaine d'artisans et exposants, pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl de 15h30 \u00e0 17h00, jeux en bois gratuits pour les enfants, \u00e0 consommer sur place jambon \u00e0 la broche, hu\u00eetres, cr\u00eapes, vin chaud, chocolat chaud ou bi\u00e8re de No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "19"
    },
    {
        "ID": "00350",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Egletons, Corr\u00e8ze, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Corr\u00e8ze",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "19 - Corr\u00e8ze",
        "Ville": "Egletons",
        "dates": "20 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "Rendez-vous sur la Place des Anciens Combattants pour le March\u00e9 de No\u00ebl : produits du terroir, artisanat et produits locaux pour pr\u00e9parer vos f\u00eates de fin d\u2019ann\u00e9e !\nLES FANFARFADETS\n- spectacle d\u00e9ambulatoire \u00e0 15h15, 17h15 et 18h15. Par le Collectif Locolive.\nQuand vient l'hiver et tout particuli\u00e8rement la p\u00e9riode de No\u00ebl, c'est l'effervescence au pays des lutins.\nMais 3 trublions, un elfe malicieux et deux espi\u00e8gles lutins ont pris la poudre d'escampette en empruntant le tra\u00eeneau de leur barbu de patron et arpentent les rues avec leur char lumineux et musical.\nToujours pr\u00eats \u00e0 faire la f\u00eate, c'est en musique qu'ils jonglent, distribuent des ballons sculpt\u00e9s, soufflent des milliers de bulles de savon et invitent les enfants \u00e0 jouer avec eux.\n\nRenseignements exposants : 06 07 14 71 91",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "20 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Rendez-vous sur la Place des Anciens Combattants pour le March\u00e9 de No\u00ebl : produits du terroir, artisanat et produits locaux pour pr\u00e9parer vos f\u00eates de fin d\u2019ann\u00e9e !<br>LES FANFARFADETS<br>- spectacle d\u00e9ambulatoire \u00e0 15h15, 17h15 et 18h15. Par le Collectif Locolive.<br>Quand vient l'hiver et tout particuli\u00e8rement la p\u00e9riode de No\u00ebl, c'est l'effervescence au pays des lutins.<br>Mais 3 trublions, un elfe malicieux et deux espi\u00e8gles lutins ont pris la poudre d'escampette en empruntant le tra\u00eeneau de leur barbu de patron et arpentent les rues avec leur char lumineux et musical.<br>Toujours pr\u00eats \u00e0 faire la f\u00eate, c'est en musique qu'ils jonglent, distribuent des ballons sculpt\u00e9s, soufflent des milliers de bulles de savon et invitent les enfants \u00e0 jouer avec eux.<br><br>Renseignements exposants : 06 07 14 71 91",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "19"
    },
    {
        "ID": "00351",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lamazi\u00e8re-basse, Corr\u00e8ze, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Corr\u00e8ze",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "19 - Corr\u00e8ze",
        "Ville": "Lamazi\u00e8re-basse",
        "dates": "23/12/2023 de 15h \u00e0 21h",
        "adressse": "Le Comit\u00e9 des F\u00eates de Lamazi\u00e8re-Basse organise un march\u00e9 de No\u00ebl avec la pr\u00e9sence de producteurs et d'artisans; produits du terroir et d'artisanat, vin chaud, arriv\u00e9e de la m\u00e8re No\u00ebl avec son lama !",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "23/12/2023 de 15h \u00e0 21h",
        "Adresse OK": "Le Comit\u00e9 des F\u00eates de Lamazi\u00e8re-Basse organise un march\u00e9 de No\u00ebl avec la pr\u00e9sence de producteurs et d'artisans; produits du terroir et d'artisanat, vin chaud, arriv\u00e9e de la m\u00e8re No\u00ebl avec son lama !",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "19"
    },
    {
        "ID": "00352",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lubersac, Corr\u00e8ze, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Corr\u00e8ze",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "19 - Corr\u00e8ze",
        "Ville": "Lubersac",
        "dates": "Vendredi 1er d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 1er d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "19"
    },
    {
        "ID": "00353",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Meyssac , Corr\u00e8ze, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Corr\u00e8ze",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "19 - Corr\u00e8ze",
        "Ville": "Meyssac ",
        "dates": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Depuis 28 ans lors du second week-end de l'Avent, les places et les ruelles m\u00e9di\u00e9vales aux abords de la Halle du 18\u00e8me transforment Meyssac en un lien magique. Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre 2023, un petit village de chalets prendra place une fois de plus au c\u0153ur du bourg pour f\u00eater No\u00ebl.\nLes nouveaut\u00e9s 2023 (programmation en cours) :\nUn spectacle unique et plein de po\u00e9sie au c\u0153ur du March\u00e9 de No\u00ebl, sous la halle aux grains du 18\u00e8me, place du jet d'eau sur le th\u00e8me : \"Un no\u00ebl \u00e0 vienne\".\nDu samedi au dimanche soir, 2 spectacles par heure d'une dur\u00e9e de 8 mn permettront aux 40 acteurs b\u00e9n\u00e9voles de reproduire un No\u00ebl \u00e0 vienne en 1900.\nA 15h et 17h les 2 jours, place du Jet d'eau, le nouvel ensemble \u00ab Au Ch\u0153ur de Meyssac \u00bb a souhait\u00e9 participer \u00e0 l\u2019animation du magnifique march\u00e9 de No\u00ebl.\nUn d\u00e9cor soign\u00e9, des accessoires choisis, une bande son originale feront de cette animation le point d'orgue de cette \u00e9dition 2023.\nCarrousel, fresque historique de Bridiers, cr\u00e8ches du monde entier, calendrier de l'Avent \u00e0 d\u00e9couvrir de vitrines en vitrines...",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Depuis 28 ans lors du second week-end de l'Avent, les places et les ruelles m\u00e9di\u00e9vales aux abords de la Halle du 18\u00e8me transforment Meyssac en un lien magique. Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre 2023, un petit village de chalets prendra place une fois de plus au c\u0153ur du bourg pour f\u00eater No\u00ebl.<br>Les nouveaut\u00e9s 2023 (programmation en cours) :<br>Un spectacle unique et plein de po\u00e9sie au c\u0153ur du March\u00e9 de No\u00ebl, sous la halle aux grains du 18\u00e8me, place du jet d'eau sur le th\u00e8me : \"Un no\u00ebl \u00e0 vienne\".<br>Du samedi au dimanche soir, 2 spectacles par heure d'une dur\u00e9e de 8 mn permettront aux 40 acteurs b\u00e9n\u00e9voles de reproduire un No\u00ebl \u00e0 vienne en 1900.<br>A 15h et 17h les 2 jours, place du Jet d'eau, le nouvel ensemble \u00ab Au Ch\u0153ur de Meyssac \u00bb a souhait\u00e9 participer \u00e0 l\u2019animation du magnifique march\u00e9 de No\u00ebl.<br>Un d\u00e9cor soign\u00e9, des accessoires choisis, une bande son originale feront de cette animation le point d'orgue de cette \u00e9dition 2023.<br>Carrousel, fresque historique de Bridiers, cr\u00e8ches du monde entier, calendrier de l'Avent \u00e0 d\u00e9couvrir de vitrines en vitrines...",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "19"
    },
    {
        "ID": "00354",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Noailles, Corr\u00e8ze, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Corr\u00e8ze",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "19 - Corr\u00e8ze",
        "Ville": "Noailles",
        "dates": "20 d\u00e9cembre 16 heures",
        "adressse": "Au programme :animations, stands d'artisans et de commer\u00e7ants. Cr\u00eapes, vin chaud, chocolat chaud, beignets, barbe \u00e0 papa ...\n\nConcours de dessins : Dessine-moi No\u00ebl. D\u00e9pot des dessins \u00e0 La Poste avant le 15/12. Remise des lots \u00e0 18h30 le jour du march\u00e9.",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "20 d\u00e9cembre 16 heures",
        "Adresse OK": "Au programme :animations, stands d'artisans et de commer\u00e7ants. Cr\u00eapes, vin chaud, chocolat chaud, beignets, barbe \u00e0 papa ...<br><br>Concours de dessins : Dessine-moi No\u00ebl. D\u00e9pot des dessins \u00e0 La Poste avant le 15/12. Remise des lots \u00e0 18h30 le jour du march\u00e9.",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "19"
    },
    {
        "ID": "00355",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Objat, Corr\u00e8ze, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Corr\u00e8ze",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "19 - Corr\u00e8ze",
        "Ville": "Objat",
        "dates": "Du vendredi 15 au dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Comme tous les ans, Objat f\u00eate No\u00ebl. Diverses animations au programme dont un march\u00e9 de No\u00ebl sur le week-end.\nOuverture du march\u00e9 de No\u00ebl avec une d\u00e9ambulation dans le centre-ville le vendredi 15/12 \u00e0 16h45 (d\u00e9part devant l\u2019\u00e9cole maternelle)\n\u2013 Pr\u00e9sence sosie de Charlie CHAPLIN et du P\u00e8re Noel\nOrganis\u00e9e par l\u2019association On Se Bouge Pour Nos Loulous\nVous pourrez d\u00e9couvrir un vaste choix d'artisanat local et des produits gourmands.\n\nCr\u00e8che vivante de Noel + chorale sur le parvis de l\u2019\u00e9glise le vendredi 15/12 \u00e0 17h30\n\nBalade en poney dans le centre-ville les 16 et 17/12 organis\u00e9 par Objat Uni\nPr\u00e9sence du P\u00e8re Noel et Atelier maquillage le 16/12 de 14h \u00e0 17h\n\nDans le centre-ville.",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 15 au dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Comme tous les ans, Objat f\u00eate No\u00ebl. Diverses animations au programme dont un march\u00e9 de No\u00ebl sur le week-end.<br>Ouverture du march\u00e9 de No\u00ebl avec une d\u00e9ambulation dans le centre-ville le vendredi 15/12 \u00e0 16h45 (d\u00e9part devant l\u2019\u00e9cole maternelle)<br>\u2013 Pr\u00e9sence sosie de Charlie CHAPLIN et du P\u00e8re Noel<br>Organis\u00e9e par l\u2019association On Se Bouge Pour Nos Loulous<br>Vous pourrez d\u00e9couvrir un vaste choix d'artisanat local et des produits gourmands.<br><br>Cr\u00e8che vivante de Noel + chorale sur le parvis de l\u2019\u00e9glise le vendredi 15/12 \u00e0 17h30<br><br>Balade en poney dans le centre-ville les 16 et 17/12 organis\u00e9 par Objat Uni<br>Pr\u00e9sence du P\u00e8re Noel et Atelier maquillage le 16/12 de 14h \u00e0 17h<br><br>Dans le centre-ville.",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "19"
    },
    {
        "ID": "00356",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "P\u00e9rols-sur-V\u00e9z\u00e8re, Corr\u00e8ze, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Corr\u00e8ze",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "19 - Corr\u00e8ze",
        "Ville": "P\u00e9rols-sur-V\u00e9z\u00e8re",
        "dates": "16/12/2023 de 10h \u00e0 20h",
        "adressse": "Cette ann\u00e9e le comit\u00e9 des f\u00eates organise la 3\u00e8me \u00e9dition de son march\u00e9 de No\u00ebl avec la pr\u00e9sence des artisans et des producteurs.\nDe 10h \u00e0 20h sous le pr\u00e9au de la mairie. A 20h30 soir\u00e9e de cl\u00f4ture suivi d'un feu d'artifice",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16/12/2023 de 10h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Cette ann\u00e9e le comit\u00e9 des f\u00eates organise la 3\u00e8me \u00e9dition de son march\u00e9 de No\u00ebl avec la pr\u00e9sence des artisans et des producteurs.<br>De 10h \u00e0 20h sous le pr\u00e9au de la mairie. A 20h30 soir\u00e9e de cl\u00f4ture suivi d'un feu d'artifice",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "19"
    },
    {
        "ID": "00357",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sainte F\u00e9r\u00e9ole , Corr\u00e8ze, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Corr\u00e8ze",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "19 - Corr\u00e8ze",
        "Ville": "Sainte F\u00e9r\u00e9ole ",
        "dates": "17/12/2023 de 10h \u00e0 17h ",
        "adressse": "March\u00e9 de no\u00eb\ufffcl festifs avec de nombreuses animations de No\u00ebl \ud83c\udf85 , des stands chaleureux\nMarche des Producteurs de pays de no\u00ebl et possibilit\u00e9 de consommer sur place en pr\u00e9sence de nombreux artisans d\u2019art\nUne pr\u00e9sence importante des associations de la commune au c\u00f4t\u00e9 des Producteurs pour valoriser les sp\u00e9cialit\u00e9s gourmandes de no\u00ebl.\nExposants artisans locaux si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9s vous trouverez ci dessous les conditions de participation \u00e0 nos deux \u00e9v\u00e9nements.\nRenseignements et inscriptions aupr\u00e8s de la mairie 0555857800",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "17/12/2023 de 10h \u00e0 17h ",
        "Adresse OK": "March\u00e9 de no\u00eb\ufffcl festifs avec de nombreuses animations de No\u00ebl \ud83c\udf85 , des stands chaleureux<br>Marche des Producteurs de pays de no\u00ebl et possibilit\u00e9 de consommer sur place en pr\u00e9sence de nombreux artisans d\u2019art<br>Une pr\u00e9sence importante des associations de la commune au c\u00f4t\u00e9 des Producteurs pour valoriser les sp\u00e9cialit\u00e9s gourmandes de no\u00ebl.<br>Exposants artisans locaux si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9s vous trouverez ci dessous les conditions de participation \u00e0 nos deux \u00e9v\u00e9nements.<br>Renseignements et inscriptions aupr\u00e8s de la mairie 0555857800",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "19"
    },
    {
        "ID": "00358",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sainte-F\u00e9r\u00e9ole, Corr\u00e8ze, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Corr\u00e8ze",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "19 - Corr\u00e8ze",
        "Ville": "Sainte-F\u00e9r\u00e9ole",
        "dates": "17 d\u00e9cembre 10h 17h",
        "adressse": "March\u00e9 de no\u00eb\ufffcl festifs avec de nombreuses animations de No\u00ebl \ud83c\udf85 , des stands chaleureux\nMarche des Producteurs de pays de no\u00ebl et possibilit\u00e9 de consommer sur place en pr\u00e9sence de nombreux artisans d\u2019art\nUne pr\u00e9sence importante des associations de la commune au c\u00f4t\u00e9 des Producteurs pour valoriser les sp\u00e9cialit\u00e9s gourmandes de no\u00ebl.\nExposants artisans locaux si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9s vous trouverez ci dessous les conditions de participation \u00e0 nos deux \u00e9v\u00e9nements.\nRenseignements et inscriptions aupr\u00e8s de la mairie 0555857800",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "17 d\u00e9cembre 10h 17h",
        "Adresse OK": "March\u00e9 de no\u00eb\ufffcl festifs avec de nombreuses animations de No\u00ebl \ud83c\udf85 , des stands chaleureux<br>Marche des Producteurs de pays de no\u00ebl et possibilit\u00e9 de consommer sur place en pr\u00e9sence de nombreux artisans d\u2019art<br>Une pr\u00e9sence importante des associations de la commune au c\u00f4t\u00e9 des Producteurs pour valoriser les sp\u00e9cialit\u00e9s gourmandes de no\u00ebl.<br>Exposants artisans locaux si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9s vous trouverez ci dessous les conditions de participation \u00e0 nos deux \u00e9v\u00e9nements.<br>Renseignements et inscriptions aupr\u00e8s de la mairie 0555857800",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "19"
    },
    {
        "ID": "00359",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Treignac, Corr\u00e8ze, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Corr\u00e8ze",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "19 - Corr\u00e8ze",
        "Ville": "Treignac",
        "dates": "15/12/2023 de 14h \u00e0 20h",
        "adressse": "Retrouvez-nous au march\u00e9 de No\u00ebl qui se tiendra cette ann\u00e9e, au chaud, dans la salle des f\u00eates, nombreux exposants de bouche et d'artisanat seront pr\u00e9sents.",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "15/12/2023 de 14h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Retrouvez-nous au march\u00e9 de No\u00ebl qui se tiendra cette ann\u00e9e, au chaud, dans la salle des f\u00eates, nombreux exposants de bouche et d'artisanat seront pr\u00e9sents.",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "19"
    },
    {
        "ID": "00360",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Tulle, Corr\u00e8ze, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Corr\u00e8ze",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "19 - Corr\u00e8ze",
        "Ville": "Tulle",
        "dates": "Du vendredi 15 au samedi 23 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Les artisans et commer\u00e7ants du territoire sont de retour dans leurs chalets du March\u00e9 de No\u00ebl et vous proposent de nombreux produits : rhums, maroquinerie, bijoux, c\u00e9ramiques, livres, champagnes... L\u2019occasion de pr\u00e9parer les derniers cadeaux de No\u00ebl !\nAu milieu du Village de No\u00ebl, un grand chapiteau vous accueille pour profiter, \u00e0 l\u2019abri, du programme des animations .\nUne buvette est install\u00e9e sur place, des tables vous permettent de savourer les plats achet\u00e9s \u00e0 l\u2019espace gourmand.\nTruffade-saucisse, velout\u00e9s, hot-dog, burger, gauffres... avis aux gourmands, les food-trucks\nvous accueillent le midi et le soir.",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 15 au samedi 23 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Les artisans et commer\u00e7ants du territoire sont de retour dans leurs chalets du March\u00e9 de No\u00ebl et vous proposent de nombreux produits : rhums, maroquinerie, bijoux, c\u00e9ramiques, livres, champagnes... L\u2019occasion de pr\u00e9parer les derniers cadeaux de No\u00ebl !<br>Au milieu du Village de No\u00ebl, un grand chapiteau vous accueille pour profiter, \u00e0 l\u2019abri, du programme des animations .<br>Une buvette est install\u00e9e sur place, des tables vous permettent de savourer les plats achet\u00e9s \u00e0 l\u2019espace gourmand.<br>Truffade-saucisse, velout\u00e9s, hot-dog, burger, gauffres... avis aux gourmands, les food-trucks<br>vous accueillent le midi et le soir.",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "19"
    },
    {
        "ID": "00361",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ussel, Corr\u00e8ze, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Corr\u00e8ze",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "19 - Corr\u00e8ze",
        "Ville": "Ussel",
        "dates": "Du 16 d\u00e9cembre 2023 au 17 d\u00e9cembre 2023 de 09h00 \u00e0 19h00",
        "adressse": "L'association \"Bouge ta ville\" organise, avec le concours de la mairie d'Ussel, un March\u00e9 de No\u00ebl avec produits artisanaux, produits r\u00e9gionaux et diverses animations.\nPlace de la R\u00e9publique, centre ville et place Verdun",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 16 d\u00e9cembre 2023 au 17 d\u00e9cembre 2023 de 09h00 \u00e0 19h00",
        "Adresse OK": "L'association \"Bouge ta ville\" organise, avec le concours de la mairie d'Ussel, un March\u00e9 de No\u00ebl avec produits artisanaux, produits r\u00e9gionaux et diverses animations.<br>Place de la R\u00e9publique, centre ville et place Verdun",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "19"
    },
    {
        "ID": "00362",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Uzerche, Corr\u00e8ze, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Corr\u00e8ze",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "19 - Corr\u00e8ze",
        "Ville": "Uzerche",
        "dates": "Les samedi 16 et dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Nombreux exposants pour r\u00e9pondre \u00e0 vos envies. Produits du terroir, cidre, escargots, miel, foie gras, chocolats, vin paill\u00e9, champignons, champagne. Artisanat : bijoux, dentelle, c\u00e9ramique, \u00e9maux, cr\u00e9ations en bois et en cuir, pl\u00e2tre \u00e0 parfumer, couture cr\u00e9ative, cr\u00e9ation florale durable. Produits de beaut\u00e9, livres... Visite du P\u00e8re No\u00ebl !!\n\n",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les samedi 16 et dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Nombreux exposants pour r\u00e9pondre \u00e0 vos envies. Produits du terroir, cidre, escargots, miel, foie gras, chocolats, vin paill\u00e9, champignons, champagne. Artisanat : bijoux, dentelle, c\u00e9ramique, \u00e9maux, cr\u00e9ations en bois et en cuir, pl\u00e2tre \u00e0 parfumer, couture cr\u00e9ative, cr\u00e9ation florale durable. Produits de beaut\u00e9, livres... Visite du P\u00e8re No\u00ebl !!<br><br>",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "19"
    },
    {
        "ID": "00363",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Arnay-le-Duc, C\u00f4te-d'Or, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "C\u00f4te-d'Or",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "21 - C\u00f4te-d'Or",
        "Ville": "Arnay-le-Duc",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Centre-ville",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisans et producteurs, Petite restauration et buvette, visite du P\u00e8re No\u00ebl, marche aux flambeaux et distribution de papillottes.\n15h30 spectacle pour enfants (chapiteau chauff\u00e9)",
        "lien": "https://www.facebook.com/Marchedenoelarnayleduc/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Centre-ville",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisans et producteurs, Petite restauration et buvette, visite du P\u00e8re No\u00ebl, marche aux flambeaux et distribution de papillottes.<br>15h30 spectacle pour enfants (chapiteau chauff\u00e9)",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "21"
    },
    {
        "ID": "00364",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Barbirey-sur-Ouche, C\u00f4te-d'Or, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "C\u00f4te-d'Or",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "21 - C\u00f4te-d'Or",
        "Ville": "Barbirey-sur-Ouche",
        "dates": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreux exposants. Artisanat, cr\u00e9ateurs, producteurs, chocolats, friandises, vins, d\u00e9coration. Buvette municipale : vin chaud, d\u00e9gustations d'huitres et autres gourmandises.",
        "lien": "https://www.entre-ouche-et-montagne.fr/agenda/marche-de-noel-FMABOU021V5047NK.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreux exposants. Artisanat, cr\u00e9ateurs, producteurs, chocolats, friandises, vins, d\u00e9coration. Buvette municipale : vin chaud, d\u00e9gustations d'huitres et autres gourmandises.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "21"
    },
    {
        "ID": "00365",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bellefond, C\u00f4te-d'Or, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "C\u00f4te-d'Or",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "21 - C\u00f4te-d'Or",
        "Ville": "Bellefond",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 19h",
        "adressse": "Place de la mairie",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl au profit de AFMT\u00e9l\u00e9thon. 32 exposants, cr\u00e9ateurs, m\u00e9tiers de bouche et visite du P\u00e8re No\u00ebl.",
        "lien": "https://www.facebook.com/foyerruraldebellefond?locale=fr_FR",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Place de la mairie",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl au profit de AFMT\u00e9l\u00e9thon. 32 exposants, cr\u00e9ateurs, m\u00e9tiers de bouche et visite du P\u00e8re No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "21"
    },
    {
        "ID": "00366",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Challanges, C\u00f4te-d'Or, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "C\u00f4te-d'Or",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "21 - C\u00f4te-d'Or",
        "Ville": "Challanges",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cembre \u00e0 partir de 14h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisans locaux, balade gratuite en cal\u00e8che, tombola, vin chaud... Arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 16h",
        "lien": "https://www.info-beaune.com/articles/2023/11/22/4712/challanges-marche-de-noel-du-comite-des-fetes-le-samedi-16-decembre/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cembre \u00e0 partir de 14h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisans locaux, balade gratuite en cal\u00e8che, tombola, vin chaud... Arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 16h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "21"
    },
    {
        "ID": "00367",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Courtivron, C\u00f4te-d'Or, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "C\u00f4te-d'Or",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "21 - C\u00f4te-d'Or",
        "Ville": "Courtivron",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 21h",
        "adressse": "Place de l'\u00e9glise",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec animations (danse, \u00e9cole de musique, venue du P\u00e8re No\u00ebl...), buffet et buvette ",
        "lien": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100071751743454",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 21h",
        "Adresse OK": "Place de l'\u00e9glise",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec animations (danse, \u00e9cole de musique, venue du P\u00e8re No\u00ebl...), buffet et buvette ",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "21"
    },
    {
        "ID": "00368",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cussy-le-Chatel, C\u00f4te-d'Or, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "C\u00f4te-d'Or",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "21 - C\u00f4te-d'Or",
        "Ville": "Cussy-le-Chatel",
        "dates": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Cour de la mairie",
        "details": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 20h\nDimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h\nMarch\u00e9 de No\u00ebl avec artisans et producteurs. Petite restauration et buvette.",
        "lien": "https://www.les-nouvelles-du-val-d-arroux.com/l/quelques-annonces-hors-de-notre-secteur/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Cour de la mairie",
        "D\u00e9tails OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 20h<br>Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h<br>March\u00e9 de No\u00ebl avec artisans et producteurs. Petite restauration et buvette.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "21"
    },
    {
        "ID": "00369",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Dijon, C\u00f4te-d'Or, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "C\u00f4te-d'Or",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "21 - C\u00f4te-d'Or",
        "Ville": "Dijon",
        "dates": "Du 2 d\u00e9cembre au 7 janvier",
        "adressse": "Place Darcy, rue de la Libert\u00e9, place de la Lib\u00e9ration, place de la R\u00e9publique ",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl, concerts,spectacle son et lumi\u00e8re, grande roue, march\u00e9 de la truffe...",
        "lien": "https://www.dijon.fr/Actualites/Dijon-sous-les-lumieres-de-Noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 2 d\u00e9cembre au 7 janvier",
        "Adresse OK": "Place Darcy, rue de la Libert\u00e9, place de la Lib\u00e9ration, place de la R\u00e9publique ",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl, concerts,spectacle son et lumi\u00e8re, grande roue, march\u00e9 de la truffe...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "21"
    },
    {
        "ID": "00370",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Echenon, C\u00f4te-d'Or, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "C\u00f4te-d'Or",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "21 - C\u00f4te-d'Or",
        "Ville": "Echenon",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates, 7 route des Mailly",
        "details": "Le club des Ain\u00e9s d\u2019Echenon vous invite \u00e0 leur march\u00e9 de No\u00ebl.\n14h : visite du P\u00e8re No\u00ebl qui offrira des papillottes aux petits et grands enfants",
        "lien": "https://www.saone-tourisme.fr/marche-de-noel-echenon/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates, 7 route des Mailly",
        "D\u00e9tails OK": "Le club des Ain\u00e9s d\u2019Echenon vous invite \u00e0 leur march\u00e9 de No\u00ebl.<br>14h : visite du P\u00e8re No\u00ebl qui offrira des papillottes aux petits et grands enfants",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "21"
    },
    {
        "ID": "00371",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Fleurey-sur-Ouche, C\u00f4te-d'Or, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "C\u00f4te-d'Or",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "21 - C\u00f4te-d'Or",
        "Ville": "Fleurey-sur-Ouche",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 20h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "March\u00e9 de l'avent, int\u00e9rieur et ext\u00e9rieur, espace restauration, animation, buffet/buvette.",
        "lien": "https://www.entre-ouche-et-montagne.fr/agenda/marche-de-l-avent-FMABOU021V50478A.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de l'avent, int\u00e9rieur et ext\u00e9rieur, espace restauration, animation, buffet/buvette.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "21"
    },
    {
        "ID": "00372",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Foissy, C\u00f4te-d'Or, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "C\u00f4te-d'Or",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "21 - C\u00f4te-d'Or",
        "Ville": "Foissy",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre \u00e0 partir de 14h",
        "adressse": "Emma\u00fcs Sasoge, 2 rue des Chaumes",
        "details": "Vente de No\u00ebl (jouets, d\u00e9corations...) et animation musicale avec les Jazzpots",
        "lien": "https://www.les-nouvelles-du-val-d-arroux.com/l/quelques-annonces-hors-de-notre-secteur/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre \u00e0 partir de 14h",
        "Adresse OK": "Emma\u00fcs Sasoge, 2 rue des Chaumes",
        "D\u00e9tails OK": "Vente de No\u00ebl (jouets, d\u00e9corations...) et animation musicale avec les Jazzpots",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "21"
    },
    {
        "ID": "00373",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Gergueil, C\u00f4te-d'Or, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "C\u00f4te-d'Or",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "21 - C\u00f4te-d'Or",
        "Ville": "Gergueil",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec producteurs et artisans locaux, vente de sapins, buvette et petite restauration, d\u00e9couverte des bols chantants des espace r\u00e9cr\u00e9atif pour les enfants.",
        "lien": "https://www.entre-ouche-et-montagne.fr/agenda/marche-de-noel-un-foyer-pour-tous-FMABOU021V5047SR.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec producteurs et artisans locaux, vente de sapins, buvette et petite restauration, d\u00e9couverte des bols chantants des espace r\u00e9cr\u00e9atif pour les enfants.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "21"
    },
    {
        "ID": "00374",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Is-sur-Tille, C\u00f4te-d'Or, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "C\u00f4te-d'Or",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "21 - C\u00f4te-d'Or",
        "Ville": "Is-sur-Tille",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle et esplanade des Capucins",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisanat, cadeaux de No\u00ebl, restaurations diverses, hu\u00eetres, escargots, sp\u00e9cialit\u00e9s, chocolat et vin chaud...\nAnimation gratuite par Majestic Cartel : maquillage pour enfants de 13h30 \u00e0 18h",
        "lien": "https://www.facebook.com/VilleIssurTille/?locale=fr_FR",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle et esplanade des Capucins",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisanat, cadeaux de No\u00ebl, restaurations diverses, hu\u00eetres, escargots, sp\u00e9cialit\u00e9s, chocolat et vin chaud...<br>Animation gratuite par Majestic Cartel : maquillage pour enfants de 13h30 \u00e0 18h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "21"
    },
    {
        "ID": "00375",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Roche-en-Br\u00e9nil, C\u00f4te-d'Or, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "C\u00f4te-d'Or",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "21 - C\u00f4te-d'Or",
        "Ville": "La Roche-en-Br\u00e9nil",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates et sous chapiteau",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisanat, passage du P\u00e8re No\u00ebl, vin chaud et restauration",
        "lien": "https://www.la-roche-en-brenil.fr/association-la-roche-en-fete-marche-de-noel",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates et sous chapiteau",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec artisanat, passage du P\u00e8re No\u00ebl, vin chaud et restauration",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "21"
    },
    {
        "ID": "00376",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Labergement-l\u00e8s-Seurre, C\u00f4te-d'Or, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "C\u00f4te-d'Or",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "21 - C\u00f4te-d'Or",
        "Ville": "Labergement-l\u00e8s-Seurre",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre \u00e0 partir de 14h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates, place Pierre Vaux",
        "details": "March\u00e9 artisanal avec de nombreux exposants (d\u00e9coration, produits locaux, chocolats...), vente de sapins, buvette, restauration\n16h : arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl\n16h30 : concert en l'\u00e9glise avec les chorales du Jacquemart de Seurre et du Lutrin d\u2019Auxonne, sous la direction de Florence Lardy Gaillot\n18h : feu d'artifice",
        "lien": "https://www.saone-tourisme.fr/marche-de-noel-labergement-les-seurre/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre \u00e0 partir de 14h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates, place Pierre Vaux",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 artisanal avec de nombreux exposants (d\u00e9coration, produits locaux, chocolats...), vente de sapins, buvette, restauration<br>16h : arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl<br>16h30 : concert en l'\u00e9glise avec les chorales du Jacquemart de Seurre et du Lutrin d\u2019Auxonne, sous la direction de Florence Lardy Gaillot<br>18h : feu d'artifice",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "21"
    },
    {
        "ID": "00377",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lacanche, C\u00f4te-d'Or, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "C\u00f4te-d'Or",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "21 - C\u00f4te-d'Or",
        "Ville": "Lacanche",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreux exposants, buffet et buvette",
        "lien": "https://www.les-nouvelles-du-val-d-arroux.com/l/quelques-annonces-hors-de-notre-secteur/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreux exposants, buffet et buvette",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "21"
    },
    {
        "ID": "00378",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Lamarche-sur-Sa\u00f4ne, C\u00f4te-d'Or, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "C\u00f4te-d'Or",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "21 - C\u00f4te-d'Or",
        "Ville": "Lamarche-sur-Sa\u00f4ne",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle polyvalente, 5 rue de Franche-Comt\u00e9",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl et bourse aux jouets organis\u00e9 au profit de AFMT\u00e9l\u00e9thon.\nBuvette, buffet, tombola... Visite du P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 15h",
        "lien": "https://www.lacotedorjadore.com/sit/marche-de-noel-de-lamarche-sur-saone",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente, 5 rue de Franche-Comt\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl et bourse aux jouets organis\u00e9 au profit de AFMT\u00e9l\u00e9thon.<br>Buvette, buffet, tombola... Visite du P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 15h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "21"
    },
    {
        "ID": "00379",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Longecourt-en-Plaine, C\u00f4te-d'Or, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "C\u00f4te-d'Or",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "21 - C\u00f4te-d'Or",
        "Ville": "Longecourt-en-Plaine",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h30 \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle de la Grande Ferme, 32 route de Dijon",
        "details": "De nombreux artisans et cr\u00e9ateurs locaux seront l\u00e0 pour vous faire d\u00e9couvrir leurs cr\u00e9ations/ produits,\nbuvette et restauration, tombola, maquillage pour les enfants...",
        "lien": "https://www.plainedijonnaise.fr/nouveau-marche-de-noel-longecourt-en-plaine",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h30 \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle de la Grande Ferme, 32 route de Dijon",
        "D\u00e9tails OK": "De nombreux artisans et cr\u00e9ateurs locaux seront l\u00e0 pour vous faire d\u00e9couvrir leurs cr\u00e9ations/ produits,<br>buvette et restauration, tombola, maquillage pour les enfants...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "21"
    },
    {
        "ID": "00380",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Losne, C\u00f4te-d'Or, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "C\u00f4te-d'Or",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "21 - C\u00f4te-d'Or",
        "Ville": "Losne",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cembre de 13h \u00e0 20h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates, rond-point de Maison-Dieu",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl. \n14h - 17h45 :activit\u00e9s parents/enfants (d\u00e9corations...)\n16h45 - 17h45 : visite du P\u00e8re No\u00ebl\n18h : illuminations du sapin des enfants",
        "lien": "https://www.saone-tourisme.fr/marche-de-noel-losne/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cembre de 13h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates, rond-point de Maison-Dieu",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl. <br>14h - 17h45 :activit\u00e9s parents/enfants (d\u00e9corations...)<br>16h45 - 17h45 : visite du P\u00e8re No\u00ebl<br>18h : illuminations du sapin des enfants",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "21"
    },
    {
        "ID": "00381",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "M\u00e2lain, C\u00f4te-d'Or, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "C\u00f4te-d'Or",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "21 - C\u00f4te-d'Or",
        "Ville": "M\u00e2lain",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 20h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec une cinquantaine d'exposants cr\u00e9ateurs (bijoux, jouets, d\u00e9corations, confitures...) Buvette, cr\u00eapes et vin chaud.",
        "lien": "https://www.entre-ouche-et-montagne.fr/agenda/marche-de-noel-de-malain-FMABFC000V52GXWZ.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembre de 11h \u00e0 20h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec une cinquantaine d'exposants cr\u00e9ateurs (bijoux, jouets, d\u00e9corations, confitures...) Buvette, cr\u00eapes et vin chaud.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "21"
    },
    {
        "ID": "00382",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Marsannay-la-C\u00f4te, C\u00f4te-d'Or, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "C\u00f4te-d'Or",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "21 - C\u00f4te-d'Or",
        "Ville": "Marsannay-la-C\u00f4te",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Maison de Marsannay",
        "details": "Entr\u00e9e : 1 euros adulte et gratuit pour les enfants (1/3 des b\u00e9n\u00e9fices sera vers\u00e9 \u00e0 l'association \"Les f\u00e9ees t\u00e9m\u00e9raires)\nMarch\u00e9 de No\u00ebl avec tombola",
        "lien": "https://www.ville-marsannay-la-cote.fr/marche-de-noel-3",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Maison de Marsannay",
        "D\u00e9tails OK": "Entr\u00e9e : 1 euros adulte et gratuit pour les enfants (1/3 des b\u00e9n\u00e9fices sera vers\u00e9 \u00e0 l'association \"Les f\u00e9ees t\u00e9m\u00e9raires)<br>March\u00e9 de No\u00ebl avec tombola",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "21"
    },
    {
        "ID": "00383",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Meursault, C\u00f4te-d'Or, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "C\u00f4te-d'Or",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "21 - C\u00f4te-d'Or",
        "Ville": "Meursault",
        "dates": "Du vendredi 8 au dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Caveau Saint-Vincent, 1 rue Andr\u00e9 Ropiteau",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl.\nVendredi 8 d\u00e9cembre de 17h \u00e0 21h\nSamedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h \nDimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h. ",
        "lien": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100064421150028",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 8 au dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Caveau Saint-Vincent, 1 rue Andr\u00e9 Ropiteau",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl.<br>Vendredi 8 d\u00e9cembre de 17h \u00e0 21h<br>Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h <br>Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h. ",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "21"
    },
    {
        "ID": "00384",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Nuits-Saint-Georges, C\u00f4te-d'Or, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "C\u00f4te-d'Or",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "21 - C\u00f4te-d'Or",
        "Ville": "Nuits-Saint-Georges",
        "dates": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Maison de Nuits, 3 rue de Berch\u00e8re",
        "details": "Entr\u00e9e 2 euros, gratuit pour les enfants. \nMarch\u00e9 de No\u00ebl artisanal, ateliers cr\u00e9atifs pour les enfants (d\u00e9coration, cuisine...), vente de sapins, restauration sur place",
        "lien": "https://www.facebook.com/marchenoelnuits/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Maison de Nuits, 3 rue de Berch\u00e8re",
        "D\u00e9tails OK": "Entr\u00e9e 2 euros, gratuit pour les enfants. <br>March\u00e9 de No\u00ebl artisanal, ateliers cr\u00e9atifs pour les enfants (d\u00e9coration, cuisine...), vente de sapins, restauration sur place",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "21"
    },
    {
        "ID": "00385",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Precy-sous-Thil, C\u00f4te-d'Or, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "C\u00f4te-d'Or",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "21 - C\u00f4te-d'Or",
        "Ville": "Precy-sous-Thil",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Gymnase",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec animations, venue du P\u00e8re No\u00ebl et d\u00e9fil\u00e9 de mode. Restauration et buvette",
        "lien": "https://www.facebook.com/lesamisdumarche21390/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Gymnase",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec animations, venue du P\u00e8re No\u00ebl et d\u00e9fil\u00e9 de mode. Restauration et buvette",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "21"
    },
    {
        "ID": "00386",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Reulle-Vergy, C\u00f4te-d'Or, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "C\u00f4te-d'Or",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "21 - C\u00f4te-d'Or",
        "Ville": "Reulle-Vergy",
        "dates": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "La Grange au Bourg, 16 rue Mont",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl des cr\u00e9ateurs, restauration sur place",
        "lien": "https://www.reullevergy.fr/marche-de-noel-0",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "La Grange au Bourg, 16 rue Mont",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl des cr\u00e9ateurs, restauration sur place",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "21"
    },
    {
        "ID": "00387",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Prix-l\u00e8s-Arnay, C\u00f4te-d'Or, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "C\u00f4te-d'Or",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "21 - C\u00f4te-d'Or",
        "Ville": "Saint-Prix-l\u00e8s-Arnay",
        "dates": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 21h\nDimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h\nMarch\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreux exposants, vin chaud, tombla et venue du P\u00e8re No\u00ebl",
        "lien": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100087555902600&locale=fr_FR",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 21h<br>Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h<br>March\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreux exposants, vin chaud, tombla et venue du P\u00e8re No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "21"
    },
    {
        "ID": "00388",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Usage, C\u00f4te-d'Or, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "C\u00f4te-d'Or",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "21 - C\u00f4te-d'Or",
        "Ville": "Saint-Usage",
        "dates": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates, place du 8 mai 1945",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec produits artisanaux, jeux pour enfants, buvette et restauration",
        "lien": "https://www.saone-tourisme.fr/marche-de-noel-saint-usage/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates, place du 8 mai 1945",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec produits artisanaux, jeux pour enfants, buvette et restauration",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "21"
    },
    {
        "ID": "00389",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saulieu, C\u00f4te-d'Or, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "C\u00f4te-d'Or",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "21 - C\u00f4te-d'Or",
        "Ville": "Saulieu",
        "dates": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Esplanade Caprino Veronese, place Monge",
        "details": "Chalets, march\u00e9 couvert, vente de sapins du Morvan, spectacle art du feu, photos avec le P\u00e8re No\u00ebl, fanfare en d\u00e9ambulation, ateliers cr\u00e9atifs, chorale...\nSamedi 2 d\u00e9cembre : de 9h30 \u00e0 18\nDimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 16h30",
        "lien": "https://saulieu.fr/evenement/programme-fetes-du-sapin-marche-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Esplanade Caprino Veronese, place Monge",
        "D\u00e9tails OK": "Chalets, march\u00e9 couvert, vente de sapins du Morvan, spectacle art du feu, photos avec le P\u00e8re No\u00ebl, fanfare en d\u00e9ambulation, ateliers cr\u00e9atifs, chorale...<br>Samedi 2 d\u00e9cembre : de 9h30 \u00e0 18<br>Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 16h30",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "21"
    },
    {
        "ID": "00390",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Semur-en-Auxois, C\u00f4te-d'Or, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "C\u00f4te-d'Or",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "21 - C\u00f4te-d'Or",
        "Ville": "Semur-en-Auxois",
        "dates": "Du vendredi 15 au dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Centre-ville",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl m\u00e9di\u00e9val. \nVendredi : rencontre avec le P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 partir de 17h30  et retraite aux lampions\nSamedi : 10h - ouverture du march\u00e9 m\u00e9di\u00e9val, d\u00e9ambulation musical, th\u00e9\u00e2tre de marionettes sur le parvis, d\u00e9fil\u00e9 aux flambeaux... fermeture du march\u00e9 \u00e0 20h\nDimanche : 10h - ouverture du march\u00e9 m\u00e9di\u00e9val, d\u00e9ambulation musical, th\u00e9\u00e2tre de marionettes sur le parvis...18h - cl\u00f4ture des festivit\u00e9s",
        "lien": "https://www.ville-semur-en-auxois.fr/agenda/marche-de-noel-medieval/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 15 au dimanche 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Centre-ville",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl m\u00e9di\u00e9val. <br>Vendredi : rencontre avec le P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 partir de 17h30  et retraite aux lampions<br>Samedi : 10h - ouverture du march\u00e9 m\u00e9di\u00e9val, d\u00e9ambulation musical, th\u00e9\u00e2tre de marionettes sur le parvis, d\u00e9fil\u00e9 aux flambeaux... fermeture du march\u00e9 \u00e0 20h<br>Dimanche : 10h - ouverture du march\u00e9 m\u00e9di\u00e9val, d\u00e9ambulation musical, th\u00e9\u00e2tre de marionettes sur le parvis...18h - cl\u00f4ture des festivit\u00e9s",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "21"
    },
    {
        "ID": "00391",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sombernon, C\u00f4te-d'Or, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "C\u00f4te-d'Or",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "21 - C\u00f4te-d'Or",
        "Ville": "Sombernon",
        "dates": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 22h",
        "adressse": "Espace de la Brenne, avenue de la Brenne",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreux exposants artisans cr\u00e9ateurs / commer\u00e7ants locaux. Restauration et buvette. Venue du P\u00e8re No\u00ebl.",
        "lien": "https://www.entre-ouche-et-montagne.fr/agenda/marche-de-noel-FMABOU021V50455F.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 22h",
        "Adresse OK": "Espace de la Brenne, avenue de la Brenne",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec de nombreux exposants artisans cr\u00e9ateurs / commer\u00e7ants locaux. Restauration et buvette. Venue du P\u00e8re No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "21"
    },
    {
        "ID": "00392",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ajun, Creuse, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Creuse",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "23 - Creuse",
        "Ville": "Ajun",
        "dates": "9 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 22h",
        "adressse": "March\u00e9 de no\u00ebl organis\u00e9 par l'association Ajain en f\u00eates.\nExposants cadeaux et d\u00e9co, restauration, stands des associations de la commune.\n14h : confection de maisons en pain d'\u00e9pices pour les grands et d\u00e9coration de bonhommes en pain d'\u00e9pices pour les petits avec la boulangerie Durand.\n15h : rendez-vous devant la biblioposte pour un d\u00e9part vers l'EHPAD accompagn\u00e9 du P\u00e8re No\u00ebl pour \u00e9couter des chants de No\u00ebl des r\u00e9sidents et prendre des photos avec le P\u00e8re No\u00ebl et la m\u00e8re No\u00ebl.\n18h : l\u00e2ch\u00e9 de lanternes\n20h : spectacle de feu",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 22h",
        "Adresse OK": "March\u00e9 de no\u00ebl organis\u00e9 par l'association Ajain en f\u00eates.<br>Exposants cadeaux et d\u00e9co, restauration, stands des associations de la commune.<br>14h : confection de maisons en pain d'\u00e9pices pour les grands et d\u00e9coration de bonhommes en pain d'\u00e9pices pour les petits avec la boulangerie Durand.<br>15h : rendez-vous devant la biblioposte pour un d\u00e9part vers l'EHPAD accompagn\u00e9 du P\u00e8re No\u00ebl pour \u00e9couter des chants de No\u00ebl des r\u00e9sidents et prendre des photos avec le P\u00e8re No\u00ebl et la m\u00e8re No\u00ebl.<br>18h : l\u00e2ch\u00e9 de lanternes<br>20h : spectacle de feu",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "23"
    },
    {
        "ID": "00393",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Aubusson, Creuse, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Creuse",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "23 - Creuse",
        "Ville": "Aubusson",
        "dates": "23 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h ",
        "adressse": "Le march\u00e9 de No\u00ebl d'Aubusson, c'est plus de 70 exposants qui viennent se joindre aux 100 commer\u00e7ants de la ville pour vous proposer le rendez-vous de cette fin d'ann\u00e9e \u00e0 ne surtout pas manquer pour vos derniers cadeaux \u00e0 mettre sous le sapin.\n10h \u00e0 19h - March\u00e9 de No\u00ebl en centre-ville\n10h \u00e0 12h - Balades en cal\u00e8che (gratuit)\n14h \u00e0 18h30 - Rencontre avec le P\u00e8re-No\u00ebl\n14h \u00e0 18h - Balades en cal\u00e8che (gratuit)\n19h15 - Feu d'artifice rendez-vous Place Espagne\nBo\u00eete aux lettres et maison du P\u00e8re No\u00ebl - 5 rue des D\u00e9port\u00e9s",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "23 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h ",
        "Adresse OK": "Le march\u00e9 de No\u00ebl d'Aubusson, c'est plus de 70 exposants qui viennent se joindre aux 100 commer\u00e7ants de la ville pour vous proposer le rendez-vous de cette fin d'ann\u00e9e \u00e0 ne surtout pas manquer pour vos derniers cadeaux \u00e0 mettre sous le sapin.<br>10h \u00e0 19h - March\u00e9 de No\u00ebl en centre-ville<br>10h \u00e0 12h - Balades en cal\u00e8che (gratuit)<br>14h \u00e0 18h30 - Rencontre avec le P\u00e8re-No\u00ebl<br>14h \u00e0 18h - Balades en cal\u00e8che (gratuit)<br>19h15 - Feu d'artifice rendez-vous Place Espagne<br>Bo\u00eete aux lettres et maison du P\u00e8re No\u00ebl - 5 rue des D\u00e9port\u00e9s",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "23"
    },
    {
        "ID": "00394",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Auzances, Creuse, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Creuse",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "23 - Creuse",
        "Ville": "Auzances",
        "dates": "\nLe 16 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 10:00",
        "adressse": "Centre bourg Seront propos\u00e9s \u00e0 la vente des produits alimentaires et de l'artisanat.",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "<br>Le 16 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 10:00",
        "Adresse OK": "Centre bourg Seront propos\u00e9s \u00e0 la vente des produits alimentaires et de l'artisanat.",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "23"
    },
    {
        "ID": "00395",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bellegarde-en-Marche, Creuse, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Creuse",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "23 - Creuse",
        "Ville": "Bellegarde-en-Marche",
        "dates": "8 d\u00e9cembre de 14h30 \u00e0 21h ",
        "adressse": "* Nombreux exposants\n* Visite du p\u00e8re No\u00ebl\n* Buvette/choucroute (sur place ou \u00e0 emporter)\nR\u00e9servation : 06 86 78 08 38 ou 06 74 13 70 35\n* Concours de b\u00fbche de No\u00ebl (d\u00e9p\u00f4t entre 17h et 18h, remise des prix 20h)\n* Lecture de contes de No\u00ebl \u00e0 la biblioth\u00e8que de 16h45 \u00e0 18h\n* Concours de d\u00e9guisement de No\u00ebl, enfants (d\u00e9fil\u00e9 avec le P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 18h, remise des prix \u00e0 19h)\n* Animations\n* Collecte des jouets au profit des restos du coeur\nOrganis\u00e9 par Sportez-vous Bien!",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "8 d\u00e9cembre de 14h30 \u00e0 21h ",
        "Adresse OK": "* Nombreux exposants<br>* Visite du p\u00e8re No\u00ebl<br>* Buvette/choucroute (sur place ou \u00e0 emporter)<br>R\u00e9servation : 06 86 78 08 38 ou 06 74 13 70 35<br>* Concours de b\u00fbche de No\u00ebl (d\u00e9p\u00f4t entre 17h et 18h, remise des prix 20h)<br>* Lecture de contes de No\u00ebl \u00e0 la biblioth\u00e8que de 16h45 \u00e0 18h<br>* Concours de d\u00e9guisement de No\u00ebl, enfants (d\u00e9fil\u00e9 avec le P\u00e8re No\u00ebl \u00e0 18h, remise des prix \u00e0 19h)<br>* Animations<br>* Collecte des jouets au profit des restos du coeur<br>Organis\u00e9 par Sportez-vous Bien!",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "23"
    },
    {
        "ID": "00396",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "B\u00e9n\u00e9vent-l'Abbaye, Creuse, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Creuse",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "23 - Creuse",
        "Ville": "B\u00e9n\u00e9vent-l'Abbaye",
        "dates": "\nLe 10 d\u00e9cembre 2023 de 09:00 jusqu'\u00e0 14:30",
        "adressse": "Les producteurs, artisans et commer\u00e7ants locaux vous attendent nombreux pour le march\u00e9 f\u00eate No\u00ebl. Vous y trouverez entre autres : viande, escargots, sp\u00e9cialit\u00e9s portugaises, fromages, pain, p\u00e2tisserie, chocolat, l\u00e9gumes, produits z\u00e9ro d\u00e9chets, tournage sur bois, et bien d'autres encore.\nLe P\u00e8re No\u00ebl sera pr\u00e9sents de 10h 00 \u00e0 12h 00 et 1 photographe sera l\u00e0 pour immortaliser ce moment entre parents/enfants et Le P\u00e8re No\u00ebl.\nLe stand des \u00e9coles sera l\u00e0 ainsi qu'un stand pour r\u00e9aliser de la sublimation sur place ainsi vous aurez tout ce qu'il vous faut pour vous faire plaisir ou faire plaisir pour les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e.\nUne restauration sur place par les producteurs sera propos\u00e9e : soupe chaude, escargots chauds, tartines...",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "<br>Le 10 d\u00e9cembre 2023 de 09:00 jusqu'\u00e0 14:30",
        "Adresse OK": "Les producteurs, artisans et commer\u00e7ants locaux vous attendent nombreux pour le march\u00e9 f\u00eate No\u00ebl. Vous y trouverez entre autres : viande, escargots, sp\u00e9cialit\u00e9s portugaises, fromages, pain, p\u00e2tisserie, chocolat, l\u00e9gumes, produits z\u00e9ro d\u00e9chets, tournage sur bois, et bien d'autres encore.<br>Le P\u00e8re No\u00ebl sera pr\u00e9sents de 10h 00 \u00e0 12h 00 et 1 photographe sera l\u00e0 pour immortaliser ce moment entre parents/enfants et Le P\u00e8re No\u00ebl.<br>Le stand des \u00e9coles sera l\u00e0 ainsi qu'un stand pour r\u00e9aliser de la sublimation sur place ainsi vous aurez tout ce qu'il vous faut pour vous faire plaisir ou faire plaisir pour les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e.<br>Une restauration sur place par les producteurs sera propos\u00e9e : soupe chaude, escargots chauds, tartines...",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "23"
    },
    {
        "ID": "00397",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bourganeuf, Creuse, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Creuse",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "23 - Creuse",
        "Ville": "Bourganeuf",
        "dates": "Le 13 d\u00e9cembre 2023 de 09:00 jusqu'\u00e0 19:00\nLe 15 d\u00e9cembre 2023 de 15:00 jusqu'\u00e0 19:00\nLe 16 d\u00e9cembre 2023 de 10:00 jusqu'\u00e0 17:00",
        "adressse": "A Bourganeuf, le March\u00e9 de No\u00ebl du Comit\u00e9 de Jumelage avec Zirndorf vous propose une diversit\u00e9 de produits de No\u00ebl : Jouets traditionnels, d\u00e9corations de No\u00ebl, g\u00e2teaux de No\u00ebl allemands, choppes de bi\u00e8re et tasses \u00e0 vin chaud et de la bi\u00e8re de Zirndorf.",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 13 d\u00e9cembre 2023 de 09:00 jusqu'\u00e0 19:00<br>Le 15 d\u00e9cembre 2023 de 15:00 jusqu'\u00e0 19:00<br>Le 16 d\u00e9cembre 2023 de 10:00 jusqu'\u00e0 17:00",
        "Adresse OK": "A Bourganeuf, le March\u00e9 de No\u00ebl du Comit\u00e9 de Jumelage avec Zirndorf vous propose une diversit\u00e9 de produits de No\u00ebl : Jouets traditionnels, d\u00e9corations de No\u00ebl, g\u00e2teaux de No\u00ebl allemands, choppes de bi\u00e8re et tasses \u00e0 vin chaud et de la bi\u00e8re de Zirndorf.",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "23"
    },
    {
        "ID": "00398",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Boussac , Creuse, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Creuse",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "23 - Creuse",
        "Ville": "Boussac ",
        "dates": "16 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "23"
    },
    {
        "ID": "00399",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "CHATELUS-LE-MARCHEIX, Creuse, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Creuse",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "23 - Creuse",
        "Ville": "CHATELUS-LE-MARCHEIX",
        "dates": "9 et 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "\nRue du Tursaud",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 et 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "<br>Rue du Tursaud",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "23"
    },
    {
        "ID": "00400",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ch\u00e9n\u00e9railles, Creuse, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Creuse",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "23 - Creuse",
        "Ville": "Ch\u00e9n\u00e9railles",
        "dates": "DIMANCHE 17 DECEMBRE 2023 de 10h \u00e0 17h\n",
        "adressse": "Nombreux exposants de produits locaux\nAnimations enfants\nBuvette/Snack\nPlein d'animations et de belles surprises!!!",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "DIMANCHE 17 DECEMBRE 2023 de 10h \u00e0 17h<br>",
        "Adresse OK": "Nombreux exposants de produits locaux<br>Animations enfants<br>Buvette/Snack<br>Plein d'animations et de belles surprises!!!",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "23"
    },
    {
        "ID": "00401",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Dun-lePalestel, Creuse, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Creuse",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "23 - Creuse",
        "Ville": "Dun-lePalestel",
        "dates": "09/12/2023 de 15h \u00e0 21h (concert de no\u00ebl le 10 d\u00e9cembre \u00e0 18h)",
        "adressse": "Profitez du March\u00e9 de No\u00ebl de Dun le Palestel pour faire vos derniers achats. De nombreux exposants vous attendent toute la journ\u00e9e avec leurs produits originaux: bijoux, poterie, jouets en bois, produits de bouche, chapeaux, objets d\u00e9coratifs... Il y en aura pour tous les go\u00fbts. Des animations agr\u00e9menteront cette journ\u00e9e. 15h30 arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl\n18h30 spectacle de feu \"Dharma\"\nPlace du champ de foire de 15h \u00e0 21h.",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "09/12/2023 de 15h \u00e0 21h (concert de no\u00ebl le 10 d\u00e9cembre \u00e0 18h)",
        "Adresse OK": "Profitez du March\u00e9 de No\u00ebl de Dun le Palestel pour faire vos derniers achats. De nombreux exposants vous attendent toute la journ\u00e9e avec leurs produits originaux: bijoux, poterie, jouets en bois, produits de bouche, chapeaux, objets d\u00e9coratifs... Il y en aura pour tous les go\u00fbts. Des animations agr\u00e9menteront cette journ\u00e9e. 15h30 arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl<br>18h30 spectacle de feu \"Dharma\"<br>Place du champ de foire de 15h \u00e0 21h.",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "23"
    },
    {
        "ID": "00402",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Evaux-les-Bains, Creuse, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Creuse",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "23 - Creuse",
        "Ville": "Evaux-les-Bains",
        "dates": "\nLe 16 d\u00e9cembre 2023 de 10:00 jusqu'\u00e0 18:30",
        "adressse": "Programme de la journ\u00e9e : march\u00e9 de No\u00ebl toute la journ\u00e9e dans la salle , navettes en cal\u00e8che et chevaux pour d\u00e9couvrir les animations des commer\u00e7ants du centre bourg. Restauration dans les restaurants et boulangeries du centre bourg puis tracteur lumineux et soir\u00e9e \u00e0 la salle de la Source organis\u00e9e par Evaux en F\u00eate.\nMarch\u00e9 : 10\u20ac le module \u00e0 l'int\u00e9rieur dans la salle chauff\u00e9e ou gratuit en ext\u00e9rieur avec votre propre mat\u00e9riel - r\u00e9servation avant le 1er d\u00e9cembre.",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "<br>Le 16 d\u00e9cembre 2023 de 10:00 jusqu'\u00e0 18:30",
        "Adresse OK": "Programme de la journ\u00e9e : march\u00e9 de No\u00ebl toute la journ\u00e9e dans la salle , navettes en cal\u00e8che et chevaux pour d\u00e9couvrir les animations des commer\u00e7ants du centre bourg. Restauration dans les restaurants et boulangeries du centre bourg puis tracteur lumineux et soir\u00e9e \u00e0 la salle de la Source organis\u00e9e par Evaux en F\u00eate.<br>March\u00e9 : 10\u20ac le module \u00e0 l'int\u00e9rieur dans la salle chauff\u00e9e ou gratuit en ext\u00e9rieur avec votre propre mat\u00e9riel - r\u00e9servation avant le 1er d\u00e9cembre.",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "23"
    },
    {
        "ID": "00403",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Genouillac, Creuse, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Creuse",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "23 - Creuse",
        "Ville": "Genouillac",
        "dates": "du 9 au 21 d\u00e9cembre de 14h30 \u00e0 19h ",
        "adressse": "Boutique et animations de No\u00ebl Nord Creuse 8\u00e8me \u00e9dition\n\ud83d\udcc5 Du Samedi 9 D\u00e9cembre au Jeudi 21 D\u00e9cembre 2023\n\u274c Ferm\u00e9e les Lundis \u274c\n\ud83d\udd5d De 14h30 \u00e0 19h00\n\ud83d\udccd Salle Polyvalent, 10 Lotissement Jules Lacote, 23350 Genouillac\nLa Boutique r\u00e9unira plus de 35 artisans et producteurs locaux. Les animations quotidiennes seront l'occasion de d\u00e9couvrir des m\u00e9tiers-passions pratiqu\u00e9s sur notre territoire.\n\ud83d\udcb6Entr\u00e9e gratuite pour la boutique et les animations\n\u26a0\ufe0fInscription pr\u00e9alable pour certaines animations\nINFOS ET RESERVATION:\n\ud83d\udcde 06.61.06.38.52\n\ud83d\udce7 declicnordcreuse@gmail.com",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du 9 au 21 d\u00e9cembre de 14h30 \u00e0 19h ",
        "Adresse OK": "Boutique et animations de No\u00ebl Nord Creuse 8\u00e8me \u00e9dition<br>\ud83d\udcc5 Du Samedi 9 D\u00e9cembre au Jeudi 21 D\u00e9cembre 2023<br>\u274c Ferm\u00e9e les Lundis \u274c<br>\ud83d\udd5d De 14h30 \u00e0 19h00<br>\ud83d\udccd Salle Polyvalent, 10 Lotissement Jules Lacote, 23350 Genouillac<br>La Boutique r\u00e9unira plus de 35 artisans et producteurs locaux. Les animations quotidiennes seront l'occasion de d\u00e9couvrir des m\u00e9tiers-passions pratiqu\u00e9s sur notre territoire.<br>\ud83d\udcb6Entr\u00e9e gratuite pour la boutique et les animations<br>\u26a0\ufe0fInscription pr\u00e9alable pour certaines animations<br>INFOS ET RESERVATION:<br>\ud83d\udcde 06.61.06.38.52<br>\ud83d\udce7 declicnordcreuse@gmail.com",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "23"
    },
    {
        "ID": "00404",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Gu\u00e9ret, Creuse, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Creuse",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "23 - Creuse",
        "Ville": "Gu\u00e9ret",
        "dates": "\nLe 15 d\u00e9cembre 2023 de 14:00 jusqu'\u00e0 20:00\nLe 16 d\u00e9cembre 2023 de 09:00 jusqu'\u00e0 19:00\nLe 17 d\u00e9cembre 2023 de 10:00 jusqu'\u00e0 19:00",
        "adressse": "March\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par la Ville de Gu\u00e9ret avec le village de No\u00ebl, la venue du P\u00e8re-No\u00ebl, des animations musicales et d'autre surprises.",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "<br>Le 15 d\u00e9cembre 2023 de 14:00 jusqu'\u00e0 20:00<br>Le 16 d\u00e9cembre 2023 de 09:00 jusqu'\u00e0 19:00<br>Le 17 d\u00e9cembre 2023 de 10:00 jusqu'\u00e0 19:00",
        "Adresse OK": "March\u00e9 de No\u00ebl organis\u00e9 par la Ville de Gu\u00e9ret avec le village de No\u00ebl, la venue du P\u00e8re-No\u00ebl, des animations musicales et d'autre surprises.",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "23"
    },
    {
        "ID": "00405",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Jouillat, Creuse, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Creuse",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "23 - Creuse",
        "Ville": "Jouillat",
        "dates": "9 et 10 d\u00e9cembre mais aussi 16 et 17 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h",
        "adressse": "March\u00e9 artistique de No\u00ebl organis\u00e9 par les Ateliers Vie aux Coudercs.\nDivers exposants : dessins, peintures, sculptures, vitraux, fusing, librairie, miel, coffrets cadeaux...",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 et 10 d\u00e9cembre mais aussi 16 et 17 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "March\u00e9 artistique de No\u00ebl organis\u00e9 par les Ateliers Vie aux Coudercs.<br>Divers exposants : dessins, peintures, sculptures, vitraux, fusing, librairie, miel, coffrets cadeaux...",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "23"
    },
    {
        "ID": "00406",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "M\u00e9asnes, Creuse, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Creuse",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "23 - Creuse",
        "Ville": "M\u00e9asnes",
        "dates": "9 d\u00e9cembre",
        "adressse": "stade de M\u00e9asnes",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "stade de M\u00e9asnes",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "23"
    },
    {
        "ID": "00407",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "M\u00e9rinchal, Creuse, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Creuse",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "23 - Creuse",
        "Ville": "M\u00e9rinchal",
        "dates": "\nLe 20 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 09:00",
        "adressse": "Toute la journ\u00e9e \u00e0 partir de 9h!\n* Man\u00e8ge\n* Nombreux exposants\n* Restauration sur place et \u00e0 emporter\n* Tombola de No\u00ebl gratuite\nDe 10h \u00e011h30\nArriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl en chiens de traineaux\nInitiation \u00e0 la cani rando avec Husk'in Creuse\n11h30 : Vin chaud offert par la municipalit\u00e9\n14h : Balade de No\u00ebl\n15h30 : Collation offerte \u00e0 tous",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "<br>Le 20 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 09:00",
        "Adresse OK": "Toute la journ\u00e9e \u00e0 partir de 9h!<br>* Man\u00e8ge<br>* Nombreux exposants<br>* Restauration sur place et \u00e0 emporter<br>* Tombola de No\u00ebl gratuite<br>De 10h \u00e011h30<br>Arriv\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl en chiens de traineaux<br>Initiation \u00e0 la cani rando avec Husk'in Creuse<br>11h30 : Vin chaud offert par la municipalit\u00e9<br>14h : Balade de No\u00ebl<br>15h30 : Collation offerte \u00e0 tous",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "23"
    },
    {
        "ID": "00408",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Peyrat-le-Ch\u00e2teau, Creuse, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Creuse",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "23 - Creuse",
        "Ville": "Peyrat-le-Ch\u00e2teau",
        "dates": "\nLe 16 d\u00e9cembre 2023 de 14:00 jusqu'\u00e0 20:00",
        "adressse": "Dans et devant la salle de reception, rue de champ de foire (sous chapiteaux).\nProducteurs locaux, artisans, associations, restauration sur place. vin chaud. buvette g\u00e2teaux.\nFouille aux surprises pour les enfants (4-12 ans).",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "<br>Le 16 d\u00e9cembre 2023 de 14:00 jusqu'\u00e0 20:00",
        "Adresse OK": "Dans et devant la salle de reception, rue de champ de foire (sous chapiteaux).<br>Producteurs locaux, artisans, associations, restauration sur place. vin chaud. buvette g\u00e2teaux.<br>Fouille aux surprises pour les enfants (4-12 ans).",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "23"
    },
    {
        "ID": "00409",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Vaury, Creuse, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Creuse",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "23 - Creuse",
        "Ville": "Saint-Vaury",
        "dates": "10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "March\u00e9 avec une quarantaine d'exposants, man\u00e8ge, repas et buvette par Le Victoria sur r\u00e9servation, animation musicale, food trucks, gaufres, vin chaud, cr\u00eapes, chorale, pr\u00e9sence de la Croix Rouge, Conseil Municipal des Jeunes.\nPr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl, nombreux jeux et lots \u00e0 gagner.",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "March\u00e9 avec une quarantaine d'exposants, man\u00e8ge, repas et buvette par Le Victoria sur r\u00e9servation, animation musicale, food trucks, gaufres, vin chaud, cr\u00eapes, chorale, pr\u00e9sence de la Croix Rouge, Conseil Municipal des Jeunes.<br>Pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl, nombreux jeux et lots \u00e0 gagner.",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "23"
    },
    {
        "ID": "00410",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Brant\u00f4me, Dordogne, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Dordogne",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "24 - Dordogne",
        "Ville": "Brant\u00f4me",
        "dates": "Les 16 et 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place du march\u00e9  24310 Brant\u00f4me",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl avec des artisans d'art et des producteurs. Mapping et feu d'artifice le samedi soir \u00e0 19h. ",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 16 et 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place du march\u00e9  24310 Brant\u00f4me",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl avec des artisans d'art et des producteurs. Mapping et feu d'artifice le samedi soir \u00e0 19h. ",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "24"
    },
    {
        "ID": "00411",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Issigeac, Dordogne, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Dordogne",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "24 - Dordogne",
        "Ville": "Issigeac",
        "dates": "Du 26 novembre au 7 janvier ",
        "adressse": "Place du Ch\u00e2teau 24560  Issigeac",
        "details": "March\u00e9 artisanal de No\u00ebl o\u00f9 de nombreux artistes et artisans du territoire vous pr\u00e9sentent leurs produits et cr\u00e9ations : bijoux, cuir, bougies, textile, bois, savons, poterie raku, illustrations, linogravure, d\u00e9coration...ainsi que diverses gourmandises telles que chocolats, foie gras, noix, bi\u00e8res, pruneaux , biscuits, noisettes, tartinades, charcuterie...",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 26 novembre au 7 janvier ",
        "Adresse OK": "Place du Ch\u00e2teau 24560  Issigeac",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 artisanal de No\u00ebl o\u00f9 de nombreux artistes et artisans du territoire vous pr\u00e9sentent leurs produits et cr\u00e9ations : bijoux, cuir, bougies, textile, bois, savons, poterie raku, illustrations, linogravure, d\u00e9coration...ainsi que diverses gourmandises telles que chocolats, foie gras, noix, bi\u00e8res, pruneaux , biscuits, noisettes, tartinades, charcuterie...",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "24"
    },
    {
        "ID": "00412",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Bugue, Dordogne, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Dordogne",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "24 - Dordogne",
        "Ville": "Le Bugue",
        "dates": "Le 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Rue de Paris 24260 Le Bugue",
        "details": "March\u00e9 d\u2019artisans cr\u00e9ateurs, animations, concert de No\u00ebl",
        "lien": "Programme complet ici",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Rue de Paris 24260 Le Bugue",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 d\u2019artisans cr\u00e9ateurs, animations, concert de No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "24"
    },
    {
        "ID": "00413",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sarlat, Dordogne, Nouvelle-Aquitaine, France",
        "departement": "Dordogne",
        "region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "dep": "24 - Dordogne",
        "Ville": "Sarlat",
        "dates": "Du 6 au 30 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de la Grande Rigaudie 24200 Sarlat la Caneda",
        "details": "March\u00e9 de No\u00ebl , animations, illuminations et des spectacles",
        "lien": "Programme complet ici",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 6 au 30 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de la Grande Rigaudie 24200 Sarlat la Caneda",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de No\u00ebl , animations, illuminations et des spectacles",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "24"
    },
    {
        "ID": "00414",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Arc-et-Senans, Doubs, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Doubs",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "25 - Doubs",
        "Ville": "Arc-et-Senans",
        "dates": "Du 25 et 26 novembre, et du 2 au 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Saline royale",
        "details": "Samedis : 10h-19h / Dimanches : 10h-18h\nTarif : 5.50\u20ac et gratuit pour les - de 16 ans\nAu c\u0153ur de la nouvelle salle Claude-Nicolas Ledoux, en famille ou entre amis, bercez-vous par la magie de No\u00ebl et venez red\u00e9couvrir la production artisanale et les savoir-faire de Bourgogne-Franche-Comt\u00e9 (c\u00e9ramique, porcelaine, d\u00e9corations, cosm\u00e9tique\u2026).\nD\u00e9gustations de vins et spiritueux, de chocolat, visite des expositions et jardins,  balade en cal\u00e8che, rencontres litt\u00e9raires, rencontre avec le P\u00e8re-No\u00ebl\u2026 petits et grands, partagez des moments gourmands et conviviaux.",
        "lien": "https://www.salineroyale.com/evenement/marche-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 25 et 26 novembre, et du 2 au 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Saline royale",
        "D\u00e9tails OK": "Samedis : 10h-19h / Dimanches : 10h-18h<br>Tarif : 5.50\u20ac et gratuit pour les - de 16 ans<br>Au c\u0153ur de la nouvelle salle Claude-Nicolas Ledoux, en famille ou entre amis, bercez-vous par la magie de No\u00ebl et venez red\u00e9couvrir la production artisanale et les savoir-faire de Bourgogne-Franche-Comt\u00e9 (c\u00e9ramique, porcelaine, d\u00e9corations, cosm\u00e9tique\u2026).<br>D\u00e9gustations de vins et spiritueux, de chocolat, visite des expositions et jardins,  balade en cal\u00e8che, rencontres litt\u00e9raires, rencontre avec le P\u00e8re-No\u00ebl\u2026 petits et grands, partagez des moments gourmands et conviviaux.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "25"
    },
    {
        "ID": "00415",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Baume-les-Dames, Doubs, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Doubs",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "25 - Doubs",
        "Ville": "Baume-les-Dames",
        "dates": " Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Abbaye de Baume-les-Dames",
        "details": "LavVille de Baume les Dames vous propose un avant-go\u00fbt des f\u00eates de fin d'ann\u00e9e en organisant un march\u00e9 de No\u00ebl r\u00e9serv\u00e9 aux artisans locaux les 2 et 3 d\u00e9cembre. Dans le superbe cadre de l'abbaye, les cr\u00e9ateurs vous proposeront de multiples objets (bijoux, sacs, d\u00e9corations...) autant de belles choses \u00e0 offrir ou \u00e0 s'offrir \u00e0 No\u00ebl.\nLe comit\u00e9 des f\u00eates de Baume les Dames vous proposent des balades en cal\u00e8che les samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 18h au d\u00e9part de la Place de la R\u00e9publique.\n",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo?fbid=731087585719171&set=a.456859629808636",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": " Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Abbaye de Baume-les-Dames",
        "D\u00e9tails OK": "LavVille de Baume les Dames vous propose un avant-go\u00fbt des f\u00eates de fin d'ann\u00e9e en organisant un march\u00e9 de No\u00ebl r\u00e9serv\u00e9 aux artisans locaux les 2 et 3 d\u00e9cembre. Dans le superbe cadre de l'abbaye, les cr\u00e9ateurs vous proposeront de multiples objets (bijoux, sacs, d\u00e9corations...) autant de belles choses \u00e0 offrir ou \u00e0 s'offrir \u00e0 No\u00ebl.<br>Le comit\u00e9 des f\u00eates de Baume les Dames vous proposent des balades en cal\u00e8che les samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 18h au d\u00e9part de la Place de la R\u00e9publique.<br>",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "25"
    },
    {
        "ID": "00416",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Besan\u00e7on, Doubs, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Doubs",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "25 - Doubs",
        "Ville": "Besan\u00e7on",
        "dates": "Du 25 novembre au 24 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place Granvelle",
        "details": "Une cinquantaine de chalets en bois s'installent place Granvelle, qui sera anim\u00e9e par l'office du commerce et de l'artisanat de Besan\u00e7on.\nHoraires du march\u00e9 de No\u00ebl :\nLundi : 14h - 21h\nMardi, mercredi, jeudi, dimanche : 11h - 21h\nVendredi et samedi : 11h - 22h\nSauf fermeture \u00e0 17h le dimanche 24 d\u00e9cembre\n\nSentier de glisse : d\u00e8s 3 ans\nLundi, mardi, jeudi : 16h45 \u00e0 19h\nMercredi, dimanche : 11h \u00e0 19h\nVendredi : 16h45 \u00e0 20h\nSamedi : 11h \u00e0 20h\nDimanche 24 D\u00e9cembre : 11h \u00e0 17h\nTarif : 4 \u20ac\n\nMaison du P\u00e8re No\u00ebl - du 25 novembre au 23 d\u00e9cembre\nMercredi, samedi, dimanche : 15h30 \u00e0 19h\nJeudi 21 et vendredi 22 d\u00e9cembre : 16h30 \u00e0 19h\nLe P\u00e8re No\u00ebl installe sa maison le temps des f\u00eates, et vous attend nombreux pour lui rendre visite !",
        "lien": "https://www.besancon-tourisme.com/pdf/NOELBESANCON.pdf",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 25 novembre au 24 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place Granvelle",
        "D\u00e9tails OK": "Une cinquantaine de chalets en bois s'installent place Granvelle, qui sera anim\u00e9e par l'office du commerce et de l'artisanat de Besan\u00e7on.<br>Horaires du march\u00e9 de No\u00ebl :<br>Lundi : 14h - 21h<br>Mardi, mercredi, jeudi, dimanche : 11h - 21h<br>Vendredi et samedi : 11h - 22h<br>Sauf fermeture \u00e0 17h le dimanche 24 d\u00e9cembre<br><br>Sentier de glisse : d\u00e8s 3 ans<br>Lundi, mardi, jeudi : 16h45 \u00e0 19h<br>Mercredi, dimanche : 11h \u00e0 19h<br>Vendredi : 16h45 \u00e0 20h<br>Samedi : 11h \u00e0 20h<br>Dimanche 24 D\u00e9cembre : 11h \u00e0 17h<br>Tarif : 4 \u20ac<br><br>Maison du P\u00e8re No\u00ebl - du 25 novembre au 23 d\u00e9cembre<br>Mercredi, samedi, dimanche : 15h30 \u00e0 19h<br>Jeudi 21 et vendredi 22 d\u00e9cembre : 16h30 \u00e0 19h<br>Le P\u00e8re No\u00ebl installe sa maison le temps des f\u00eates, et vous attend nombreux pour lui rendre visite !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "25"
    },
    {
        "ID": "00417",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Besan\u00e7on, Doubs, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Doubs",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "25 - Doubs",
        "Ville": "Besan\u00e7on",
        "dates": "Du 6 au 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Parking St Jacques",
        "details": "March\u00e9 solidaire de No\u00ebl \nLundi : 14h-19h30\nMardi au Dimanche : 11h-19h30\nUne quarantaine d\u2019associations de solidarit\u00e9 internationale vous accueillent sur des\r\nstands color\u00e9s couverts de produits vari\u00e9s : d\u00e9co, arts de la table, bijoux, v\u00eatements,\r\n\u00e9pices, livres",
        "lien": "https://www.marchesolidairedenoel.fr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 6 au 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Parking St Jacques",
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 solidaire de No\u00ebl <br>Lundi : 14h-19h30<br>Mardi au Dimanche : 11h-19h30<br>Une quarantaine d\u2019associations de solidarit\u00e9 internationale vous accueillent sur des\r<br>stands color\u00e9s couverts de produits vari\u00e9s : d\u00e9co, arts de la table, bijoux, v\u00eatements,\r<br>\u00e9pices, livres",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "25"
    },
    {
        "ID": "00418",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Besan\u00e7on, Doubs, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Doubs",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "25 - Doubs",
        "Ville": "Besan\u00e7on",
        "dates": "Du 8 au 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Cour du Mus\u00e9e du temps",
        "details": "Le March\u00e9 de cr\u00e9atrices et de cr\u00e9ateurs est de retour dans la cour du mus\u00e9e du Temps de Besan\u00e7on pour son \u00e9dition de No\u00ebl.\r\nDurant trois jours, du vendredi 8 au dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h, sous les arcades du mus\u00e9e, venez d\u00e9couvrir 25 stands de cr\u00e9ateurs et artisans de Franche-Comt\u00e9. Rencontrez les talents de la r\u00e9gion : c\u00e9ramiques, bijoux, accessoires, d\u00e9corations, illustrations, et d\u2019autres cr\u00e9ations vous seront propos\u00e9es.",
        "lien": "https://www.facebook.com/marchedecreabesancon",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 8 au 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Cour du Mus\u00e9e du temps",
        "D\u00e9tails OK": "Le March\u00e9 de cr\u00e9atrices et de cr\u00e9ateurs est de retour dans la cour du mus\u00e9e du Temps de Besan\u00e7on pour son \u00e9dition de No\u00ebl.\r<br>Durant trois jours, du vendredi 8 au dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h, sous les arcades du mus\u00e9e, venez d\u00e9couvrir 25 stands de cr\u00e9ateurs et artisans de Franche-Comt\u00e9. Rencontrez les talents de la r\u00e9gion : c\u00e9ramiques, bijoux, accessoires, d\u00e9corations, illustrations, et d\u2019autres cr\u00e9ations vous seront propos\u00e9es.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "25"
    },
    {
        "ID": "00419",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chaffois, Doubs, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Doubs",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "25 - Doubs",
        "Ville": "Chaffois",
        "dates": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Une trentaine de cr\u00e9ateurs et d'artisans exposent au march\u00e9 de No\u00ebl de Chaffois, de 14h \u00e0 19h le samedi 2 d\u00e9cembre et de 10h \u00e0 17h le dimanche 3 d\u00e9cembre. Le p\u00e8re No\u00ebl sera pr\u00e9sent sur le march\u00e9 de 15h \u00e0 17h chaque jours. Buvette et petite restauration sur place.",
        "lien": "https://www.facebook.com/chaffois.communechaffois.9",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Une trentaine de cr\u00e9ateurs et d'artisans exposent au march\u00e9 de No\u00ebl de Chaffois, de 14h \u00e0 19h le samedi 2 d\u00e9cembre et de 10h \u00e0 17h le dimanche 3 d\u00e9cembre. Le p\u00e8re No\u00ebl sera pr\u00e9sent sur le march\u00e9 de 15h \u00e0 17h chaque jours. Buvette et petite restauration sur place.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "25"
    },
    {
        "ID": "00420",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cl\u00e9ron, Doubs, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Doubs",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "25 - Doubs",
        "Ville": "Cl\u00e9ron",
        "dates": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Village et hameau",
        "details": "Le march\u00e9 de No\u00ebl de Cl\u00e9ron rassemble 50 exposants, en pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl. L'associations \"M\u00e8res pour la Paix\" est l'invit\u00e9e d'honneur. Des animations et des concerts sont \u00e0 retrouver sur deux sites diff\u00e9rents, au village et au hameau.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=1119029096135714&set=gm.6801761686543699&idorvanity=292467410806525",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Village et hameau",
        "D\u00e9tails OK": "Le march\u00e9 de No\u00ebl de Cl\u00e9ron rassemble 50 exposants, en pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl. L'associations \"M\u00e8res pour la Paix\" est l'invit\u00e9e d'honneur. Des animations et des concerts sont \u00e0 retrouver sur deux sites diff\u00e9rents, au village et au hameau.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "25"
    },
    {
        "ID": "00421",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Colombier-Fontaine, Doubs, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Doubs",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "25 - Doubs",
        "Ville": "Colombier-Fontaine",
        "dates": "9 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Grande rue",
        "details": "Exposants, pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl, restauration sur place et buvette. ",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo?fbid=847072177211619&set=a.586253173293522",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Grande rue",
        "D\u00e9tails OK": "Exposants, pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl, restauration sur place et buvette. ",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "25"
    },
    {
        "ID": "00422",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Consolation-Maisonnettes, Doubs, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Doubs",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "25 - Doubs",
        "Ville": "Consolation-Maisonnettes",
        "dates": "3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "S\u00e9minaire de Consolation, all\u00e9e de parking sur herbe",
        "details": "Venez d\u00e9couvrir producteurs et artisans. Sur place : tartiflette, cr\u00eapes, barbapapa, contes pour enfants, chorale dans la chapelle et orgue de barbarie pour \u00e9gayer votre journ\u00e9e. Le p\u00e8re No\u00ebl sera pr\u00e9sent pour r\u00e9cup\u00e9rer les lettres des enfants, r\u00e9ponse garantie !",
        "lien": "https://www.facebook.com/events/739688661309631",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "S\u00e9minaire de Consolation, all\u00e9e de parking sur herbe",
        "D\u00e9tails OK": "Venez d\u00e9couvrir producteurs et artisans. Sur place : tartiflette, cr\u00eapes, barbapapa, contes pour enfants, chorale dans la chapelle et orgue de barbarie pour \u00e9gayer votre journ\u00e9e. Le p\u00e8re No\u00ebl sera pr\u00e9sent pour r\u00e9cup\u00e9rer les lettres des enfants, r\u00e9ponse garantie !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "25"
    },
    {
        "ID": "00423",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "C\u00f4tebrune, Doubs, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Doubs",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "25 - Doubs",
        "Ville": "C\u00f4tebrune",
        "dates": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Tout le village",
        "details": "Le petit march\u00e9 de No\u00ebl de C\u00f4tebrune se d\u00e9roulera de 10h \u00e0 16h, avec la pr\u00e9sence de producteurs locaux et de cr\u00e9ations faites mains. Le p\u00e8re No\u00ebl sera \u00e9galement de la partie pour une s\u00e9ance photo. Petite restauration, vin chaud et cr\u00eapes.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=246966921729016&set=a.114266648332378",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Tout le village",
        "D\u00e9tails OK": "Le petit march\u00e9 de No\u00ebl de C\u00f4tebrune se d\u00e9roulera de 10h \u00e0 16h, avec la pr\u00e9sence de producteurs locaux et de cr\u00e9ations faites mains. Le p\u00e8re No\u00ebl sera \u00e9galement de la partie pour une s\u00e9ance photo. Petite restauration, vin chaud et cr\u00eapes.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "25"
    },
    {
        "ID": "00424",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Devecey, Doubs, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Doubs",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "25 - Doubs",
        "Ville": "Devecey",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "De 10h \u00e0 18h, de nombreux exposants seront pr\u00e9sents pour proposer des id\u00e9es cadeaux, de la gastronomie, des cr\u00e9ations, de l'artisanat local et des sapins de No\u00ebl. Le p\u00e8re No\u00ebl sera \u00e9galement pr\u00e9sent.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=369126332346008&set=pcb.369130999012208",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "De 10h \u00e0 18h, de nombreux exposants seront pr\u00e9sents pour proposer des id\u00e9es cadeaux, de la gastronomie, des cr\u00e9ations, de l'artisanat local et des sapins de No\u00ebl. Le p\u00e8re No\u00ebl sera \u00e9galement pr\u00e9sent.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "25"
    },
    {
        "ID": "00425",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "\u00c9peugney, Doubs, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Doubs",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "25 - Doubs",
        "Ville": "\u00c9peugney",
        "dates": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Retrouvez les exposants dans 8 salles de la Mairie \u00e0 la Place de l\u2019\u00e9glise en passant\r\npar le caveau des Arts, l\u2019atelier communal,\r\nl\u2019\u00e9cole et la Sorbonne.",
        "details": "Id\u00e9es cadeaux, id\u00e9es d\u00e9co, d\u00e9corations de No\u00ebl, objets en bois, artisanat, bijoux, accessoires, produits bien-\u00eatre, boules choco, jeux de soci\u00e9t\u00e9, cartes, livres, peintures.",
        "lien": "https://www.sauvegardedupatrimoine-epeugney.com/view.php/Programme_Marche%26%23769%3B_Noe%26%23776%3Bl_Epeugney_2023_v2.pdf",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Retrouvez les exposants dans 8 salles de la Mairie \u00e0 la Place de l\u2019\u00e9glise en passant\r<br>par le caveau des Arts, l\u2019atelier communal,\r<br>l\u2019\u00e9cole et la Sorbonne.",
        "D\u00e9tails OK": "Id\u00e9es cadeaux, id\u00e9es d\u00e9co, d\u00e9corations de No\u00ebl, objets en bois, artisanat, bijoux, accessoires, produits bien-\u00eatre, boules choco, jeux de soci\u00e9t\u00e9, cartes, livres, peintures.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "25"
    },
    {
        "ID": "00426",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "\u00c9talans, Doubs, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Doubs",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "25 - Doubs",
        "Ville": "\u00c9talans",
        "dates": "2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "De 10h \u00e0 21 heures, de nombreux exposants sont attendus. Plusieurs activit\u00e9s sont propos\u00e9es comme de la sculpture sur ballon, promenades \u00e0 poney et visite du p\u00e8re No\u00ebl \u00e0 16h pour la r\u00e9colte des lettres des enfants sages.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=851126386800978&set=a.223901856190104",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "De 10h \u00e0 21 heures, de nombreux exposants sont attendus. Plusieurs activit\u00e9s sont propos\u00e9es comme de la sculpture sur ballon, promenades \u00e0 poney et visite du p\u00e8re No\u00ebl \u00e0 16h pour la r\u00e9colte des lettres des enfants sages.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "25"
    },
    {
        "ID": "00427",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "H\u00e9rimoncourt, Doubs, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Doubs",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "25 - Doubs",
        "Ville": "H\u00e9rimoncourt",
        "dates": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle polyvalente",
        "details": "De nombreux artisans vous attendent de 10h \u00e0 17h.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=6724814100907522&set=a.710518465670479",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle polyvalente",
        "D\u00e9tails OK": "De nombreux artisans vous attendent de 10h \u00e0 17h.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "25"
    },
    {
        "ID": "00428",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La V\u00e8ze, Doubs, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Doubs",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "25 - Doubs",
        "Ville": "La V\u00e8ze",
        "dates": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Le 2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 18h et le 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h.\r\nL'AFCS vous donne rendez-vous \u00e0 la salle des f\u00eates pour d\u00e9couvrir divers stands artisanaux avec une proposition de restauration et de buvette. Du c\u00f4t\u00e9 des animations on retrouve la boite aux lettres du p\u00e8re No\u00ebl avec des r\u00e9ponses personnalis\u00e9es, de la musique et un concours.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo?fbid=686255343619287&set=a.430082999236524",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Le 2 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 18h et le 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h.\r<br>L'AFCS vous donne rendez-vous \u00e0 la salle des f\u00eates pour d\u00e9couvrir divers stands artisanaux avec une proposition de restauration et de buvette. Du c\u00f4t\u00e9 des animations on retrouve la boite aux lettres du p\u00e8re No\u00ebl avec des r\u00e9ponses personnalis\u00e9es, de la musique et un concours.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "25"
    },
    {
        "ID": "00429",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Russey, Doubs, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Doubs",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "25 - Doubs",
        "Ville": "Le Russey",
        "dates": "16 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Centre-ville",
        "details": "Les lumi\u00e8res et le march\u00e9 de No\u00ebl du Russey se d\u00e9roulent de 14h \u00e0 22h le samedi 16 d\u00e9cembre. De nombreuses animations sont \u00e9galements pr\u00e9vues pour les enfants : man\u00e8ge gratuit, artistes de rue, maquillages, concours de dessins, ballade \u00e0 poneys et pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl.",
        "lien": "https://def773hwqc19t.cloudfront.net/files/events/attachments/1540/20231120135531812154_le-russey-affiche.pdf",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Centre-ville",
        "D\u00e9tails OK": "Les lumi\u00e8res et le march\u00e9 de No\u00ebl du Russey se d\u00e9roulent de 14h \u00e0 22h le samedi 16 d\u00e9cembre. De nombreuses animations sont \u00e9galements pr\u00e9vues pour les enfants : man\u00e8ge gratuit, artistes de rue, maquillages, concours de dessins, ballade \u00e0 poneys et pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "25"
    },
    {
        "ID": "00430",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Les Auxons, Doubs, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Doubs",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "25 - Doubs",
        "Ville": "Les Auxons",
        "dates": "vendredi 15 d\u00e9cembre",
        "adressse": "\u00c9cole des Auxons",
        "details": "D\u00e9couvrez 13 exposants de 16h30 \u00e0 21h au march\u00e9 de No\u00ebl de l'\u00e9cole des Auxons. De nombreuses activit\u00e9es sont pr\u00e9vues : chants des enfants, contes, poneys, restauration et buvette.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=818920356698783&set=a.512462654011223",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "vendredi 15 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "\u00c9cole des Auxons",
        "D\u00e9tails OK": "D\u00e9couvrez 13 exposants de 16h30 \u00e0 21h au march\u00e9 de No\u00ebl de l'\u00e9cole des Auxons. De nombreuses activit\u00e9es sont pr\u00e9vues : chants des enfants, contes, poneys, restauration et buvette.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "25"
    },
    {
        "ID": "00431",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Montb\u00e9liard, Doubs, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Doubs",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "25 - Doubs",
        "Ville": "Montb\u00e9liard",
        "dates": "Du 25 novembre au 24 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Temple Saint-Martin, square Sponeck, place Velotte",
        "details": "170 artisans install\u00e9s dans des petits chalets se r\u00e9partissent du temple Saint-Martin, au square Sponeck en passant par la place Velotte. Entre artisanat, gastronomie, et d\u00e9corations, de nombreux savoir-faire et sp\u00e9cialit\u00e9s culinaires sont \u00e0 d\u00e9couvrir.\u00a0\nL'invit\u00e9 d'honneur pour cette \u00e9dition est la Provence, une r\u00e9gion qui regorge \u00e9galement de saveurs et de traditions. ",
        "lien": "https://www.calameo.com/account/private/read/#code-002104200f70b007b19cb",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 25 novembre au 24 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Temple Saint-Martin, square Sponeck, place Velotte",
        "D\u00e9tails OK": "170 artisans install\u00e9s dans des petits chalets se r\u00e9partissent du temple Saint-Martin, au square Sponeck en passant par la place Velotte. Entre artisanat, gastronomie, et d\u00e9corations, de nombreux savoir-faire et sp\u00e9cialit\u00e9s culinaires sont \u00e0 d\u00e9couvrir.\u00a0<br>L'invit\u00e9 d'honneur pour cette \u00e9dition est la Provence, une r\u00e9gion qui regorge \u00e9galement de saveurs et de traditions. ",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "25"
    },
    {
        "ID": "00432",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Nancray, Doubs, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Doubs",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "25 - Doubs",
        "Ville": "Nancray",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Espace du Vaizot, rue de Vaire",
        "details": "De 9h30 \u00e0 18h\r\nRestauration et buvette sur place\r\nVisite du p\u00e8re No\u00ebl",
        "lien": "https://noel.org/photo/643164",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Espace du Vaizot, rue de Vaire",
        "D\u00e9tails OK": "De 9h30 \u00e0 18h\r<br>Restauration et buvette sur place\r<br>Visite du p\u00e8re No\u00ebl",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "25"
    },
    {
        "ID": "00433",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Orchamps-Vennes, Doubs, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Doubs",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "25 - Doubs",
        "Ville": "Orchamps-Vennes",
        "dates": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle de la convivialit\u00e9",
        "details": "Le march\u00e9 de No\u00ebl artisanal d'Orchamps-Vennes ouvre ses portes le samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 20h et le dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h. \r\nUne trentaine d'exposants sont attendus dans la salle de la convivialit\u00e9. ",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=335101502559285&set=a.146719184730852",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle de la convivialit\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": "Le march\u00e9 de No\u00ebl artisanal d'Orchamps-Vennes ouvre ses portes le samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 20h et le dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h. \r<br>Une trentaine d'exposants sont attendus dans la salle de la convivialit\u00e9. ",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "25"
    },
    {
        "ID": "00434",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ornans, Doubs, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Doubs",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "25 - Doubs",
        "Ville": "Ornans",
        "dates": "Du 1er au 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Square de la m\u00e9diath\u00e8que, place Courbet, place Saint-Vernier, rue Pierre Vernier et place Humblot",
        "details": "120 exposants son attendus. Les exposants initialement pr\u00e9vus \u00e0 l\u2019\u00e9glise seront plac\u00e9s au centre-ville : square de la m\u00e9diath\u00e8que, place Courbet, place Saint-Vernier, rue Pierre Vernier et place Humblot. Les animations pr\u00e9vues \u00e0 l\u2019\u00e9glise sont maintenues. Les feux d\u2019artifice seront tir\u00e9s depuis la roche \u00ab sur le grand \u00bb, afin qu\u2019ils soient visibles depuis le centre-ville.",
        "lien": "https://www.ornans.fr/marche-de-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 1er au 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Square de la m\u00e9diath\u00e8que, place Courbet, place Saint-Vernier, rue Pierre Vernier et place Humblot",
        "D\u00e9tails OK": "120 exposants son attendus. Les exposants initialement pr\u00e9vus \u00e0 l\u2019\u00e9glise seront plac\u00e9s au centre-ville : square de la m\u00e9diath\u00e8que, place Courbet, place Saint-Vernier, rue Pierre Vernier et place Humblot. Les animations pr\u00e9vues \u00e0 l\u2019\u00e9glise sont maintenues. Les feux d\u2019artifice seront tir\u00e9s depuis la roche \u00ab sur le grand \u00bb, afin qu\u2019ils soient visibles depuis le centre-ville.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "25"
    },
    {
        "ID": "00435",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pirey, Doubs, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Doubs",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "25 - Doubs",
        "Ville": "Pirey",
        "dates": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Centre polyvalent",
        "details": "Le comit\u00e9 des f\u00eates de Pirey, en partenariat avec la commune propose son march\u00e9 de No\u00ebl. De nombreux artisans, exposants et producteurs locaux seront pr\u00e9sents de 10h \u00e0 19h.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=10232485970996071&set=gm.728304922539024&idorvanity=669632378406279",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Centre polyvalent",
        "D\u00e9tails OK": "Le comit\u00e9 des f\u00eates de Pirey, en partenariat avec la commune propose son march\u00e9 de No\u00ebl. De nombreux artisans, exposants et producteurs locaux seront pr\u00e9sents de 10h \u00e0 19h.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "25"
    },
    {
        "ID": "00436",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pontarlier, Doubs, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Doubs",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "25 - Doubs",
        "Ville": "Pontarlier",
        "dates": "Du vendredi 8 d\u00e9cembre au dimanche 24",
        "adressse": "Le march\u00e9 se d\u00e9ploiera sur trois sites distincts mais compl\u00e9mentaires : place Saint Pierre, le village f\u00e9erique et traditionnel autour de l\u2019\u00e9glise St B\u00e9nigne et le p\u00f4le de glisse ludique et convivial sur la place d\u2019Ar\u00e7on. ",
        "details": "ace Saint Pierre, un espace de concert le week-end anim\u00e9 par les commer\u00e7ants de la place. Village f\u00e9erique et traditionnel autour de l\u2019\u00e9glise St B\u00e9nigne, en c\u0153ur de ville. Une majorit\u00e9 de chalet sera d\u00e9plac\u00e9 sur la place St B\u00e9nigne afin de cr\u00e9er le village f\u00e9erique de No\u00ebl dans un cadre exceptionnel. Pour renforcer cette ambiance de somptueuses nouvelles d\u00e9corations pourront \u00eatre admir\u00e9es. Enfin, le p\u00f4le de glisse ludique et convivial sur la place d\u2019Ar\u00e7on. Vous y retrouverez la patinoire, quelques chalets de restauration. La patinoire se dotera d\u2019une nouvelle animation avec la possibilit\u00e9 de jouer \u00e0 la p\u00e9tanque sur glace / eisstock (un m\u00e9lange de curling et de p\u00e9tanque).",
        "lien": "https://www.ville-pontarlier.fr/uploads/elfinder/%C3%A9v%C3%A8nements/March%C3%A9%20de%20No%C3%ABl/2023/marche%20de%20noel%20pontarlier_animation%202023.pdf",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 8 d\u00e9cembre au dimanche 24",
        "Adresse OK": "Le march\u00e9 se d\u00e9ploiera sur trois sites distincts mais compl\u00e9mentaires : place Saint Pierre, le village f\u00e9erique et traditionnel autour de l\u2019\u00e9glise St B\u00e9nigne et le p\u00f4le de glisse ludique et convivial sur la place d\u2019Ar\u00e7on. ",
        "D\u00e9tails OK": "ace Saint Pierre, un espace de concert le week-end anim\u00e9 par les commer\u00e7ants de la place. Village f\u00e9erique et traditionnel autour de l\u2019\u00e9glise St B\u00e9nigne, en c\u0153ur de ville. Une majorit\u00e9 de chalet sera d\u00e9plac\u00e9 sur la place St B\u00e9nigne afin de cr\u00e9er le village f\u00e9erique de No\u00ebl dans un cadre exceptionnel. Pour renforcer cette ambiance de somptueuses nouvelles d\u00e9corations pourront \u00eatre admir\u00e9es. Enfin, le p\u00f4le de glisse ludique et convivial sur la place d\u2019Ar\u00e7on. Vous y retrouverez la patinoire, quelques chalets de restauration. La patinoire se dotera d\u2019une nouvelle animation avec la possibilit\u00e9 de jouer \u00e0 la p\u00e9tanque sur glace / eisstock (un m\u00e9lange de curling et de p\u00e9tanque).",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "25"
    },
    {
        "ID": "00437",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pouligney-Lusans, Doubs, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Doubs",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "25 - Doubs",
        "Ville": "Pouligney-Lusans",
        "dates": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle multi-activit\u00e9s",
        "details": "De 10h \u00e0 19h, 40 exposants seront pr\u00e9sents lors du march\u00e9 de No\u00ebl de Pouligney-Lusans, avec la participation de l'artiste peintre Patrice Fran\u00e7ois. La chorale des lutins de l'\u00e9cole animera \u00e9galement ce moment.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=369126325679342&set=pcb.369130999012208",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 2 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle multi-activit\u00e9s",
        "D\u00e9tails OK": "De 10h \u00e0 19h, 40 exposants seront pr\u00e9sents lors du march\u00e9 de No\u00ebl de Pouligney-Lusans, avec la participation de l'artiste peintre Patrice Fran\u00e7ois. La chorale des lutins de l'\u00e9cole animera \u00e9galement ce moment.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "25"
    },
    {
        "ID": "00438",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Roset-Fluans, Doubs, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Doubs",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "25 - Doubs",
        "Ville": "Roset-Fluans",
        "dates": "vendredi 8 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "De 17h \u00e0 21h de nombreux exposants vous attendent pour d\u00e9couvrir leurs bijoux, cr\u00e9ations artisanales, chocolats et bien d'autres.",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=850969090154443&set=pcb.850969143487771",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "vendredi 8 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "De 17h \u00e0 21h de nombreux exposants vous attendent pour d\u00e9couvrir leurs bijoux, cr\u00e9ations artisanales, chocolats et bien d'autres.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "25"
    },
    {
        "ID": "00439",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rougemont, Doubs, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Doubs",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "25 - Doubs",
        "Ville": "Rougemont",
        "dates": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de la mairie",
        "details": "De 14h30 \u00e0 22h\r\nD\u00e8s 14h30 : jeux pour petits et grands, maquillage, ateliers, contes, man\u00e8ge, restauration et buvette.\r\n14h30 : chants par Ruramusique\r\n17h : th\u00e9\u00e2tre de rue par Katell\r\n18h : descente du p\u00e8re No\u00ebl\r\n19h : concert par Titcho\r\n22h : fermeture des stands",
        "lien": "https://www.facebook.com/photo/?fbid=7233833503294505&set=gm.870336764503084&idorvanity=564558461747584",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de la mairie",
        "D\u00e9tails OK": "De 14h30 \u00e0 22h\r<br>D\u00e8s 14h30 : jeux pour petits et grands, maquillage, ateliers, contes, man\u00e8ge, restauration et buvette.\r<br>14h30 : chants par Ruramusique\r<br>17h : th\u00e9\u00e2tre de rue par Katell\r<br>18h : descente du p\u00e8re No\u00ebl\r<br>19h : concert par Titcho\r<br>22h : fermeture des stands",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "25"
    },
    {
        "ID": "00440",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Vit, Doubs, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Doubs",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "25 - Doubs",
        "Ville": "Saint-Vit",
        "dates": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre ",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Le march\u00e9 de No\u00ebl est organis\u00e9 par le comit\u00e9 des f\u00eates de Saint-Vit. Restauration et buvette sur place, et passage du p\u00e8re No\u00ebl de 16h \u00e0 17h samedi et dimanche.",
        "lien": "https://www.facebook.com/villesaintvit/videos/2359902124217032",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 et dimanche 10 d\u00e9cembre ",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Le march\u00e9 de No\u00ebl est organis\u00e9 par le comit\u00e9 des f\u00eates de Saint-Vit. Restauration et buvette sur place, et passage du p\u00e8re No\u00ebl de 16h \u00e0 17h samedi et dimanche.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "25"
    },
    {
        "ID": "00441",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Valdahon, Doubs, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Doubs",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "25 - Doubs",
        "Ville": "Valdahon",
        "dates": "Du 29 novembre au 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de Gaulle et espace M\u00e9n\u00e9trier",
        "details": "Une vingtaine d\u2019exposants dans les chalets bois vous attendent pendant 5 jours place de Gaulle et plus d\u2019une quarantaine d\u2019exposants dimanche 3 d\u00e9cembre \u00e0 l\u2019espace M\u00e9n\u00e9trier. De nombreuses animations seront au programme dont la patinoire install\u00e9e au c\u0153ur du march\u00e9 ainsi qu\u2019un man\u00e8ge.",
        "lien": "https://www.valdahon.com/fileadmin/user_upload/Programme_-_Marche_de_Noel_2023_-_Ville_de_Valdahon.pdf?fbclid=IwAR20nYsxzKB_-IHzFWOCxtSnCgNLyevY7UGp6oO6VC5mIKXHNha6UGa_iQE",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 29 novembre au 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de Gaulle et espace M\u00e9n\u00e9trier",
        "D\u00e9tails OK": "Une vingtaine d\u2019exposants dans les chalets bois vous attendent pendant 5 jours place de Gaulle et plus d\u2019une quarantaine d\u2019exposants dimanche 3 d\u00e9cembre \u00e0 l\u2019espace M\u00e9n\u00e9trier. De nombreuses animations seront au programme dont la patinoire install\u00e9e au c\u0153ur du march\u00e9 ainsi qu\u2019un man\u00e8ge.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "25"
    },
    {
        "ID": "00442",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Villars-l\u00e8s-Blamont, Doubs, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Doubs",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "25 - Doubs",
        "Ville": "Villars-l\u00e8s-Blamont",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Salle de la mairie\n3 place de la Mairie",
        "details": "L\u2019association AVEC organise le march\u00e9 de No\u00ebl de 10h \u00e0 18h, avec des cr\u00e9ations fait mains et gaufres et vin chaud.",
        "lien": "https://www.facebook.com/events/3601243050118699",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Salle de la mairie<br>3 place de la Mairie",
        "D\u00e9tails OK": "L\u2019association AVEC organise le march\u00e9 de No\u00ebl de 10h \u00e0 18h, avec des cr\u00e9ations fait mains et gaufres et vin chaud.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "25"
    },
    {
        "ID": "00443",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vuillafans, Doubs, Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, France",
        "departement": "Doubs",
        "region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "dep": "25 - Doubs",
        "Ville": "Vuillafans",
        "dates": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "adressse": "2 rue de la gare",
        "details": "Le march\u00e9 de No\u00ebl du village aura lieu de 14h00 \u00e0 21h00. Animations pour les petits et les grands, cr\u00e9ateurs et artisans pour vos cadeaux, buvette.",
        "lien": "https://www.facebook.com/events/726168308996808?acontext=%7B%22event_action_history%22%3A[]%7D",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "samedi 9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "2 rue de la gare",
        "D\u00e9tails OK": "Le march\u00e9 de No\u00ebl du village aura lieu de 14h00 \u00e0 21h00. Animations pour les petits et les grands, cr\u00e9ateurs et artisans pour vos cadeaux, buvette.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "25"
    },
    {
        "ID": "00444",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Anneyron, Dr\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Dr\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "26 - Dr\u00f4me",
        "Ville": "Anneyron",
        "dates": "Du 01/12 au 10/12/2023, tous les jours de 9h \u00e0 19h.",
        "adressse": "1230 route du reux de la Thine",
        "details": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 01/12 au 10/12/2023, tous les jours de 9h \u00e0 19h.",
        "Adresse OK": "1230 route du reux de la Thine",
        "D\u00e9tails OK": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "26"
    },
    {
        "ID": "00445",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bourg-de-p\u00e9age, Dr\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Dr\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "26 - Dr\u00f4me",
        "Ville": "Bourg-de-p\u00e9age",
        "dates": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "2, rue Andrevon",
        "details": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "2, rue Andrevon",
        "D\u00e9tails OK": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "26"
    },
    {
        "ID": "00446",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chabeuil, Dr\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Dr\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "26 - Dr\u00f4me",
        "Ville": "Chabeuil",
        "dates": "Les 11 et 12 puis les 16 et 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": "D\u00e9co pour la maison, accessoires sacs et bijoux, mobilier, peinture et c\u00e9ramique, photographie, mosa\u00efque, pi\u00e8ces en RAKU ... Offrir une cr\u00e9ation originale pour No\u00ebl , c\u2019est plus que faire un cadeau avec du sens, c\u2019est soutenir des heures de travail, de joie et de doute des artistes et leurs d\u00e9sirs de faire du beau. C\u2019est offrir un suppl\u00e9ment d\u2019\u00e2me. Les passeurs de beaut\u00e9 sont de retour \u00e0 Chabeuil\u2026",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 11 et 12 puis les 16 et 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "D\u00e9co pour la maison, accessoires sacs et bijoux, mobilier, peinture et c\u00e9ramique, photographie, mosa\u00efque, pi\u00e8ces en RAKU ... Offrir une cr\u00e9ation originale pour No\u00ebl , c\u2019est plus que faire un cadeau avec du sens, c\u2019est soutenir des heures de travail, de joie et de doute des artistes et leurs d\u00e9sirs de faire du beau. C\u2019est offrir un suppl\u00e9ment d\u2019\u00e2me. Les passeurs de beaut\u00e9 sont de retour \u00e0 Chabeuil\u2026",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "26"
    },
    {
        "ID": "00447",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cl\u00e9ons d'Andran, Dr\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Dr\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "26 - Dr\u00f4me",
        "Ville": "Cl\u00e9ons d'Andran",
        "dates": "25 novembre",
        "adressse": "100, Av Resistance De La Deportation",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "25 novembre",
        "Adresse OK": "100, Av Resistance De La Deportation",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "26"
    },
    {
        "ID": "00448",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Crest, Dr\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Dr\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "26 - Dr\u00f4me",
        "Ville": "Crest",
        "dates": "Les 16 et 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": "Balades en traineaux avec des rennes",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 16 et 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "Balades en traineaux avec des rennes",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "26"
    },
    {
        "ID": "00449",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Die, Dr\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Dr\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "26 - Dr\u00f4me",
        "Ville": "Die",
        "dates": "Samedi 25 novembre 2023 de 9h \u00e0 15h.",
        "adressse": "8 rue Dr Am\u00e9d\u00e9e Rousset",
        "details": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 novembre 2023 de 9h \u00e0 15h.",
        "Adresse OK": "8 rue Dr Am\u00e9d\u00e9e Rousset",
        "D\u00e9tails OK": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "26"
    },
    {
        "ID": "00450",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Grignan, Dr\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Dr\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "26 - Dr\u00f4me",
        "Ville": "Grignan",
        "dates": "Le 9 d\u00e9cembre \u00e0 partir de\" 10h00",
        "adressse": "Lavoir, Grand escalier (rue sous les remparts), projections placette du Tricot et Coll\u00e9giale. ",
        "details": "Feu d'artifice tir\u00e9 \u00e0 19h30.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Le 9 d\u00e9cembre \u00e0 partir de\" 10h00",
        "Adresse OK": "Lavoir, Grand escalier (rue sous les remparts), projections placette du Tricot et Coll\u00e9giale. ",
        "D\u00e9tails OK": "Feu d'artifice tir\u00e9 \u00e0 19h30.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "26"
    },
    {
        "ID": "00451",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "La Garde-Adh\u00e9mar, Dr\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Dr\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "26 - Dr\u00f4me",
        "Ville": "La Garde-Adh\u00e9mar",
        "dates": "Les 16 et 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": "march\u00e9 des artisans et fanfare.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 16 et 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "march\u00e9 des artisans et fanfare.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "26"
    },
    {
        "ID": "00452",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Les Blaches, Dr\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Dr\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "26 - Dr\u00f4me",
        "Ville": "Les Blaches",
        "dates": "Du samedi 25 au dimanche 26 novembre 2023 de 9h \u00e0 19h.",
        "adressse": null,
        "details": "Vous y trouverez des chalets en bois, des barnums et des exposants dans la salle. Parmi eux, des exposants de m\u00e9tiers de bouche, art de la table, d\u00e9corations de No\u00ebl, santons et cr\u00e8ches faites maison. \u00c9galement au programme, la pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl et une d\u00e9gustation d'hu\u00eetres et foie gras le dimanche. Une restauration sur place vous est aussi propos\u00e9e durant ces 2 jours.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 25 au dimanche 26 novembre 2023 de 9h \u00e0 19h.",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "Vous y trouverez des chalets en bois, des barnums et des exposants dans la salle. Parmi eux, des exposants de m\u00e9tiers de bouche, art de la table, d\u00e9corations de No\u00ebl, santons et cr\u00e8ches faites maison. \u00c9galement au programme, la pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl et une d\u00e9gustation d'hu\u00eetres et foie gras le dimanche. Une restauration sur place vous est aussi propos\u00e9e durant ces 2 jours.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "26"
    },
    {
        "ID": "00453",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Livron-sur-Dr\u00f4me, Dr\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Dr\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "26 - Dr\u00f4me",
        "Ville": "Livron-sur-Dr\u00f4me",
        "dates": "du 1er au 3 d\u00e9cembre ",
        "adressse": "place de l'h\u00f4tel de ville",
        "details": "Le Village de No\u00ebl de Livron-sur-Dr\u00f4me fait son retour sur la Place de l\u2019H\u00f4tel de Ville. Un espace chaleureux et authentique \u00e0 d\u00e9couvrir en famille, pour s\u2019immerger dans la magie de No\u00ebl ! Sur place tout au long du week-end : une cinquantaine d\u2019exposants (artistes, artisans, commer\u00e7ants) avec chalets en bois et espaces int\u00e9rieurs, buvette avec restauration (cr\u00eapes, boissons chaudes, etc.), chalet du P\u00e8re No\u00ebl avec borne \u00e0 selfie, patinoire et man\u00e8ges. Et diverses animations gratuites le samedi (spectacle de magie toute les heures, banda) et dimanche (balades en poneys de 14h \u00e0 17h et banda).",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du 1er au 3 d\u00e9cembre ",
        "Adresse OK": "place de l'h\u00f4tel de ville",
        "D\u00e9tails OK": "Le Village de No\u00ebl de Livron-sur-Dr\u00f4me fait son retour sur la Place de l\u2019H\u00f4tel de Ville. Un espace chaleureux et authentique \u00e0 d\u00e9couvrir en famille, pour s\u2019immerger dans la magie de No\u00ebl ! Sur place tout au long du week-end : une cinquantaine d\u2019exposants (artistes, artisans, commer\u00e7ants) avec chalets en bois et espaces int\u00e9rieurs, buvette avec restauration (cr\u00eapes, boissons chaudes, etc.), chalet du P\u00e8re No\u00ebl avec borne \u00e0 selfie, patinoire et man\u00e8ges. Et diverses animations gratuites le samedi (spectacle de magie toute les heures, banda) et dimanche (balades en poneys de 14h \u00e0 17h et banda).",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "26"
    },
    {
        "ID": "00454",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Marsanne, Dr\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Dr\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "26 - Dr\u00f4me",
        "Ville": "Marsanne",
        "dates": "Les 9 et 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": "feu d'artifice, commercants et descente magique du P\u00e8re No\u00ebl.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 9 et 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "feu d'artifice, commercants et descente magique du P\u00e8re No\u00ebl.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "26"
    },
    {
        "ID": "00455",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Mirmande, Dr\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Dr\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "26 - Dr\u00f4me",
        "Ville": "Mirmande",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 17h.",
        "adressse": null,
        "details": "March\u00e9 de produits artisanaux et gastronomiques.Notre march\u00e9 de No\u00ebl accueille de nombreux artisans dans diff\u00e9rents domaines d'activit\u00e9s.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023 de 10h \u00e0 17h.",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "March\u00e9 de produits artisanaux et gastronomiques.Notre march\u00e9 de No\u00ebl accueille de nombreux artisans dans diff\u00e9rents domaines d'activit\u00e9s.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "26"
    },
    {
        "ID": "00456",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pierrelatte, Dr\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Dr\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "26 - Dr\u00f4me",
        "Ville": "Pierrelatte",
        "dates": "Du vendredi 8 au dimanche 10 d\u00e9cembre 2023.",
        "adressse": "Centre ville",
        "details": "Le Village proven\u00e7al et le mus\u00e9e municipal seront tout sp\u00e9cialement ouverts de et l'entr\u00e9e sera gratuite. Des s\u00e9ances photos gratuites avec le P\u00e8re No\u00ebl seront possibles dans sa maison (Place de l'Horloge) tout au long du march\u00e9.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du vendredi 8 au dimanche 10 d\u00e9cembre 2023.",
        "Adresse OK": "Centre ville",
        "D\u00e9tails OK": "Le Village proven\u00e7al et le mus\u00e9e municipal seront tout sp\u00e9cialement ouverts de et l'entr\u00e9e sera gratuite. Des s\u00e9ances photos gratuites avec le P\u00e8re No\u00ebl seront possibles dans sa maison (Place de l'Horloge) tout au long du march\u00e9.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "26"
    },
    {
        "ID": "00457",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pierrlatte, Dr\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Dr\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "26 - Dr\u00f4me",
        "Ville": "Pierrlatte",
        "dates": "Du 8 au 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": "80 stands seront pr\u00e9sents, d\u00e9ambulations, spectacles de rue, spectacle enfants, concert, ballet, descente du P\u00e8re-No\u00ebl, un programme f\u00e9erique vous attend !",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 8 au 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "80 stands seront pr\u00e9sents, d\u00e9ambulations, spectacles de rue, spectacle enfants, concert, ballet, descente du P\u00e8re-No\u00ebl, un programme f\u00e9erique vous attend !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "26"
    },
    {
        "ID": "00458",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Portes-l\u00e8s-Valence, Dr\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Dr\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "26 - Dr\u00f4me",
        "Ville": "Portes-l\u00e8s-Valence",
        "dates": "Du samedi 2 au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "816 rue Charles de Gaulle",
        "details": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 2 au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "816 rue Charles de Gaulle",
        "D\u00e9tails OK": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "26"
    },
    {
        "ID": "00459",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Rochegude, Dr\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Dr\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "26 - Dr\u00f4me",
        "Ville": "Rochegude",
        "dates": "Vendredi 1er d\u00e9cembre 2023",
        "adressse": "Salle G. Rodet",
        "details": "Plus de 40 exposants seront pr\u00e9sents : producteurs locaux, artisanat, mais aussi food trucks.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Vendredi 1er d\u00e9cembre 2023",
        "Adresse OK": "Salle G. Rodet",
        "D\u00e9tails OK": "Plus de 40 exposants seront pr\u00e9sents : producteurs locaux, artisanat, mais aussi food trucks.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "26"
    },
    {
        "ID": "00460",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Romans, Dr\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Dr\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "26 - Dr\u00f4me",
        "Ville": "Romans",
        "dates": "Du 02/12/2023 au 07/01/2024, tous les jours",
        "adressse": null,
        "details": "La MDQ Coluche organise un march\u00e9 artisanal de Noel avec : une animation pour les enfants avec p\u00e8re Noel et petite restauration.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 02/12/2023 au 07/01/2024, tous les jours",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "La MDQ Coluche organise un march\u00e9 artisanal de Noel avec : une animation pour les enfants avec p\u00e8re Noel et petite restauration.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "26"
    },
    {
        "ID": "00461",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saillans, Dr\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Dr\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "26 - Dr\u00f4me",
        "Ville": "Saillans",
        "dates": "Du samedi 25 au dimanche 26 novembre 2023",
        "adressse": null,
        "details": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 25 au dimanche 26 novembre 2023",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "26"
    },
    {
        "ID": "00462",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Donat-sur-L'herbasse, Dr\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Dr\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "26 - Dr\u00f4me",
        "Ville": "Saint-Donat-sur-L'herbasse",
        "dates": "du 1er au 3 d\u00e9cembre ",
        "adressse": "dans la ville",
        "details": "La foire aux volailles, truffes et saveurs des collines, est de retour \u00e0 Saint Donat sur Herbasse, \u00e9picentre de nos collines dr\u00f4moises",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du 1er au 3 d\u00e9cembre ",
        "Adresse OK": "dans la ville",
        "D\u00e9tails OK": "La foire aux volailles, truffes et saveurs des collines, est de retour \u00e0 Saint Donat sur Herbasse, \u00e9picentre de nos collines dr\u00f4moises",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "26"
    },
    {
        "ID": "00463",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Marcel-les-Valence, Dr\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Dr\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "26 - Dr\u00f4me",
        "Ville": "Saint-Marcel-les-Valence",
        "dates": "Du samedi 2 au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023.",
        "adressse": "18 rue de la Libert\u00e9",
        "details": "L'Atelier cr\u00e9atif vous invite au March\u00e9 de No\u00ebl ! De nombreux cadeaux pour petits et grands et une visite surprise du P\u00e8re No\u00ebl sont annonc\u00e9s !",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 2 au dimanche 3 d\u00e9cembre 2023.",
        "Adresse OK": "18 rue de la Libert\u00e9",
        "D\u00e9tails OK": "L'Atelier cr\u00e9atif vous invite au March\u00e9 de No\u00ebl ! De nombreux cadeaux pour petits et grands et une visite surprise du P\u00e8re No\u00ebl sont annonc\u00e9s !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "26"
    },
    {
        "ID": "00464",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Paul-trois-ch\u00e2teau, Dr\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Dr\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "26 - Dr\u00f4me",
        "Ville": "Saint-Paul-trois-ch\u00e2teau",
        "dates": "Les 2 et 3 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Le Courreau",
        "details": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 2 et 3 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Le Courreau",
        "D\u00e9tails OK": "artisans et cr\u00e9ateurs locaux",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "26"
    },
    {
        "ID": "00465",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saulce-sur-Rh\u00f4ne, Dr\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Dr\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "26 - Dr\u00f4me",
        "Ville": "Saulce-sur-Rh\u00f4ne",
        "dates": "du 15 au 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": null,
        "details": "Concert de gospel le 16 d\u00e9cembre",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "du 15 au 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "Concert de gospel le 16 d\u00e9cembre",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "26"
    },
    {
        "ID": "00466",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Tain L'Hermitage, Dr\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Dr\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "26 - Dr\u00f4me",
        "Ville": "Tain L'Hermitage",
        "dates": "Les 8 et 9 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de Taurobole",
        "details": "8 D\u00e9cembre 18h : - Descente en flambeaux \u00e0 partir des coteaux de l'Hermitage \u00e0 18h + - Illumination de la ville et du sapin g\u00e9ant \u00e0 20h",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 8 et 9 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de Taurobole",
        "D\u00e9tails OK": "8 D\u00e9cembre 18h : - Descente en flambeaux \u00e0 partir des coteaux de l'Hermitage \u00e0 18h + - Illumination de la ville et du sapin g\u00e9ant \u00e0 20h",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "26"
    },
    {
        "ID": "00467",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Valence, Dr\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Dr\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "26 - Dr\u00f4me",
        "Ville": "Valence",
        "dates": "Du 25 au 30 novembre",
        "adressse": "Bolevard bancel",
        "details": "d\u00e9couvrez le village de No\u00ebl de Valence. Une quarantaine d\u2019exposants seront pr\u00e9sents pour vous faire d\u00e9guster, d\u00e9couvrir et partager leur savoir-faire. De nombreuses animations gratuites rythmeront cette p\u00e9riode f\u00e9\u00e9rique. Profitez-en \u00e9galement pour embarquer dans la grande roue pour un voyage \u00e0 35 m\u00e8tres dans les airs et laissez la magie op\u00e9rer !",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 25 au 30 novembre",
        "Adresse OK": "Bolevard bancel",
        "D\u00e9tails OK": "d\u00e9couvrez le village de No\u00ebl de Valence. Une quarantaine d\u2019exposants seront pr\u00e9sents pour vous faire d\u00e9guster, d\u00e9couvrir et partager leur savoir-faire. De nombreuses animations gratuites rythmeront cette p\u00e9riode f\u00e9\u00e9rique. Profitez-en \u00e9galement pour embarquer dans la grande roue pour un voyage \u00e0 35 m\u00e8tres dans les airs et laissez la magie op\u00e9rer !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "26"
    },
    {
        "ID": "00468",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Vinsobres, Dr\u00f4me, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France",
        "departement": "Dr\u00f4me",
        "region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "dep": "26 - Dr\u00f4me",
        "Ville": "Vinsobres",
        "dates": "Du samedi 25 au dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 19h",
        "adressse": null,
        "details": "Pour sa 3\u00e8me \u00e9dition, Vinsobres propose de nombreuses animations autour de No\u00ebl : bourse au jouets, brocante, tombola, jouets en bois,pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl, vin chaud, tombola, vente d'artisanat et de gourmandises... Au profit du village d'enfants de Vercheny.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du samedi 25 au dimanche 26 novembre 2023 de 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": null,
        "D\u00e9tails OK": "Pour sa 3\u00e8me \u00e9dition, Vinsobres propose de nombreuses animations autour de No\u00ebl : bourse au jouets, brocante, tombola, jouets en bois,pr\u00e9sence du p\u00e8re No\u00ebl, vin chaud, tombola, vente d'artisanat et de gourmandises... Au profit du village d'enfants de Vercheny.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "26"
    },
    {
        "ID": "00469",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Acquigny, Eure, Normandie, France",
        "departement": "Eure",
        "region": "Normandie",
        "dep": "27 - Eure",
        "Ville": "Acquigny",
        "dates": "3 d\u00e9cembre de 9h00 \u00e0 18h",
        "adressse": "Centre ville",
        "details": "Cette ann\u00e9e, c'est le 23\u1d49 march\u00e9 de No\u00ebl d'Acquigny :\nproducteurs locaux et artisans seront pr\u00e9sents.",
        "lien": "https://www.tourisme-seine-eure.com/offres/marche-de-noel-acquigny-acquigny-fr-4439717/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 d\u00e9cembre de 9h00 \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Centre ville",
        "D\u00e9tails OK": "Cette ann\u00e9e, c'est le 23\u1d49 march\u00e9 de No\u00ebl d'Acquigny :<br>producteurs locaux et artisans seront pr\u00e9sents.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "27"
    },
    {
        "ID": "00470",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Beaumont-le-Roger, Eure, Normandie, France",
        "departement": "Eure",
        "region": "Normandie",
        "dep": "27 - Eure",
        "Ville": "Beaumont-le-Roger",
        "dates": "Du 11 novembre au 30 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 18h30\n(ferm\u00e9 les 24 et 25 d\u00e9cembre)",
        "adressse": "La Fabrique de la Risle",
        "details": "Comme chaque ann\u00e9e, \"Le No\u00ebl des cr\u00e9ateurs\" \u00e0 la Fabrique de la Risle\nrassemble de nombreux artisans.\nVous pouvez \u00eatre s\u00fbr d'y trouver des cadeaux originaux et uniques.",
        "lien": "https://www.fabriquedelarisle.com/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 11 novembre au 30 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 18h30<br>(ferm\u00e9 les 24 et 25 d\u00e9cembre)",
        "Adresse OK": "La Fabrique de la Risle",
        "D\u00e9tails OK": "Comme chaque ann\u00e9e, \"Le No\u00ebl des cr\u00e9ateurs\" \u00e0 la Fabrique de la Risle<br>rassemble de nombreux artisans.<br>Vous pouvez \u00eatre s\u00fbr d'y trouver des cadeaux originaux et uniques.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "27"
    },
    {
        "ID": "00471",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bernay, Eure, Normandie, France",
        "departement": "Eure",
        "region": "Normandie",
        "dep": "27 - Eure",
        "Ville": "Bernay",
        "dates": "Les 9 et 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Abbatiale - Place Gustave H\u00e9on",
        "details": "Pour la deuxi\u00e8me ann\u00e9e, l'Abbatiale de Bernay\naccueuille une quarantaine d'artisans normands.\nCe samedi 9 d\u00e9cembre marque aussi le lancement de \"Bernay Scintille\",\nun programme d'animation qui s'\u00e9tale jusqu'\u00e0 la fin de l'ann\u00e9e.",
        "lien": "https://www.normandie-tourisme.fr/agenda/marche-de-noel-de-bernay/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 9 et 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Abbatiale - Place Gustave H\u00e9on",
        "D\u00e9tails OK": "Pour la deuxi\u00e8me ann\u00e9e, l'Abbatiale de Bernay<br>accueuille une quarantaine d'artisans normands.<br>Ce samedi 9 d\u00e9cembre marque aussi le lancement de \"Bernay Scintille\",<br>un programme d'animation qui s'\u00e9tale jusqu'\u00e0 la fin de l'ann\u00e9e.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "27"
    },
    {
        "ID": "00472",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Brionne, Eure, Normandie, France",
        "departement": "Eure",
        "region": "Normandie",
        "dep": "27 - Eure",
        "Ville": "Brionne",
        "dates": "Les 9 et 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": "Une trentainne d'exposants seront pr\u00e9sent sur ce march\u00e9.\nLe P\u00e8re No\u00ebl serait \u00e9galement attendu avec ces lutins\npour une distribution de cadeaux.",
        "lien": "https://tourisme.bernaynormandie.fr/read-rss/4/marche-de-noel-a-brionne/fmanor027v50ot1h.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 9 et 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": "Une trentainne d'exposants seront pr\u00e9sent sur ce march\u00e9.<br>Le P\u00e8re No\u00ebl serait \u00e9galement attendu avec ces lutins<br>pour une distribution de cadeaux.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "27"
    },
    {
        "ID": "00473",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "\u00c9vreux, Eure, Normandie, France",
        "departement": "Eure",
        "region": "Normandie",
        "dep": "27 - Eure",
        "Ville": "\u00c9vreux",
        "dates": "Du 14 au 17 d\u00e9cembre",
        "adressse": "H\u00f4tel du d\u00e9partement",
        "details": "Le march\u00e9 fermier du d\u00e9partement de l'Eure\nouvre la p\u00e9riode des f\u00eates \u00e0 \u00c9vreux.\nDe nombreuses animations sont pr\u00e9vues jusqu'au 31 d\u00e9cembre : \npatinoire, concerts, animations, spectacles.",
        "lien": "https://evreux.fr/sortir/les-grands-rendez-vous/fetes-noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 14 au 17 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "H\u00f4tel du d\u00e9partement",
        "D\u00e9tails OK": "Le march\u00e9 fermier du d\u00e9partement de l'Eure<br>ouvre la p\u00e9riode des f\u00eates \u00e0 \u00c9vreux.<br>De nombreuses animations sont pr\u00e9vues jusqu'au 31 d\u00e9cembre : <br>patinoire, concerts, animations, spectacles.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "27"
    },
    {
        "ID": "00474",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Gravigny, Eure, Normandie, France",
        "departement": "Eure",
        "region": "Normandie",
        "dep": "27 - Eure",
        "Ville": "Gravigny",
        "dates": "16 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 22h",
        "adressse": "Brasserie Spore",
        "details": "Cette 3\u1d49 \u00e9dition du march\u00e9 de No\u00ebl de la brasserie Spore\nsera d\u00e9finitivement gourmande.\nLe temps d'une journ\u00e9e, les locaux de ce producteur de bi\u00e8re\nse transforme en halle culinaire et accueillent\ndes producteurs et des foodtrucks 100% normands.\nCerise sur le g\u00e2teau : vous pourrez commander des produits frais\npour vos r\u00e9veillons des 23 et 30 d\u00e9cembre.",
        "lien": "https://www.facebook.com/events/1295905384458282/?ref=newsfeed",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "16 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 22h",
        "Adresse OK": "Brasserie Spore",
        "D\u00e9tails OK": "Cette 3\u1d49 \u00e9dition du march\u00e9 de No\u00ebl de la brasserie Spore<br>sera d\u00e9finitivement gourmande.<br>Le temps d'une journ\u00e9e, les locaux de ce producteur de bi\u00e8re<br>se transforme en halle culinaire et accueillent<br>des producteurs et des foodtrucks 100% normands.<br>Cerise sur le g\u00e2teau : vous pourrez commander des produits frais<br>pour vos r\u00e9veillons des 23 et 30 d\u00e9cembre.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "27"
    },
    {
        "ID": "00475",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Harcourt, Eure, Normandie, France",
        "departement": "Eure",
        "region": "Normandie",
        "dep": "27 - Eure",
        "Ville": "Harcourt",
        "dates": "Du 2 d\u00e9cembre au 7 janvier. Les week-ends\net pendant les vacances (sauf le 24/12).\nDe 17h30 \u00e0 21h.",
        "adressse": "Domaine d'Harcourt",
        "details": "Ici, pas de march\u00e9, mais la magie de No\u00ebl est tout de m\u00eame au rendez-vous :\npoussez la porte de Domaine d'Harcourt\net profitez d'un parcours nocturne immersif, en son et en lumi\u00e8re autour du ch\u00e2teau.\nDes spectacles seront aussi propos\u00e9s aux visiteurs.\nDe 4 \u00e0 7 euros. R\u00e9servation en ligne imp\u00e9rative.",
        "lien": "https://www.harcourt-normandie.fr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 2 d\u00e9cembre au 7 janvier. Les week-ends<br>et pendant les vacances (sauf le 24/12).<br>De 17h30 \u00e0 21h.",
        "Adresse OK": "Domaine d'Harcourt",
        "D\u00e9tails OK": "Ici, pas de march\u00e9, mais la magie de No\u00ebl est tout de m\u00eame au rendez-vous :<br>poussez la porte de Domaine d'Harcourt<br>et profitez d'un parcours nocturne immersif, en son et en lumi\u00e8re autour du ch\u00e2teau.<br>Des spectacles seront aussi propos\u00e9s aux visiteurs.<br>De 4 \u00e0 7 euros. R\u00e9servation en ligne imp\u00e9rative.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "27"
    },
    {
        "ID": "00476",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Le Neubourg, Eure, Normandie, France",
        "departement": "Eure",
        "region": "Normandie",
        "dep": "27 - Eure",
        "Ville": "Le Neubourg",
        "dates": "9 d\u00e9cembre de 9h30 \u00e0 12h30",
        "adressse": "Place du Vieux Ch\u00e2teau",
        "details": "Au Neubourg, c'est le foie gras qui est \u00e0 l'honneur pendant les f\u00eates.\nRendez-vous \u00e0 9\u00a0h\u00a030 pr\u00e9cises pour le d\u00e9but du march\u00e9.\nAttention, vous ne pourrez rien acheter avant le tintement de la cloche,\nc'est la tradition. Fin du march\u00e9 \u00e0 12\u00a0h\u00a030.\nQuatre producteurs de foie gras et un producteur d'escargots seront pr\u00e9sents.",
        "lien": "https://www.leneubourg.fr/votre-ville/agenda/marche-au-foie-gras-%f0%9f%a4%97/marche-au-foie-gras-%f0%9f%a4%97-2023-11-18/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "9 d\u00e9cembre de 9h30 \u00e0 12h30",
        "Adresse OK": "Place du Vieux Ch\u00e2teau",
        "D\u00e9tails OK": "Au Neubourg, c'est le foie gras qui est \u00e0 l'honneur pendant les f\u00eates.<br>Rendez-vous \u00e0 9\u00a0h\u00a030 pr\u00e9cises pour le d\u00e9but du march\u00e9.<br>Attention, vous ne pourrez rien acheter avant le tintement de la cloche,<br>c'est la tradition. Fin du march\u00e9 \u00e0 12\u00a0h\u00a030.<br>Quatre producteurs de foie gras et un producteur d'escargots seront pr\u00e9sents.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "27"
    },
    {
        "ID": "00477",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Louviers, Eure, Normandie, France",
        "departement": "Eure",
        "region": "Normandie",
        "dep": "27 - Eure",
        "Ville": "Louviers",
        "dates": "Du 12 au 17 d\u00e9cembre ",
        "adressse": "Place de la Halle aux drapiers",
        "details": "Une trentaine d\u2019exposants proposeront \u00e0 l\u2019abri des chalets : artisanat, petites douceurs et restauration chaque jour de 10h \u00e0 19h30 avec deux nocturnes le mardi et le vendredi soir jusqu\u2019 \u00e0 21h. Automates \u00e9tonnants, concerts, ateliers, ainsi que le P\u00e8re No\u00ebl qui choisit\nchaque ann\u00e9e Louviers pour installer son fauteuil.\nUne parade vous attend le vendredi 15 d\u00e9cembre !",
        "lien": "https://www.ville-louviers.fr/noel/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 12 au 17 d\u00e9cembre ",
        "Adresse OK": "Place de la Halle aux drapiers",
        "D\u00e9tails OK": "Une trentaine d\u2019exposants proposeront \u00e0 l\u2019abri des chalets : artisanat, petites douceurs et restauration chaque jour de 10h \u00e0 19h30 avec deux nocturnes le mardi et le vendredi soir jusqu\u2019 \u00e0 21h. Automates \u00e9tonnants, concerts, ateliers, ainsi que le P\u00e8re No\u00ebl qui choisit<br>chaque ann\u00e9e Louviers pour installer son fauteuil.<br>Une parade vous attend le vendredi 15 d\u00e9cembre !",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "27"
    },
    {
        "ID": "00478",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pacy-sur-Eure, Eure, Normandie, France",
        "departement": "Eure",
        "region": "Normandie",
        "dep": "27 - Eure",
        "Ville": "Pacy-sur-Eure",
        "dates": "Les 16,17 et 20 d\u00e9cembre",
        "adressse": "Place de la gare",
        "details": "Que diriez-vous de voyager \u00e0 bord d'un train ancien,\nen pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl ?\nC'est ce que propose le Chemin de fer de la Vall\u00e9e d'Auge.\n10 euros pour la balade en train, l'animation et le gouter. (d\u00e9part 14h30)\n28 euros pour profiter d'un d\u00eener \u00e0 bord.",
        "lien": "https://www.cfve.fr/activites/les-trains-du-pere-noel-les-16-17-et-20-decembre-2023.html",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 16,17 et 20 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "Place de la gare",
        "D\u00e9tails OK": "Que diriez-vous de voyager \u00e0 bord d'un train ancien,<br>en pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl ?<br>C'est ce que propose le Chemin de fer de la Vall\u00e9e d'Auge.<br>10 euros pour la balade en train, l'animation et le gouter. (d\u00e9part 14h30)<br>28 euros pour profiter d'un d\u00eener \u00e0 bord.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "27"
    },
    {
        "ID": "00479",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Pont-Audemer, Eure, Normandie, France",
        "departement": "Eure",
        "region": "Normandie",
        "dep": "27 - Eure",
        "Ville": "Pont-Audemer",
        "dates": "Du 22 au 30 d\u00e9cembre",
        "adressse": "\u00c9glise Saint-Ouen",
        "details": "\u00c0 d\u00e9couvrir pendant les f\u00eates :\n\"Le r\u00e9veil des chim\u00e8res\" est un spectacle son et lumi\u00e8res\ncont\u00e9 par le com\u00e9dien Bruno Putzulu.",
        "lien": "https://www.ville-pont-audemer.fr/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Du 22 au 30 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "\u00c9glise Saint-Ouen",
        "D\u00e9tails OK": "\u00c0 d\u00e9couvrir pendant les f\u00eates :<br>\"Le r\u00e9veil des chim\u00e8res\" est un spectacle son et lumi\u00e8res<br>cont\u00e9 par le com\u00e9dien Bruno Putzulu.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "27"
    },
    {
        "ID": "00480",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Radepont, Eure, Normandie, France",
        "departement": "Eure",
        "region": "Normandie",
        "dep": "27 - Eure",
        "Ville": "Radepont",
        "dates": "Les 3 et 4 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 22h",
        "adressse": "Ch\u00e2teau de Bonnemare",
        "details": "Au c\u0153ur de la vall\u00e9e de l'Andelle, c'est un monde f\u00e9\u00e9rique\nqui vous attend au Ch\u00e2teau de Bonnemare.\nVous pourrez parcourir les all\u00e9es du march\u00e9 de No\u00ebl local,\nmais aussi admirer les illuminations, assister \u00e0 des spectacles et vous restaurer.\nIl y aura m\u00eame des chiens de traineau.\nRetrouvez le programme complet sur le site internet.",
        "lien": "https://www.bonnemare.com/2238/#",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 3 et 4 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 22h",
        "Adresse OK": "Ch\u00e2teau de Bonnemare",
        "D\u00e9tails OK": "Au c\u0153ur de la vall\u00e9e de l'Andelle, c'est un monde f\u00e9\u00e9rique<br>qui vous attend au Ch\u00e2teau de Bonnemare.<br>Vous pourrez parcourir les all\u00e9es du march\u00e9 de No\u00ebl local,<br>mais aussi admirer les illuminations, assister \u00e0 des spectacles et vous restaurer.<br>Il y aura m\u00eame des chiens de traineau.<br>Retrouvez le programme complet sur le site internet.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "27"
    },
    {
        "ID": "00481",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Saint-Ouen-de-Pontcheuil, Eure, Normandie, France",
        "departement": "Eure",
        "region": "Normandie",
        "dep": "27 - Eure",
        "Ville": "Saint-Ouen-de-Pontcheuil",
        "dates": "3 d\u00e9cembre de 9h30 \u00e0 17h30",
        "adressse": "Moulin Amour",
        "details": "Dans le cadre bucolique du Moulin Amour,\nvous pourrez profiter d'un march\u00e9 de producteurs locaux\net d'artisans.\nAnimations et restauration sur place. Entr\u00e9e gratuite.",
        "lien": "https://moulinamour.com/",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "3 d\u00e9cembre de 9h30 \u00e0 17h30",
        "Adresse OK": "Moulin Amour",
        "D\u00e9tails OK": "Dans le cadre bucolique du Moulin Amour,<br>vous pourrez profiter d'un march\u00e9 de producteurs locaux<br>et d'artisans.<br>Animations et restauration sur place. Entr\u00e9e gratuite.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "27"
    },
    {
        "ID": "00482",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Sainte-Opportune-du-Bosc, Eure, Normandie, France",
        "departement": "Eure",
        "region": "Normandie",
        "dep": "27 - Eure",
        "Ville": "Sainte-Opportune-du-Bosc",
        "dates": "Les 16 et 17 d\u00e9cembre, les 6 et 7 janvier et du 23 d\u00e9cembre au 5 janvier",
        "adressse": "Domaine du Champ de Bataille",
        "details": "La magie de No\u00ebl s'invite au Domaine du Chanp de Bataille :\nle d\u00e9corateur et maitre des lieux, Jacques Garcia vous propose\nune immersion dans un monde f\u00e9\u00e9rique et des visites th\u00e9atralis\u00e9es.\nDu 23 d\u00e9cembre au 5 janvier,\nles duchesses du XVIIIeme siecle sont attendues au ch\u00e2teau.",
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Les 16 et 17 d\u00e9cembre, les 6 et 7 janvier et du 23 d\u00e9cembre au 5 janvier",
        "Adresse OK": "Domaine du Champ de Bataille",
        "D\u00e9tails OK": "La magie de No\u00ebl s'invite au Domaine du Chanp de Bataille :<br>le d\u00e9corateur et maitre des lieux, Jacques Garcia vous propose<br>une immersion dans un monde f\u00e9\u00e9rique et des visites th\u00e9atralis\u00e9es.<br>Du 23 d\u00e9cembre au 5 janvier,<br>les duchesses du XVIIIeme siecle sont attendues au ch\u00e2teau.",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "27"
    },
    {
        "ID": "00483",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Abondant, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "dep": "28 - Eure-et-Loir",
        "Ville": "Abondant",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h30 \u00e0 17h30",
        "adressse": "17 rue de la Demoiselle",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h30 \u00e0 17h30",
        "Adresse OK": "17 rue de la Demoiselle",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "28"
    },
    {
        "ID": "00484",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Amilly, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "dep": "28 - Eure-et-Loir",
        "Ville": "Amilly",
        "dates": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "adressse": "3 rue des M\u00e9sanges",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 10 d\u00e9cembre",
        "Adresse OK": "3 rue des M\u00e9sanges",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "28"
    },
    {
        "ID": "00485",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Aunay sous Auneau, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "dep": "28 - Eure-et-Loir",
        "Ville": "Aunay sous Auneau",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "adressse": "5 place de la mairie",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "5 place de la mairie",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "28"
    },
    {
        "ID": "00486",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Bailleau-Armenonville, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "dep": "28 - Eure-et-Loir",
        "Ville": "Bailleau-Armenonville",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Rue du 19 Mars 1962 La Gatineaux",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Rue du 19 Mars 1962 La Gatineaux",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "28"
    },
    {
        "ID": "00487",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Barjouville, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "dep": "28 - Eure-et-Loir",
        "Ville": "Barjouville",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Rue de Fort Mahon",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Rue de Fort Mahon",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "28"
    },
    {
        "ID": "00488",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Belhomert-Gu\u00e9houville, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "dep": "28 - Eure-et-Loir",
        "Ville": "Belhomert-Gu\u00e9houville",
        "dates": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "La recyclerie percheronne, 54 avenue du g\u00e9n\u00e9ral de Gaulle",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "La recyclerie percheronne, 54 avenue du g\u00e9n\u00e9ral de Gaulle",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "28"
    },
    {
        "ID": "00489",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Berch\u00e8res-Saint-Germain, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "dep": "28 - Eure-et-Loir",
        "Ville": "Berch\u00e8res-Saint-Germain",
        "dates": "Samedi 16 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 16h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates Andr\u00e9 Malvos",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 16 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 16h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates Andr\u00e9 Malvos",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "28"
    },
    {
        "ID": "00490",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "B\u00fb, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "dep": "28 - Eure-et-Loir",
        "Ville": "B\u00fb",
        "dates": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Rue des Foss\u00e9s",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 10 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Rue des Foss\u00e9s",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "28"
    },
    {
        "ID": "00491",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Champrond-en-G\u00e2tine, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "dep": "28 - Eure-et-Loir",
        "Ville": "Champrond-en-G\u00e2tine",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "All\u00e9e de la For\u00eat",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "All\u00e9e de la For\u00eat",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "28"
    },
    {
        "ID": "00492",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chapelle-Royale, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "dep": "28 - Eure-et-Loir",
        "Ville": "Chapelle-Royale",
        "dates": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 18h",
        "adressse": "Place de la mairie",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 2 et dimanche 3 d\u00e9cembre de 14h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Place de la mairie",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "28"
    },
    {
        "ID": "00493",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chartres, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "dep": "28 - Eure-et-Loir",
        "Ville": "Chartres",
        "dates": "Dimanche 1 d\u00e9cembre au 6 janvier 2024",
        "adressse": "Place des Halles, 28000 Chartres.",
        "details": "> \u00c0 17h : lancement des illuminations de No\u00ebl, avec des travers\u00e9es de rue, des guirlandes, des motifs lumineux, un sapin naturel place Marceau et une for\u00eat de sapin enchant\u00e9e et lumineuse place des \u00c9pars.\r\n\r\n> \u00c0 17h45 : lancement des sc\u00e9nographies de No\u00ebl de Chartres en lumi\u00e8res. Les lutins, cadeaux et paysages enneig\u00e9s vont revenir sur les fa\u00e7ades de la cath\u00e9drale de Chartres, la coll\u00e9giale Saint-Andr\u00e9, l'h\u00f4tel Montescot, le mus\u00e9e des Beaux-Arts et les ponts et lavoirs de la basse-ville. L'\u00e9glise Saint-Aignan accueillera une toute nouvelle sc\u00e9nographie de No\u00ebl.\r\n\r\nEn savoir plus sur le site de Chartres en lumi\u00e8res\r\n\r\n> De 18h \u00e0 18h45 :. Le traineau du P\u00e8re No\u00ebl, suivi d'un cirque de No\u00ebl, atterrira place Ch\u00e2telet puis partira en balade dans les rues de la ville. Une d\u00e9ambulation de la compagnie Soukha.\r\nItin\u00e9raire de la d\u00e9ambulation : Place Ch\u00e2telet \u2192 Boulevard Maurice Viollette \u2192 Place des \u00c9pars \u2192 Rue du Bois Merrain \u2192 Rue Marceau \u2192 Place Marceau \u2192 Place du Cygne \u2192 Esplanade de la Cath\u00e9drale. Jours de pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl : samedi 9 (14h \u00e0 19h) ; mercredi 13 (14h \u00e0 18h) ; samedi 16 (de 14h \u00e0 19h et de 20h \u00e0 22h) ; mercredi 20 (de 14h \u00e0 18h), samedi 23 d\u00e9cembre (14h \u00e0 19h).",
        "lien": "https://www.chartres.fr/noel-a-chartres",
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 1 d\u00e9cembre au 6 janvier 2024",
        "Adresse OK": "Place des Halles, 28000 Chartres.",
        "D\u00e9tails OK": "> \u00c0 17h : lancement des illuminations de No\u00ebl, avec des travers\u00e9es de rue, des guirlandes, des motifs lumineux, un sapin naturel place Marceau et une for\u00eat de sapin enchant\u00e9e et lumineuse place des \u00c9pars.\r<br>\r<br>> \u00c0 17h45 : lancement des sc\u00e9nographies de No\u00ebl de Chartres en lumi\u00e8res. Les lutins, cadeaux et paysages enneig\u00e9s vont revenir sur les fa\u00e7ades de la cath\u00e9drale de Chartres, la coll\u00e9giale Saint-Andr\u00e9, l'h\u00f4tel Montescot, le mus\u00e9e des Beaux-Arts et les ponts et lavoirs de la basse-ville. L'\u00e9glise Saint-Aignan accueillera une toute nouvelle sc\u00e9nographie de No\u00ebl.\r<br>\r<br>En savoir plus sur le site de Chartres en lumi\u00e8res\r<br>\r<br>> De 18h \u00e0 18h45 :. Le traineau du P\u00e8re No\u00ebl, suivi d'un cirque de No\u00ebl, atterrira place Ch\u00e2telet puis partira en balade dans les rues de la ville. Une d\u00e9ambulation de la compagnie Soukha.\r<br>Itin\u00e9raire de la d\u00e9ambulation : Place Ch\u00e2telet \u2192 Boulevard Maurice Viollette \u2192 Place des \u00c9pars \u2192 Rue du Bois Merrain \u2192 Rue Marceau \u2192 Place Marceau \u2192 Place du Cygne \u2192 Esplanade de la Cath\u00e9drale. Jours de pr\u00e9sence du P\u00e8re No\u00ebl : samedi 9 (14h \u00e0 19h) ; mercredi 13 (14h \u00e0 18h) ; samedi 16 (de 14h \u00e0 19h et de 20h \u00e0 22h) ; mercredi 20 (de 14h \u00e0 18h), samedi 23 d\u00e9cembre (14h \u00e0 19h).",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "28"
    },
    {
        "ID": "00494",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ch\u00e2teaudun, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "dep": "28 - Eure-et-Loir",
        "Ville": "Ch\u00e2teaudun",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 19h",
        "adressse": "11 rue Abel M\u00e9ret",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 9h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "11 rue Abel M\u00e9ret",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "28"
    },
    {
        "ID": "00495",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Ch\u00e2teauneuf-en-Thymerais, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "dep": "28 - Eure-et-Loir",
        "Ville": "Ch\u00e2teauneuf-en-Thymerais",
        "dates": "Samedi 9 d\u00e9cembrede 10h \u00e0 19h",
        "adressse": "Centre ville",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 9 d\u00e9cembrede 10h \u00e0 19h",
        "Adresse OK": "Centre ville",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "28"
    },
    {
        "ID": "00496",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Chaudon, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "dep": "28 - Eure-et-Loir",
        "Ville": "Chaudon",
        "dates": "Samedi 25 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates 31 rue de Vaubrun",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 novembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates 31 rue de Vaubrun",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "28"
    },
    {
        "ID": "00497",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cherisy, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "dep": "28 - Eure-et-Loir",
        "Ville": "Cherisy",
        "dates": "dimanche 26 novembre",
        "adressse": "Espace Hugo, 44b, rue Charles de Gaulle",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "dimanche 26 novembre",
        "Adresse OK": "Espace Hugo, 44b, rue Charles de Gaulle",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "28"
    },
    {
        "ID": "00498",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Cloyes-les-Toirs-Rivi\u00e8res, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "dep": "28 - Eure-et-Loir",
        "Ville": "Cloyes-les-Toirs-Rivi\u00e8res",
        "dates": "Samedi 25 novembre de 8h \u00e0 18h",
        "adressse": "13 rue Nationale",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Samedi 25 novembre de 8h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "13 rue Nationale",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "28"
    },
    {
        "ID": "00499",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Combres, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "dep": "28 - Eure-et-Loir",
        "Ville": "Combres",
        "dates": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Salle des f\u00eates",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 17 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Salle des f\u00eates",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "28"
    },
    {
        "ID": "00500",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Coulombs, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "dep": "28 - Eure-et-Loir",
        "Ville": "Coulombs",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "adressse": "Avenue de l'Abbaye",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 18h",
        "Adresse OK": "Avenue de l'Abbaye",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "28"
    },
    {
        "ID": "00501",
        "Ville, D\u00e9partement, R\u00e9gion, France": "Courville-sur-Eure, Eure-et-Loir, Centre-Val de Loire, France",
        "departement": "Eure-et-Loir",
        "region": "Centre-Val de Loire",
        "dep": "28 - Eure-et-Loir",
        "Ville": "Courville-sur-Eure",
        "dates": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "adressse": "Gymnase Klein",
        "details": null,
        "lien": null,
        "D\u00e9veloppement durable ": "FALSE",
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable ": null,
        "Unnamed: 12": null,
        "Unnamed: 13": null,
        "Dates et horaires OK": "Dimanche 3 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 17h",
        "Adresse OK": "Gymnase Klein",
        "D\u00e9tails OK": null,
        "D\u00e9tails d\u00e9veloppement durable OK": null,
        "Unnamed: 18": null,
        "devdep": "FALSE",
        "DEP": "28"
    }
]